[[["Jean-Philip Struck", "@jeanstruck", "2020-10-31T19:16:40.000Z", "Imagens da passeata pr\u00f3-Trump em Curitiba. Agora vai", "", "https://pbs.twimg.com/media/ElrihOsXYAAdYXI?format=jpg&name=small", "81", "279", "585"], ["EduFrasedodia", "@EduFrasedodia", "2020-10-31T23:49:55.000Z", "s\u00e1bado, 31 de outubro de 2020\n  #banca #capadodia #primeirap\u00e1gina #Capa #Jornal #edi\u00e7\u00e3oimpressa #coronavirus #boaleitura Leia mais em https://correiobraziliense.com.br #jornalCorreioBraziliense #Bras\u00edlia", "Comentar o Tweet\nCorreio Braziliense\n@correio\n \u00b7 31 de out de 2020\nBrasilienses voltam a p\u00f4r o p\u00e9 na estrada\n\nBom dia! Confira a capa do Correio Braziliense deste s\u00e1bado (31/10)", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_mini.jpg", "", "1", ""], ["Hades \u00e9 bom, mas cansa", "@dissetadito", "2020-10-31T23:57:27.000Z", "Brasil, 2020. A pandemia do coronav\u00edrus n\u00e3o acabou", "0:16\n130 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1322689089439674369/pu/img/D6uhqb0zXJ47wZs_.jpg", "", "", "7"], ["\u263e\ufe0e", "@bitchflowes", "2020-10-31T23:53:00.000Z", "quando a vacina do corona sair eu vou ta assim na fila pra tomar umas vinte vezes", "Comentar o Tweet\nLiz\n@protectbiazlim\n \u00b7 31 de out de 2020\nOs stories da DAY em menos de 24h ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343945862381268993/z3Vrv8q4_mini.jpg", "1", "4", "31"], ["Manda-Chuva", "@SpinheiroP", "2020-10-31T23:58:12.000Z", "Nordestino \u00e9 um povo bovino, essa \u00e9 a triste realidade. Vai todo mundo ruminar em casa, de fucinheira, esperando a vachina antiaftosa.\n\n\u201cVida de gado\n   Povo marcado \n   Povo feliz...\u201d", "Comentar o Tweet\nRaquel Blak\n@RaquelBlak\n \u00b7 31 de out de 2020\nAcabo de receber um v\u00eddeo da Regina Vilela . Ela diz que os governadores de esquerda nordestinos est\u00e3o combinando um LOCKDOWN, DIA 16 de novembro , pra ferrar com o Governo Bolsonaro.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347883144226222083/8T5Y8Wvg_mini.jpg", "", "", ""], ["Carla Zambelli", "@CarlaZambelli38", "2020-10-31T23:50:38.000Z", "E olha o povo subindo #MaiaNaCadeia! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/ElsgyHqWMAM42HC?format=jpg&name=small", "1,1 mil", "4,1 mil", "20,7 mil"], ["Lara", "@AquelaLara", "2020-10-31T23:49:16.000Z", "Em resposta a \n@allex_melo", "Fronteiras fechadas desde mar\u00e7o ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f615.png", "2", "", "1"], ["Alexis", "@AlexisdaItalia", "2020-10-31T23:55:36.000Z", "Uma das principais muta\u00e7\u00f5es da Covid-19 da segunda onda teve origem em Espanha\nNova variante do v\u00edrus espalhou-se pela Europa e outras regi\u00f5es nos \u00faltimos meses a partir de Espanha. \u00c9 \"mais contagiosa\" e \"mais persistente\".", "Uma das principais muta\u00e7\u00f5es da Covid-19 teve origem em Espanha\nNova variante do v\u00edrus espalhou-se pela Europa e outras regi\u00f5es nos \u00faltimos meses a partir de Espanha. \u00c9 'mais contagiosa' e 'mais persistente'.\nsabado.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361905971002417156/oKEfrlp5?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marta Silva", "@MartaSilvadePa1", "2020-10-31T23:56:58.000Z", "Esta vacina eu recomendo ", "Comentar o Tweet\nEdson Gulkas\n@EGulkas\n \u00b7 31 de out de 2020\nEm resposta a @DewesVania\n\" A VACINA CHEGOU! \"  \nAgora em Novembro vamos vacinar as urnas das nossas cidades contra  PANDEMIA POL\u00cdTICOS CORRUPTOS\nTem que vacinar com f\u00e9 e muita vontade\nAcabar c esses partidos podres q abrigam pol\u00edticos desonestos \u00e9 o objetivo\nURNAVID-20 \nVacina 100% brasileira!\n#mudaja", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134500504699133954/gcERoWLE_mini.png", "1", "", "3"], ["TTs Brasil - News", "@TTsBrasilNews", "2020-10-31T23:57:39.000Z", "Com Covid-19, Pazuello deve seguir internado at\u00e9 domingo #TTsNews #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Elsi1iCXgAA9sZ0?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Marcelo Richard", "@marcelorf7", "2020-10-31T23:44:19.000Z", "\u00c9 o que tem pra hoje: dor, morceg\u00e3o e o coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/ElsfyN6X0AIut2M?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["L\u00edvia", "@tremfrozenn", "2020-10-31T23:56:34.000Z", "Em resposta a \n@kamilalylas", "Em tempos de corona, \u00e9 s\u00f3 oi e tchau ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png", "", "", "1"], ["Grazi", "@g_fancy", "2020-10-31T23:54:33.000Z", "Vem vacina pra marcar rol\u00ea de levar os cachorros assim na rua", "Comentar o Tweet\nDorothyWonderland\n@LlamaPallooza\n \u00b7 31 de out de 2020\nEu n\u00e3o tenho vacina mas j\u00e1 posso passear", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304550894659346443/EuSwbSdu_mini.jpg", "1", "", "7"], ["Wilson Bento, Jesus Rei eterno", "@WilsonBento8", "2020-10-31T23:59:13.000Z", "Eeeee  presidente, n\u00e3o \u00e9  obrigado a tomar a vacina e pronto, chupaaaaaa Doria.", "Comentar o Tweet\nJorge Luiz Coelho\n@JorgeLuizCoelh9\n \u00b7 31 de out de 2020\nA conclus\u00e3o est\u00e1 dita. Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a tomar est\u00e1 vachina e pronto.\n#BolsonaroTemRazao twitter.com/SuelyEdi/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224080329540947968/SW3-f4g__mini.jpg", "", "", "3"], ["vampiro veg", "@holdingototyler", "2020-10-31T23:58:01.000Z", "Enquanto eu choro no trem com medo de pegar corona quando t\u00f4 indo pro m\u00e9dico ", "Comentar o Tweet\nvampiro veg\n@holdingototyler\n \u00b7 31 de out de 2020\nMeu primo vai pro Beto carreiro no meio da pandemia ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359983611013963779/VQsDwM7G_mini.jpg", "", "", "2"], ["biao", "@biadesaparecida", "2020-10-31T23:52:51.000Z", "FILHA DE CORNA OS ATENDENTR TB SAIRAM DE CASA NO MEIO DE UMA PANDEMIA OBRIGADOS!!! E POE A MASCARA PRA FALA CARAIO CUSPINDO UM MONTE DE CORONA AI PORRA", "Comentar o Tweet\nJeff\n@kuddewylde\n \u00b7 31 de out de 2020\npivete o pau comeu no burger king hoje pq acabo os amburg\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362561333678518276/vb3UBbfZ_mini.jpg", "", "", "4"], ["ManDaBrasa", "@ManDaBrasaGO", "2020-10-31T23:49:30.000Z", "Vanderlan o goianiense quer saber, se virar prefeito e houver vacinas contra o Coronavirus, voc\u00ea ir\u00e1 contra seu presidente e compeara as doses suficientes para vacinar nosso povo? Enfrentar\u00e1 Bolsonaro? https://metropoles.com/brasil/politica-brasil/bolsonaro-responde-mourao-sobre-compra-de-vacina-a-caneta-bic-e-minha\u2026 #RespondaVanderlan", "Bolsonaro responde Mour\u00e3o sobre compra de vacina: \"A caneta Bic \u00e9 minha\"\nO vice-presidente disse em entrevista que o governo n\u00e3o deixaria de comprar o imunizante apesar da resist\u00eancia do presidente\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362189674396098561/fJ6xKqeB?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Lucas Jerzy Portela", "@lucasjerzy", "2020-10-31T23:54:00.000Z", "o pior tipo de astrologo moderno \u00e9 o que nem tem qualquer liga\u00e7\u00e3o com a astrologia, que dir\u00e1 moderna\n\n(astros do sistema solar localiz\u00e1veis a olho nu s\u00e3o 7: os dois luminares e os 5 planetas at\u00e9 saturno.\n\nmorda a testa!)", "Comentar o Tweet\nEmatitan\n@ematitan\n \u00b7 31 de out de 2020\nTenta a\u00ed!\n\nhttps://olhardigital.com.br/noticia/alinhado-com-a-terra-e-o-sol-urano-estara-mais-visivel-no-ceu/109620\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282836408932147200/7nBGF6ge_mini.jpg", "2", "", "1"], ["P\u00fablico Portugal", "@P__Portugal", "2020-10-31T23:52:10.000Z", "Coronav\u00edrus: O teletrabalho \u00e9 obrigat\u00f3rio? Sou obrigado a ficar em casa? O que muda a partir da pr\u00f3xima semana?", "O teletrabalho \u00e9 obrigat\u00f3rio? Sou obrigado a ficar em casa? O que muda na quarta-feira?\nPortugal continental vai continuar em situa\u00e7\u00e3o de calamidade at\u00e9 15 de Novembro, devido ao elevado n\u00famero de casos di\u00e1rios de covid-19. Entre as novidades est\u00e1 o confinamento parcial de mais 121...\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362833897847939073/Wx--kl_H?format=jpg&name=small", "", "", "1"]], [["SOU GUERREIRA", "@Cris19936", "2020-11-01T23:49:35.000Z", "Em resposta a \n@elizabethdefa17\n @Laurbnet\n e \n@JornalOGlobo", "Te obrigaram a tomar cloroquina?\nPor que querem me obrigar a tomar a vachina?", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png", "1", "", "24"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-11-01T23:20:32.000Z", "Grupo faz protesto antivacina na Paulista neste domingo", "Grupo faz protesto antivacina na Paulista neste domingo\nCerca de 300 pessoas chegaram a fechar algumas pistas da avenida\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361322283369955329/PWVCOuZY?format=jpg&name=small", "1,2 mil", "389", "1,1 mil"], ["Cil777333", "@cil777333", "2020-11-01T23:58:55.000Z", "Corrup\u00e7\u00e3o na Sinovac #ForaDoria", "Comentar o Tweet\nOswaldo Eust\u00e1quio\n@oswaldojor\n \u00b7 1 de nov de 2020\nPara quem quiser saber mais sobre, pesquise direto na fonte. Segue o link - http://fcpa.stanford.edu/investigation.html?id=377\u2026 - ASCOM OE\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_mini.jpg", "", "", "1"], ["O Canto das Torcidas", "@OCantoOficial", "2020-11-01T23:58:03.000Z", "Outro registro da Jovem do Sport, hoje, nos arredores da Ilha do Retiro, antes da partida contra o Atlhetico.\n\n(\n via M\u00e1rcio Puxador)", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1323051656968359937/pu/img/2yJ38_kyBHWciNsu.jpg", "65", "229", "1 mil"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2020-11-01T23:42:32.000Z", "Vacina contra covid-19: primeiras aprovadas devem ser incapazes de p\u00f4r fim \u00e0 pandemia, dizem Reino Unido e EUA https://bbc.in/34Cjh30", "", "https://pbs.twimg.com/media/Elxo9-CWoAAoORf?format=jpg&name=small", "20", "96", "390"], ["exame", "@exame", "2020-11-01T22:14:38.000Z", "SP tem protestos contra imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e vacina chinesa", "SP tem protestos contra imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e vacina chinesa\nManifestantes em S\u00e3o Paulo se reuniram em defesa a Bolsonaro, com um deles usando uma m\u00e1scara com dizeres contr\u00e1rios \u00e0 vacina\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361908377547247623/6O9ctiM0?format=jpg&name=small", "257", "139", "454"], ["lucas sales", "@luscassales", "2020-11-01T23:56:04.000Z", "quando a vacina sair eu quero ficar assim", "De \nLOONAVIRAL", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1285345896633454593/pu/img/3DedMsB4bUXilgVC.jpg", "", "4", "53"], ["Leonidas Farias", "@farias_leonidas", "2020-11-01T23:54:46.000Z", "Cariocas pedem Fora Doria?????\n\nNa manifesta\u00e7\u00e3o de Apoio a Russomanno e contra a Vacina... s\u00f3 tinha carioca???\n\nKaralho.. quer dizer que nem apoiador em S\u00e3o paulo o Presidente tem\n\nQuem pagou a despesa dessa gente??", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1323048803600138240/pu/img/KWxHY2TPh8vKWoQS.jpg", "27", "18", "79"], ["kardequinho", "@kingkardec", "2020-11-01T23:54:09.000Z", "**** revelam ter descoberto a cura para a nova muta\u00e7\u00e3o do Corona v\u00edrus e prometem acabar com a nova onda que esta surgindo, entenda o caso:", "Comentar o Tweet\nPISA MENOS - A FESTA\n@pisamenos_festa\n \u00b7 1 de nov de 2020\nBORA COME\u00c7AR 2021 COM TUDO na TALIM\u00c3 21\n\nVem ai EUPHORIA o MEGA R\u00c9VEILLON da PISA MENOS\n\nS\u00e3o 10H de festa + 8H de OPEN BAR + Palco de POP E FUNK + Palco de ELETR\u00d4NICO E ALTERNATIVO\nCompre agora: http://encurtador.com.br/ovzA7\nConfirme Presen\u00e7a: http://encurtador.com.br/goJS4\n\nSegue o fio (+)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338892097781440515/JBEeoDzp_mini.jpg", "", "10", "42"], ["P'V\n\u00a4", "@catastrophebit", "2020-11-01T23:56:48.000Z", "seu tivesse uma carreira promissora um hom\u00e3o como o ohm  uma conta recheada e a vacina eu iria sorrir at\u00e9 pra parede", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e\n\ud835\udc35\ud835\udc59\ud835\udc67\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e\n@saintsbrownie\n \u00b7 1 de nov de 2020\nEsse sorriso deixa meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e3o quentinho aaa\n#FlukeNatouch\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360805463789613062/737mhQMS_mini.jpg", "", "1", "1"], ["sandr\u00e3o", "@sandro_silvaa_", "2020-11-01T23:50:44.000Z", "Quando havia beef na prim\u00e1ria e um dos putos dizia \"quem diz \u00e9 quem \u00e9 lava a cara com chul\u00e9, a tua m\u00e3e \u00e9 um beb\u00e9, o teu pai \u00e9 um jacar\u00e9\"", "Comentar o Tweet\nH\u00c3M\u00d5R\n@miiemoh\n \u00b7 30 de jun de 2020\nBombooclaat", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346869263374700544/beJ_gPR5_mini.jpg", "1", "", "4"], ["\ud835\udd75\ud835\udd9a \ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd86\nJulis da Navarro", "@JuSouzaRJ", "2020-11-01T23:56:29.000Z", "Vem vacina miser\u00e1vel.", "Comentar o Tweet\nBomboclaatThis\n@BomboclaatThis\n \u00b7 28 de mar de 2020\nBomboclaat", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185228198302408707/kneUa79T_mini.jpg", "", "", "3"], ["Nelma Barros", "@NelmaBarros12", "2020-11-01T23:59:09.000Z", "#ForaDoria\nDitador corrupto!!!! Vachina N\u00c3O!!!!!", "Comentar o Tweet\nTaty\n@TBitazi\n \u00b7 1 de nov de 2020\nVoc\u00ea que n\u00e3o conseguiu ir no MASP, retuita ai a TAG para subir como tend\u00eancia mundial \n\n#ForaDoria twitter.com/marcoaurelio96\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350221108444884993/0D516LKg_mini.jpg", "2", "6", "13"], ["Betinho. Bolsonaro\n.", "@betinho_40", "2020-11-01T23:47:20.000Z", "Parabens para quem participou da manifesta\u00e7\u00e3o contra o DORIANA. Est\u00e1 vacina deve ser aplicada primeiro nele e sua fam\u00edlia, depois nos pol\u00edticos de esquerda.\n#ForaDoria", "Comentar o Tweet\nDiego Garcia\n@dimacgarcia\n \u00b7 1 de nov de 2020\nA hora de S\u00e3o Paulo se levantar \u00e9 agora. #ForaDoria", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270014973268426753/CE_G85vl_mini.jpg", "", "", "1"], ["nana", "@ana_stefanelli1", "2020-11-01T23:59:41.000Z", "quando a vacina for obrigat\u00f3ria para viajar pra fora do pa\u00eds quero ver esse povo reclamar", "Comentar o Tweet\nJornalistas Livres\n@J_LIVRES\n \u00b7 1 de nov de 2020\nCloroquiners se aglomeram na Av. Paulista  contra Jo\u00e3o D\u00f3ria e a vacina.\n\n\u00c9 poss\u00edvel ver trumpistas no meio da manifesta\u00e7\u00e3o que ocorre agora no v\u00e3o livre do MASP, e que tem como  principal alvo pol\u00edtico o governador de S\u00e3o Paulo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/905623502467850240/TQ5SEnUU_mini.jpg", "", "", "5"], ["MATEUS *BICAMPE\u00c3O* OLIVEIRA -", "", "2020-11-01T23:47:47.000Z", "O desgovernador de S\u00e3o Paulo acha que o povo paulista vai aceitar de cabe\u00e7a baixa, uma vacina que n\u00e3o h\u00e1 seguran\u00e7a e efic\u00e1cia comprovadas e que vai fazer o mesmo de cobaia quando bem quiser.\n\nN\u00e3o \u00e9 assim que a banda toca, Jo\u00e3o Doria!\n\n#ForaDoria\n#Dia01NovEuVou ", "Comentar o Tweet\nDouglas Garcia\n@DouglasGarcia\n \u00b7 1 de nov de 2020\nMinha mensagem aos milhares de brasileiros que estavam hoje na Av Paulista: \u00c9 TEMPO DE REA\u00c7\u00c3O! DE DESOBEDI\u00caNCIA CIVIL! N\u00e3o vamos obedecer \u00e0s ordens do DitaD\u00f3ria! #ForaDoria", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359447630041010177/kGyvQFRT_mini.jpg", "", "", "1"], ["RICARDO CEC", "@Ricardojr1921", "2020-11-01T23:50:49.000Z", "Contra obrigatoriedade se informa direito O Globo, n\u00e3o confiamos em vacina em pouco tempo e sem comprova\u00e7\u00e3o nenhuma e ainda nem fizeram teste e prefiro esperar por anos do que sair uma agora e duvidosa", "Comentar o Tweet\nJornal O Globo\n@JornalOGlobo\n \u00b7 1 de nov de 2020\nGrupo faz protesto antivacina na Paulista neste domingo http://dlvr.it/RknfWN", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000081555690319872/hyNVFJYA_mini.jpg", "", "", "1"], ["Marcelo Rubens Paiva", "@marcelorubens", "2020-11-01T23:51:42.000Z", "\"Cloroquiners.\" S\u00f3 faltava essa... Povo doido", "Comentar o Tweet\nJornalistas Livres\n@J_LIVRES\n \u00b7 1 de nov de 2020\nCloroquiners se aglomeram na Av. Paulista  contra Jo\u00e3o D\u00f3ria e a vacina.\n\n\u00c9 poss\u00edvel ver trumpistas no meio da manifesta\u00e7\u00e3o que ocorre agora no v\u00e3o livre do MASP, e que tem como  principal alvo pol\u00edtico o governador de S\u00e3o Paulo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/905623502467850240/TQ5SEnUU_mini.jpg", "67", "27", "360"], ["Tereza Cristina", "@yec_terrza", "2020-11-01T23:50:02.000Z", "Nunca foi ANTI VACINA! Foi contr\u00e1rio \u00e0 obrigatoriedade de uma vacina que pulou IN\u00daMERAS FASES DE TESTES! N\u00e3o somos COBAIAS!", "Comentar o Tweet\nJornal O Globo\n@JornalOGlobo\n \u00b7 1 de nov de 2020\nGrupo faz protesto antivacina na Paulista neste domingo http://dlvr.it/RknfWN", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000081555690319872/hyNVFJYA_mini.jpg", "1", "4", "19"], ["kikyo\u303b", "@ikyojuro", "2020-11-01T23:51:12.000Z", "kikyo lenda aut\u00eantica madre dos pobres anti bolsonaro a favor da vacina feminista comunista lgbtq contra o capitalismo", "Comentar o Tweet\npad-sy\n@yuchirous\n \u00b7 1 de nov de 2020\nkikyo linda inteligente limpa cheirosa justiceira dona de si gosta de crian\u00e7a gosta de idosos acolhedora de cachorros abandonados \u00e9 contra a iniciativa privada odeia machista calma paciente e educadora peregrina e justa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363551637915250692/DPLXy_tj_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Spooky Scary Stefanon", "@AnarchoPoet", "2020-11-01T23:56:00.000Z", "Rosbei do \n@vintesetereais\n fodaze\nFala a\u00ed po q q eu pare\u00e7o nesses estere\u00f3tipos da sociedade moderna feitos para jovens se sentirem inclu\u00eddos em algo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ElxsCTnXUAEQ_dB?format=jpg&name=360x360", "1", "", "1"], ["duda", "@duardaerys", "2020-11-01T23:57:00.000Z", "gente feliz dia das bruxas atrasado !!! infelizmente n fui a festas, mas a gente resolveu se fantasiar \u00e0 dist\u00e2ncia mesmo e pau no cu do coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/ElxsRlnXYAA6xuC?format=jpg&name=small", "1", "1", "18"], ["sam", "@vaughnxharley", "2020-11-01T23:57:00.000Z", "imagina correr o risco de pegar coronavirus pra ver filme racista", "Comentar o Tweet\nGN\n@GN_GeekNation\n \u00b7 1 de nov de 2020\nEra o \u00fanico em exibi\u00e7\u00e3o, j\u00e1 foram conferir ? #NovosMutantes", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305509678613499904/3iA19Tps_mini.jpg", "2", "1", "2"], ["Josiane Coutinho", "@JosianeCoutinho", "2020-11-01T23:53:18.000Z", "Mas a vacina contra febre aftosa? Por que o gado t\u00e1 na rua?", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 1 de nov de 2020\nSP tem protestos contra imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e vacina chinesa https://exame.com/brasil/sp-tem-protestos-contra-imunizacao-obrigatoria-e-vacina-chinesa/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "", "", "1"], ["vinicius", "@sailorvinicius", "2020-11-01T23:55:56.000Z", "ja aceitei essa hip\u00f3tese...acredito que os esfor\u00e7os dos pesquisadores agora est\u00e3o direcionados em desenvolver uma vacina que evite a forma grave do quadro sintom\u00e1tico da doen\u00e7a, mas n\u00e3o o cont\u00e1gio em si. vamos ter que aprender a co-existir com o sars-cov-2 de forma sazonal", "Comentar o Tweet\nBBC News Brasil\n@bbcbrasil\n \u00b7 1 de nov de 2020\nVacina contra covid-19: primeiras aprovadas devem ser incapazes de p\u00f4r fim \u00e0 pandemia, dizem Reino Unido e EUA https://bbc.in/34Cjh30", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_mini.jpg", "2", "", "6"], ["mmm", "@macielmm_", "2020-11-01T23:55:46.000Z", "convenceram alguns seres humanos sobre a necessidade do isolamento e da vacina, agora s\u00f3 falta convencer o gado", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 1 de nov de 2020\nSP tem protestos contra imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e vacina chinesa https://exame.com/brasil/sp-tem-protestos-contra-imunizacao-obrigatoria-e-vacina-chinesa/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "", "", "1"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-11-01T23:49:07.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 1 de nov de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 183 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 284 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 183 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "1", "4", "21"]], [["Clodoaldo Lopes", "@clsonhosreais", "2020-11-02T23:57:35.000Z", "Se Voc\u00ea Deseja Trabalhar em casa Gerando Rendas Di\u00e1rias, Recomendo que Acesse a Bio Deste Perfil Para Saber mais... #Marketing #marketingdecontenidos #negocio #empreendedorismo #InternetMarketing #DigitalMarketing #renda #empreender #adsense #Google #coronavirus #vendas #TikTok", "", "https://pbs.twimg.com/media/El21_iZXYAYORbb?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Kaio Moreira", "@okaiomoreira", "2020-11-02T23:58:18.000Z", "Conhe\u00e7am minha personagem das minhas novas tirinhas!\nVenha vacina!\nInstagram: https://instagram.com/kaiomushroom/", "", "https://pbs.twimg.com/media/El22EsjWMAINqfh?format=jpg&name=small", "", "38", "178"], ["Betto Policarppo", "@an_poli", "2020-11-02T23:50:49.000Z", "Para algumas das doen\u00e7as q esses seres carregam,nunca haver\u00e1 vacina...", "", "https://pbs.twimg.com/media/El20c4_X0AE_ZPf?format=jpg&name=small", "", "3", "13"], ["TeAtualizei", "@taoquei1", "2020-11-02T20:35:57.000Z", "Eis a leva de m\u00e9dicos do governo PT.", "Comentar o Tweet\nElis_Meira\n@ElisMeira2\n \u00b7 2 de nov de 2020\nEm resposta a @_Leitadas_Loen\nCom apoio da ci\u00eancia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356967085163839489/BzUie2nH_mini.jpg", "1 mil", "2,3 mil", "11,4 mil"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2020-11-02T23:50:00.000Z", "Fiocruz espera que vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 comece at\u00e9 mar\u00e7o de 2021 -", "Fiocruz espera que vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 comece at\u00e9 mar\u00e7o de 2021 - CartaCapital\nPresidente da Fiocruz fez a declara\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360927449421332480/K1vINCED?format=jpg&name=small", "8", "28", "194"], ["jezk", "@onomedelaeh", "2020-11-02T23:55:19.000Z", "rapaz hoje mesmo o povo s\u00f3 lazer sem m\u00e1scara me olhando estranho s\u00f3 fiquei krai esqueceram de me avisar que coronga n\u00e3o existe", "Comentar o Tweet\nrafao\n@eusourafao\n \u00b7 31 de out de 2020\nsair na rua de m\u00e1scara\nt\u00e1 parecendo que voc\u00ea \u00e9 o errado da parada. \n\ntodo mundo sem.\n\ne isso quando n\u00e3o te olham estranho.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359324740645715969/0em7OMz-_mini.jpg", "", "1", "11"], ["#Chaperinga38", "@nzmendes1", "2020-11-02T23:51:48.000Z", "Em resposta a \n@tarik_andrade", "O povo acordoue n\u00e3o quer mais cabresto!!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png", "1", "1", "6"], ["Portal O Poder", "@_portalopoder", "2020-11-02T23:46:45.000Z", " Com essa atualiza\u00e7\u00e3o, o Estado chega aos 162.139, sendo 63.557 de Manaus (39,20%) e 98.582 do interior do estado (60,80%).\nhttps://portalopoder.com/2020/11/02/no-dia-de-finados-amazonas-confirma-mais-oito-mortes-por-covid-nas-ultimas-24-horas/\u2026\n#COVID19 #amazonas #coronavirus", "No Dia de Finados, Amazonas confirma mais oito mortes por Covid nas \u00faltimas 24 horas\nDos 162.139 casos confirmados no Amazonas at\u00e9 esta segunda-feira, 2, 63.557 s\u00e3o de Manaus (39,20%) e 98.582 do interior do Estado (60,80%)\nportalopoder.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361909890856284161/Da61WpK5?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Guto Menna (em\n)", "@Guttto", "2020-11-02T23:53:13.000Z", "Curitiba merece voltar a ser uma cidade vanguardista e moderna. Agora \u00e9 Goura! #OndaGoura #SabatinaGoura #AoVivo #Curitiba #Eleicoes2020\n\nhttps://youtu.be/cl0-gvNF07E \n@PDT_Nacional", "#GouraAoVivo - Entrevista Verdade&Express\u00e3o e Sabatina Rotary Club\nGoura \u00e9 entrevistado pelo advogado Rafael Guazelli, do Verdade&Express\u00e3o, e pelo jornalista Erick Mota, representando o Rotary Club e o portal Regra dos Ter\u00e7...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363339917812633602/3TC4DokL?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Maria Laura Assis", "@MLauraAssis", "2020-11-02T21:41:57.000Z", "O presidente Alberto Fern\u00e1ndez confirmou que a Argentina comprar\u00e1 25 milh\u00f5es de doses da vacina russa contra o coronav\u00edrus.\n\u201cAs doses chegar\u00e3o ao pa\u00eds em dezembro-janeiro\u201d.", "La vacuna rusa Sputnik V contra el Covid llegar\u00e1 en diciembre a la Argentina\nAlberto Fern\u00e1ndez confirm\u00f3 que se recibir\u00e1n 10 millones de dosis contra el coronavirus en la primera etapa y 15 millones en enero. Adem\u00e1s, dijo que \u00e9l tiene dos dosis pero esperar\u00e1 a usarla cuando...\nperfil.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361490541565911042/bXbMI3Ej?format=jpg&name=small", "60", "119", "580"], ["R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV", "@studio877", "2020-11-02T23:45:24.000Z", "#Coronav\u00edrus #NovaPrata | Nova Prata confirma tr\u00eas novos casos da Covid-19 nesta segunda-feira | Saiba mais em https://studio.fm.br/2020/11/nova-prata-confirma-tres-novos-casos-da-covid-19-nesta-segunda-feira/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/El2zLwHXEAQQByk?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Epoch Times Portugu\u00eas", "@EpochTimesPT", "2020-11-02T23:51:21.000Z", "O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), prop\u00f4s que o Congresso e o governo federal construam, conjuntamente, uma proposta legal estabelecendo restri\u00e7\u00f5es a quem se negar a tomar a vacina contra a covid-19.", "Maia sugere restri\u00e7\u00f5es para quem n\u00e3o se vacinar contra coronav\u00edrus - Epoch Times em Portugu\u00eas\nPor Ag\u00eancia Brasil O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), prop\u00f4s que o Congresso e o governo ...\nepochtimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361909776242802695/Eab--tYu?format=jpg&name=240x240", "", "2", "2"], ["Moita\n| S\u00f3 tem fdp nessa porra", "@MoitaRock", "2020-11-02T23:56:37.000Z", "6. Abby de TLOU 2. Algu\u00e9m que, em 2020, conseguiu ser mais odiada que o coronav\u00edrus. Entendo seus motivos. Ainda assim te odeio.", "", "https://pbs.twimg.com/media/El21xzRX0AA3W2r?format=jpg&name=900x900", "1", "", "2"], ["di\u2077 ' jikook au", "@4jjonghyun", "2020-11-02T23:59:42.000Z", "\u2022 corona v\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/El22ecYXEAEmU3p?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "6"]], [["Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "@conexaopolitica", "2020-11-03T12:24:02.000Z", "Rodrigo Maia diz que restri\u00e7\u00f5es podem ser impostas a quem n\u00e3o tomar vacina da covid-19", "Rodrigo Maia diz que restri\u00e7\u00f5es podem ser impostas a quem n\u00e3o tomar vacina da covid-19\nO presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), prop\u00f4s que o Congresso Nacional e o governo federal construam, conjuntamente, uma proposta que estabele\u00e7a restri\u00e7\u00f5es a quem se negar a...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359762153520136199/kgilnNva?format=png&name=small", "630", "322", "1,3 mil"], ["Revista Oeste", "@revistaoeste", "2020-11-03T23:54:37.000Z", "Com lockdown, Argentina v\u00ea mortes com coronav\u00edrus quase dobrarem em outubro", "Com 'lockdown', Argentina v\u00ea quase dobrar mortes com coronav\u00edrus em outubro - Revista Oeste\nCom lockdown, Argentina v\u00ea mortes com coronav\u00edrus quase dobrarem em outubro\nrevistaoeste.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362916491230924804/R4oeyNHY?format=jpg&name=small", "22", "153", "971"], ["\u00c9li? T\u00e1!", "@dixxelisantos", "2020-11-03T23:53:39.000Z", "Oi\u00ea, tenho um insta pra vender espelhos decorativos!! \nhttps://instagram.com/mariaateliedecor?igshid=w6hds71vhp0t\u2026\n\nT\u00f4 lan\u00e7ando esse kit novo \n \n\nQuem puder ajudar a miga aqui dando RT, comprando, ajudando a divulgar vai ter um 2021 cheio de vacina de COVID (EU PROFETIZO) ", "", "https://pbs.twimg.com/media/El7-sDNXIAIXf5s?format=jpg&name=small", "1", "6", "5"], ["bea trix", "@beapururuca", "2020-11-03T23:59:23.000Z", "Minha vacina da johnson agoraaaa na minha mesa", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 3 de nov de 2020\nA Anvisa autorizou a retomada dos testes da vacina contra a Covid-19 do laborat\u00f3rio Janssen-Cilag Farmac\u00eautica Ltda, que faz parte do grupo Johnson & Johnson. Eles estavam suspensos desde 12 de outubro https://cnnbrasil.com.br/saude/2020/11/03/anvisa-autoriza-retomada-de-testes-da-vacina-da-johnson-johnson\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "", "1"], ["\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea", "@tiago23i", "2020-11-03T23:49:11.000Z", "Q venha a puta da vacina", "Comentar o Tweet\n\ud83c\udd50\ufe0e\n@ketimurbarat\n \u00b7 18 de out de 2020\nBombloclaat\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359574694786080770/X51N-yyt_mini.jpg", "", "8", "5"], ["zabellinha", "@zabellinha6", "2020-11-03T23:54:48.000Z", "i need vacina crlh", "Comentar o Tweet\ntakaki; especialista em BBB\n@vxtakaki\n \u00b7 7 de out de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342892254642511873/kjiv2X8G_mini.jpg", "", "", "2"], ["Instituto Cata F\u00f4ia", "@catafoiawins", "2020-11-03T22:50:48.000Z", "Bora votar!!!!", "Comentar o Tweet\nDeputado Jess\u00e9 Lopes\n@depjesse\n \u00b7 2 de nov de 2020\nVOC\u00ca \u00c9 A FAVOR DO USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARAS?\nMostrar esta enquete", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271166251776315393/k7cYwROW_mini.jpg", "28", "79", "167"], ["larissa", "@laribdss", "2020-11-03T23:50:55.000Z", "depois disso aqui a humanidade n\u00e3o tem mais jeito n\u00e3o, coronavirus fa\u00e7a o que for preciso!!!", "Comentar o Tweet\nThe Intercept Brasil\n@TheInterceptBr\n \u00b7 3 de nov de 2020\nA jovem influencer Mariana Ferrer afirma ter sido estuprada numa festa. A justi\u00e7a entendeu que o r\u00e9u, um empres\u00e1rio rico, \u2018n\u00e3o teve inten\u00e7\u00e3o\u2019 de estupr\u00e1-la. V\u00eddeo in\u00e9dito mostra defesa do acusado humilhando a jovem. https://interc.pt/2HYmzVC\nMostrar esta sequ\u00eancia\n4:07\n12,1 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108060545733849089/_1I2tN-F_mini.png", "", "", "1"], ["Radioag\u00eancia Nacional", "@RadioagenciaEBC", "2020-11-03T23:47:10.000Z", "#Coronav\u00edrus | Mais de 1.800 pacientes com #covid19 morreram por falta de leito no estado do Rio de Janeiro https://bit.ly/3oTLs5M \n Antonio Lacerda/EPA/Lusa\u00a9", "", "https://pbs.twimg.com/media/El79I4_XYAAAkPW?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Lilitina", "@Lilitina10", "2020-11-03T23:56:17.000Z", "Cala a boca Nhonho. Volta pra escola! Nem existe vacina.\nMaia re\u00fane governadores para debater plano de vacina\u00e7\u00e3o", "Maia re\u00fane governadores para debater plano de vacina\u00e7\u00e3o\nRodrigo Maia se reuniu nesta ter\u00e7a-feira (3) com governadores e secret\u00e1rio estaduais de Fazenda para debater a compra da Coronavac, imunizante produzido pelo laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac Biotech em...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359762153520136199/kgilnNva?format=png&name=small", "1", "", "2"], ["Cruz Vermelha Brasileira", "@CruzVermelha", "2020-11-03T23:51:37.000Z", "PREVENIR \u00c9 NECESS\u00c1RIO\n\nO cuidado \u00e9 di\u00e1rio e n\u00e3o acaba nunca. Higienize as m\u00e3os corretamente e cuide daqueles que voc\u00ea ama.\n\n#EstamosProntos #CruzVermelha #RedCross #CruzRoja #CruzVermelhaBrasileira #IFRC #FICV #CICV #ICRC #CICR #Brasil #AjudaHumanit\u00e1ria #Coronav\u00edrus #COVID19", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1323774760346595330/pu/img/_YMpCD8UYK04_QkP.jpg", "", "5", "5"], ["Chico Maia", "@chicomaiablog", "2020-11-03T23:54:39.000Z", "Opa! Que legal. Obrigado amigos do Jacar\u00e9 e parab\u00e9ns a voc\u00ea Renato e toda a sua diretoria que est\u00e3o realizando um trabalho gigante em prol do Democrata!", "Comentar o Tweet\nDemocrata Futebol Clube (de\n)\n@democratajacare\n \u00b7 3 de nov de 2020\nSe liga nessa foto, torcedor! \nLan\u00e7amento da Escola de Futebol do Democrata h\u00e1 10 anos, no saudoso Recanto do Jacar\u00e9, com apoio da AAD e Viasolo. Bons tempos! \nOlha o @chicomaiablog marcando presen\u00e7a.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163528445420351488/x9Uyamb6_mini.jpg", "", "", "12"], ["L\u00edgia", "@LiliSousss", "2020-11-03T23:58:44.000Z", "Um nen\u00ea tomando vacina \u00e9 um nen\u00ea tomando vacina", "Comentar o Tweet\niti malias\n@itimaliasof\n \u00b7 2 de nov de 2020\n\"minha primeira vacina\"\n0:04\n544,1 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206918960630906881/CRaEWrx5_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Agora", "@jornal_agora", "2020-11-03T23:52:10.000Z", "Divin\u00f3polis registra mais uma morte por coronav\u00edrus", "Portal Agora - Divin\u00f3polis registra mais uma morte por coronav\u00edrus - Coronav\u00edrus\nagora.com.vc", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361579680315281412/_IholLKh?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Carlos Britto", "@carlosbritto1", "2020-11-03T23:53:50.000Z", "Petrolina soma mais 128 casos confirmados do novo coronav\u00edrus e chega ao 109\u00ba \u00f3bito", "Petrolina soma mais 128 casos confirmados do novo coronav\u00edrus e chega ao 109\u00ba \u00f3bito\nMais 402 testes r\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus (Covid-19) foram feitos em Petrolina nesta ter\u00e7a-feira (3) pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS), com 119 diagn\u00f3sticos positivos para a \u2026\ncarlosbritto.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361498792084705280/0pEOESGG?format=jpg&name=small", "", "", "1"]], [["Portal Villa Nova", "@PortalVillaNova", "2020-11-04T23:55:24.000Z", "Villa Nova e Cruzeiro se enfrentando em Sete Lagoas na Arena do Jacar\u00e9, no ano de 2012! \n\nNessa partida a Raposa \n venceu o Le\u00e3o \n por 2x0, com gols de Montillo e Walter. \n\nObserva\u00e7\u00e3o para o Patroc\u00ednio Master igual para ambos os times.\n\nFoto \n: Washington Alves", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmBIrrjWoAAtSxV?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Daniela Reinehr", "@DanielaReinehr", "2020-11-04T23:00:12.000Z", "Fui convidada pelo @jairmessiasbolsonaro para acompanhar a cerim\u00f4nia que marca os 100 milh\u00f5es de poupan\u00e7as sociais digitais da \n@caixa\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmA8CreXEAIP1V8?format=jpg&name=small", "41", "11", "182"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2020-11-04T23:45:00.000Z", "'N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o da vacina em massa', diz presidente da Fiocruz http://r7.com/hmG8", "", "https://pbs.twimg.com/media/El_2ZQBXUAIGqR0?format=jpg&name=small", "46", "193", "334"], ["\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "@fcixco", "2020-11-04T23:44:30.000Z", "Em resposta a \n@fcixco", "e essa antiga \n da epoca q ela usava franja\n sdds de qnd n existia esse virus maldito", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png", "1", "", "7"], ["\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "@fcixco", "2020-11-04T23:47:52.000Z", "mais um dia de aula normal p\u00f3s corona\nfznd ela rir p n perceber que sou feio", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1324136270029869056/pu/img/nnWmbVa6qo6LHyzO.jpg", "1", "", "7"], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "", "2020-11-04T23:53:56.000Z", "Mas Mell, como funciona todo esse rol\u00ea da vacina da Novavax?\n\nAcompanha a imagem que eu traduzi (livremente) da publica\u00e7\u00e3o da Science, dessa reportagem!\n\nLink: https://sciencemag.org/news/2020/11/will-small-long-shot-us-company-end-producing-best-coronavirus-vaccine?utm_campaign=news_daily_2020-11-03&et_rid=689890564&et_cid=3543595\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmBFFj1WkAAg2ZO?format=png&name=small", "3", "9", "79"], ["Christiano Cruz", "@christianocruz", "2020-11-04T23:58:10.000Z", "Biden, vacina, cassa\u00e7\u00e3o da chapa, cadeia para rachadinha (peculato)... como dizia \n@LuluSantos\n, t\u00f4 vendo a vida melhor no futuro.", "Comentar o Tweet\nGuilherme Amado\n@guilherme_amado\n \u00b7 4 de nov de 2020\nCorregedor eleitoral libera para a pauta do TSE a\u00e7\u00e3o que pode cassar chapa de Bolsonaro e Mour\u00e3o http://dlvr.it/Rl11MH", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086973470410457088/fwJv97SS_mini.jpg", "", "", "9"], ["r a q u e l", "@raquelfg_", "2020-11-04T23:50:08.000Z", "corona: a\nauxiliares a dizer que n podemos estar aqui:", "Comentar o Tweet\nBomboclaat Timmy\n@BomboTimmy\n \u00b7 2 de out de 2020\nBomboclaat", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260961977108762626/I1YH1TZK_mini.jpg", "", "14", "23"], ["ana torres", "@anatorressilvaa", "2020-11-04T20:01:45.000Z", "eu estou farta de gente burra \n juro que n\u00e3o aguento mais", "Comentar o Tweet\nAndrea Russett\n@AndreaRussett\n \u00b7 4 de nov de 2020\nhow the fuck is this real", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363270386960371715/vTfdfc8q_mini.jpg", "1", "1", "2"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-11-04T23:56:23.000Z", " 'N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o da vacina em massa', diz Fiocruz\n\n\u00d3rg\u00e3o prev\u00ea fabricar 210 milh\u00f5es de doses de produto desenvolvido pela Universidade de Oxford no ano que vem\n#covid19 #coronavirus", "'N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o da vacina em massa', diz Fiocruz\n\u00d3rg\u00e3o prev\u00ea fabricar 210 milh\u00f5es de doses de produto desenvolvido pela Universidade de Oxford no ano que vem\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363157596396470274/SgG5Fwve?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Joey Barber", "@JoeyBarber26", "2020-11-04T23:55:01.000Z", "Ela acabou de dar uma grande pausa na m\u00eddia, mas ela fez um novo \u00e1lbum que ser\u00e1 lan\u00e7ado ap\u00f3s o coronav\u00edrus, eu acho. Ela lan\u00e7ou um single em 2019 e tamb\u00e9m esta colabora\u00e7\u00e3o com outro artista, no m\u00eas passado", "Carrousel (feat. Indila)\nProvided to YouTube by Parlophone (France)Carrousel (feat. Indila) \u00b7 Amir \u00b7 IndilaRessources\u2117 Licence exclusive Warner Music France, Label Parlophone, \u2117 2020...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362898060720959488/-Y1Go4rH?format=jpg&name=240x240", "", "", "2"], ["Val", "@ValToadstool", "2020-11-04T23:46:46.000Z", "5g corona", "Comentar o Tweet\nBizz\n@BizzGalaxy\n \u00b7 4 de nov de 2020\nsharpie ballot arizona number one! rexona girl 24 hour intensive pussy wind hello kitty anti-persperant", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356445589756653574/hvUirln6_mini.jpg", "", "", "1"], ["JanioApoDiario \uf8ff \u2720", "@JanioApoDiario", "2020-11-04T23:52:47.000Z", "Acompanhe a situa\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus em Apodi. Informa\u00e7\u00e3o atualizada em 4/11\n\nA secretaria de Sa\u00fade divulgou nesta quarta-feira, mais um boletim epidemiol\u00f3gico da covid-19.\n\nhttps://tinyurl.com/yxgkxke2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmBIFFYWkAMqk_u?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Dexametajohnny Peituda Metida", "@barrros_jonatas", "2020-11-04T23:45:48.000Z", "Voc\u00eas chamam americano de burro (e s\u00e3o) mas n\u00e3o esque\u00e7am que a maioria do Brasil apoiou um homem que manda dar vacina para doentes kkkkkkkk", "Comentar o Tweet\nM\u00eddia NINJA\n@MidiaNINJA\n \u00b7 4 de nov de 2020\nManifestantes v\u00e3o \u00e0s ruas para refor\u00e7ar a contagem dos votos. Com faixas e cartazes pedem \u201ccount every vote\u201d, ou seja, conte cada voto. A perspectiva para o resultado tende a vit\u00f3ria de Biden.\n: @nychange @Spacesinaction \n#election2020 #counteveryvote\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032752078148517889/CQ4pLjP6_mini.jpg", "", "", "11"], ["alaska\u26a2", "@tlouwlw", "2020-11-04T23:55:49.000Z", "to com sdds ate a gnt podia se beijar e se abra\u00e7ar no banheiro sem ser barrada por corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmBIxcuXgAA7qIX?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["marina", "@marinadefalc", "2020-11-04T23:52:29.000Z", "se n fosse o corona era p eu estar surtando tendo 5 crises d ansiedade por dia com enem unesp fuvest etc ja pqp nem acredito", "Comentar o Tweet\nMari Romanntica\n@Mari_Romann\n \u00b7 4 de nov de 2020\nE pensar q se n fosse esse coronga idiota eu j\u00e1 tava fazendo minhas provinhas e planejando meu ver\u00e3ozinho q tanto amo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213529606441127936/pumXfqZi_mini.jpg", "", "", "2"], ["Leletch", "@UniversoFragoso", "2020-11-04T23:53:17.000Z", "Amiga incr\u00edvel que SSQP me deu e que eu quero conhecer pessoalmente quando a pandemia permitir ", "Comentar o Tweet\nmai\n@crazieroffavs\n \u00b7 4 de nov de 2020\nE vamos de flopar", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363648860476874754/BGmnS3PZ_mini.jpg", "1", "1", "1"]], [["l\u00f4", "@looh_ananias", "2020-11-05T23:47:54.000Z", "vai amassar um jacar\u00e9 #RDL", "Comentar o Tweet\nRafa\n@rvamachado\n \u00b7 5 de nov de 2020\nvou amassar um pastel com tudo dentro #RDL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342914611658567682/Zvu1uSL5_mini.jpg", "", "", "2"], ["Jos\u00e9 Matheus Santos", "@matheuscomunica", "2020-11-05T23:53:14.000Z", " Brasil confirma 630 novas mortes por coronav\u00edrus, e total chega a 161.736.\n\nCasos confirmados da covid-19 s\u00e3o 5.612.319.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmGRtppXIAkDp3g?format=jpg&name=small", "", "3", "6"], ["Brasil 247", "@brasil247", "2020-11-05T23:44:38.000Z", "Novo coronav\u00edrus j\u00e1 infectou mais de 5,6 milh\u00f5es de brasileiros", "Novo coronav\u00edrus j\u00e1 infectou mais de 5,6 milh\u00f5es de brasileiros\nO boletim do minist\u00e9rio aponta ainda que foram registrados 630 novos \u00f3bitos em raz\u00e3o da doen\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o ao dia anterior. Com isso, s\u00e3o 161.736 vidas perdidas devido \u00e0 Covid-19 no pa\u00eds\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361897093313556483/_wO6JhRo?format=jpg&name=small", "", "10", "52"], ["Nicole Cardoso", "@nicoledcardoso", "2020-11-05T23:57:59.000Z", "e eu queria tomar a vacina do covid amanh\u00e3, mas nem tudo que a gente quer \u00e9 poss\u00edvel nessa vida", "Comentar o Tweet\nCorreio Braziliense\n@correio\n \u00b7 5 de nov de 2020\nBolsonaro quer mudar sistema eleitoral do pa\u00eds e vai sugerir volta de voto impresso\nhttps://bit.ly/368dTUP", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_mini.jpg", "", "", "4"], ["Vanessa", "@Vanessasiilva77", "2020-11-05T23:44:11.000Z", "\"Parab\u00e9ns pEla Sua AtItUDe, PeLO Bem Do Povo\"\n\n\"AIN VoU em uM Rol\u00ea Hoje\"\nCorona n\u00e3o vai pegar pq o rol\u00ea n\u00e3o tem nadav\u00ea com pol\u00edtica kkkkkkk t\u00e1 \"Serto\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmGPtJ4WoAEYS5W?format=jpg&name=360x360", "", "1", "10"], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "", "2020-11-05T23:40:42.000Z", "Q&A sobre COVID-19 aqui \nP.S.: Se eu n\u00e3o suber, vou marcar meus amigos e colegas cientistas, estejam avisados", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmGO4IHWkAEbDWz?format=png&name=small", "37", "13", "131"], ["Xuxuzada", "@_deoliveira11", "2020-11-05T23:58:00.000Z", "Algu\u00e9m inventa essa porra dessa vacina logo", "Comentar o Tweet\nluccas \u0493\u0493\u1974 \u06f0\n@ffcluccas\n \u00b7 5 de nov de 2020\nvolto logo Maracan\u00e3 ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353918430106279936/KNPk59XV_mini.jpg", "", "", "1"], ["naleti\u00e7a''ZEBRA''", "@anajkjkk", "2020-11-05T23:48:02.000Z", "eu me mudando pra marte depois de descobrir q o corona nao vai sumir na 00:00 do dia 31/12:", "Comentar o Tweet\naildesol\n@aildesol_1\n \u00b7 5 de nov de 2020\nbomboclaat\n0:09\n1,5 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172680889224060930/f1tPz4gZ_mini.jpg", "1", "31", "57"], ["Natal", "@NATANDILL", "2020-11-05T23:54:14.000Z", "Vacina saiu j\u00e1 ???", "Comentar o Tweet\nPedro Petrucci\n@pedropetrucci_\n \u00b7 5 de nov de 2020\nJuventude chega ao Jaconi com corredor jaconero", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359550281118347273/lApMMRiS_mini.jpg", "1", "", "2"], ["beckas", "@beckassfixe", "2020-11-05T23:49:29.000Z", "Voc\u00eas t\u00e3o todos ansiosos com a vacina po corona... puto ahahahah t\u00eam a certeza que querem levar a primeira vacina que sair? xDDD", "Comentar o Tweet\nPedro Fernandes\n@pedroomiguellll\n \u00b7 5 de nov de 2020\nEra o melhor presente de natal que podia receber twitter.com/teesfayes/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357049292389834752/tC-q8A_j_mini.jpg", "1", "2", "7"], ["Tonho\n19.02", "@TonhaumVM", "2020-11-05T23:50:00.000Z", "J\u00e1 deu n\u00e9 corona?\nJa fez oq tinha q fazer\nJa matou quem tinha pra matar\nTa bom ja n\u00e9?", "Comentar o Tweet\nJornal Correio\n@correio24horas\n \u00b7 5 de nov de 2020\nAdeus, pap\u00e1! Humorista baiano Jotinha morre de covid-19 https://glo.bo/2IbcyEl \n\nEle estava em coma ap\u00f3s complica\u00e7\u00f5es da doen\u00e7a; titular da Sesab confirmou morte", "https://pbs.twimg.com/profile_images/837093315359223808/zG_EY83m_mini.jpg", "", "", "6"], ["Miller :)", "@ttdomiller", "2020-11-05T23:55:29.000Z", "meu irm\u00e3o jogando praga p mim, dizendo que t\u00f4 c corona\n\nMISERIC\u00d3RDIA", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EmGSSO-WoAMrCYb.jpg", "", "", "1"], ["lala", "@yooluvr93", "2020-11-05T23:48:26.000Z", "tira a m\u00e3o do olho t\u00e1 doido cuidado com o corona v\u00edrus", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc24\ud835\udc26/\ud835\udc21\n@kilometreperhr\n \u00b7 5 de nov de 2020\n201106 \ubbfc\ud601 \ubba4\ubc45 \ucd9c\uadfc Pre.\n\n#\ubbfc\ud601 #MINHYUK\n#MonstaX\n#\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #\ub7ec\ube0c\ud0ac\ub77c \n#MONSTAX_FATAL_LOVE\n#MONSTAX_LOVEKILLA", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320032447371694080/cxMR7Z7P_mini.jpg", "1", "", "2"], ["natalia", "@_natolea", "2020-11-05T23:59:17.000Z", "Ate a vacina do Corona vem", "Comentar o Tweet\nbela\n@belarb_\n \u00b7 5 de nov de 2020\nAcho q o planeta Terra ta parado e s\u00f3 vai voltar a girar quando Trump e bozo ca\u00edrem", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326102107074727938/eAZ2GQe6_mini.jpg", "1", "2", "6"], ["O Jogo", "@ojogo", "2020-11-05T23:56:02.000Z", "Centenas de milh\u00f5es de doses da vacina contra covid-19 prontas em janeiro", "Centenas de milh\u00f5es de doses da vacina contra covid-19 prontas em janeiro\nO conglomerado farmac\u00eautico AstraZeneca prev\u00ea apresentar a efic\u00e1cia da vacina contra a covid-19 at\u00e9 final do ano e est\u00e1 a aumentar a produ\u00e7\u00e3o para fornecer centenas de milh\u00f5es de doses a partir de...\nojogo.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361930723989487616/RO1k_zVa?format=jpg&name=small", "", "2", "13"], ["\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a", "@lmjergcc", "2020-11-05T23:44:57.000Z", "af esse dia foi tudo beto carrero vazio a gente conseguiu morrer na montanha russa 98 vezes seguidas\nsdds meus amores veyr \nbtw coronav\u00edrus jamais vou te perdoar por destruir nossas aventura ok", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmGP37xXIAAzoN1?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "6"], ["LuLu", "@Nascente_Lulu", "2020-11-05T22:29:51.000Z", "1 like= falo bem de voc\u00ea\n(Isso claro se eu ao menos te conhe\u00e7a um pouco ou j\u00e1 tenha interagido :v)", "Comentar o Tweet\nTom Sawyer da Martin Claret\n@ReiConsidera\n \u00b7 5 de nov de 2020\n1 like = falo bem de voc\u00ea\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363306653014249472/3PCO1R0r_mini.jpg", "33", "1", "72"], ["BAHIA NO AR", "@bahianoar", "2020-11-05T23:55:08.000Z", "Cientista baiana \u00e9 convidada a integrar grupo global de apoio ao combate do novo coronav\u00edrus - https://is.gd/WyeSsL", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmGSNYRX0AARCx5?format=jpg&name=small", "", "2", "9"], ["pc patinho feio", "@pc_matteus", "2020-11-05T23:55:00.000Z", "primeira reportagem da tete como jornalista, quem n\u00e3o ler e divulgar vai pegar corona, ficou muito bom s\u00e9rio", "Comentar o Tweet\npc patinho feio\n@pc_matteus\n \u00b7 5 de nov de 2020\nConhe\u00e7a a hist\u00f3ria de CR, eleito melhor dan\u00e7arino de funk de Venda Nova https://nortelivre.com.br/conheca-a-historia-do-melhor-dancarino-de-funk-de-venda-nova/\u2026 via @Jornal Norte Livre", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306223383701577728/_xjnhigz_mini.jpg", "", "2", "4"]], [["Maria Laura Assis", "@MLauraAssis", "2020-11-06T21:43:45.000Z", "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cA vacina russa estar\u00eda dispon\u00edvel no final de dezembro.\u201d \u201cVamos preparar um grande comando para o processo de vacina\u00e7\u00e3o nos 24 estados da Argentina com o objetivo de organizar o melhor poss\u00edvel a log\u00edstica\u201d, afirmou.", "Alberto Fern\u00e1ndez: \"En diciembre podr\u00edamos vacunar a 10 millones de personas \"\nAlberto Fern\u00e1ndez: \"En diciembre podr\u00edamos vacunar a 10 millones de personas \" - LA NACION\nlanacion.com.ar", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362886319656026114/tSIjKHjN?format=jpg&name=small", "34", "40", "194"], ["Giovana Sturban Lula Melhor Presidente Do Brasil", "", "2020-11-06T23:42:59.000Z", "Em resposta a \n@RAFAELACRISPIM9", "Me falaram que n\u00e3o deixam entrar muitas pessoas, que t\u00e3o cuidado eu queria ir, vai ficar pra outra vez ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png", "1", "", "1"], ["G1 Goi\u00e1s", "@g1goias", "2020-11-06T23:44:01.000Z", "Goi\u00e1s passa de 260 mil pessoas infectadas pelo coronav\u00edrus, segundo governo ==> \nhttps://glo.bo/3l1zV1Q #G1GO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmLZQAuXMAIX48x?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["Rafael Mafei", "@RMafei", "2020-11-06T23:19:07.000Z", "\"a Pol\u00edcia Civil explicou, em nota, que as investiga\u00e7\u00f5es ocorreram ap\u00f3s um expediente do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a\".\n\nIndependente do (de)m\u00e9rito do indiciamento, quando a simples men\u00e7\u00e3o ao MJ deixa todo mundo desconfiado \u00e9 pq a coisa j\u00e1 desandou.", "Felipe Neto \u00e9 indiciado pela Pol\u00edcia Civil; youtuber nega acusa\u00e7\u00f5es\nSe for condenado, pode pegar at\u00e9 quatro anos de reclus\u00e3o. 'Den\u00fancias caluniosas', diz o youtuber\ncorreiobraziliense.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362926516263346188/2cuhIsM0?format=jpg&name=240x240", "10", "59", "428"], ["PH SAMPAIO", "@PhellipeSampai3", "2020-11-06T23:50:22.000Z", "Se for pra trazer desse n\u00edvel, \u00e9  melhor deixar o\"  bracinho de jacar\u00e9\" e o \" Chama gol\"", "Comentar o Tweet\nVen\u00ea Casagrande\n@venecasagrande\n \u00b7 6 de nov de 2020\nCom a incerteza a respeito do futuro de Diego Alves, alguns nomes de goleiros est\u00e3o sendo indicados \u00e0 diretoria do Flamengo. Um deles foi Renan Ribeiro, atualmente no Sporting, de Portugal. Mas o jogador, segundo a assessoria, n\u00e3o interessa e n\u00e3o ser\u00e1 contratado.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/984961844656918528/SVFLr2IX_mini.jpg", "", "", "1"], ["Lopes", "@lopezonaa", "2020-11-06T23:41:50.000Z", "A nossa faixa et\u00e1ria vai ser das \u00faltimas a ter direito a esta vacina, antes de n\u00f3s temos os mais idosos e pessoas com doen\u00e7as! Por isso vamos cumprir as medidas e olhar pela nossa sa\u00fade ", "Comentar o Tweet\n\u2020 \ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd88\n@ortsaac\n \u00b7 5 de nov de 2020\nREZEM CARALHO twitter.com/teesfayes/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363121782606209024/Z2DKMG3t_mini.jpg", "", "", ""], ["Fl\u00e1vio Costa", "@flaviocostaf", "2020-11-06T23:58:15.000Z", "A crise do coronav\u00edrus for\u00e7ou jogadores de futebol africanos a se tornarem sapateiros ou eletricistas.", "Le Covid-19 a forc\u00e9 des footballeurs africains \u00e0 devenir cordonniers ou \u00e9lectriciens\nAu Maghreb comme en Afrique subsaharienne, c\u2019est toute une profession et sa jeunesse qui a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9caris\u00e9e avec la pand\u00e9mie de coronavirus et l\u2019arr\u00eat des matches.\nlemonde.fr", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363026886817968131/v5SoB1t5?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["Roberta Andrade", "@AndradeeRoberta", "2020-11-06T23:57:28.000Z", "Brasil chega a 162 mil mortos por Covid-19; problema no sistema de registros e-SUS afetou divulga\u00e7\u00e3o de estados | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil chega a 162 mil mortos por Covid-19; problema no sistema de registros e-SUS afetou divulga...\nPa\u00eds tem 162.035 \u00f3bitos registrados e 5.632.505 diagn\u00f3sticos de Covid-199, segundo balan\u00e7o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa. Cinco estados tiveram problemas e n\u00e3o fecharam seus boletins nesta...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363036174202372096/LL24SqVu?format=jpg&name=small", "3", "4", "15"], ["Pabrito", "@PabloFilho2", "2020-11-06T23:56:06.000Z", "O minist\u00e9rio da sa\u00fade adverte: Chifre n\u00e3o \u00e9 vacina!!", "Comentar o Tweet\nSensacionalista\n@sensacionalista\n \u00b7 6 de nov de 2020\nCloroquina n\u00e3o cura cora\u00e7\u00e3o partido, alerta OMS", "https://pbs.twimg.com/profile_images/753678106775392256/w1Uu5P41_mini.jpg", "", "", "2"], ["\u2605\u1b44\ua9bf\u1b44 M\u00e1R\u0f82C\u0f82I\u0f82A\u0f82\n100% BO\u14aa\u1515O\u144e\u15e9\u1587I\u1515T\u15e9 \u01b8\u0335\u0321\u10e6", "", "2020-11-06T17:41:10.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "Deus . \nDepois \u00e9 TU PRESIDENTE ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png", "52", "5", "43"], ["maria bopp", "@mariabopp", "2020-11-06T23:52:49.000Z", "olha o n\u00edvel dos debates que a gente tem que acompanhar", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 6 de nov de 2020\nVoltar ao voto impresso \u00e9 como comprar videocassete, diz Barroso\n\nhttps://aovivo.folha.uol.com.br/poder/2020/10/08/5937-acompanhe-as-noticias-sobre-as-eleicoes-municipais-em-todo-o-pais.shtml#post404921\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "19", "67", "2,5 mil"], ["Ag\u00eancia Brasil", "@agenciabrasil", "2020-11-06T23:57:54.000Z", "#Coronav\u00edrus | Brasil registra 162 mil mortes por #covid19 - dados est\u00e3o incompletos devido a problemas com sistema do \n@minsaude\n https://bit.ly/2Ia5rMA \nReuters/Shannon Stapleton\u00a9", "Brasil chega a 162 mil mortes por covid-19\nProblema no e-sus prejudica atualiza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos dados de covid-19 pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Segundo a pasta, as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o preservadas e o sistema ser\u00e1 restabelecido at\u00e9 domingo.\nagenciabrasil.ebc.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363160592970883074/ra6KXBCL?format=jpg&name=small", "", "3", "7"], ["LEMONUDO", "@lemonudo1", "2020-11-06T23:44:56.000Z", "Qual o problema da Bey se inspirar na Dua Lipa gente? Se for verdade mesmo, nao vejo problema algum, a Dua entregou um album incrivel esse ano, as eras dela s\u00e3o completas. N\u00e3o h\u00e1 problema algum com isso.", "Comentar o Tweet\nBeyonc\u00e9 Access\n@beyonceaccess\n \u00b7 6 de nov de 2020\nDe acordo com The Sun, devido ao Covid-19, Beyonc\u00e9 n\u00e3o deve retornar aos palcos em 2021, por isso, a live.\n\nQuanto ao \u00e1lbum, foi dito que B se inspirou em Dua Lipa e no grupo The Shindellas.\n\n\u201cEla est\u00e1 preparada para fazer de tudo para torn\u00e1-lo um verdadeiro espet\u00e1culo.\u201d\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361087942878498817/tcskecs-_mini.jpg", "1", "1", "17"], ["J O H N", "@johnbiansei", "2020-11-06T23:49:19.000Z", "Old q a beyhive n\u00e3o aceita ela se inspirar em algu\u00e9m mais jovem sendo que a pr\u00f3pria Bey \u00e9 super moderna e vive consumindo novos artistas.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EmLadgyXcAEWe3q.jpg", "1", "", "3"], ["Flavia Cristina", "@profaflavia", "2020-11-06T23:55:40.000Z", "Anivers\u00e1rio do meu afilhado Henrique. O pedido dele: \u201cque o coronav\u00edrus morra!!\u201d. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmLb6cJWMAAZHzQ?format=jpg&name=small", "7", "", "120"], ["lucas bayo", "@lucasbayo", "2020-11-06T23:50:27.000Z", "ao que tudo indica a muta\u00e7\u00e3o do corona v\u00edrus que estraga todas as vacinas \u00e9 por causa desse bichinho chamado vision\n\nna moral quem come um bicho desse?\n\no que v\u00e3o fazer pra conter:\n\n(   ) tentar tornar as pessoas menos carn\u00edvoras\n(X) sacrificar 17.000.000 de visions", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmLaV_2XYAAx8CJ?format=jpg&name=small", "5", "7", "34"], ["Jornal de Not\u00edcias", "@JornalNoticias", "2020-11-06T23:58:33.000Z", "Spray nasal bloqueia coronav\u00edrus em fur\u00f5es http://dlvr.it/Rl8zvR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmLclXXVoAAW87j?format=jpg&name=small", "2", "19", "41"], ["Carol ConC\u00ea", "@Carolina_Skb", "2020-11-06T23:50:38.000Z", "Em resposta a \n@bibi_org\n @cyrusafa\n e \n@GuilhermeBoulos", "Exatamente! Firma o p\u00e9 que vc est\u00e1 certa. Se te incomodarem, diga que j\u00e1 consultou um advogado ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png", "1", "", "1"], ["dnoticias.pt", "@dnoticiaspt", "2020-11-06T23:50:04.000Z", "Testes de antig\u00e9nio, uma das promessas de diagn\u00f3stico r\u00e1pido n\u00e3o isenta de riscos: Os testes de antig\u00e9nio para dete\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus, que Portugal come\u00e7ar\u00e1 a usar na pr\u00f3xima semana, s\u00e3o uma das modalidades de testes de diagn\u00f3stico r\u00e1pido para a\u2026 http://dnoticias.pt/2020/11/6/238029-testes-de-antigenio-uma-das-promessas-de-diagnostico-rapido-nao-isenta-de-riscos/?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmLapHLUYAAJWgL?format=jpg&name=small", "", "", "1"]], [["\u0567\ud835\udd26\ud835\udc84\u03c5\u0196\u0131\u13d2\u05851", "@ticuliro01", "2020-11-07T23:56:42.000Z", "T\u00f4 s\u00f3 o jacar\u00e9 da Pampulha", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmQlvkCWEAEvCWf?format=png&name=small", "", "", "3"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2020-11-07T23:56:47.000Z", "Por que h\u00e1 tantas teorias da conspira\u00e7\u00e3o sobre o coronav\u00edrus https://bbc.in/2I4KGlB", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmQlxNdXcAAWyhh?format=jpg&name=small", "15", "17", "118"], ["solsticio", "@jun1orxx_", "2020-11-07T23:49:09.000Z", "minha v\u00f3 com corona, e adivinha quem \u00e9 as companhia dela", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmQj9qeXUAo72Fd?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["SCHUENCK \u2741", "@listenschuenck", "2020-11-07T23:58:46.000Z", "acaba logo coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmQmIyZXYAI7mcI?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["bloom.\n: tog\u2074", "@whiterthorn", "2020-11-07T23:52:57.000Z", "lagoa da pampulha lar do jacar\u00e9 tranquilo e gordo", "Comentar o Tweet\nlettuce ama o allan\n@westfallcourt\n \u00b7 7 de nov de 2020\nqual o nome dessa lagoa?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362402031365939200/K3WqRDki_mini.jpg", "", "", ""], ["lulufifi", "@lilfellyp", "2020-11-07T23:46:16.000Z", "*A gente precisando de um milagre contra o coronav\u00edrus*\n\nJesus Cristo:", "Comentar o Tweet\njhon the pinkman\n@musoverao\n \u00b7 9 de nov de 2019\nvoce sabia? depois que o chorao foi p ceu jesus aprendeu a andar de skate", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332748523507490816/noRzchyA_mini.jpg", "", "3", "15"], ["Willian", "@thalezadao", "2020-11-07T23:55:12.000Z", "O coronav\u00edrus mostro a inefici\u00eancia do neoliberalismo e de lideres populistas para lidar com grandes crises", "Comentar o Tweet\nGuilherme Boulos\n@GuilhermeBoulos\n \u00b7 7 de nov de 2020\nTrump perdeu nos EUA! Os ventos est\u00e3o mudando no continente. A esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221967496640704512/3lOox3Kt_mini.jpg", "", "", ""], ["GIOV\u0245NN\u0245 | H\u0245PPY BD\u0245Y SOPHIE TURNER", "", "2020-11-07T23:52:53.000Z", "Em resposta a \n@bsuckerbug\n @sxphiett\n e mais 3", "BORAA\nVACINA SA\u00cd LOGO PLMDS", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f973.png", "", "", "1"], ["GIOV\u0245NN\u0245 | H\u0245PPY BD\u0245Y SOPHIE TURNER", "", "2020-11-07T23:50:09.000Z", "Em resposta a \n@sxphiett\n e \n@cadelinhadosjb", "BORA\na \n@jbchopra\n tbm mora na capital do rj\ne a \n@bsuckerbug\n e \n@clarachopra\n \ntbm moram no estado do rio", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f973.png", "2", "", "3"], ["beatriz", "@beatrizdiniz", "2020-11-07T23:43:06.000Z", "122.157 casos confirmados de #coronavirus na cidade do Rio na atualiza\u00e7\u00e3o do Painel Rio #COVID19 pra 7 de novembro. \nTaxa de mortalidade hoje: 183,8 [por 100 mil hab]. Em 5/6: 64,31.\nSer\u00e1 que acabou a pandemia?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmQimpDXYAAmONS?format=jpg&name=small", "1", "2", ""], ["G2", "@G2Noticia", "2020-11-07T23:53:59.000Z", "Estados Unidos reporta 128.396 novos casos de coronav\u00edrus, quebrando o recorde de novos casos j\u00e1 reportados por um pa\u00eds pelo quarto dia seguido.", "Comentar o Tweet\nBNO Newsroom\n@BNODesk\n \u00b7 7 de nov de 2020\nU.S. reports 128,000 new coronavirus cases, setting world record for the 4th day in a row\n\n- New cases: 128,396\n- Positivity rate: 9.5% (+1.3)\n- In hospital: 55,817 (+993)\n- In ICU: 11,078 (-7)\n- New deaths: 1,097\n- Data: COVID Tracking Project", "https://pbs.twimg.com/profile_images/882093872452698113/kPkSnGlj_mini.jpg", "", "", "3"], ["Blog do Valente", "@blogdovalente", "2020-11-07T23:50:11.000Z", "Jaqueline ficou conhecida por ter sido uma das respons\u00e1veis pelo sequenciamento gen\u00e9tico do novo coronav\u00edrus dos primeiros casos de covid-19 na Am\u00e9rica Latina", "Pesquisadora brasileira integra grupo da ONU de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica - Blog do Valente\nAp\u00f3s ter sequenciado os primeiros genomas do novo coronav\u00edrus na Am\u00e9rica Latina, a cientista brasileira Jaqueline Goes de Jesus foi convidada, na \u00faltima\nblogdovalente.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361924332188880896/ibnWL5DE?format=jpg&name=240x240", "", "1", ""], ["Ulysses Sena", "@ulyssessena", "2020-11-07T23:55:53.000Z", "O evento de hoje serviu apenas pra espalhar o corona e a bala de fogo", "Comentar o Tweet\nNewsColina! \u00ae\n@newscolina\n \u00b7 7 de nov de 2020\nURGENTE!\n\nJorge Salgado prepara a\u00e7\u00e3o junto ao Superior Tribunal de Justi\u00e7a sobre a decis\u00e3o que liberou o pleito neste s\u00e1bado (07), em S\u00e3o Janu\u00e1rio.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345433993290907649/ECml-aeP_mini.jpg", "", "", ""], ["bea #ACOSFSpoiler", "@warnerferrxs", "2020-11-07T23:46:26.000Z", "sla oq passa na minha cabe\u00e7a tipo hmm corona nao vem pra favela n\u00e9", "Comentar o Tweet\nbea #ACOSFSpoiler\n@warnerferrxs\n \u00b7 7 de nov de 2020\neu esqueci de vir de m\u00e1scara", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358540667782221824/RVhHJqw7_mini.png", "", "", ""], ["Pepe Vargas", "@SigaPepeVargas", "2020-11-07T23:51:52.000Z", "GARANTIR VACINA PARA A POPULA\u00c7\u00c3O! \nO governo do Pepe foi fundamental para melhorar a sa\u00fade em Caxias. Agora, em um momento t\u00e3o dif\u00edcil, tem propostas para bloquear o v\u00edrus e garantir que a economia ande para frente.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1325223731900407809/pu/img/hR_o10CRhnXczqrN.jpg", "1", "4", "14"], ["Governo do Maranh\u00e3o", "@GovernoMA", "2020-11-07T23:40:36.000Z", "O boletim epidemiol\u00f3gico deste s\u00e1bado (7) tem 187.555 casos confirmados de #coronav\u00edrus em todo o Estado e 180.414 pessoas recuperadas. Confira >>> http://saude.ma.gov.br/boletins-covid-19/\u2026\n\n#GovernodeTodosN\u00f3s", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmQiDUdW4AIPjUq?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["valentina marilupus", "@vadiasensivel", "2020-11-07T23:59:08.000Z", "eu amo o nicolas ele sempre acaba com a minja depressao consola minha tristeza ele eh a cura do coronavirus", "Comentar o Tweet\nPurpleBlack\n@freitag_nicolas\n \u00b7 7 de nov de 2020\nEm resposta a @vadiasensivel e @futiIidade\nVou dirigir a palavra sim", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353115389899763717/jl3KB0Vd_mini.jpg", "1", "", "10"], [".bia", "@lwtheswtner", "2020-11-07T23:49:56.000Z", "choro&sofrimento... corona pq barastes meu interc\u00e2mbio?", "Comentar o Tweet\nstark.\u00b2\u2078 aus no\n@kmorningstar_\n \u00b7 7 de nov de 2020\ntenho vontade de visitar o Canad\u00e1.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346217824730161152/y6CuZg-e_mini.png", "1", "", "1"], ["Juh", "@jujubaBernardes", "2020-11-07T23:50:17.000Z", "Segunda onda do COVID come\u00e7ou hoje, em S\u00e3o Janu\u00e1rio.\nS\u00f3cios, apoiadores e toda a barreira do Vasco exposta a esse absurdo!\nGostaria de ver os n\u00fameros do Coronavirus na regi\u00e3o nas pr\u00f3ximas semanas. Fica a dica de pauta a\u00ed \n@28FelippeRocha\n @brazbruno\n @fredgomes1985\n @pedrosa", "Comentar o Tweet\nfuturo espi\u00e3o da KGB\n@pepeconsoli\n \u00b7 7 de nov de 2020\nO seu clube tamb\u00e9m marca uma elei\u00e7\u00e3o que s\u00f3 serve pra infectar seus s\u00f3cios?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349329772502003712/pOcJpTEL_mini.jpg", "1", "", "6"], ["atlantis", "@danverscarxl", "2020-11-07T23:56:23.000Z", "sai o dia todo e depois vem no tt \"a\u00ed gente eu acho que o corona dura at\u00e9 ano que vem \n\" hip\u00f3crita fodida se durar \u00e9 culpa de pessoas iguais a voc\u00ea", "Comentar o Tweet\n\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd8d | cadelinha de the wilds\n@damieroses\n \u00b7 7 de nov de 2020\nn\u00e3o \u00e9 desejando o mal de ningu\u00e9m mas espero que essa puta pegue corona", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363614498028978185/bf9r3rnm_mini.jpg", "1", "", ""]], [["M\u00eddia NINJA", "@MidiaNINJA", "2020-11-08T20:52:50.000Z", "LOTADO! O Rio de Janeiro pede justi\u00e7a por Mari Ferrer!", "De \nJonas Di Andrade", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1325507164195131400/pu/img/pgMNj7bN8yhffwS0.jpg", "66", "925", "7,8 mil"], ["kelly Di Santi", "@kelkarithia", "2020-11-08T23:54:48.000Z", "S\u00e9rio,eu com dinheirinho tava na Euro mesmo com o Coronga,de tanto que estou entediada e estufada desse Pa\u00eds...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmVu5omW4AMo9op?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jos\u00e9 Carlos Velho", "@JoseCarlosVelho", "2020-11-08T23:50:20.000Z", "A infec\u00e7\u00e3o pelo Novo Coronavirus pode ter um curso mais prolongado, com in\u00fameras manifesta\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas e importante comprometimento da qualidade de  vida.", "Doctors Begin to Crack Covid\u2019s Mysterious Long-Term Effects\nSevere fatigue, memory lapses, heart problems and other complications are plaguing patients who weren\u2019t that badly hit initially. \u2018It\u2019s been so long already, it\u2019s kind of daunting.\u2019\nwsj.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362055690639015936/Rjs_xxkF?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "@fferalves", "2020-11-08T23:50:47.000Z", "\u201cvacina contra o corona v\u00edrus \u00e9 adiada para 2021\u201d\n\neu:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1325586571047866368/pu/img/W70IzJjwxEDs-ScV.jpg", "", "12", "10"], ["dona de sex shop", "@showlia_", "2020-11-08T23:40:20.000Z", "ADO\u00c7\u00c3O RESPONS\u00c1VEL\nV\u00e1lido para Goi\u00e2nia, Nova Veneza, Ner\u00f3polis, Inhumas e regi\u00e3o.\nEncontrei essa gatinha abandonada recentemente, ela precisa urgentemente de um lar. \u00c9 muito d\u00f3cil, carinhosa e esperta.\nAjudamos com as despesas da primeira vacina, vermifuga\u00e7\u00e3o e 1kg de ra\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmVrl66XEAEU4vM?format=jpg&name=medium", "", "8", "3"], ["Informa\u00e7\u00f5es RJ", "@Informacoes_RJ", "2020-11-08T23:44:26.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o redobrada pra quem for passar no Jacar\u00e9. \n@LeiSecaRJ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmVshjDW4AUCEmv?format=jpg&name=small", "2", "8", "70"], ["Mandy", "@luzdelunaaa", "2020-11-08T23:46:41.000Z", " Thread dos livros \u201cA F\u00eanix e o Albatroz\u201d um dos maiores romances da hist\u00f3ria moderna, que vem conquistando o mundo. \n\n\"N\u00e3o sei se um dia poderei ir para Gal\u00e1pagos. Mas, naquela noite eu encontrei o meu pequeno para\u00edso pessoal: eu conheci o amor.\u201d\n Dispon\u00edvel pelo Amazon.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmVtCzBXEAIwoxf?format=jpg&name=360x360", "1", "5", "36"], ["ALEXANDRE", "@alexfyg", "2020-11-08T23:45:23.000Z", "\u00c9 compreens\u00edvel que o comportamento humano nos leve a seguir a tend\u00eancia do conv\u00edvio em grupo, mas \u00e9 preciso entender que \u00e9 disso que o v\u00edrus gosta. A verdade \u00e9 que n\u00e3o temos vacina e nem rem\u00e9dio. Usar m\u00e1scara, lavar as m\u00e3os e manter dist\u00e2ncia \u00e9 preciso.", "Comentar o Tweet\nG1 Santos e Regi\u00e3o\n@g1santos\n \u00b7 8 de nov de 2020\nSantos tem praias lotadas e banhistas sem m\u00e1scaras neste domingo; veja fotos \nhttps://glo.bo/3eGpNZS #G1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/912708709167407104/TDXeWD11_mini.jpg", "", "", "1"], ["Xalaudia", "@_lauzinhaa_", "2020-11-08T23:36:16.000Z", "Eu tenho um amigo que diz que o covid \u00e9 mentira e \u00e9 tudo inventado e que as pessoas infetadas foram contaminadas com uma droga qualquer para parecer que t\u00eam o v\u00edrus para que os governos nos manipulem e ganhem dinheiro com isso e que a vacina vai ser um chip para nos controlar...", "Comentar o Tweet\nRui Sousa\n@Ruifsousa11\n \u00b7 7 de nov de 2020\nEm 8 meses desde o primeiro caso de COVID-19 em Portugal algumas pessoas ainda n\u00e3o conseguem compreender a ess\u00eancia daquilo que se est\u00e1 a passar. Leio cada estupidez. A maioria vinda de jovens, tal como eu. Saiam da vossa bolha e vejam o mundo como ele verdadeiramente est\u00e1.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358943171229732870/l1hTeUm8_mini.jpg", "1", "", "1"], ["bia", "@dreamoflaur", "2020-11-08T23:44:38.000Z", "CHORANDO. corona vc me paga", "Comentar o Tweet\nCoer\u00eancia em Windy Poplars\n@ed_coerencia\n \u00b7 8 de nov de 2020\nHoje, a nossa Amybeth estaria conosco na Bienal de S\u00e3o Paulo! \n\nInfelizmente, por conta da pandemia, n\u00e3o pudemos ver a nossa Anne pisando em terras brasileiras, mas vamos cruzar os dedos para dar certo na pr\u00f3xima! ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312176553854369799/6M_OHM-l_mini.jpg", "", "", "1"], ["Muad'Dib dos pampas", "@GustavoSCosta", "2020-11-08T23:56:31.000Z", "Sorte que o Brasil, especialmente o pelotense \u00e9 imune ao Coronav\u00edrus e pode viajar pra praia ou aglomerar em festinha.", "Comentar o Tweet\nEstado de Minas\n@em_com\n \u00b7 8 de nov de 2020\nSegunda onda: Fran\u00e7a registra quase 90 mil casos de coronav\u00edrus em um \u00fanico dia\nhttps://bit.ly/38nGd8H", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171108108585881601/LMcaP7Rm_mini.jpg", "", "", "1"], ["Pedro Alves \u2698", "@PedrooA09", "2020-11-08T23:47:30.000Z", "Est\u00e1 a jogar muito o S\u00e9rgio. Finalmente est\u00e1 a ter um bom rendimento cont\u00ednuo e n\u00e3o de vez em quando em X jogo \n\n\u00c9 fulcral a renova\u00e7\u00e3o de contrato! E tamb\u00e9m a do Ot\u00e1vio.\n\nCorona... \n\nEsses s\u00e3o os jogadores fundamentais para renovar. N\u00e3o era o Pepe... Com 37 ou 38 anos....", "Comentar o Tweet\nDi\u00e1rio de Transfer\u00eancias\n@DTransferencias\n \u00b7 8 de nov de 2020\nOs \u00faltimos 4 jogos de S\u00e9rgio Oliveira:\n 4 golos\n 2 assist\u00eancias", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315067324022562817/ImIQcD7Y_mini.jpg", "", "2", "18"], ["Bibi\n|\n: Anne\u00b9 e Acowar", "@volpedelladanza", "2020-11-08T23:50:14.000Z", "Eu ia conhecer a AB e as minhas amizades virtuais\nCORONA EU TE ODEIO", "Comentar o Tweet\nCoer\u00eancia em Windy Poplars\n@ed_coerencia\n \u00b7 8 de nov de 2020\nHoje, a nossa Amybeth estaria conosco na Bienal de S\u00e3o Paulo! \n\nInfelizmente, por conta da pandemia, n\u00e3o pudemos ver a nossa Anne pisando em terras brasileiras, mas vamos cruzar os dedos para dar certo na pr\u00f3xima! ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312176553854369799/6M_OHM-l_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Ju\u00e3o", "@__Fofin", "2020-11-08T23:59:13.000Z", "H1N1, a gente pode ter passado de 30 Milh\u00f5es de mortes.\n\nA gente tem que torcer muito pra todos se cuidarem e pra vacina chegar logo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmVv6b8XMAAeJ2_?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Nadalini", "@nadalinigui", "2020-11-08T23:51:55.000Z", "J\u00e1 sabe quem \u00e9 a primeira pessoa que vc vai querer beijar depois do corona? \u2014 E se a pessoa n me quiser ", "Nadalini\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361948219828146183/hRY5Lit6?format=jpg&name=240x240", "2", "", "1"], ["vito focado no gshow", "@victorac", "2020-11-08T23:57:08.000Z", "imagina quando os caras descobrirem que a vacina t\u00e1 sendo desenvolvida desde janeiro pq l\u00e1 fora a pandemia come\u00e7ou 5 meses antes", "Comentar o Tweet\nMarco BolsoNunes 38\n@MarcoBolsonunes\n \u00b7 5 de nov de 2020\nProvavelmente tudo bem orquestrado", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333189951668817920/5s5cNf2L_mini.jpg", "", "", "4"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-11-08T23:59:05.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 8 de nov de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 195 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 204 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 195 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "", "4", "11"]], [["a dos girassol", "@BetinaBiah", "2020-11-09T23:54:36.000Z", "Pfizer confirma vacina contra covid 19 com 90% eficaz \n\nO povo : bota duas vezes que fica 180", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ema4cowXIAIopEq?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["O Globo Brasil", "@OGloboPolitica", "2020-11-09T23:44:37.000Z", ". \n@jairbolsonaro\n  faz campanha em live: 'Se voc\u00ea quer me fortalecer, fortale\u00e7a os nossos candidatos'. https://glo.bo/3kbjkHP", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ema2J0hXUAYvRY_?format=jpg&name=small", "99", "22", "116"], ["denio freire do vale", "@denio_vale", "2020-11-09T23:54:55.000Z", "M\u00e9dica especializada em biodefesa, Luciana Borio foi convidada a se juntar ao time de 13 especialistas que atuar\u00e1 na frente de combate \u00e0  pandemia de #coronavirus  durante a transi\u00e7\u00e3o de governo nos EUA.\n#COVID19", "Saiba quem \u00e9 Luciana Borio, brasileira que far\u00e1 parte da for\u00e7a-tarefa do governo Biden contra a...\nEspecializada em biodefesa, m\u00e9dica come\u00e7ou a trabalhar no governo americano durante a presid\u00eancia de George W. Bush e assumiu posi\u00e7\u00f5es de lideran\u00e7a nos mandatos de Barack Obama e Donald Trump\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362904160199454724/Tp3SWjGN?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["A.", "@angispires", "2020-11-09T23:55:28.000Z", "meu bra\u00e7o prontinho pra receber a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ema4pU0XUAEwPRS?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Viciado em brusinha", "@Heydavii", "2020-11-09T23:59:38.000Z", "Popula\u00e7\u00e3o: mas pq essa vacina ta demorando tanto\nCientistas :", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1325951162063970304/pu/img/jC8tmUiqK5JNwiP2.jpg", "2", "6", "18"], ["Se Liga Fiel \u26ff (LEIA O FIXADO - SORTEIO)", "@SeLigaFiel", "2020-11-09T23:56:52.000Z", "27 MILH\u00d5ES | Com forte interesse da Universidad Cat\u00f3lica, Corinthians pode lucrar R$ 27 milh\u00f5es por Araos.\n\nPor conta das dificuldades causadas pela pandemia de Coronav\u00edrus, o Corinthians, assim como a maioria dos times do futebol brasileiro, n\u00e3o descarta novas sa\u00eddas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ema41dIXEAA-Mye?format=png&name=small", "4", "2", "28"], ["Danielkrups", "@danielkrups", "2020-11-09T23:56:35.000Z", "Que coronga que nada... Se liga a\u00ed na pandemia de esquizofrenia que dominou a mente de v\u00e1rios juristas consagrados no mundo inteiro!\n(manda uma ameacinha pra eles se cuidarem pq t\u00e1 pegando mal... kkkkkkk)", "Manifesto internacional re\u00fane 400 lideran\u00e7as em defesa da anula\u00e7\u00e3o dos processos de Lula - Comit\u00ea...\nO manifesto ser\u00e1 encaminhado ao ministro Gilmar Mendes na ter\u00e7a (10) e protocolado por uma comiss\u00e3o de representantes da Campanha Lula Livre. A iniciativa faz parte do marco um ano desde a soltura de...\nlulalivre.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360759730403225602/y77sGPKY?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Bruno Pessoa", "@_gpessoa", "2020-11-09T23:55:19.000Z", "Quem disse n\u00e3o fui eu n\u00e3o, foi o presidente da Pfizer no Brasil: \n\nhttps://veja.abril.com.br/saude/governo-federal-ignora-proposta-de-compra-de-vacina-da-pfizer/\u2026\n\nO governo do birollilo negligencia a vida da popula\u00e7\u00e3o brasileira e ainda tem troxa pra bater palma e falar que \u00e9 patriota. Se fossem patriotas estavam cobrando o governo por isso!", "Governo federal ignora proposta de compra de vacina da Pfizer\nEm entrevista a VEJA, Carlos Murillo, CEO da empresa, diz que a companhia est\u00e1 em negocia\u00e7\u00e3o direta com estados brasileiros para compra do imunizante\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362355649670242311/95EwUZTo?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["let\u00edsea", "@cielwaifu", "2020-11-09T23:58:18.000Z", "\"\"Amigos\"\" que se afastavam de mim por 1metro l\u00e1 no in\u00edcio da pandemia por \"brincadeira\" com o corona\n\ne se a gente reclama,\u00e9 mimimimi", "Comentar o Tweet\nTevi Chen\n@TeviChen1\n \u00b7 9 de nov de 2020\nRapaziada, ontem fui ao parque aqui de Guaratinguet\u00e1, no domingo (8), e um grupo de adolescentes come\u00e7ou a me ofender por motivo nenhum, entre as ofensas, me chamaram de \u201ccoronav\u00edrus\u201d, \u201cpastel de flango\u201d e entre outras ofensas, falaram at\u00e9 da minha m\u00e3e.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362246082923819011/NsvqGTMU_mini.jpg", "", "", "1"], ["Jo\u00e3o sem p\u00e9 de feij\u00e3o", "@jpnalencar", "2020-11-09T23:56:35.000Z", "Que os 10% falhos sejam Bolsominion que n\u00e3o quer tomar vacina", "Comentar o Tweet\nPortal R7.com\n@portalR7\n \u00b7 9 de nov de 2020\nPfizer afirma que sua vacina contra covid-19 \u00e9 90% eficaz http://r7.com/BZsb", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_mini.jpg", "", "", ""], ["Danielkrups", "@danielkrups", "2020-11-09T23:57:09.000Z", "Que coronga que nada... Se liga a\u00ed na pandemia de esquizofrenia que dominou a mente de v\u00e1rios juristas consagrados no mundo inteiro!", "Manifesto internacional re\u00fane 400 lideran\u00e7as em defesa da anula\u00e7\u00e3o dos processos de Lula - Comit\u00ea...\nO manifesto ser\u00e1 encaminhado ao ministro Gilmar Mendes na ter\u00e7a (10) e protocolado por uma comiss\u00e3o de representantes da Campanha Lula Livre. A iniciativa faz parte do marco um ano desde a soltura de...\nlulalivre.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360759730403225602/y77sGPKY?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Portal UAI", "@portaluai", "2020-11-09T23:53:00.000Z", "Vacina da Pfizer: o que falta para imunizante contra COVID-19 estar dispon\u00edvel no Brasil?", "Vacina da Pfizer: o que falta para imunizante contra COVID-19 estar dispon\u00edvel no Brasil?\nPa\u00eds ainda n\u00e3o tem acordo de compra do imunizante. Farmac\u00eautica diz que entrou em contato com governo, mas n\u00e3o recebeu nenhuma resposta\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361948670971711496/nOiL85ZE?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Depo", "@depoweb", "2020-11-09T23:57:02.000Z", "Federico Fazio dio positivo de coronavirus", "Federico Fazio dio positivo de coronavirus\nFederico Fazio, defensor de la Roma, dio resultado positivo en coronavirus en los testeos PCR realizados en las \u00faltimas horas dentro del equipo italiano que int\ndepo.com.ar", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361917432034709504/_UyxQbwg?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["\u00c9cliton Monteiro", "@eclitonmonteiro", "2020-11-09T23:54:55.000Z", "Diego Tavares diz que Senado est\u00e1 empenhado em garantir vacina contra Covid-19 para todo brasileiro", "Diego Tavares diz que Senado est\u00e1 empenhado em garantir vacina contra Covid-19 para todo brasileiro\nO senador Diego Tavares (Progressistas) garantiu que o Senado Federal est\u00e1 empenhado para garantir que todos os paraibanos e brasileiros\npoliticaetc.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361948627275448321/Nevcqv8a?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["ambientebrasil", "@ambientebrasil", "2020-11-09T23:58:28.000Z", "Muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus em plena pandemia: vison da Dinamarca seria o novo pangolim?:", "Muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus em plena pandemia: vison da Dinamarca seria o novo pangolim? - Ambientebra...\nDinamarca informa que 214 trabalhadores de fazendas de vison tiveram variantes da Covid-19 transmitidos pelos animais.\nnoticias.ambientebrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361914384424062976/T8OUPAaK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["A Cr\u00edtica", "@ACritica", "2020-11-09T23:59:03.000Z", "PESQUISA\nCrian\u00e7as produzem anticorpos mais fracos contra o coronav\u00edrus, diz estudo.", "Crian\u00e7as produzem anticorpos mais fracos contra o coronav\u00edrus, diz estudo | Coronav\u00edrus\nPesquisadores da Universidade de Columbia, nos EUA, buscaram entender como os anticorpos que combatem a infec\u00e7\u00e3o pela Covid-19 diferem conforme a idade da pessoa contaminada\nacritica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361917502461198336/UGlgJy4-?format=jpg&name=240x240", "", "", "4"]], [["Humberto Costa", "@senadorhumberto", "2020-11-10T17:19:46.000Z", "Bolsonaro sempre esteve do lado do v\u00edrus. Ficou conhecido como o garoto propaganda da Covid19. Agora, ele ataca novamente.", "Ao celebrar suspens\u00e3o de testes de vacina, Bolsonaro ri de tentativa de salvar vidas\nComent\u00e1rio nas redes buscou atingir Doria, prov\u00e1vel advers\u00e1rio em 2022, mas levanta suspeitas sobre isen\u00e7\u00e3o da Anvisa\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361697081476476933/xELB3ql9?format=png&name=small", "284", "76", "392"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-11-10T23:54:32.000Z", "\u201cAlguns populistas querem uma vacina obrigat\u00f3ria\u201d, diz Bolsonaro", "\u201cAlguns populistas querem uma vacina obrigat\u00f3ria\u201d, diz Bolsonaro\n\"Quem n\u00e3o toma vacina n\u00e3o vai transmitir o v\u00edrus para quem toma\", disse o presidente na noite desta ter\u00e7a-feira (10), em live nas redes sociais.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362967458886352896/3-5oeJkj?format=jpg&name=small", "8", "15", "184"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2020-11-10T23:59:35.000Z", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil\nAg\u00eancia anunciou a paralisa\u00e7\u00e3o dos testes depois da ocorr\u00eancia de um 'evento adverso grave' em um dos volunt\u00e1rios no Brasil.\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362436864976834562/734Qzxhy?format=jpg&name=small", "1", "7", "35"], ["caio", "@canalCCore2", "2020-11-10T23:55:45.000Z", "Voc\u00ea acha q o governador de SP,q compra vacina de comunista, q envia uma carta falando da amazonia e tratado de paris, para um candidato que nem eleito foi, ta pensando no bem do povo do SEU estado ou na sua promo\u00e7\u00e3o pessoal  e poder? \n\n#BidenWasNotElected", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Emc-oQvXYAETDbn.jpg", "15", "46", "216"], ["Sharkboy", "@Sharkknaldo", "2020-11-10T23:51:11.000Z", "minha professora fica falando \" oooo jacar\u00e9 \" quando da algo errado, eu acredito que seja esse que ela se refere", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgBOgyXIAAVg3M?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Patricia Campos Mello", "@camposmello", "2020-11-10T23:56:14.000Z", "Volunt\u00e1rio da CoronaVac cometeu suic\u00eddio, diz boletim de ocorr\u00eancia - Anvisa suspendeu teste cl\u00ednico e Bolsonaro comemorou e disse que vacina causava morte", "Volunt\u00e1rio da CoronaVac cometeu suic\u00eddio, diz boletim de ocorr\u00eancia\nEpis\u00f3dio levou a Anvisa a suspender nesta segunda-feira os testes cl\u00ednicos da vacina chinesa contra a Covid-19\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362571373093216257/oyCDENgH?format=jpg&name=small", "17", "21", "312"], ["C\u00e2mara dos Deputados", "@camaradeputados", "2020-11-10T23:54:27.000Z", "Presidente da C\u00e2mara, deputado Rodrigo Maia, afirma que a Casa tem compromisso com a vacina contra o novo coronav\u00edrus.", "C\u00e2mara tem compromisso com vacina, afirma Rodrigo Maia - Not\u00edcias\nO presidente da C\u00e2mara defendeu a independ\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os reguladores em refer\u00eancia \u00e0 suspens\u00e3o pela Anvisa dos testes com a Coronavac, realizados pelo Instituto Butantan\ncamara.leg.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362507954914689032/q0GqM4C7?format=jpg&name=small", "80", "11", "57"], ["Maior_das_americas_memes", "@das_maior", "2020-11-10T23:52:11.000Z", "Jobson, Jean Mota e Alex testaram positivo para o Coronav\u00edrus e tamb\u00e9m ser\u00e3o desfalques do Santos para o jogo contra a LDU, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira(24). \nJo\u00e3o Paulo, Lucas Ver\u00edssimo e Madson j\u00e1 haviam testado positivo nesta ter\u00e7a-feira.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgBfDGXUAEPV_e?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-11-10T23:40:32.000Z", "Comit\u00ea internacional envia dados de testes da CoronoVac para a Anvisa", "Comit\u00ea internacional envia dados de testes da CoronoVac para a Anvisa\nAg\u00eancia suspendeu estudos devido \u00e0 ocorr\u00eancia de um evento adverso grave e afirmou mais cedo que aguardava informa\u00e7\u00f5es completas\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363687235007184899/jXjB4orQ?format=jpg&name=small", "5", "8", "114"], ["Money Times", "@leiamoneytimes", "2020-11-10T23:50:08.000Z", "C\u00e2mara tem compromisso com vacina, afirma Rodrigo Maia\n#vacina #coronav\u00edrus", "C\u00e2mara tem compromisso com vacina, afirma Rodrigo Maia\nO presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), declarou nesta ter\u00e7a-feira (10) que a institui\u00e7\u00e3o tem compromisso com a vacina contra o coronav\u00edrus, a independ\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os reguladores e com a...\nmoneytimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361913673900584965/Nr8n1rHo?format=jpg&name=small", "3", "2", "10"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2020-11-10T23:59:39.000Z", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil\nAg\u00eancia anunciou a paralisa\u00e7\u00e3o dos testes depois da ocorr\u00eancia de um 'evento adverso grave' em um dos volunt\u00e1rios no Brasil.\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362436864976834562/734Qzxhy?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["La Raz\u00f3n", "@larazon_es", "2020-11-10T23:55:01.000Z", "#M\u00e9xico | Euforia por la vacuna de Pfizer; efectiva en 90% \n@larazon_mx", "Euforia por la vacuna de Pfizer; efectiva en 90%\n\u201cEs un gran d\u00eda para la humanidad\u201d, se\u00f1ala farmac\u00e9utica; celebran mercados, cient\u00edficos...; aqu\u00ed Gatell pide cautela\nrazon.com.mx", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363465296137306114/IDMf01SK?format=jpg&name=small", "", "1", "8"], ["Caco Brasil", "@CacoBrasil2", "2020-11-10T23:58:09.000Z", "ConJur - A\u00e7\u00e3o ajuizada pela Rede Sustentabilidade > Lewandowski pede informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Anvisa sobre vacina contra Covid https://conjur.com.br/2020-nov-10/lewandowski-informacoes-anvisa-vacina-covid\u2026 via \n@ConJur_Oficial", "Lewandowski pede informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Anvisa sobre vacina contra Covid\nTendo em conta a recente decis\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) de suspender os testes da vacina \"Coronavac\", o ministro Ricardo Lewandowski decidiu pedir esclarecimentos acerca...\nconjur.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361734107672158212/h8eWiUpV?format=jpg&name=240x240", "", "1", "2"], ["neoliberal globalista", "@neoliberalindo", "2020-11-10T23:54:13.000Z", "Fora que n\u00e3o h\u00e1 mobiliza\u00e7\u00e3o popular, que \u00e9 o grande motor de um impeachment \n\nE n\u00e3o vem me dizer que \u00e9 por causa do corona, pq pro com\u00edcio do Boulos t\u00e1 de boa ir", "Comentar o Tweet\ncarla wanessa\n@fontenelefonts\n \u00b7 10 de nov de 2020\nEu na posi\u00e7\u00e3o do @RodrigoMaia estaria fazendo a mesm\u00edssima coisa, falando o necess\u00e1rio quando preciso e tentando tocar o pa\u00eds pra aprovar as reformas pra seguir em frente, fazer o que mais? Esse cidad\u00e3o sofre demais olha o tanto de gente surtada que ele tem que lidar ce t\u00e1 loko", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322183951981649928/jfGmfNUA_mini.jpg", "", "1", "20"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2020-11-10T23:51:33.000Z", "Ao menos seis pa\u00edses relataram surtos em cria\u00e7\u00f5es de visons, mam\u00edferos que t\u00eam se mostrado particularmente suscet\u00edveis ao coronav\u00edrus \u2014 e que est\u00e3o sendo abatidos por isso.", "Por que animais usados em casacos de pele est\u00e3o virando preocupa\u00e7\u00e3o na pandemia \u2014 e colocando...\nAo menos seis pa\u00edses relataram surtos em cria\u00e7\u00f5es de visons, mam\u00edferos que t\u00eam se mostrado particularmente suscet\u00edveis ao coronav\u00edrus \u2014 e que est\u00e3o sendo abatidos por isso.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361913676547166213/axBIQXjJ?format=jpg&name=small", "4", "3", "15"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2020-11-10T23:55:00.000Z", "CONTE\u00daDO PATROCINADO por \n@hsiriolibanes\n: Desde o in\u00edcio da pandemia de covid-19, o Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas trabalha para garantir a seguran\u00e7a dos seus colaboradores e pacientes, compartilhando conhecimento e unindo for\u00e7as contra o novo coronav\u00edrus  https://bit.ly/35gSTfk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmezjjmW4AEZTds?format=jpg&name=small", "3", "3", "26"], ["Anderson Brito", "@AndersonBrito_", "2020-11-10T23:55:21.000Z", "Sobre o uso de dados gen\u00f4micos e de mobilidade para entender a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 no Brasil.", "Comentar o Tweet\nMellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas\n \u00b7 10 de nov de 2020\nAmanh\u00e3 temos uma palestra incr\u00edvel com o @UrbanDemog e @candido_darlan no @ppgbioq da @ufrgsnoticias sobre a din\u00e2mica da COVID-19 no Brasil a partir de dados gen\u00e9ticos, epidemiol\u00f3gicos e de mobilidade!\n\nN\u00e3o percam!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351206740797366276/k1np1ZDi_mini.jpg", "", "", "12"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2020-11-10T23:53:59.000Z", "A Anvisa negou conota\u00e7\u00e3o pol\u00edtica na decis\u00e3o de suspender os testes da CoronaVac e alegou que n\u00e3o recebeu as informa\u00e7\u00f5es completas do Instituto Butantan sobre o evento adverso grave com um volunt\u00e1rio. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgByWsWEAALDba.jpg", "8", "5", "16"], ["F\u00e1bio Marton", "@FabioMarton", "2020-11-10T23:52:35.000Z", "You have been nominated to receive a donation for Corona Virus\n\nPr\u00edncipe nigeriano, voc\u00ea j\u00e1 foi melhor nisso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgBWK6XMAE0io9?format=png&name=small", "", "", "4"]], [["Humberto Costa", "@senadorhumberto", "2020-11-10T17:19:46.000Z", "Bolsonaro sempre esteve do lado do v\u00edrus. Ficou conhecido como o garoto propaganda da Covid19. Agora, ele ataca novamente.", "Ao celebrar suspens\u00e3o de testes de vacina, Bolsonaro ri de tentativa de salvar vidas\nComent\u00e1rio nas redes buscou atingir Doria, prov\u00e1vel advers\u00e1rio em 2022, mas levanta suspeitas sobre isen\u00e7\u00e3o da Anvisa\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361697081476476933/xELB3ql9?format=png&name=small", "284", "76", "392"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-11-10T23:54:32.000Z", "\u201cAlguns populistas querem uma vacina obrigat\u00f3ria\u201d, diz Bolsonaro", "\u201cAlguns populistas querem uma vacina obrigat\u00f3ria\u201d, diz Bolsonaro\n\"Quem n\u00e3o toma vacina n\u00e3o vai transmitir o v\u00edrus para quem toma\", disse o presidente na noite desta ter\u00e7a-feira (10), em live nas redes sociais.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362967458886352896/3-5oeJkj?format=jpg&name=small", "8", "15", "184"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2020-11-10T23:59:35.000Z", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil\nAg\u00eancia anunciou a paralisa\u00e7\u00e3o dos testes depois da ocorr\u00eancia de um 'evento adverso grave' em um dos volunt\u00e1rios no Brasil.\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362436864976834562/734Qzxhy?format=jpg&name=small", "1", "7", "35"], ["caio", "@canalCCore2", "2020-11-10T23:55:45.000Z", "Voc\u00ea acha q o governador de SP,q compra vacina de comunista, q envia uma carta falando da amazonia e tratado de paris, para um candidato que nem eleito foi, ta pensando no bem do povo do SEU estado ou na sua promo\u00e7\u00e3o pessoal  e poder? \n\n#BidenWasNotElected", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Emc-oQvXYAETDbn.jpg", "15", "46", "216"], ["Sharkboy", "@Sharkknaldo", "2020-11-10T23:51:11.000Z", "minha professora fica falando \" oooo jacar\u00e9 \" quando da algo errado, eu acredito que seja esse que ela se refere", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgBOgyXIAAVg3M?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Patricia Campos Mello", "@camposmello", "2020-11-10T23:56:14.000Z", "Volunt\u00e1rio da CoronaVac cometeu suic\u00eddio, diz boletim de ocorr\u00eancia - Anvisa suspendeu teste cl\u00ednico e Bolsonaro comemorou e disse que vacina causava morte", "Volunt\u00e1rio da CoronaVac cometeu suic\u00eddio, diz boletim de ocorr\u00eancia\nEpis\u00f3dio levou a Anvisa a suspender nesta segunda-feira os testes cl\u00ednicos da vacina chinesa contra a Covid-19\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362571373093216257/oyCDENgH?format=jpg&name=small", "17", "21", "312"], ["C\u00e2mara dos Deputados", "@camaradeputados", "2020-11-10T23:54:27.000Z", "Presidente da C\u00e2mara, deputado Rodrigo Maia, afirma que a Casa tem compromisso com a vacina contra o novo coronav\u00edrus.", "C\u00e2mara tem compromisso com vacina, afirma Rodrigo Maia - Not\u00edcias\nO presidente da C\u00e2mara defendeu a independ\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os reguladores em refer\u00eancia \u00e0 suspens\u00e3o pela Anvisa dos testes com a Coronavac, realizados pelo Instituto Butantan\ncamara.leg.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362507954914689032/q0GqM4C7?format=jpg&name=small", "80", "11", "57"], ["Maior_das_americas_memes", "@das_maior", "2020-11-10T23:52:11.000Z", "Jobson, Jean Mota e Alex testaram positivo para o Coronav\u00edrus e tamb\u00e9m ser\u00e3o desfalques do Santos para o jogo contra a LDU, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira(24). \nJo\u00e3o Paulo, Lucas Ver\u00edssimo e Madson j\u00e1 haviam testado positivo nesta ter\u00e7a-feira.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgBfDGXUAEPV_e?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-11-10T23:40:32.000Z", "Comit\u00ea internacional envia dados de testes da CoronoVac para a Anvisa", "Comit\u00ea internacional envia dados de testes da CoronoVac para a Anvisa\nAg\u00eancia suspendeu estudos devido \u00e0 ocorr\u00eancia de um evento adverso grave e afirmou mais cedo que aguardava informa\u00e7\u00f5es completas\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363687235007184899/jXjB4orQ?format=jpg&name=small", "5", "8", "114"], ["Money Times", "@leiamoneytimes", "2020-11-10T23:50:08.000Z", "C\u00e2mara tem compromisso com vacina, afirma Rodrigo Maia\n#vacina #coronav\u00edrus", "C\u00e2mara tem compromisso com vacina, afirma Rodrigo Maia\nO presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), declarou nesta ter\u00e7a-feira (10) que a institui\u00e7\u00e3o tem compromisso com a vacina contra o coronav\u00edrus, a independ\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os reguladores e com a...\nmoneytimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361913673900584965/Nr8n1rHo?format=jpg&name=small", "3", "2", "10"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2020-11-10T23:59:39.000Z", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil", "Comit\u00ea Internacional solicita que Anvisa retome testes da vacina chinesa no Brasil\nAg\u00eancia anunciou a paralisa\u00e7\u00e3o dos testes depois da ocorr\u00eancia de um 'evento adverso grave' em um dos volunt\u00e1rios no Brasil.\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362436864976834562/734Qzxhy?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["La Raz\u00f3n", "@larazon_es", "2020-11-10T23:55:01.000Z", "#M\u00e9xico | Euforia por la vacuna de Pfizer; efectiva en 90% \n@larazon_mx", "Euforia por la vacuna de Pfizer; efectiva en 90%\n\u201cEs un gran d\u00eda para la humanidad\u201d, se\u00f1ala farmac\u00e9utica; celebran mercados, cient\u00edficos...; aqu\u00ed Gatell pide cautela\nrazon.com.mx", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363465296137306114/IDMf01SK?format=jpg&name=small", "", "1", "8"], ["Caco Brasil", "@CacoBrasil2", "2020-11-10T23:58:09.000Z", "ConJur - A\u00e7\u00e3o ajuizada pela Rede Sustentabilidade > Lewandowski pede informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Anvisa sobre vacina contra Covid https://conjur.com.br/2020-nov-10/lewandowski-informacoes-anvisa-vacina-covid\u2026 via \n@ConJur_Oficial", "Lewandowski pede informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Anvisa sobre vacina contra Covid\nTendo em conta a recente decis\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) de suspender os testes da vacina \"Coronavac\", o ministro Ricardo Lewandowski decidiu pedir esclarecimentos acerca...\nconjur.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361734107672158212/h8eWiUpV?format=jpg&name=240x240", "", "1", "2"], ["neoliberal globalista", "@neoliberalindo", "2020-11-10T23:54:13.000Z", "Fora que n\u00e3o h\u00e1 mobiliza\u00e7\u00e3o popular, que \u00e9 o grande motor de um impeachment \n\nE n\u00e3o vem me dizer que \u00e9 por causa do corona, pq pro com\u00edcio do Boulos t\u00e1 de boa ir", "Comentar o Tweet\ncarla wanessa\n@fontenelefonts\n \u00b7 10 de nov de 2020\nEu na posi\u00e7\u00e3o do @RodrigoMaia estaria fazendo a mesm\u00edssima coisa, falando o necess\u00e1rio quando preciso e tentando tocar o pa\u00eds pra aprovar as reformas pra seguir em frente, fazer o que mais? Esse cidad\u00e3o sofre demais olha o tanto de gente surtada que ele tem que lidar ce t\u00e1 loko", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322183951981649928/jfGmfNUA_mini.jpg", "", "1", "20"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2020-11-10T23:51:33.000Z", "Ao menos seis pa\u00edses relataram surtos em cria\u00e7\u00f5es de visons, mam\u00edferos que t\u00eam se mostrado particularmente suscet\u00edveis ao coronav\u00edrus \u2014 e que est\u00e3o sendo abatidos por isso.", "Por que animais usados em casacos de pele est\u00e3o virando preocupa\u00e7\u00e3o na pandemia \u2014 e colocando...\nAo menos seis pa\u00edses relataram surtos em cria\u00e7\u00f5es de visons, mam\u00edferos que t\u00eam se mostrado particularmente suscet\u00edveis ao coronav\u00edrus \u2014 e que est\u00e3o sendo abatidos por isso.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361913676547166213/axBIQXjJ?format=jpg&name=small", "4", "3", "15"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-11-10T23:57:25.000Z", " Anvisa diz que decis\u00e3o de suspender testes foi t\u00e9cnica e ocorreu por informa\u00e7\u00f5es incompletas\n\nDiretores dizem que ag\u00eancia n\u00e3o \u00e9 parceira de desenvolvedores e que mant\u00e9m decis\u00e3o\n#covid19 #coronavirus", "Anvisa diz que decis\u00e3o de suspender testes foi t\u00e9cnica e ocorreu por informa\u00e7\u00f5es incompletas -...\nDiretores dizem que ag\u00eancia n\u00e3o \u00e9 parceira de desenvolvedores e que mant\u00e9m decis\u00e3o\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362432377952346114/ubtEflsj?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2020-11-10T23:55:00.000Z", "CONTE\u00daDO PATROCINADO por \n@hsiriolibanes\n: Desde o in\u00edcio da pandemia de covid-19, o Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas trabalha para garantir a seguran\u00e7a dos seus colaboradores e pacientes, compartilhando conhecimento e unindo for\u00e7as contra o novo coronav\u00edrus  https://bit.ly/35gSTfk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmezjjmW4AEZTds?format=jpg&name=small", "3", "3", "26"], ["Anderson Brito", "@AndersonBrito_", "2020-11-10T23:55:21.000Z", "Sobre o uso de dados gen\u00f4micos e de mobilidade para entender a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 no Brasil.", "Comentar o Tweet\nMellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas\n \u00b7 10 de nov de 2020\nAmanh\u00e3 temos uma palestra incr\u00edvel com o @UrbanDemog e @candido_darlan no @ppgbioq da @ufrgsnoticias sobre a din\u00e2mica da COVID-19 no Brasil a partir de dados gen\u00e9ticos, epidemiol\u00f3gicos e de mobilidade!\n\nN\u00e3o percam!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351206740797366276/k1np1ZDi_mini.jpg", "", "", "12"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2020-11-10T23:53:59.000Z", "A Anvisa negou conota\u00e7\u00e3o pol\u00edtica na decis\u00e3o de suspender os testes da CoronaVac e alegou que n\u00e3o recebeu as informa\u00e7\u00f5es completas do Instituto Butantan sobre o evento adverso grave com um volunt\u00e1rio. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgByWsWEAALDba.jpg", "8", "5", "16"], ["F\u00e1bio Marton", "@FabioMarton", "2020-11-10T23:52:35.000Z", "You have been nominated to receive a donation for Corona Virus\n\nPr\u00edncipe nigeriano, voc\u00ea j\u00e1 foi melhor nisso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmgBWK6XMAE0io9?format=png&name=small", "", "", "4"]], [["Criff", "@cliffcaralho", "2020-11-12T23:50:34.000Z", "Jacar\u00e9 \u00e9 o que a gente encontra no lago da UFAC. Isso a\u00ed eh um dinossauro meu amigo", "Comentar o Tweet\nJornal Extra\n@jornalextra\n \u00b7 12 de nov de 2020\nJacar\u00e9 chamado de 'Godzilla' atravessa campo de golfe https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/jacare-chamado-de-godzilla-atravessa-campo-de-golfe-24742339.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/817416157938544641/CPdNnPhf_mini.jpg", "1", "4", "40"], ["________floralbela", "@FLORALBELA", "2020-11-12T23:55:38.000Z", "Pode ser efeito colateral sim. BIL GATES n\u00e3o quer tornar a humanidade ateu atrav\u00e9s de vacina . ..pois \u00e9. Vai que j\u00e1 est\u00e3o experimentando ir mais al\u00e9m.", "Comentar o Tweet\nEstado de Minas\n@em_com\n \u00b7 12 de nov de 2020\n'Pode ser efeito colateral da vacina', diz Bolsonaro sobre suic\u00eddio de volunt\u00e1rio da CoronaVac\n\nhttps://bit.ly/3npVB8R", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171108108585881601/LMcaP7Rm_mini.jpg", "", "1", "4"], ["PedroMottadeBarros", "@PedroMottaB", "2020-11-12T23:53:20.000Z", "Gov. nazista de j.bolsonaro e seu min. da sa\u00fade militar relapso abdicam de universalizar vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e aumentam mortes por pneumonia.\nPNEUMONIA SEGUE COMO PRINCIPAL CAUSA DE MORTE DE CRIAN\u00c7AS NO PA\u00cdS", "PNEUMONIA SEGUE COMO PRINCIPAL CAUSA DE MORTE DE CRIAN\u00c7AS NO PA\u00cdS - Regra dos Ter\u00e7os\nSociedade alerta para import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a No dia em que se celebra o Dia Mundial de Combate \u00e0\nregradostercos.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361968912351465475/ovreiBRu?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["TV Jandaya / Metr\u00f3", "@TVJandaya", "2020-11-12T23:52:02.000Z", "Anti-virus contra o covid chegar\u00e1 no mercado antes da vacina, dizem cientistas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmqUoQhXYAA-1TT?format=jpg&name=small", "1", "2", "26"], ["JOSEPH.D.A.NETO-2022", "@JDIASANETO", "2020-11-12T23:54:29.000Z", "O estapaf\u00fardio contrato \u201cultraconfidencial\u201d entre o Butantan e a Sinovac, que n\u00e3o especifica valor entre as partes", "O estapaf\u00fardio contrato \u201cultraconfidencial\u201d entre o Butantan e a Sinovac, que n\u00e3o especifica valor...\nO contrato que o Instituto Butantan, dirigido por Dimas Tadeu Covas, que diz n\u00e3o ter rela\u00e7\u00e3o de parentesco com Bruno Covas, prefeito de S\u00e3o Paulo, e o gigante laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac, acreditem,...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362475982687510534/ATMwU6kO?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Olhar Digital", "@olhardigital", "2020-11-12T23:55:41.000Z", "Laudo revela que volunt\u00e1rio da CoronaVac morreu intoxicado com opioides e sedativos", "Laudo revela que volunt\u00e1rio da CoronaVac morreu intoxicado com opioides e sedativos - Olhar Digital\nCaso foi registrado como suic\u00eddio e novas informa\u00e7\u00f5es refor\u00e7am que \u00f3bito n\u00e3o teve nenhuma liga\u00e7\u00e3o com a vacina\nolhardigital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363460780503556099/J_r_G8IN?format=jpg&name=small", "1", "8", "45"], ["Marcos", "@mjandrade", "2020-11-12T23:48:29.000Z", "Vacina contra c\u00e2ncer criada em Harvard \u00e9 eficaz em 100% dos testes http://fleekus.com/b/boa-noticia/article/vacina-contra-cancer-criada-em-harvard-e-eficaz-em-100-dos-testes-nxipe\u2026 via \n@vuejs", "Vacina contra c\u00e2ncer criada em Harvard \u00e9 eficaz em 100% dos testes\nA not\u00edcia do ano! Pesquisadores do Harvard\u2019s Wyss Institute, da Universidade de Harvard, nos Estados Unidos, desenvolveram e est\u00e3o testando uma vacina personalizada e revolucion\u00e1ria contra o c\u00e2ncer...\nfleekus.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362549993962356736/JJOSTOun?format=jpg&name=small", "", "2", "10"], ["Margarete do OCTA", "@vinnybrandt", "2020-11-12T23:52:24.000Z", "Crivella e Luiz Lima s\u00e3o os candidatos do coronav\u00edrus #Hor\u00e1rioEleitoral", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmqT5IMXMAAjLX0?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Tonh\u00e3o Marreta", "@tonhaomarreta", "2020-11-12T22:23:32.000Z", "CMPEONATO CHIN\u00caS, HOJE!\n\nOLHA A ARQUIBANCADA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmqAXNTXEAEuazx?format=jpg&name=360x360", "17", "87", "244"], ["Jonny", "@Jonny_2405", "2020-11-12T23:58:23.000Z", "Pfizer \nXAU/XAG \nTesla\nPortanto m\u00e1 noite", "Comentar o Tweet\nNRD OBSCURO \u6c34\n@OBSCURINHO\n \u00b7 12 de nov de 2020\nBoas noites ou noites boas?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363744785278898176/STCOyfzO_mini.jpg", "", "1", "1"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-11-12T23:56:45.000Z", "Bolsonaro diz que suic\u00eddio de volunt\u00e1rio da Coronavac pode ser \u2018efeito colateral\u2019", "Bolsonaro diz que suic\u00eddio de volunt\u00e1rio da Coronavac pode ser 'efeito colateral'\nNesta quinta (12), o presidente Jair Bolsonaro sugeriu, durante sua tradicional live no Facebook, que a morte de um dos volunt\u00e1rios que participou dos testes da CoronaVac pode ter sido provocada por...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361593671993462785/3Xib396a?format=png&name=small", "77", "26", "103"], ["S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ", "@saogoncalo_RJ", "2020-11-12T23:54:24.000Z", "De acordo com o boletim atualizado da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo n\u00e3o registrou \u00f3bito em decorr\u00eancia do novo #coronav\u00edrus (Covid-19) nesta quinta-feira (12).", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmqVJOvXIAArMiu?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Fernando Rodrigues", "@FR_BSB", "2020-11-12T23:54:22.000Z", "Pesquisa PoderData => a \"boca do jacar\u00e9\" se fecha. Trata-se de momento delicado, pois o aux\u00edlio emergencial est\u00e1 para acabar e a aprova\u00e7\u00e3o ao trabalho de Bolsonaro come\u00e7a a perder tra\u00e7\u00e3o. E ainda tem o desemprego em alta.", "Comentar o Tweet\nPoder360\n@Poder360\n \u00b7 12 de nov de 2020\nRejei\u00e7\u00e3o ao trabalho de Bolsonaro cresce, enquanto aprova\u00e7\u00e3o ao governo cai, mostra @PoderData_ https://poder360.com.br/poderdata/rejeicao-ao-trabalho-de-bolsonaro-cresce-enquanto-aprovacao-ao-governo-cai/\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EmqU9d3XEAEg7oV?format=png&name=small", "2", "4", "19"], ["\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56", "@gilbertoscholze", "2020-11-12T23:53:46.000Z", "\"a vacina parece q tem alguma coisa esquisita por a\u00ed. N\u00e3o vou falar aqui para evitar pol\u00eamica, q estou politizando a quest\u00e3o da vacina\u201d\n\nPQP viu...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmqVBvaWMAES3a2?format=jpg&name=small", "2", "3", "24"], ["O Jogo", "@ojogo", "2020-11-12T23:53:32.000Z", "\"Corona. Usa mais perfume que sei l\u00e1 o qu\u00ea\"", "As curiosas escolhas de Manaf\u00e1: \u2033Usa mais perfume que sei l\u00e1 o qu\u00ea\u2033\nManaf\u00e1 aceitou falar sobre muitos dos jogadores do plantel do FC Porto numa entrevista dada ao Porto Canal\nojogo.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361968915379707905/0ehNuo1r?format=jpg&name=small", "", "1", "9"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2020-11-12T23:53:02.000Z", "Pfizer planeja ter mais de 1,3 bilh\u00e3o de vacinas contra Covid em 2021 - https://guaiba.com.br/2020/11/12/pfizer-planeja-ter-mais-de-13-bilhao-de-vacinas-contra-covid-em-2021/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EmqU3CzW8AApCT6?format=jpg&name=small", "", "", "6"]], [["\u01e4\u0197\u00d8V\u0394\u0147\u0147\u0394", "@GioCardoso6", "2020-11-13T23:59:57.000Z", "sim eles amam ouvir que eu vou largar minha casa e traficar no jacare", "Comentar o Tweet\ngigi\n@glowsdean\n \u00b7 13 de nov de 2020\nvoc\u00ea pode ouvir qualquer g\u00eanero musical?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323077183758368769/M2w022Ug_mini.jpg", "", "1", ""], ["Virginia Bea", "@EuzinhaB", "2020-11-13T23:57:23.000Z", "Augusto Nunes afirma que ANVISA n\u00e3o errou e que \u00e9 preciso cautela com 'vachina' (veja o v\u00eddeo)", "Augusto Nunes afirma que ANVISA n\u00e3o errou e que \u00e9 preciso cautela com 'vachina' (veja o v\u00eddeo)\nDepois da entrevista coletiva do Governador de S\u00e3o Paulo, concedida, ontem, ao lado de v\u00e1rias autoridades da sa\u00fade, o comentarista Augusto Nunes esclarece \u00e0 Jovem Pan se a ANVISA tem raz\u00e3o de ter...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362108558528155658/blgwO6om?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "@jose_neumanne", "2020-11-13T23:57:49.000Z", "Rua j\u00e1 para Bolsonaro e Anvisa: Aval do comit\u00ea internacional que vigia seguran\u00e7a de vacinas e laudos do IML e do IC atestam erro da Anvisa em suspender testes da CoronaVac e  justificam deposi\u00e7\u00e3o do presidente e da dire\u00e7\u00e3o da ag\u00eancia (V\u00eddeo no YouTube)", "Rua j\u00e1 para Bolsonaro e Anvisa\nAval do comit\u00ea internacional que vigia seguran\u00e7a de vacinas e laudos do IML e do IC atestam erro da Anvisa em suspender testes da CoronaVac e\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362445983414693894/uERW-FDi?format=jpg&name=small", "113", "65", "520"], ["UOL", "@UOL", "2020-11-13T23:50:48.000Z", "Seguro promete vacina contra covid-19 por R$ 1.900; Procon-SP vai notificar", "Seguro promete vacina contra covid-19 por R$ 1.900; Procon-SP vai notificar\nA empresa de seguros Generali iniciou a venda na quarta-feira (11) de um seguro para empre...\neconomia.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359671903619792898/u4qmMZ0n?format=jpg&name=small", "4", "4", "48"], ["Rafael Parente #UnidosPelaVacina", "@Rafael_Parente", "2020-11-13T23:55:25.000Z", "Essa vacina precisa ser obrigat\u00f3ria!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Emve6hiW4AMQkyS?format=jpg&name=small", "1", "34", "214"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-11-13T23:48:42.000Z", "Seguro promete vacina contra covid-19 por R$ 1.900; Procon-SP vai notificar", "Seguro promete vacina contra covid-19 por R$ 1.900; Procon-SP vai notificar\nA empresa de seguros Generali iniciou a venda na quarta-feira (11) de um seguro para empre...\neconomia.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359671903619792898/u4qmMZ0n?format=jpg&name=small", "2", "11", "44"], ["O MUSEU DA DIREITA HIST\u00c9RICA", "@da_museu", "2020-11-13T23:49:17.000Z", "Manifesta\u00e7\u00e3o de hj favor\u00e1vel ao Trump. Qualquer semelhan\u00e7a \u00e9 mera coincid\u00eancia.", "De \nBricio Segovia", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1327362970712760321/pu/img/JWyOEHy_K6Wwc7mT.jpg", "64", "154", "1 mil"], ["\u2022 Carol", "@carol_linax", "2020-11-13T23:50:50.000Z", "Cheio de mimos\nDeclara\u00e7\u00e3o em toda cena\nFicaram juntos a novela inteira\nTodo mundo que ousou atrapalhar vai se ferrar \nBeto morrendo\nCasamento\nCasinha Penanda\n\nS\u00f3 d\u00e1 mesmo pra sofrer pelo corona ter roubado os beijos p\u00f3s wedding\n\n#AmorSemIgual106", "Comentar o Tweet\n\u2022 Carol\n@carol_linax\n \u00b7 13 de nov de 2020\nAi, como \u00e9 bom shippar Penanda\n\n#AmorSemIgual106", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363639795650613255/aCTFFehm_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Yaya Chico", "@_YayaChiconello", "2020-11-13T23:57:53.000Z", "por que n\u00e3o pode ter carnaval antes da vacina? \n\nTraduzindo no linguajar carnavalesco: voc\u00eas est\u00e3o em 9 pessoas, 1 est\u00e1 usando gliter. Quantas pessoas v\u00e3o estar com gliter no final do dia?\n\nR: incalcul\u00e1vel pois carnaval e 9 pessoas pegam 9 pessoas quem pegam 9 pessoas", "Comentar o Tweet\ncoastal eddy\n@coastal_eddyLB\n \u00b7 12 de nov de 2020\nCorona Virus explained in craft terms: you and 9 friends are crafting. 1 is using glitter. How many projects have glitter?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190020460278403072/bwkpW1gK_mini.jpg", "", "", "2"], ["\ud835\udc9e\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc5c #VaPraPQPBolsonaro", "@CangaceiroNetto", "2020-11-13T19:29:21.000Z", "Eu falo ou voc\u00eas falam?", "Osmar Terra \u00e9 diagnosticado com covid-19 e afirma estar sem sintomas [13/11/2020]\nO ex-ministro da Cidadania, deputado federal Osmar Terra (MDB-RS), anunciou na tarde de ho...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "162", "70", "595"], ["Elias Mast", "@eliasmast", "2020-11-13T21:57:19.000Z", "(DA UMA ATEN\u00c7\u00c3O)A cachorra do meu amigo teve convuls\u00f5es ontem e ela ta tendo uns espasmos e parece tonta, n\u00e3o consegue andar normalmente. Queria pedir ajuda de algum espcialista da \u00e1rea sobre o que fazer ou se alguem sabe um veterin\u00e1rio gratuito, pq ele nao tem a grana pro exame", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1327369890760683520/pu/img/N2mwd41tqo5RTKlR.jpg", "6", "20", "25"], ["Antizkrotz2\n(WildGarden)", "@antizkrotz2", "2020-11-13T23:57:22.000Z", "Um dia pleno de boas not\u00edcias\n*Ele anunciou o fim da pandemia em junho, mas est\u00e1 com coronav\u00edrus agora*\nToma cloroquina que a \"gripezinha\" passa", "Osmar Terra testa positivo para coronav\u00edrus meses depois de anunciar o fim da pandemia\nplantaobrasil.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361900802537902081/mlmfvpLE?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Leona Shaineron", "@leonabrilha", "2020-11-13T23:53:52.000Z", "agora as coisas voltam ao normal bolsonaro morre corona some dolar 1,99", "Comentar o Tweet\nPEDRAO modo #BBB21\n@Itspedrito\n \u00b7 13 de nov de 2020\n2020 TROUXE A ANDRESSA URACH DE VOLTA\n\nEla postou foto com a legenda\u201dParab\u00e9ns igreja universal por levar minha alma ao inferno\u201d \n\nMEU DEUSSSS", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264685931421937669/gIJmo72O_mini.jpg", "", "", "6"], ["D\u0334\u03b1\u0273\u03b9el\u2667", "@DanielRenard21", "2020-11-13T23:53:10.000Z", "Corona eu te odeio.\n#YYYTheSeries", "", "https://pbs.twimg.com/media/Emveep6XUAEHr_L?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Feio", "@adorobetas", "2020-11-13T23:51:01.000Z", "Esse e o lema", "Comentar o Tweet\n@prodbychainy\n \u00b7 13 de nov de 2020\nvou fumar 3 ganzas seguidas e matar o corona\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348012526718644230/CrCe043T_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2020-11-13T23:48:10.000Z", "hahahahahahahhaa a vacina tambem, quem vota nos candidatos do \n@JairBolsonaro\n pagam a gasolina mais cara para ir votar e no maximo sera a Vacina da Febre Aftosa ,", "Comentar o Tweet\nMajor Fabiana\n@majorfabianadep\n \u00b7 13 de nov de 2020\nEm resumo, a \u201csegunda onda\u201d depende apenas do seu voto.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334847264284610563/5qFcgx_0_mini.jpg", "", "1", "6"], ["Esgrimando com loucos...", "@cesaramferreira", "2020-11-13T23:51:18.000Z", "Vacina que o Presidente lan\u00e7ou fake news nessa semana. \n\nO STF n\u00e3o minou o Presidente. Fez cumprir a Constitui\u00e7\u00e3o. \n\nO Bolsonaro sabotou todas as tentativas, sejam de Governos Estaduais, Municipais e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "Comentar o Tweet\nRicardo\n@rts1983\n \u00b7 13 de nov de 2020\nEm resposta a @cesaramferreira\nU\u00e9, mas o pr\u00f3prio STF minou o presidente! N\u00e3o eram os governadores respons\u00e1veis por cada estado? Se tivessem morrido pouco o m\u00e9rito seriam deles, como morreram milhares a culpa \u00e9 do presidente. Repito: n\u00e3o tem santo. N\u00e3o tem receita pro v\u00edrus. \u00c9 vacina e mais nada.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316774589150699525/_WVxRYbg_mini.jpg", "1", "", "11"], ["Governo de SC", "@GovSC", "2020-11-13T23:59:06.000Z", "A partir desta sexta 13/11, as escolas localizadas nas regi\u00f5es de cor laranja no Mapa de Risco para Covid-19, n\u00e3o ofertar\u00e3o mais as atividades de Apoio Pedag\u00f3gico Presencial que estavam previstas. #coronavirus \n\nSaiba mais", "Coronav\u00edrus em SC: Governo atualiza normativa sobre atividades presenciais de ensino\nFoto: Cristiano Estrela / Secom A partir desta sexta-feira, 13, as escolas localizadas nas regi\u00f5es de risco Grave (cor laranja) no Mapa de Risco para Covid...\nsc.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362878331906117640/vcscqSd_?format=jpg&name=small", "18", "3", "12"]], [["joana\nA Melodia Feroz", "@samoscrow", "2020-11-14T23:51:50.000Z", "Eu ontem com a minha carteira de vacina\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nmatHeus\n@aalvesmatheus_\n \u00b7 14 de nov de 2020\nninguem:\n\neu quase dormindo:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356429892322222081/ik756Seg_mini.jpg", "", "", "3"], ["Jael Paschoal", "@JaelPaschoal", "2020-11-14T23:47:37.000Z", "P\u00f4r do sol com o bolero de Ravel \u00e9 na praia do Jacar\u00e9,  PB,  Brasil. Muito top", "0:23\n47 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1327760053110181889/pu/img/pj8zCojzoSrRn6zM.jpg", "", "", "1"], ["senhora tubos", "@okudalivia", "2020-11-14T23:56:55.000Z", "as coisa antes do corona eram mais felizes", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1327762272408776706/pu/img/hXj5FcH_JQPOEKbQ.jpg", "3", "", "12"], ["Isso \u00e9 muito grave!", "@otaviocanzian", "2020-11-14T23:57:59.000Z", "Daqui a pouco esse povo nao vai usar mais nada, n\u00e3o veste, n\u00e3o usa perfume, n\u00e3o limpa a bunda pq \u00e9 hetero, n\u00e3o toma vacina. Emfim adidas sempre foi melhor marca de todas sempre compro. #AdidasApoiaACensura", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em0pK-HXcAAf67Q?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["PST", "@julyferreiraa_", "2020-11-14T23:53:07.000Z", "eu esperando ela falar do corona ", "Comentar o Tweet\nlucas paiva em #BBB21\n@paiva\n \u00b7 14 de nov de 2020\neu to-", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356438907034992643/zdZps3yi_mini.jpg", "", "1", "4"], ["7 days", "@PriMDiM1", "2020-11-14T23:59:07.000Z", "cade a tal vacina sputnik? n\u00e3o eram os fod\u00f5es que ja v\u00e3o vender a vacina com 92% de eficacia?", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 14 de nov de 2020\nR\u00fassia registra novo recorde di\u00e1rio de casos de Covid-19\n1:16\n8,5 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "", ""], ["\u21dd\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud80c\udd77", "@habittomlinsonx", "2020-11-14T23:57:51.000Z", "Em resposta a \n@seaveyteena", "por causa do corona ne? \u00e9 p\u00e9ssimo msm ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png", "1", "", ""], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-11-14T23:53:09.000Z", " #Covid19: taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI no Rio \u00e9 de 78%\n\nA rede SUS tem 783 pessoas internadas em leitos especializados para tratamento do #Coronav\u00edrus", "Covid-19: taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI no Rio \u00e9 de 78%\nA rede SUS tem 783 pessoas internadas em leitos especializados para tratamento do Coronav\u00edrus\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361899315963265026/9eLkFB0_?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Kadu", "@Kadubrp", "2020-11-14T23:55:54.000Z", "Quando eu for conhecer o Rods terei que chegar no local com um Hb20 branco e um \u00f3culos espelhado enquanto seguro uma Corona Extra na m\u00e3o pra ele ver o meu n\u00edvel supremo de Heterossexualidade e ele desistir", "Comentar o Tweet\nRods\n@ofeioso\n \u00b7 14 de nov de 2020\nEm resposta a @Kadubrp\nNao me importo eu tbm mudo a sexualidade dos homens rs", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355160982797082625/0vP6OOLi_mini.jpg", "1", "", "2"], ["\u00c2ngelo Lelio", "@angelolelio", "2020-11-14T23:52:04.000Z", "Su\u00ed\u00e7a diz que vai apoiar o desenvolvimento da vacina cubana contra a COVID-19: https://br.sputniknews.com/americas/2020111316426568-suica-diz-que-vai-apoiar-o-desenvolvimento-da-vacina-cubana-contra-a-covid-19/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "Su\u00ed\u00e7a diz que vai apoiar o desenvolvimento da vacina cubana contra a COVID-19\nAl\u00e9m de trabalhar no desenvolvimento de seus pr\u00f3prios imunizantes, Cuba assinou um acordo com a R\u00fassia para a fabrica\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V.\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361976506977710085/fD9Rg6jL?format=jpg&name=small", "", "6", "8"], ["Bruno com B Motta com M", "@brunomotta", "2020-11-14T23:58:21.000Z", "uai mas cade a vacina russa que tava pronta ja e pipipopop ia vir no strogonoff e na vodka e tudo", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 14 de nov de 2020\nR\u00fassia registra novo recorde di\u00e1rio de casos de Covid-19", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "", "10"], ["Rural business", "@ruralbusinessbr", "2020-11-14T23:48:54.000Z", "KKKK!!!! CHINA ENCONTRA CORONAVIRUS EM CARNE BOVINA DA MARFRIG!", "KKKK!!!! CHINA ENCONTRA CORONAVIRUS EM CARNE BOVINA DA MARFRIG!\nQuer manter esse canal ativo?Fa\u00e7a j\u00e1 uma assinatura de R$ 9,90/m\u00eas digite RBVIDEO.COM.BR para assinarPacotes mais completos?Digite RURALBUSINESS.COM.BR para ...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363232011192832011/zjoy5EZL?format=jpg&name=240x240", "", "16", "44"], ["BIG 3", "@BIG3BR", "2020-11-14T23:52:01.000Z", "O \u00c9pico All-Star Game em Chicago e a Suspens\u00e3o da Temporada pelo Coronav\u00edrus", "O \u00c9pico All-Star Game em Chicago e a Suspens\u00e3o da Temporada pelo Coronav\u00edrus - BIG3\nNesta terceira parte da retrospectiva, Paola fala do \u00e9pico All-Star em Chicago e a paralisa\u00e7\u00e3o da temporada pelo coronav\u00edrus.\nbig3.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363149583656878080/1K_OPtqj?format=png&name=small", "", "", "2"], ["ceci", "@tayIorputona", "2020-11-14T23:45:12.000Z", "isso que d\u00e1 n\u00e3o tomar vacina", "Comentar o Tweet\nrosa is watching marvel\n@hsxxxlt\n \u00b7 13 de nov de 2020\nmr & mr Tomlinson\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329032213996974081/6lWesd8n_mini.jpg", "1", "", "2"], ["Paulo", "@pnolasco2000", "2020-11-14T23:51:25.000Z", "Ser\u00e1 preciso ficar em casa para evitar 2\u00aa onda de COVID-19, alerta fundador da Anvisa : https://br.sputniknews.com/brasil/2020111316426864-sera-preciso-ficar-em-casa-para-evitar-2-onda-de-covid-19-alerta-fundador-da-anvisa-/?utm_source=push&utm_medium=browser_notification&utm_campaign=sputnik_br\u2026 via \n@sputnik_brasil", "Ser\u00e1 preciso ficar em casa para evitar 2\u00aa onda de COVID-19, alerta fundador da Anvisa\nEstamos nos aproximando de uma segunda onda de COVID-19? A Sputnik Brasil conversou com o m\u00e9dico Gonzalo Vecina Neto, fundador e primeiro diretor da Anvisa, para...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363178835420839942/X89q7O35?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Governo do Maranh\u00e3o", "@GovernoMA", "2020-11-14T23:48:24.000Z", " O Maranh\u00e3o tem 182.931 pessoas recuperadas da Covid-19 e 2399 casos ativos. A pandemia ainda n\u00e3o acabou, por isso \u00e9 importante que todas as medidas de higiene e combate ao  coronav\u00edrus sejam mantidas. \n https://bit.ly/2IsoaDN \n\n#GovernoDeTodosN\u00f3s #UseM\u00e1scara", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em0m-lSW4AEeA_1?format=jpg&name=small", "", "1", "7"]], [["Fabio Ingenito", "@FabioIng", "2020-11-15T23:59:46.000Z", "Puxa... meu v\u00eddeo ficou bonitinho... ser\u00e1 que vai para a PARTE 3?\n\nN\u00e3o aceito vacina obrigat\u00f3ria e nem lockdown!\n15/11/2020\nFabio I", "N\u00e3o aceito vacina obrigat\u00f3ria e nem lockdown!_COS.TV\nPor favor, grave seu v\u00eddeo e envie para a rep\u00f3rter Regina Vilela N\u00c3O precisa dizer seu nome. - Exemplo: \"EU N\u00c3O ACEITO VACINA OBRIGAT\u00d3RIA E NEM LOCKDOWN AQUI EM SEU ESTADO\" WhatsApp: (85) 988-817-131\ncos.tv", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363654569071415298/aB-vUDZk?format=jpg&name=small", "3", "", "4"], ["\u02b2\u1d52\u1d60\u1d58\u1d49\u1da4 \u1d48\u1d49 \u02b0\u1d43\u1d50\u02e2\u1d57\u1d49\u02b3", "@mahsselliat", "2020-11-15T23:50:02.000Z", "ESSE BARULHINHO E TAO FOFINHO EU QUERO UM JACARE", "Comentar o Tweet\nGators Daily\n@GatorsDaily\n \u00b7 15 de nov de 2020\nnyom nyom nyom nyom\n0:25\n204,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185213289590120452/yX-rWH9I_mini.jpg", "2", "", "3"], ["Jornal Extra", "@jornalextra", "2020-11-15T23:55:32.000Z", "Brasil tem maior m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos por coronav\u00edrus das \u00faltimas tr\u00eas semanas https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/brasil-tem-maior-media-movel-de-obitos-por-coronavirus-das-ultimas-tres-semanas-24748004.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em5yM2CVcAAagmV?format=jpg&name=small", "6", "23", "69"], ["diogomainardi", "@diogomainardi", "2020-11-15T23:51:21.000Z", "Doria: \u2018O povo votou, a democracia ganhou e Bolsonaro perdeu\u2019", "Doria: 'O povo votou, a democracia ganhou e Bolsonaro perdeu' - O Antagonista\nDepois de ficar escondido durante toda a campanha de Bruno Covas, Jo\u00e3o Doria apareceu na GloboNews para falar da pesquisa de boca de urna que d\u00e1 o prefeito tucano na frente e da perspectiva de um...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361367087042555905/XpQNy9pe?format=jpg&name=small", "68", "29", "513"], ["kawan \u1d9c\u02b3\u1da0", "@ctrlweknd", "2020-11-15T23:58:11.000Z", "maior desgra\u00e7a que j\u00e1 existiu, causou o corona", "Comentar o Tweet\nchart data\n@chartdata\n \u00b7 15 de nov de 2020\n.@tonesandimusic's \"Dance Monkey\" is now the third most streamed song of all-time on Spotify, passing \"One Dance\" (1.938 billion).", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342086006149791750/Ar0drcXS_mini.jpg", "", "", "4"], ["quem?", "@eumariLaura", "2020-11-15T23:59:10.000Z", "A vacina chegou aqui primeiro e todo mundo j\u00e1 tomou ", "Comentar o Tweet\nluluzinha\n@Lurya22\n \u00b7 15 de nov de 2020\nHoje o corona deu tchau pra Monte Carmelo como podemos ver ta todo mundo imune", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310551401710444544/4QcuJZYX_mini.jpg", "1", "", "5"], ["Lucas do Universo Discreto", "@1iversoDiscreto", "2020-11-15T23:50:46.000Z", "Espantado pela nossa rela\u00e7\u00e3o com o George Soros ter faltado nesse meme\n\n(falando nisso \n@georgesoros\n faltou o meu desse m\u00eas e todos os atrasados)", "Comentar o Tweet\nMimimenes\u00ae\n@mimimenes\n \u00b7 14 de nov de 2020\nMinhas conspira\u00e7\u00f5es sobre o @svbroficial", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363659532413583364/O7dyv0_N_mini.jpg", "1", "", "8"], ["Carolina", "@carolinafurlans", "2020-11-15T23:44:45.000Z", "certeza q \u00e9 isso q falta pro corona acabar, a volta da Rihanna com ctz", "Comentar o Tweet\nPrevis\u00f5es\n@futurizando_\n \u00b7 5 de nov de 2020\nRihanna lan\u00e7ar\u00e1 um \u00e1lbum no in\u00edcio de 2021. Ela pegar\u00e1 #1 na BILLBOARD HOT 100 com ele.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355202491294613507/NoqzecrT_mini.jpg", "", "", "11"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-11-15T23:46:23.000Z", " Brasil registra 138 mortes por #Covid19 em 24 horas; 13 estados mais o DF est\u00e3o em alta de \u00f3bitos\n\nPa\u00eds rem 165.811 \u00f3bitos e 5.860.590 diagn\u00f3sticos pela Covid-19. M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes e de casos est\u00e3o em alta\n#coronavirus", "Brasil registra 138 mortes por Covid-19 em 24 horas; 13 estados mais o DF est\u00e3o em alta de \u00f3bitos\nPa\u00eds rem 165.811 \u00f3bitos e 5.860.590 diagn\u00f3sticos pela Covid-19. M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes e de casos est\u00e3o em alta.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361040851737194497/3wc6f7eM?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["\u2314\u029d\u0251i\u17f9\u2e19\u034e", "@banghobii", "2020-11-15T23:46:06.000Z", "acho q na minha cidade acabou o corona pq no status da minha amg t\u00e1 uma aglomera\u00e7\u00e3o q olha... E sem m\u00e1scara ainda!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em5wCi6WEAAKEkK?format=jpg&name=360x360", "1", "", "2"], ["Rui Paiva", "@RuiPaiva5", "2020-11-15T23:59:02.000Z", "Agora tirem as vossas ila\u00e7\u00f5es (Bourla  Veterinarian) !!! \n\n:)\n\nAlbert BOURLA is a Greek business executive and VETERINARIAN who serves as the chairman and chief executive officer of the American pharmaceutical corporation Pfizer.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em5y_JRXEAAYdYl?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["DeadPool", "@Poolwww1", "2020-11-15T23:54:58.000Z", "\u2018O povo votou, a democracia ganhou, Bolsonaro perdeu e o Coronav\u00edrus se espalhou...\u2019\nA semana, \u201cpromete\u201d!\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos: \n@jdoriajr\n @brunocovas\n @TSEjusbr\n @LRobertoBarroso\n @MPF_PGR", "Comentar o Tweet\nRevista Cruso\u00e9\n@RevistaCrusoe\n \u00b7 15 de nov de 2020\nDoria: 'O povo votou, a democracia ganhou e Bolsonaro perdeu'\nhttps://crusoe.com.br/diario/doria-o-povo-votou-a-democracia-ganhou-e-bolsonaro-perdeu/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/991036434722185216/gTJzE_WF_mini.jpg", "1", "2", "10"]], [["Sergio Serafini", "@sserafni", "2020-11-16T23:52:37.000Z", "Em resposta a \n@liberdademedico", "Quando chegar a vacina, todos ter\u00e3o que se vacinar!!!Se n\u00e3o fecho o estado novamente!!! \n   \u00c9 essa a jogada!!!!!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f448.png", "", "", "4"], ["STF", "@STF_oficial", "2020-11-16T23:09:07.000Z", "Ministro Lewandowski determina acesso imediato de Lula a dados do acordo firmado pela Odebrecht. Segundo o ministro, n\u00e3o cabe ao ju\u00edzo impor quaisquer condi\u00e7\u00f5es para o amplo acesso da defesa aos elementos de prova.", "Lewandowski determina acesso imediato de Lula a dados do acordo firmado pela Odebrecht\nSegundo o ministro, n\u00e3o cabe ao ju\u00edzo impor quaisquer condi\u00e7\u00f5es para o amplo acesso da defesa aos elementos de prova.\nportal.stf.jus.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361529203242508289/Qhq6QKAt?format=jpg&name=240x240", "1,7 mil", "704", "1,6 mil"], ["Lu\u00eds Henrique Santos", "@IkeSantos", "2020-11-16T23:52:48.000Z", "cad\u00ea a Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em-7KSoXIAozQbo?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["HUMBERTO CHAVANTES", "@Scarcelli11", "2020-11-16T23:57:45.000Z", "BRASIL - COVID-19 - 16/11/2020 - 256 MORTES E 16.150 NOVOS CASOS!\nCoronav\u00edrus: Com mais 256 mortes em 24 horas, total ultrapassa 166 mil, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa | Brasil e Pol\u00edtica | Valor Investe", "Coronav\u00edrus: Com mais 256 mortes em 24 horas, total ultrapassa 166 mil, aponta cons\u00f3rcio de...\nDe acordo com o balan\u00e7o de hoje, fechado \u00e0s 20h, foram registrados 16.150 novos casos de covid-19 de ontem para hoje, chegando ao total de 5.876.740 de infectados no pa\u00eds\nvalorinveste.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361892502375071744/Kd2BGAfj?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ricardo L. Hoffmann", "@rluizhoffmann", "2020-11-16T23:51:09.000Z", "A verdadeira esquerda tem que abra\u00e7ar a vacina contra a p\u00e9ssima economia. Lava Jato  vacina contra corrup\u00e7\u00e3o. Moro \u00f3timo candidato se assumir tamb\u00e9m vacina contra p\u00e9ssima economia. Anexo252: VACINA PARA A P\u00c9SSIMA ECONOMIA. link", "152 A VACINA PARA A P\u00c9SSIMA ECONOMIA\n                                                                   Ricardo Luiz Hoffmann                   As du\u2026\nricardoluizhoffmann.wordpress.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362008215895040003/poNjMGv8?format=jpg&name=240x240", "1", "", ""], ["Pedro Nascimento", "@pedron_99", "2020-11-16T23:58:13.000Z", "Al\u00f4 \n@anvisa_oficial\n, vamo acelerar a libera\u00e7\u00e3o da vachina ", "Comentar o Tweet\nBancada Vasco\n@bancadavasco\n \u00b7 16 de nov de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258176568255381505/86uuKqNI_mini.jpg", "", "1", "7"], ["Renan Rosso", "@renanrosso", "2020-11-16T23:52:42.000Z", "Tem uma guria na academia com uma m\u00e1scara de acr\u00edlico. \nAcr\u00edlico!\n\nVou morrer de corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em-7I5mWMAgyEKu?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["jana", "@janainaoliverro", "2020-11-16T23:54:58.000Z", "Era para a maioria das m\u00e3es do Brasil estarem indignadas assim. Mas sabe o que a maioria fala? \"Meu filho s\u00f3 volta para a escola depois da vacina\". V\u00e3o pra PQP", "Comentar o Tweet\nMariana \u2661 Amo Bolsonaro\n@MgkMariana\n \u00b7 16 de nov de 2020\nEu jamais irei perdoar o STF por tirar o direito do meu filho de estudar, sair, ir p escola, de viver!\nVejo ele trancado em casa estudando pela internet, fazendo do seu computador seu mundo.\nIsto eu jamais vou perdoar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298024107141996547/CT5SQU35_mini.jpg", "", "", "1"], ["diana", "@lsdiana", "2020-11-16T23:45:52.000Z", "incr\u00edvel como criaram pol\u00eamica pra algo natural: o partido se re\u00fane/conversa e declara apoio ou n\u00e3o.\n\nN\u00e3o adianta reclamar da criminaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica e fazer um discurso desrespeitoso e despolitizante.\n\nArrog\u00e2ncia \u00e9 uma roupa que n\u00e3o serve. Se liguem!", "Ciro e PDT decidem apoiar Boulos | Lauro Jardim - O Globo\nCiro Gomes e o presidente do PDT, Carlos Lupi, decidiram declarar apoio a Guilherme Boulos na corrida eleitoral em S\u00e3o Paulo. O an\u00fancio oficial ser\u00e1 feito amanh\u00e3.O PSOL, por seu turno, vai manifes...\nblogs.oglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361814285937225728/x2nOVqb0?format=jpg&name=small", "5", "17", "82"], ["Arthur", "@thurdetb", "2020-11-16T23:55:04.000Z", "Ah eu vejo, vem p\u00f3s corona pfv", "Comentar o Tweet\nbolada\n@nicolyfrancine\n \u00b7 15 de nov de 2020\nn vejo mais sentido em bjar alguem s\u00f3 por bjar", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284556073014370305/MsdBOZ7u_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2020-11-16T23:54:37.000Z", "A\u00e7\u00f5es de a\u00e9reas disparam e bancos sobem at\u00e9 7% com vacina no radar; Vale fecha em alta de mais de 2% ap\u00f3s block trade\nhttps://rota2014.blogspot.com/2020/11/acoes-de-aereas-disparam-e-bancos-sobem.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em-7kdEXMAEAzJg?format=png&name=small", "", "", "1"], ["fogoeterno", "@fogoeterno", "2020-11-16T23:58:23.000Z", "jamais teremos patroc\u00ednio da Pfizer", "Comentar o Tweet\n\u272d F\u00e1bio de Deus \u2605\u5f61\n@fabiodedeus13\n \u00b7 16 de nov de 2020\nEm resposta a @sandroaurelio\nesse time \u00e9 brochante.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352458859965804545/kAgSg1lH_mini.jpg", "1", "", "5"], ["Maria Teixeira Alves", "@MariaTAlves", "2020-11-16T23:51:47.000Z", "Wall Street fecha em alta. \"Efeito vacina\" leva Dow Jones para m\u00e1ximos hist\u00f3ricos", "Wall Street fecha em alta. \"Efeito vacina\" leva Dow Jones para m\u00e1ximos hist\u00f3ricos\nWall Street disparou com o entusiasmo pelas not\u00edcias de que h\u00e1 mais uma nova vacina, desta vez da Moderna. O Dow Jones fechou em m\u00e1ximos, isto apesar do \u00cdndice de atividade industrial Empire State...\njornaleconomico.sapo.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363122823418552322/dsxnNBQ5?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Governo de Rond\u00f4nia", "@GovernoRO", "2020-11-16T23:50:37.000Z", "A pandemia \u00e9 um desafio para todo o mundo, mas mesmo com esse entrave, o Governo de Rond\u00f4nia est\u00e1 agindo e nosso Estado se destaca tanto no combate ao novo coronav\u00edrus como no crescimento econ\u00f4mico.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Em-5I2yWMAAuYhk?format=jpg&name=360x360", "1", "", ""], ["cayo", "@whitxcher", "2020-11-16T23:55:40.000Z", "acho que meu corona vem a\u00ed", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EkWIXeaXgAE0DB7.jpg", "3", "", "4"], ["Fulvio Feola", "@FeolaFulvio", "2020-11-16T23:50:37.000Z", "Su\u00e1rez testa positivo para o coronav\u00edrus e desfalcar\u00e1 Uruguai contra o Brasil", "Su\u00e1rez testa positivo para o coronav\u00edrus e desfalcar\u00e1 Uruguai contra o Brasil\nAl\u00e9m do atacante, goleiro reserva Rodrigo Mu\u00f1oz e o lateral-esquerdo Mat\u00edas Vi\u00f1a tamb\u00e9m est\u00e3o infectados\natribuna.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361892392492752906/Qc5d3qGy?format=jpg&name=240x240", "", "", "2"]], [["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2020-11-17T23:55:31.000Z", "Coronavac: Pesquisa aponta que vacina chinesa \u00e9 segura", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnEFRGqW8AEX_o5.jpg", "253", "435", "1,3 mil"], ["PALMEIRAS", "@geladog_", "2020-11-17T23:55:16.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que deve comprar vacina da Pfizer ap\u00f3s registro na Anvisa\n\nhttps://gabge.com.br/noticias/166558/ministerio-da-saude-diz-que-deve-comprar-vacina-da-pfizer-apos-registro-na-anvisa/?utm_source=twitter&utm_medium=_geladog&utm_campaign=news\u2026 #SemCategoria #Anvisa #Coronavirus #Min", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que deve comprar vacina da Pfizer ap\u00f3s registro na Anvisa\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou nesta ter\u00e7a-feira que a compra da vacina contra Covid-19 da farmac\u00eautica Pfizer deve ocorrer \u00e0 medida que os ensaios cl\u00ednicos apontarem \u201ctotal efic\u00e1cia e seguran\u00e7a\u201d dos...\ngabge.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359510361779666946/PtWQh5Je?format=png&name=240x240", "", "1", "2"], ["Lennon Haas", "@haas_lennon", "2020-11-17T23:52:33.000Z", "Teste de idade \nVoc\u00ea viu esta dupla de goleiros jogar?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnEEseRWMAItGtJ?format=jpg&name=small", "127", "35", "301"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2020-11-17T23:58:55.000Z", "Coronavac \u00e9 segura e induz resposta imune, diz estudo publicado em revista brit\u00e2nica.", "Coronavac \u00e9 segura e induz resposta imune, diz estudo publicado em revista brit\u00e2nica - O Antagonista\nUm estudo feito com 743 pacientes, publicado nesta ter\u00e7a (17) pela revista cient\u00edfica brit\u00e2nica The Lancet, mostrou que a Coronavac apresentou seguran\u00e7a e resposta imune satisfat\u00f3ria durante as fases...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362254469266890752/KLbpIO8L?format=jpg&name=small", "75", "56", "546"], ["denise", "@denise47613384", "2020-11-17T23:52:06.000Z", "Deputado pede suspens\u00e3o do contrato firmado entre a Sinovac e o governad... https://youtu.be/eV-34YjfQKI via \n@YouTube\nTem que suspender IMEDIATAMENTE", "Deputado pede suspens\u00e3o do contrato firmado entre a Sinovac e o...\nDeputado pede suspens\u00e3o do contrato firmado entre a Sinovac e o governador de SP, Jo\u00e3o DoriaA divulga\u00e7\u00e3o do contrato firmado entre o governo do estado de S\u00e3o...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363117817701228544/P08uTMG9?format=jpg&name=240x240", "", "2", "10"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-11-17T23:58:33.000Z", "Piora da epidemia da Covid-19 no Brasil pode acelerar teste para comprovar efic\u00e1cia da CoronaVac, diz diretor do Butantan", "Piora da epidemia da Covid-19 no Brasil pode acelerar teste para comprovar efic\u00e1cia da CoronaVac,...\nRevista cient\u00edfica publicou vers\u00e3o final do estudo com os resultados das fases 1 e 2 do teste da vacina, que se mostrou segura e com resposta imune\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362641412945289218/wcgqe_Pa?format=jpg&name=small", "26", "16", "123"], ["Evanildo", "@evanildo_vilela", "2020-11-17T23:53:30.000Z", "Essa a\u00ed eu tomo at\u00e9 na bunda.\n Coronavac produz anticorpos contra a Covid em 97% dos participantes, revelam dados publicados", "Coronavac produz anticorpos contra a Covid em 97% dos participantes, revelam dados publicados -...\nPrimeiros resultados de testes de fase 1 e 2 no pa\u00eds chin\u00eas foram publicados nesta ter\u00e7a em revista cient\u00edfica\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359527088496275456/GKDWnJ7l?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Camila Vegana", "@VedanaCami", "2020-11-17T23:56:45.000Z", "Derick, meu Deus, e agora? Vou matar corona na pedrada pra n\u00e3o ter ead disso", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnEFqDhXUAARUSO?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Callado", "@Calladoproject", "2020-11-17T23:51:30.000Z", "Mas tem gente achando que a segunda nem chegar\u00e1. Negam a primeira, com mais de 165.000 \u00f3bitos... o corona v\u00edrus vai varrer uma.tuia de negacionistas e ainda um pouco mais dos indefesos trabalhadores que s\u00e3o obrigados a continuarem suas rotinas. Parab\u00e9ns Brasil.\n#COVID19 \n#Vote13", "Comentar o Tweet\nPaulo Paim\n@paulopaim\n \u00b7 17 de nov de 2020\nO mundo todo est\u00e1 em alerta com o aumento do n\u00famero de casos de Covid-19. A OMS diz que a situa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dura. A segunda onda vai chegar e, at\u00e9 o momento, n\u00e3o temos vacina. O Brasil n\u00e3o pode negligenciar. N\u00e3o podemos relaxar. Tivemos uma alta d 59% d casos em rala\u00e7\u00e3o h\u00e1 2 semanas.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049634929951289344/n05SieqR_mini.jpg", "", "2", "2"], ["Tozza", "@TozzaFla", "2020-11-17T23:50:17.000Z", "Pode p\u00f4 -> Coronavac produz anticorpos contra a Covid em 97% dos participantes, revelam dados publicados", "Coronavac produz anticorpos contra a Covid em 97% dos participantes, revelam dados publicados -...\nPrimeiros resultados de testes de fase 1 e 2 no pa\u00eds chin\u00eas foram publicados nesta ter\u00e7a em revista cient\u00edfica\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359527088496275456/GKDWnJ7l?format=jpg&name=small", "1", "4", "28"], ["Ad Maiora", "@no_coincidences", "2020-11-17T23:50:14.000Z", "TVI \n China\n\nPergunta para queijinho:\n\nSe eles n\u00e3o t\u00eam casos de Covid para que est\u00e3o a desenvolver uma vacina?\n\nA-Est\u00e3o preocupados com o mundo\nB-Nao querem perder esta oportunidade de negocio\nC-Estava pronta desde in\u00edcio e s\u00f3 estavam \u00e0 espera da primeira para n\u00e3o dar cana", "Comentar o Tweet\ntvi24 \u00daltimas\n@tvi24ultimas\n \u00b7 17 de nov de 2020\nCovid-19: vacina chinesa com resultados \u201cseguros\u201c em ensaio cl\u00ednico https://tvi24.iol.pt/internacional/coronavirus/covid-19-vacina-chinesa-com-resultados-seguros-em-ensaio-clinico?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351912510463631370/0hxs0WBL_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Expresso", "@expresso", "2020-11-17T23:55:42.000Z", "Covid-19. Vacina chinesa com resultados positivos em ensaio cl\u00ednico", "Covid-19. Estudo com 744 volunt\u00e1rios indica que Coronavac \u00e9 \u201csegura\u201d. Vacina chinesa j\u00e1 avan\u00e7ou...\nVacina induziu resposta de anticorpos em 97% dos volunt\u00e1rios saud\u00e1veis testados, segundo um estudo publicado na ter\u00e7a-feira na revista \u201cThe Lancet\u201d. Resultados do ensaio cl\u00ednico realizado em 744...\nexpresso.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361376485127323649/T562LxsN?format=jpg&name=240x240", "", "2", "2"], ["Ariane Gisele Reis", "@aarianereis", "2020-11-17T23:50:07.000Z", "Em resposta a \n@carla19luz", "N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil \n.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png", "1", "", ""], ["\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98", "@frnando_slva", "2020-11-17T23:57:04.000Z", "Em resposta a \n@TozzaFla", "Se duvidar vai ter no Aliexpress...\nMas que venha essa bendita vacina logo, com seguran\u00e7a e efic\u00e1cia garantidas.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png", "1", "", "2"], ["Emanuel Colombari", "@ecolombari", "2020-11-17T23:47:07.000Z", "Voc\u00eas avisam?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnEDdCWWMAoJqwX?format=jpg&name=360x360", "10", "10", "58"], ["Miranda S\u00e1", "@MirandaSa_", "2020-11-17T23:54:15.000Z", "CORRIDA DO BEM - S\u00e3o Paulo: A CoronaVac \u00e9 segura e induz resposta imune, aponta estudo publicado em revista cient\u00edfica  via G1", "CoronaVac \u00e9 segura e induz resposta imune, aponta estudo publicado em revista cient\u00edfica\nResultado dos testes com humanos nas fases 1 e 2 dos estudos foi publicado na revista The Lancet nesta ter\u00e7a (17). Terceira fase dos testes est\u00e1 ocorrendo no Brasil.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363636683900600323/FT7OP7Ti?format=jpg&name=small", "1", "1", "3"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-11-17T23:51:22.000Z", " Taxa de transmiss\u00e3o da #Covid19 no Brasil volta a ficar acima de 1 ap\u00f3s menor \u00edndice, aponta Imperial College\n\n\u00cdndice que mede o ritmo de cont\u00e1gio (Rt) passou de 0,68, em 10 de novembro, para 1,10 no balan\u00e7o divulgado nesta ter\u00e7a-feira\n#coronavirus", "Taxa de transmiss\u00e3o da Covid-19 no Brasil volta a ficar acima de 1 ap\u00f3s menor \u00edndice, aponta...\n\u00cdndice que mede o ritmo de cont\u00e1gio (Rt) passou de 0,68, em 10 de novembro, para 1,10 no balan\u00e7o divulgado nesta ter\u00e7a-feira.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363162499508486147/q3YF1Ra3?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["PT na C\u00e2mara", "@PTnaCamara", "2020-11-17T23:57:47.000Z", "Falha de comunica\u00e7\u00e3o entre Anvisa e institutos de pesquisa pode comprometer confian\u00e7a nas vacinas, alerta Alexandre Padilha. \n\u201cEsse lapso pode contribuir para aquilo que nos preocupa: Fake News que fa\u00e7a a popula\u00e7\u00e3o ter d\u00favidas sobre a efic\u00e1cia da vacina\". \nhttps://ptnacamara.org.br/portal/2020/11/17/falha-de-comunicacao-entre-anvisa-e-institutos-de-pesquisa-pode-comprometer-confianca-nas-vacinas-alerta-padilha/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnEEOlmXcAEyrPM?format=png&name=small", "1", "4", "35"], ["Marina Amaral", "@marinamaral2", "2020-11-17T23:50:25.000Z", "Em resposta a \n@carlavilhenaa\n @Cecillia\n e mais 2", "Avisa com anteced\u00eancia pra gente poder fazer dieta antes ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png", "1", "", "4"], ["@SOS_RIO", "@SOS_RIO", "2020-11-17T23:59:23.000Z", "Ser\u00e1 ?  --->   \"Um enxaguat\u00f3rio bucal de venda livre pode matar o coronav\u00edrus em 30 segundos ap\u00f3s a exposi\u00e7\u00e3o, concluiu um estudo\"", "Comentar o Tweet\nAl Jazeera News\n@AJENews\n \u00b7 17 de nov de 2020\nOver-the-counter mouthwash can kill coronavirus within 30 seconds of exposure, a study has found. https://aje.io/uayde", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190503677108400128/q7i77pmz_mini.jpg", "", "", "1"], ["Correio da Manh\u00e3", "@cmjornal", "2020-11-17T23:50:41.000Z", "Sociedade - Vacina chinesa contra a Covid-19 com resultados \"seguros\" em ensaio cl\u00ednico", "Vacina chinesa contra a Covid-19 com resultados \"seguros\" em ensaio cl\u00ednico\nVacina induziu uma resposta imune em volunt\u00e1rios saud\u00e1veis.\ncmjornal.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361994167803465728/Elm2Vmgk?format=jpg&name=small", "", "", "5"]], [["carol conc\u00ea", "@caroIcamargo", "2020-11-18T23:54:54.000Z", "aparentemente a independente toda tomou vacina", "Comentar o Tweet\nMarcelo Baseggio\n@celobaseggio\n \u00b7 18 de nov de 2020\nt\u00e1 tranquila a porta do Morumbi, rs", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039850885806010369/bi4FvKDK_mini.jpg", "", "2", "3"], ["Gustavo Dias", "@god16627", "2020-11-18T23:50:08.000Z", "S\u00e1bio jacar\u00e9", "Comentar o Tweet\nHenrique HEN1 T.\n@HEN1\n \u00b7 18 de nov de 2020\nTreine sua mente para ser mais forte que seus sentimentos.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324882391303909378/8oGlJvqX_mini.jpg", "", "", "2"], ["Loreninha", "@LorenaKcampos", "2020-11-18T23:57:44.000Z", "Ou,\nSinceramente, toma no cu desse time e toma no cu do corona v\u00edrus.\nCaralho", "Comentar o Tweet\nAtl\u00e9tico\n@Atletico\n \u00b7 18 de nov de 2020\nFim de jogo. Atl\u00e9tico 0x2 Athletico-PR.\n\n#Galo #CAMxCAP ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361418937834082318/XMUmo8dy_mini.jpg", "", "1", "2"], ["\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \u02e2\u1d49\u1d56 \u24df", "@linegalvansales", "2020-11-18T23:59:49.000Z", "Corona acabou n\u00e9", "Comentar o Tweet\nMarcelo Baseggio\n@celobaseggio\n \u00b7 18 de nov de 2020\nt\u00e1 tranquila a porta do Morumbi, rs", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039850885806010369/bi4FvKDK_mini.jpg", "", "", "5"], ["c\u00e1tia", "@catiastrofica", "2020-11-18T23:57:03.000Z", "amo o corona ", "Comentar o Tweet\nleo\n@leonortmf\n \u00b7 18 de nov de 2020\ntalvez se come\u00e7armos a gostar do corona ele v\u00e1 embora ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362478376947232773/DS-qqk8Q_mini.jpg", "", "1", "5"], ["Thiago ComAgah", "@thiagomagnus", "2020-11-18T23:50:45.000Z", "A vida \u00e9 uma s\u00f3. N\u00e3o d\u00e1 para brincar com ela e ainda amea\u00e7ar a vida de outras pessoas. Melhor ficar em casa, esperando a vacina. Pense nisso.... - Veja mais em", "Balaio do Kotscho - Segunda onda j\u00e1 chegou ao Brasil antes da vacina: se puder, fique em casa!\nAt\u00e9 Donald Trump, depois de perder as elei\u00e7\u00f5es, pela primeira vez resolveu levar a s\u00e9rio a...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360063125228257283/eiHCXIIs?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2020-11-18T23:54:03.000Z", "EUA superam 250 mil mortes pelo novo coronav\u00edrus", "EUA superam 250 mil mortes pelo novo coronav\u00edrus - CartaCapital\nPa\u00eds agora registra rotineiramente mais de mil \u00f3bitos e 150 mil novos casos por dia\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361883161077161986/wXR7lSeg?format=jpg&name=small", "", "2", "47"], ["Fique em", "@paraensecris", "2020-11-18T23:55:35.000Z", "Boc\u00e3o de jacar\u00e9", "Comentar o Tweet\njack\n@geissonsoares\n \u00b7 18 de nov de 2020\nAbre a boca.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362219185955364867/6hh9rx-1_mini.jpg", "", "", "2"], ["Rosana Diac", "@rosanadilan", "2020-11-18T23:55:19.000Z", "Sim...Corona (o nome  do reino)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnJO60iW8AEk6zq?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\u1d2e\u1d31 Oh My Drama", "@Oh_myDrama", "2020-11-18T23:56:58.000Z", "10 meses de quarentena.. vem vacina!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnJPNNtXYAIVb7X?format=jpg&name=small", "1", "", "10"], ["Grerme de Rio Acima", "@grerme_", "2020-11-18T23:51:01.000Z", "Esse tipo de not\u00edcia aqui n\u00e3o viraliza. Depois v\u00e3o ficar chorando sem entender porque o resto do mundo tem acesso a vacina e o Brasil n\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 18 de nov de 2020\nBrasil n\u00e3o tem ultracongeladores que poderiam armazenar vacina da Pfizer contra Covid https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/11/brasil-nao-tem-ultracongeladores-que-poderiam-armazenar-vacina-da-pfizer-contra-covid.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "2", "", "3"], ["sarah todas as feridas", "@affgiu", "2020-11-18T23:57:10.000Z", "orra eu t\u00f4 querendo a vacina q a independente tomou", "Comentar o Tweet\nMarcelo Baseggio\n@celobaseggio\n \u00b7 18 de nov de 2020\nt\u00e1 tranquila a porta do Morumbi, rs", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039850885806010369/bi4FvKDK_mini.jpg", "", "", "1"], ["Eduardo Cavendish", "@ducavendish", "2020-11-18T23:54:39.000Z", "Algu\u00e9m consegue resolver esse dilema l\u00f3gico da Prefeita de Chicago?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnJOxEoW8AADvnc?format=jpg&name=small", "8", "7", "89"], ["ma", "@reggieslut", "2020-11-18T23:41:24.000Z", "au juke // carnatal\n\nfoi quando o dj anunciou \"quem t\u00e1 de fantasia igual, beija\", que luke virou para o lado e a viu, uma menina baixinha, de cabelos cacheados e com a mesma saia de tule que ele\n ESPECIAL DE NATAL ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnJKVfeXUAAz_u5?format=jpg&name=360x360", "77", "188", "603"], ["S I G S", "@ViniciusSiigs", "2020-11-18T23:40:30.000Z", "Saudade de ficar FEIO :://", "Comentar o Tweet\n@vv2096\n \u00b7 17 de nov de 2020\nThe first case of covid-19 was detected exactly a year ago, November 17th 2019.\n\nQuote tweet a pic from that day...\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EnJLg3QWEAMabbg?format=jpg&name=360x360", "6", "", "21"], ["narcisista e insegura", "@gabss_jf", "2020-11-18T23:57:44.000Z", "Dps ficam igual sonsos: \u201c nOSsa nAo SEi cOmo PegUEi cORonA\n\u201d", "Comentar o Tweet\nPlant\u00e3o JF\n@OcorrenciasJF\n \u00b7 18 de nov de 2020\nMesmo com a onda amarela decretada, cartazes indicam a realiza\u00e7\u00e3o de festas pela cidade, no pr\u00f3ximo final de semana.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348785848217698304/T3vK2fxR_mini.jpg", "1", "", "2"], ["am", "@CaaaOliveira3", "2020-11-18T23:59:38.000Z", "acabou o corona n\u00e9 seus corno", "Comentar o Tweet\nSPFC MAIS!\n@spfc_mais\n \u00b7 18 de nov de 2020\nISSO AQUI \u00c9 S\u00c3O PAULO!\n1:40\n76 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346958808531275780/9KluLhQn_mini.jpg", "", "", "1"], ["Delegado M Quezado", "@MarcosQuezado1", "2020-11-18T23:53:58.000Z", "CORONAV\u00cdRUS:\nPatologista de renome afirma que o coronav\u00edrus \u00e9 \"o maior embuste j\u00e1 perpetrado contra um p\u00fablico que n\u00e3o desconfia\"", "Top Pathologist Claims Coronavirus is \u201cThe Greatest Hoax Ever Perpetrated on an Unsuspecting Public\u201d\nSays\nsummit.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362177394900152321/a44Dvqci?format=jpg&name=240x240", "5", "76", "168"], ["Anna", "@annadotuiter", "2020-11-18T23:56:45.000Z", "Eu p\u00f3s vacina", "Comentar o Tweet\nseios na minha cara\n@yanzinp_\n \u00b7 18 de nov de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347298169340755968/cDfLRkIN_mini.jpg", "1", "2", "4"], ["\u0f04 \u03bb\u03b7g\u03b5l J\u03c3\u03b7\u03b5s \u0f04", "@AngelJones_13", "2020-11-18T23:57:47.000Z", "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade excluiu do Twitter, nesta quarta-feira, 18, uma publica\u00e7\u00e3o que reconhecia n\u00e3o existir vacina ou medicamento contra a covid-19, al\u00e9m de orientar o uso de m\u00e1scara e isolamento social.", "Sa\u00fade apaga post que defendia isolamento contra covid-19\nOrienta\u00e7\u00f5es seguiam cartilhas de autoridades sanit\u00e1rias e entidades m\u00e9dicas\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362001147603476484/LU2R_d7K?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2020-11-18T23:57:06.000Z", "Unicamp cria \u2018spray\u2019 que neutraliza o coronav\u00edrus e protege m\u00e1scara por 48h\n\nUniversidade est\u00e1 em busca de companhias interessadas em licenciar a tecnologia e lev\u00e1-la ao mercado...", "Unicamp cria 'spray' que neutraliza o coronav\u00edrus e protege m\u00e1scara por 48h\nUniversidade est\u00e1 em busca de companhias interessadas em licenciar a tecnologia e lev\u00e1-la ao mercado\nrevistaoeste.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361883959370612741/HMB4HXlU?format=jpg&name=small", "", "3", "3"], ["InfoMoney", "@infomoney", "2020-11-18T23:54:29.000Z", "Como a Mills deixou para tr\u00e1s seis anos de preju\u00edzos trimestrais e teve lucro ap\u00f3s o auge da pandemia de coronav\u00edrus", "Como a Mills deixou para tr\u00e1s seis anos de preju\u00edzos trimestrais e teve lucro ap\u00f3s o auge da...\nCEO da empresa participou de live do InfoMoney e falou sobre a retomada da atividade econ\u00f4mica ter beneficiado a companhia no 3\u00ba tri e sobre perspectivas\ninfomoney.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361833777346072576/afTsf00M?format=png&name=small", "", "", "7"], ["giovane", "@giotuitou", "2020-11-18T23:52:33.000Z", "chegou a v\u00f3 Corona \n #FloribellaNaBand", "Comentar o Tweet\nFloribellilo\n@DaniloSchmidt\n \u00b7 18 de nov de 2020\nChegou a veia Corina #FloribellaNaBand", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331014798990057472/mRlbH_M__mini.jpg", "", "3", "6"]], [["carolsabino", "@acarolsabino", "2020-11-19T23:54:36.000Z", "N\u00e3o tem coronav\u00edrus\nN\u00e3o tem coronav\u00edrus\nPor que o nosso Deus tem poder contra todos v\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOYWDMXIAA9r6r?format=jpg&name=medium", "1", "", "3"], ["Marcos Kaizen", "@MarcosKaizen", "2020-11-19T23:57:05.000Z", "Oficiei a ANVISA pedindo para que n\u00e3o permita a distribui\u00e7\u00e3o da vachina trazida por Jo\u00e3o D\u00f3ria pelas raz\u00f5es que podem ser lidas no abaixo-assinado atrav\u00e9s do link: https://citizengo.org/pt-br/182712-pela-revogacao-do-inciso-iii-d-do-art-3o-da-lei-139792020-que-impoe-obrigatoriedade-da\u2026  por \n@DouglasGarcia", "De \nDouglas Garcia", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1329508857513725958/pu/img/mSEw1m02-ZHEClfy.jpg", "", "1", "3"], ["Orianna", "@Or1vnnv", "2020-11-19T23:48:42.000Z", "Bobitos de la vida moderna", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOW_JaWEAAwX2y?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e\u210e \u2765' \ud835\udc57\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b", "@pjminstage", "2020-11-19T23:59:08.000Z", "Imoogi j\u00e1 sabia do coronav\u00edrus esse tempo todo?????\n\n#TaleOfTheNineTailed \n#TaleOfTheNineTailedEp12", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOZYIEXIAA8UFU?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Felipe Durante", "@fedurante", "2020-11-19T23:33:16.000Z", "Se essa vacina funcionar, ele so perde elei\u00e7\u00e3o em 2022 se cagar mto na meia e girar", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 19 de nov de 2020\nEmocionante acompanhar a chegada das primeiras doses da Coronavac, a vacina do Butantan, ao Brasil. A vacina que representa nossa maior esperan\u00e7a no combate \u00e0 COVID-19. Momento hist\u00f3rico em defesa da vida e no enfrentamento da pandemia. \n0:46\n201,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "8", "2", "64"], ["foi foda", "@JnTristao", "2020-11-19T23:54:16.000Z", "J\u00e1 vi mulher se achar feia, bonita, inteligente, burra... mas vacina \u00e9 a primeira vez", "Comentar o Tweet\nbelle longwell\n@LongwellBelle\n \u00b7 19 de nov de 2020\n\u00e9 voc\u00ea que precisa de mim...\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347158128605999107/B1uJzx3h_mini.jpg", "", "", "2"], ["Flaviane Minato", "@ffminato_", "2020-11-19T23:51:56.000Z", "t\u00e1 a\u00ed pra quem quer votar nulo\n\ndepois n\u00e3o reclamem quando n\u00e3o tivermos vacina ", "Comentar o Tweet\nAt\u00edlio Alencar\n@atilioalencar\n \u00b7 19 de nov de 2020\nCada um com seu purismo.\n\nEu n\u00e3o quero um prefeito que vai complicar a distribui\u00e7\u00e3o de vacinas.\n\nAssumo esse B.O.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277027592667836416/NVrTxAfN_mini.jpg", "", "", "1"], ["Malu Paltanin", "@MilaCafe", "2020-11-19T23:56:38.000Z", "MS j\u00e1 tem logista de vacina\u00e7\u00e3o?", "Comentar o Tweet\nAndrea Barros\n@AndreaBarrosmv\n \u00b7 19 de nov de 2020\nE vambora! O mundo come\u00e7a ser vacinado aqui e ali, logo essa n\u00e9voa que paira sobre nos vai se dissipar. twitter.com/jdoriajr/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233508345014779905/ZXJrqYwp_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Daniele Corso", "@DanieleCorso9", "2020-11-19T23:49:52.000Z", "#CONVOCACAIXA os \n@AprovadosCEF14\n \n\nQueremos trabalhar!\n\n#desemprego #coronavirus \n@Caixa\n @jairbolsonaro\n @FFrancischini_\n @MPTDFTO\n @TRT5Bahia\n @UOLNoticias", "Concurso Caixa 2014: comiss\u00e3o de aprovad...\nA comiss\u00e3o de aprovados do concurso Caixa 2014 contestou a declara\u00e7\u00e3o do banco sobre as cerca de 7 mil convoca\u00e7\u00f5es realizadas em seis anos.\nfolhadirigida.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361689789162995716/r4KlRjIX?format=jpg&name=240x240", "", "3", "2"], ["Solrac12", "@_otrabalhista", "2020-11-19T23:53:02.000Z", "E antes que venham com o papo de \"ain a China \u00e9 uma Ditadura e est\u00e1 maquiando os dados\", ANALISEM O CRESCIMENTO DO PIB CHIN\u00caS. Mesmo que eles maquiassem os dados, o crescimento do PIB deles mostraria o impacto do coronavirus l\u00e1 e, bem, o PIB chin\u00eas s\u00f3 cresce...", "Comentar o Tweet\nRicardo Parolin Schnekenberg MD\n@parolin_ricardo\n \u00b7 19 de nov de 2020\nMuitos perguntam como \u00e9 poss\u00edvel que a China, com 1.4 BILH\u00c3O de habitantes, tenha o mesmo n\u00famero de mortes por COVID que Fortaleza, cidade com popula\u00e7\u00e3o 530 vezes menor. Testes, rastreamento de contatos, isolamento e quarentenas. Veja o exemplo\u2026.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251813816708534272/Mzq946wX_mini.jpg", "", "", "3"], ["\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude49\ud835\ude3c bruna hater", "@AJPrincesss", "2020-11-19T23:55:57.000Z", "M\u00e3e: nunca dei vacina pra meu filho e ele \u00e9 normal \nO filho:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOYpz7WMAAHIS9?format=jpg&name=small", "3", "", "6"], ["Lih Carstairs\nVOTA NA KAROL CARALHO", "@minxcarstairsx", "2020-11-19T23:58:16.000Z", "Nem sabia q tinha chegado vacina ", "Comentar o Tweet\ncami & juliette conta de casal\n@resistancepilct\n \u00b7 19 de nov de 2020\nFANCAM DA VACINA CHEGANDO NO BRASIL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350264816355729411/UwVd9QOc_mini.jpg", "", "", "1"], ["Senado Federal", "@SenadoFederal", "2020-11-19T23:55:00.000Z", "Senadores pedem comiss\u00e3o para acompanhar vacina contra covid-19 https://bit.ly/36ULzG3", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOYZf1XUAgIOzp?format=jpg&name=small", "8", "2", "18"], ["Carlos Arouck", "@carlosarouck", "2020-11-19T23:48:12.000Z", "Lei de Concess\u00e3o de Plenos Poderes de 1933 foi a lei que deu plenos poderes a Hitler e sua ditadura. Live: Thousands protest in Berlin against Merkel's coronavirus plans https://youtu.be/qSYs4qCucbE via \n@YouTube", "Live: Thousands protest in Berlin against Merkel's coronavirus plans\nPOLICE in Germany have turned water cannons on protesters outside the country's parliament, where thousands have gathered in opposition to Angela Merkel's co...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362953954305392644/dXecSq9a?format=jpg&name=240x240", "", "", "6"], ["TV BrasilGov", "@tvbrasilgov", "2020-11-19T23:57:08.000Z", "#COVID19: \n Brasil tem 5.981.767 casos confirmados, 5.407.498 pacientes recuperados e 168.061 mortes pela doen\u00e7a. Os dados s\u00e3o do \n@minsaude\n. Saiba mais sobre o #coronavirus, acesse http://covid.saude.gov.br", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOYsdxXYAoin3P?format=jpg&name=small", "", "14", "52"], ["\ud835\udd7f\ud835\udd70\ud835\udd77\ud835\udd70", "@ttdotele", "2020-11-19T23:51:29.000Z", "um whiskzin no lugar da corona eu ate choro kkkkkkk", "Comentar o Tweet\nJohn Wayne\n@dariov_b\n \u00b7 19 de nov de 2020\nExistem homens sortudos\u2019 yeah \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363258786975256579/cItkV6iR_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Fenotipicamente Sarradora \u2720", "@gollnercissa", "2020-11-19T23:57:42.000Z", "Assim que sair a vacina", "Comentar o Tweet\nDOUGRAS\n@dougraz\n \u00b7 19 de nov de 2020\nquem vai nesse evento", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343279243678126080/nEqY9jBT_mini.jpg", "2", "", "1"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-11-19T23:48:07.000Z", "Jap\u00e3o est\u00e1 em alerta m\u00e1ximo por conta do aumento recorde de contaminados pelo coronav\u00edrus em um \u00fanico dia #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1329572056426373121/img/feccvdJfTbps1eFJ.jpg", "2", "3", "24"], ["Eduardo Matos", "@_eduardomatos", "2020-11-19T23:49:30.000Z", "Ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI por coronav\u00edrus \u00e9 a maior em 23 dias em Porto Alegre.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOW_5jXEAIfLxa?format=jpg&name=small", "1", "1", "17"], ["A Voz do Brasil", "@avozdobrasil", "2020-11-19T23:57:34.000Z", "#COVID19: \n Brasil tem 5.981.767 casos confirmados, 5.407.498 pacientes recuperados e 168.061 mortes pela doen\u00e7a. Os dados s\u00e3o do \n@minsaude\n. Saiba mais sobre o #coronavirus, acesse http://covid.saude.gov.br", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnOY_6RW8AABs_X?format=jpg&name=small", "", "3", "8"]], [["JOSE MARIO PEREIRA", "@JOSEMTPEREIRA", "2020-11-20T23:53:22.000Z", "A VACINA PARA A PNEUMONIA N\u00c3O EST\u00c1 SENDO FORNECIDA PELO CRIVELLA.\nEM 2 POSTOS QUE FUI ONTEM N\u00c3O TINHA", "Comentar o Tweet\nEduardo Paes\n@eduardopaes\n \u00b7 20 de nov de 2020\nAntes mesmo da pandemia do coronav\u00edrus, a rede de Sa\u00fade j\u00e1 tinha sido abandonada pelo Crivella. O carioca que depende do sistema p\u00fablico sabe disso. Durante a crise da COVID-19, a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 piorou. (1/4)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EnThozRXMAAXb1o?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["cardoso", "@Cardoso", "2020-11-20T23:10:06.000Z", "Eu acho que nem se sofrer tr\u00eas derrames quatro AVCs me filiar ao PSOL, virar esquerdomacho e ser decapitado eu conseguiria ficar t\u00e3o burro assim.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnTXt5dXYAAXMd1?format=jpg&name=small", "39", "44", "450"], ["Allan Lopes Martins", "@AllanLopesMart5", "2020-11-20T23:54:13.000Z", "VERGONHA VERGONHA VERGONHA \nEsse \u00e9 o Governo Bolsonaro que S\u00f3 Sabe Matar Negros  ao Inv\u00e9s de Preservar a Sa\u00fade de Todos principalmente como a Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid 19. \n#ForaBolsonaroGenocida #FORABOSTANARO #FORABOLSONAROVAGABUNDO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnTh2T8W4AEsV20?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Edna Barbosa Souza", "@EdnaeDuda", "2020-11-20T23:53:27.000Z", "Fornos cremat\u00f3rios chegados da China na Argentina!  Na calada da noite! \nL\u00e1 a vacina ser\u00e1 a coronavac! Chegaram em todos os estados do pa\u00eds! \n\nPenso que S\u00e3o Paulo deve receber tbem!                                          PARABENS POVO BRASILEIRO,  VCS TERAO O QUE MERECE", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1329935846338859008/pu/img/Le2r6JG81FaZmy-L.jpg", "", "", ""], ["PACHECO DAS #ENQUETES VOLTOU", "@Pacheco_Voltou", "2020-11-20T23:51:49.000Z", "Em resposta a \n@IzzaPerola\n @DrReynaldo\n e mais 18", "Boa noite Patriotas.\nA Vacina da Pfazer acaba de ser oferecida ao Brasil por menor pre\u00e7o que a Vacina chinesa\nQual delas Bolsonaro deveria comprar?\n\nSDV aos direitistas \n@Pacheco_Voltou\nVote na enquete e Retite por favor", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png", "1", "", "2"], ["o Z\u00e9, do Clube do Pai Rico", "@clubedopairico", "2020-11-20T10:19:24.000Z", "Em resposta a \n@HauyonRandall", "S\u00e9rie anterior teve isso em tudo que \u00e9 ativo. Na PETR4, a k222 saiu de 2 centavos na sexta, para subir at\u00e9 87 centavos na segunda-feira. Mais de 4.000% de alta ! \nSempre pode tudo acontecer. Mas \u00e9 justamente assim que funciona o canto delas ...", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92f.png", "1", "2", "25"], ["Robson Vinicius", "@RobsonV27", "2020-11-20T23:53:23.000Z", "Alo \n@prefsvicosa\n A Vacina contra o Covid 19 chegou? Porque ja tem balada marcada pro dia 27!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnThp8SXcAEq_6T?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ricardo L. Hoffmann", "@rluizhoffmann", "2020-11-20T23:53:45.000Z", "A ponte para o futuro da economia brasileira. Dinheiro governo depende dinheiro popula\u00e7\u00e3o. Solu\u00e7\u00e3o (anexo256): EDUCA\u00c7\u00c3O INTEGRAL: VACINA PR\u00d3-ECONOMIA DISTRIBUTIVA E ESTATAL.", "256 EDUCA\u00c7\u00c3O INTEGRAL: VACINA PR\u00d3-ECONOMIA DISTRIBUTIVA E ESTATAL.\n                                                                  Ricardo Luiz Hoffmann              O governo brasileiro \u00e9 pobre porque \u2026\nricardoluizhoffmann.wordpress.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362008215895040003/poNjMGv8?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Ariel", "@arielfaccioli", "2020-11-20T23:58:20.000Z", "Ae Donald\u00e3o j\u00e1 ganhou mais corona que elei\u00e7\u00e3o em", "Comentar o Tweet\nThe Spectator Index\n@spectatorindex\n \u00b7 20 de nov de 2020\nJUST IN: Donald Trump Jr tests positive for coronavirus", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145865652533547008/XBahoZmX_mini.png", "2", "1", "11"], ["Helaina", "@helainaideas", "2020-11-20T23:49:16.000Z", "Em resposta a \n@RealQueenGK", "Obrigada! Estou entre fazer uma lista e correr pra alugar ou esperar a vacina e ir no sebo comprar, pq eu n\u00e3o vou ver s\u00f3 uma vez ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png", "", "", "1"], ["PACHECO DAS #ENQUETES VOLTOU", "@Pacheco_Voltou", "2020-11-20T23:59:43.000Z", "Em resposta a \n@Fuzi_38\n @Naval_38\n e mais 17", "Boa noite Patriotas.\nA Vacina da Pfazer acaba de ser oferecida ao Brasil por menor pre\u00e7o que a Vacina chinesa\nQual delas Bolsonaro deveria comprar?\n\nSDV aos direitistas \n@Pacheco_Voltou\nVote na enquete e Retite por favor", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png", "", "1", "1"], ["PACHECO DAS #ENQUETES VOLTOU", "@Pacheco_Voltou", "2020-11-20T23:58:48.000Z", "Em resposta a \n@FePatriota1\n @VlmRobo\n e mais 13", "Boa noite Patriotas.\nA Vacina da Pfazer acaba de ser oferecida ao Brasil por menor pre\u00e7o que a Vacina chinesa\nQual delas Bolsonaro deveria comprar?\n\nSDV aos direitistas \n@Pacheco_Voltou\nVote na enquete e Retite por favor", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png", "", "", ""], ["Jani valverde\nPetista \u00e9 lulapetista", "", "2020-11-20T23:25:09.000Z", "Em resposta a \n@marcelo34776760", "N\u00e3o gosto de jil\u00f3, agora acebolado...", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f924.png", "1", "", "1"], ["REVISTA MUNDOCOOP", "@mundocoop", "2020-11-20T23:52:34.000Z", "O texto conjunto tamb\u00e9m defendeu a coopera\u00e7\u00e3o internacional para o enfrentamento da pandemia de covid-19 e a distribui\u00e7\u00e3o, de forma equitativa, de uma vacina segura e eficaz. \nhttps://n8qhg.app.goo.gl/r4T9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnTheGyXMAEaA1T?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Vera Martins em", "@veramartins", "2020-11-20T23:52:51.000Z", "FDA  - dos Estados Unidos - discute dia 10 o pedido de uso emergencial da vacina da Pfizer/BioNTech contra o #coronavirus . [Pessoal lento, 20 dias para tratar emerg\u00eancia].", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 20 de nov de 2020\nA Food and Drug Administration (FDA), \u00f3rg\u00e3o equivalente \u00e0 Anvisa nos Estados Unidos, marcou para o dia 10 de dezembro uma reuni\u00e3o para discutir o uso emergencial da vacina contra o coronav\u00edrus da Pfizer/BioNTech https://cnnbrasil.com.br/saude/2020/11/20/eua-marca-para-10-de-dezembro-reuniao-sobre-uso-emergencial-da-vacina-da-pfizer\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "1", ""], ["PACHECO DAS #ENQUETES VOLTOU", "@Pacheco_Voltou", "2020-11-20T23:58:37.000Z", "Em resposta a \n@V4ldeirOficial\n @FafahMb\n e mais 15", "Boa noite Patriotas.\nA Vacina da Pfazer acaba de ser oferecida ao Brasil por menor pre\u00e7o que a Vacina chinesa\nQual delas Bolsonaro deveria comprar?\n\nSDV aos direitistas \n@Pacheco_Voltou\nVote na enquete e Retite por favor", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png", "", "", ""], ["Diario Financiero", "@DFinanciero", "2020-11-20T23:53:07.000Z", "Minuto a minuto | Donald Trump Junior da positivo por coronavirus  http://ow.ly/oCAS50CqMCV", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnThmT0XEAAnwJW?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Plant\u00e3o Enfoco", "@plantaoenfoco", "2020-11-20T23:53:42.000Z", "Coronav\u00edrus: Niter\u00f3i supera marca de 15,5 mil registros de recuperados https://plantaoenfoco.com.br/cidades/coronavirus-niteroi-supera-marca-de-155-mil-registros-de-recuperados/\u2026 via \n@plantaoenfoco", "Coronav\u00edrus: Niter\u00f3i supera marca de 15,5 mil registros de recuperados\nA cidade j\u00e1 teve 508 vidas perdidas por complica\u00e7\u00f5es da doen\u00e7a.\nplantaoenfoco.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361875815156363265/ooptz62A?format=jpg&name=small", "", "", ""]], [["cat", "@catmntr", "2020-11-21T23:54:14.000Z", "corona v\u00edrus na minha cidade:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnYrcYKW4AY7sv9?format=jpg&name=small", "2", "5", "25"], ["THAINARA", "@thaimcorrea", "2020-11-21T23:57:33.000Z", "toda vez que t\u00f4 aqui no jacar\u00e9 minha localiza\u00e7\u00e3o aparece que t\u00f4 em Taiwan", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnYsLjhXEAE2aZS?format=jpg&name=small", "6", "4", "67"], ["Roberto Boni", "@BoniCoverRei", "2020-11-21T23:47:52.000Z", "Ap\u00f3s colocar o Ocidente de joelhos como idiotas com a Farsa Corona sem dar 01 disparo , Chineses se divertem na mais alta aglomera\u00e7\u00e3o .", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1330296785672265729/pu/img/3t3Z2Zav1Ge9ZA6V.jpg", "6", "114", "263"], ["Mr. Lonely", "@MiguelMatto_", "2020-11-21T23:42:22.000Z", "\u00c9 corona, mas n\u00e3o \u00e9 v\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1330295469126381568/pu/img/wJOf61_H5qVqZIm-.jpg", "", "", "11"], ["", "@JEON3BOY", "2020-11-21T23:44:40.000Z", "jk disney+ flopada hitei famosinhe ? porn +18 bolsonaro vacina corona brasil elei\u00e7\u00f5es gustavo dani happy cantora rock aulas ead online etec fancam v\u00eddeo mutuals v\u00edrus be bts blink voc\u00eas tik tok dynamite sdv followtrick a fazenda 2021 mundo sigue de volta", "De ", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1330294903608373252/pu/img/FhBQOOCNZ99Uvr5V.jpg", "", "", "1"], ["Audi-BA", "@Audi_Bahia", "2020-11-21T23:53:56.000Z", "CONCORRENCIA - Em 15 de mar\u00e7o de 1969, nasce a TV Aratu, sua primeira concorrente, que al\u00e9m da infraestrutura moderna, tinha uma equipe mais acostumada com a televis\u00e3o e a afilia\u00e7\u00e3o com a rec\u00e9m criada Rede Globo. Em pouco tempo, a Itapoan passou a ser vice-l\u00edder de audi\u00eancia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnYp1jGXEAQXW9I?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["Fred Donier", "@freddonier", "2020-11-21T23:48:59.000Z", "Brasil vai ter vacina em 2021?\nUni\u00e3o e S\u00e3o Paulo escolheram 1 op\u00e7\u00e3o cada, e entraram em inadequada competi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Nenhuma das 2 concluiu a fase 3 ao contr\u00e1rio de Pfizer e Moderna.\nO artigo analisa as d\u00favidas geradas pela estrat\u00e9gia adotada no Brasil", "Brasil vai ter vacina em 2021? - Sa\u00fade - Estad\u00e3o\nNas pr\u00f3ximas semanas vamos saber se a estrat\u00e9gia escolhida pelo Estado de S\u00e3o Paulo e pelo governo federal ser\u00e3o capazes de garantir que todos os brasileiros ser\u00e3o vacinados contra o SARS-CoV-2 no...\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362995062192414720/NzfOeAOO?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["#Chaperinga38", "@nzmendes1", "2020-11-21T23:59:08.000Z", "Em resposta a \n@marcynho__", "E o coronga?? A quantas anda??", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61d.png", "1", "", "1"], ["Lu\u1d9c | \u534c \u25df\u033d\u25de\u033d", "@astylesxhood", "2020-11-21T23:47:58.000Z", "queria tsnto t\u00e1 num bloquinho nesse exato momento que saco corona morra", "Comentar o Tweet\n\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea\n| \u1d43\u1d58 \u1d49 \u1da0\u2071\u1d9c \u02e1\u1d43\u02b3\u02b3\u02b8 \u1da0\u2071\u02e3 *\u0cc3\u02da\n@harryisshe\n \u00b7 21 de nov de 2020\n| 16 | \u2022 De novo\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362078077405265920/nvBjRtYJ_mini.jpg", "", "1", "1"], ["isa | cr: oathbringer", "@stormblessazed", "2020-11-21T23:46:26.000Z", "as leituras esse ano estao sendo otimas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnYppvSW8AQjHGE?format=jpg&name=900x900", "1", "", "9"], ["Zaki", "@prasastipagi", "2020-11-21T23:53:18.000Z", "Em resposta a \n@fadilify", "Sinovac sama pfizer/moderna ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a-1f3fb.png", "", "", ""], ["Eline\u2720", "@Eline_eu_", "2020-11-21T23:58:10.000Z", "Tome a #vachina \nColoque dezenas de m\u00e1scaras \nFique em casa e perca o emprego \nFa\u00e7a sua parte.\nCara chato!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EnYsVLTWEAcoE1y.jpg", "1", "", "2"], ["Todo Dia Gatinhos", "@TodoDiaGatinhos", "2020-11-21T23:50:59.000Z", "Uma mistura de sapo com jacar\u00e9", "Comentar o Tweet\nPirula\n@Pirulla25\n \u00b7 21 de nov de 2020\nO bicho est\u00e1 pensando: OH LORD, DE NOVO ESSE PAPINHO!\n\n(esp\u00e9cie Aparasphenodon arapapa, uma perereca q s\u00f3 existe do estado da Bahia)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341156305835347971/XWA1oZ9h_mini.jpg", "10", "12", "148"], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2020-11-21T23:45:06.000Z", "#Coronavirus (Use \u00e1cool gel ap\u00f3s lavar as m\u00e3os) ~Ou\u00e7a Atualiza\u00e7\u00f5es na Regi\u00e3o NORDESTE~", "R\u00e1dio CBN Campina Grande\nPerfil oficial da R\u00e1dio CBN em Campina Grande (PB). Sintonize 103,5 MHz em FM.\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363219718425833474/GCS8_1jG?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-11-21T23:58:58.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 21 de nov de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 126 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 212 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 126 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-11-21T23:44:16.000Z", " EUA batem mais um recorde di\u00e1rio de infec\u00e7\u00f5es por #Covid19, com quase 200 mil novos casos\n\nMonitoramento da Universidade Johns Hopkins aponta 195.542 novos casos na sexta-feira (20). 'The New York Times' registra n\u00famero ainda maior: 198.537\n#coronavirus", "EUA batem mais um recorde di\u00e1rio de infec\u00e7\u00f5es por Covid-19, com quase 200 mil novos casos\nMonitoramento da Universidade Johns Hopkins aponta 195.542 novos casos na sexta-feira (20). Jornal americano 'The New York Times' registra n\u00famero ainda maior: 198.537. R\u00fassia e Ucr\u00e2nia tamb\u00e9m bateram...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361872773694513153/p32oVc82?format=jpg&name=small", "", "1", "4"]], [["Valor Econ\u00f4mico", "@valoreconomico", "2020-11-22T23:58:15.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se reuniu com cinco laborat\u00f3rios que est\u00e3o preparando vacina para a covid-19", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se reuniu com cinco laborat\u00f3rios que est\u00e3o preparando vacina para a covid-19\nPfizer, Janssen, Bharat Biotech, Fundo Russo de Investimento Direto e Moderna participaram de reuni\u00e3o\nvalor.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362444526128951301/IluCm3ZH?format=jpg&name=small", "2", "10", "39"], ["Life MD", "@cmwymaria", "2020-11-22T23:55:37.000Z", "\u00c9 isso #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/End1WLhXUAMQ-EP?format=jpg&name=medium", "", "1", "2"], ["madalena", "@mada105O", "2020-11-22T23:53:45.000Z", "consegui filhos xau corona virus", "Comentar o Tweet\nF\u00e1tima Antero\n@FatimaAntero\n \u00b7 21 de nov de 2020\nVamos l\u00e1 fazer o teste", "https://pbs.twimg.com/profile_images/927887936502329344/sztmqqIr_mini.jpg", "", "", "5"], ["gab", "@gbragasf", "2020-11-22T23:47:45.000Z", "a imuniza\u00e7\u00e3o do corona antes das 22h", "Comentar o Tweet\nAQUARIANJO\n@ricknikurashii\n \u00b7 22 de nov de 2020\nAcho que as yags de Manaus j\u00e1 t\u00e3o tudo imunizadas contra o corona.\nMenina n\u00e3o vo nega que eu at\u00e9 saio, mas n\u00e3o vo pra lugar aglomerado assim n\u00e3o e olha que nem passo das 22h fora de casa. Corona que lute em Manaus kkk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333392959769899010/a2qn6bdg_mini.jpg", "", "", "1"], ["anna", "@9dreannn", "2020-11-22T23:52:40.000Z", "Em resposta a \n@SamantaJamanta", "como \u00e9 lindo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png", "1", "", "1"], ["Antonio custodio Sousa santos", "@Antonio71587953", "2020-11-22T23:47:19.000Z", "Diz quando \u00e9 que vamos ter a vacina mano ", "Comentar o Tweet\nJaime Salvador \u1d9c\u02b3\u1da0\n@SalvadorJaime07\n \u00b7 22 de nov de 2020\nE voc\u00eas achando que a evoca\u00e7\u00e3o de todos aqueles dem\u00f4nios n\u00e3o tinha funcionado...s\u00f3 vou precisar de um exorcista depois mas a Libertadores e Brasileir\u00e3o j\u00e1 pode mandar pra G\u00e1vea.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362769629098164225/FG70u8h-_mini.jpg", "1", "", "1"], ["ampes", "@amandalopew", "2020-11-22T23:54:53.000Z", "o album da lorde vai vir junto com a vacina do corona eu tenho certeza!!!!!", "Comentar o Tweet\ndid lorde release a new album today\n@DidLorde\n \u00b7 22 de nov de 2020\nno but maybe we\u2019re really getting closer? \n shut up i\u2019m manifesting twitter.com/hasitleaked/st\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138141938413166593/g6bnmtjM_mini.jpg", "", "", "2"], ["Max", "@maxxx047", "2020-11-22T23:57:54.000Z", "ae corona vai toma no cu", "Comentar o Tweet\nMax\n@maxxx047\n \u00b7 3 de nov de 2020\nCan u dance to my pampampampampampampam\n\n@victorloumusic", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321833285891272704/LTy574oP_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Amanda Ramos", "@amandaramox_", "2020-11-22T23:43:32.000Z", "Corona tinha tirado f\u00e9rias", "Comentar o Tweet\n\ud835\udcd9\ud835\udcf1 \uf8ff\n@jhplt157\n \u00b7 22 de nov de 2020\nCorona Virus voltando com for\u00e7a! Q passe bem longe da minha fam\u00edlia ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343699044833632256/W84EOQTY_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Valor Investe", "@valorinveste", "2020-11-22T23:57:22.000Z", "Coronav\u00edrus hoje: Brasil registra 181 mortes por covid-19 em 24h", "Coronav\u00edrus hoje: Brasil registra 181 mortes por covid-19 em 24h\nA m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes no Brasil na \u00faltima semana foi de 484, alta de 43% em compara\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia de 14 dias atr\u00e1s\nvalorinveste.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361869651408547840/NMfqdN9i?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Marlon R.", "@mlondlc", "2020-11-22T23:53:03.000Z", "Se o Corona nao matar, essa m\u00fasica ja aleijou \n crendios que negocio rroroso", "Comentar o Tweet\nJana Santos - Cosmixjana\n@cosmixjana\n \u00b7 22 de nov de 2020\nBalada torando no Batel cheio de gente aglomerada sem m\u00e1scara.\nE a fiscaliza\u00e7\u00e3o cad\u00ea? @Curitiba_PMC\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348845926807445510/Q4ph_slS_mini.jpg", "", "", "2"], ["energia ca\u00f3tica", "@DANIZZADA", "2020-11-22T23:56:33.000Z", "a socichel p\u00f3s vacina vai ser assim", "De \ncastigo do monstro: sim, ele voltou", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1330659827090067459/pu/img/r2fMuHgFe1x8XRec.jpg", "1", "1", "9"], ["R\u00e1dio Sagres 730", "@sagres730", "2020-11-22T23:50:36.000Z", "Goi\u00e2nia confirma mais de 100 casos do novo coronav\u00edrus - https://sagresonline.com.br/goiania-confirma-mais-de-100-casos-do-novo-coronavirus/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/End0MxlXIAEzNGU?format=jpg&name=small", "1", "", "3"]], [["Micreiro", "@arecobarudino", "2020-11-23T23:53:22.000Z", "VACINA DO GRUPO P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR DEVE ESTAR DISPON\u00cdVEL J\u00c1 EM DEZEMBRO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni-bAwW8AAuFE_?format=jpg&name=small", "82", "898", "5 mil"], ["WilliamsBR \u00b3\u00b3", "@BranWillBR", "2020-11-23T23:44:44.000Z", "A Corona Virus vem caindo cada vez mais na Inglaterra, com isso, o p\u00fablico no futebol ingl\u00eas pode voltar! Isso a\u00ed, a torcida ir\u00e1 apoiar seu time em campo! Poderemos tamb\u00e9m ter p\u00fablico no jogo entre United e PSG, pois a data da volta de p\u00fablico \u00e9 programada pro dia 2 de Dezembro.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1331020829493256192/pu/img/ibP4Io_YeJi9_WF5.jpg", "", "5", "40"], ["Soraia Vermeer", "@SoraiaVermeer", "2020-11-23T23:58:37.000Z", ".\n       Museu de Arte Moderna \n         da Bahia (MAM-BA)\n      \n       Salvador - Bahia - Brasil \nLocalizacao: Solar do Unh\u00e3o, um s\u00edtio hist\u00f3rico do s\u00e9culo XVIII, \u00e0s margens da Ba\u00eda de Todos os Santos.\nFunda\u00e7\u00e3o:  d\u00e9cada de 1960.\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni_ntpXIAALh1q?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "3"], ["Soraia Vermeer", "@SoraiaVermeer", "2020-11-23T23:58:40.000Z", ".\n       Museu de Arte Moderna \n         da Bahia (MAM-BA)\n      \n      Salvador - Bahia - Brasil \n             Solar do Unh\u00e3o\n\nAcervo de arte contempor\u00e2nea, com destaque para Tarsila do Amaral, C\u00e2ndido Portinari, Di Cavalcanti, Rubem Valentim, Caryb\u00e9, M\u00e1rio Cravo, etc.\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni_ogxW8AMgqk-?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["she (antiga Herdeira de Salazar)", "@JeffersStarship", "2020-11-23T23:51:35.000Z", "estava vendo a reportagem da vacina de oxford contra a covid, com seus 90% de efic\u00e1cia, que ela ser\u00e1 mais barata e sem fins lucrativos, me da uma pontinha de esperan\u00e7a de dias melhores", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni-BAHXYAEu-me?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Soraia Vermeer", "@SoraiaVermeer", "2020-11-23T23:58:42.000Z", ".\n       Museu de Arte Moderna \n         da Bahia (MAM-BA)\n      \n       Salvador - Bahia - Brasil \n              Solar do Unh\u00e3o\n\n   Caryb\u00e9 (1911-1997, argentino\n, naturalizado brasileiro \n) \u00e9 o autor do gradil que cerca o museu.\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni_pEMXcAITVjA?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Gui", "@GuiPNJ", "2020-11-23T23:57:37.000Z", "eu sou do GP q quer q esse final de ano demore, na esperan\u00e7a de que + tempo em 2020 = - tempo de coronga em 2021", "Comentar o Tweet\ntito #forakarol\n@davititop\n \u00b7 23 de nov de 2020\nacho t\u00e3o engra\u00e7ado a gente torcendo pro ano acabar como se o coronga expirasse na virada do ano", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363864561166807043/teZ55vUZ_mini.jpg", "", "", "3"], ["detremura", "@detremura", "2020-11-23T21:34:51.000Z", "A vacina da Oxford tem efic\u00e1cia de 70% comprovada, a da China feat Butantan passa de 95%, acho que vou de SinoVac mesmo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Enietm0XEAIVjzR.jpg", "9", "15", "172"], ["F\u00e1bio Reis", "@_FabioReis", "2020-11-23T23:52:08.000Z", "O \n@butantanoficial\n vai submeter a Coronavac ao registro na China tamb\u00e9m.\n@GabbardoJoao\n explicou que se a CoronaVac obtiver o registro na Ag\u00eancia Chinesa, a Anvisa n\u00e3o precisa repetir os procedimentos pq as 2 ag\u00eancias s\u00e3o compat\u00edveis entre si.", "Estudo cl\u00ednico de fase 3 da Coronavac entra na fase final\nDados sobre a efic\u00e1cia da terceira fase de estudo cl\u00ednico da Vacina Coronavac devem ser divulgados na primeira semana de dezembro.     O Governo de S\u00e3o Paulo e o Instituto Butantan confirmaram nesta...\npfarma.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361594227382190081/Kz6doF2l?format=jpg&name=240x240", "1", "2", "3"], ["Mudepta", "@MudinhoCRF", "2020-11-23T23:50:54.000Z", "J\u00c1 VOU TOMAR A MINHA VACINA (uma em cada bra\u00e7o) NO RITMO", "Comentar o Tweet\nNa\u00e7\u00e3o 12\n@Nacao12\n \u00b7 23 de nov de 2020\nH\u00e1 um ano conquist\u00e1vamos o bi da Am\u00e9rica!\nE agora, em busca do tri, a #Na\u00e7\u00e3o12 lan\u00e7a a m\u00fasica \"De 81 a 19\", inspirada em \"Vem meu amor\" do Olodum com o objetivo de empurrar o Mais Querido a mais uma Gl\u00f3ria Eterna. \n\nSegue o link: https://youtu.be/DphhOAjgpmU\n\n#Nadanospara\n#De81a19", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189866822562127872/2qM7g1wB_mini.jpg", "2", "", "12"], ["\u271c", "@soobinrz", "2020-11-23T23:48:50.000Z", "N\u00e3o, meu psic\u00f3logo era minha amiga kk mas s\u00e9rio, ela me ajudou muito coronga acabe agora", "Comentar o Tweet\ndon\u2019t call me \u02d2\u02d2\u1d0b\u1d00\u1d0b\u1d00\u1d1c\n@bumkeykcr\n \u00b7 23 de nov de 2020\nvoc\u00eas v\u00e3o/j\u00e1 foram no psic\u00f3logo?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360265521820807170/6BS8XVgd_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Claudio R.", "@Claudiojrocha1", "2020-11-23T23:54:51.000Z", "O bolsonarista Osmar Terra passou o ano inteiro espalhando mentiras e estimulando que as pessoas n\u00e3o tomassem medidas de prote\u00e7\u00e3o contra a COVID. \nDisse que a Quarentena era ineficaz; menosprezou a mortalidade do v\u00edrus;", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni-w5sW8AIyMAG?format=jpg&name=small", "3", "2", "6"], ["Louis Tomlinson Brasil", "@louistbr", "2020-11-23T23:52:25.000Z", "Gatilho? J\u00e1 que estamos falando de palcos, que tal apreciarmos os 3 \u00faltimos palcos mais marcantes que receberam Louis antes da pandemia do Coronav\u00edrus? Quando tudo era bom e n\u00f3s n\u00e3o sab\u00edamos!\n\n13/02 - Scala, Londres;\n09/03 - Razzmatazz, Barcelona;\n10/03 - La Riviera, Madrid.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni-MpyXUAcHKwh?format=jpg&name=small", "15", "39", "428"], ["Caio com C", "@geminicaio", "2020-11-23T23:53:09.000Z", "a pandemia que existe nos hospitais muito antes do coronavirus: O roubo de marmita deixada na geladeira.\nV\u00e1rios profissionais infectados e os sintomas s\u00e3o roubo descarado e cinismo", "Comentar o Tweet\ngorenko\n@gor3nko\n \u00b7 23 de nov de 2020\na marmita do pessoal da ag\u00eancia da dora figueiredo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363319213054709762/mMmUVJoi_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Rosely Chame", "@Rose31030608", "2020-11-23T23:55:37.000Z", "Vacinas no Brasil: CoronaVac, ChAdOx1 e Sputnik V s\u00e3o as \u00fanicas que j\u00e1 t\u00eam acordos no pa\u00eds", "Covid-19\nVacinas no Brasil: CoronaVac, ChAdOx1 e Sputnik V s\u00e3o as \u00fanicas que j\u00e1 t\u00eam acordos no pa\u00eds", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1330329282376126469/-56wt_Z4?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["pedro", "@pedro_foureaux", "2020-11-23T23:50:31.000Z", "icone da homofobia moderna eu amo", "Comentar o Tweet\n\u2730meme\u2730\n@memmmmmmmmme\n \u00b7 23 de nov de 2020\n t.co/cXg5Hh3Tpg", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362214510690459648/u04zzzhT_mini.jpg", "2", "1", "2"], ["Matheus", "@MatheusMonteiro", "2020-11-23T23:53:48.000Z", "Coronavac \u00e9 a xiaomi das vacinas", "Comentar o Tweet\nDudu\n@Dudu\n \u00b7 23 de nov de 2020\nA coronavac custa um Globoplay + Disney", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347707137745694721/DK9xxFsY_mini.jpg", "1", "", "2"], ["Dudu", "@Dudu", "2020-11-23T23:50:33.000Z", "A coronavac custa um Globoplay + Disney", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eni9xxsXUAArWNn?format=jpg&name=small", "15", "110", "586"], ["Adriano Cerqueira", "@adrijobecq", "2020-11-23T23:52:40.000Z", "T\u00eam amigos que n\u00e3o sabem como funciona uma vacina? Ou qual a diferen\u00e7a entre um v\u00edrus e uma bact\u00e9ria?\n\nSugiro que ofere\u00e7am neste Natal uma c\u00f3pia de \"Porque Flutuam os Meus Cereais?\".\n\nNeste livro respondo a estas e a muitas mais quest\u00f5es https://twitter.com/adrijobecq/status/1307646688283308032?s=20\u2026", "Comentar o Tweet\nJ\n@jessmlawlor\n \u00b7 22 de nov de 2020\ndid i really just see someone say it\u2019s weird how the have a vaccine for a virus less than a year old but no cure for cancer... are you dumb? do you know what a virus is? what cancer is?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330666447308255233/whD_fXIF_mini.jpg", "1", "", "1"]], [["Maria13PT", "@PtMaria13", "2020-11-24T23:50:04.000Z", "Pokapica sempre atrapalha,n na hora H ja \u00e9 ruim, agora querendo atrapalhar nossa vacina #CalabocaPokapica", "Comentar o Tweet\nEmir Sader\n@emirsader\n \u00b7 24 de nov de 2020\nPequim acusa Eduardo Bolsonaro de amea\u00e7ar a rela\u00e7\u00e3o entre Brasil e China - 24/11/2020 - UOL Not\u00edcias https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2020/11/24/pequim-acusa-eduardo-bolsonaro-de-ameacar-a-relacao-entre-brasil-e-china.htm\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126454378/Captura_de_tela_2010-08-08__s_10.02.11_mini.png", "", "", "3"], ["Deixa o Loen te leitar?", "@_Leitadas_Loen", "2020-11-24T23:47:44.000Z", "N\u00e3o adianta nem mostrar isso pra pandeminion pq eles n\u00e3o v\u00e3o cair na real que est\u00e3o sendo feitos de palha\u00e7o, pelo contrario, v\u00e3o come\u00e7ar desde j\u00e1 a endossar e propagar. Por hora melhor deixar eles com esse papo que o mundo vai voltar ao \"normal\" depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoGebWXMAAP2Wb?format=jpg&name=small", "24", "151", "893"], ["Gusta", "@MeGusta182", "2020-11-24T23:50:13.000Z", "Se tivesse vacina eu iria assistir o The Game Awards aqui", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoHLx2XMA815QZ?format=jpg&name=small", "3", "5", "45"], ["G1 - Rio", "@g1rio", "2020-11-24T23:51:30.000Z", "Deputados do RJ discutem se estado deve tornar vacina contra Covid-19 obrigat\u00f3ria https://glo.bo/379VLux #G1Rio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoHRz4W8AEe1G6?format=jpg&name=small", "9", "10", "58"], ["Wesley Andrade, um Vacinalover", "@Andrade88W", "2020-11-24T23:50:49.000Z", "Percebemos como o pa\u00eds est\u00e1 ferrado quando a esposa do filho do presidente precisa driblar a trucul\u00eancia dos seguidores s\u00f3 para incentivar um direito t\u00e3o b\u00e1sico como a vacina\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as.\n\nMulher do Dudu incentiva vacina\u00e7\u00e3o em bolsonar\u00eas https://youtu.be/f-zz9m9lXro via \n@YouTube", "Mulher do Dudu incentiva vacina\u00e7\u00e3o em bolsonar\u00eas\nEsposa de Eduardo Bolsonaro diz que movimento antivacina \"\u00e9 coisa de retardado\".CURTE MINHAS OPINI\u00d5ES? INSCREVA-SE!Ol\u00e1. Eu sou o cartunista Maur\u00edcio Ricardo....\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362192440787144705/-r1-PRlX?format=jpg&name=240x240", "", "3", "2"], ["bbb jr", "@grrbieI", "2020-11-24T23:59:07.000Z", "o susto: descobriram q mais uma vacina funciona", "Comentar o Tweet\nAtila Iamarino\n@oatila\n \u00b7 24 de nov de 2020\nTive tanta coisa hoje que n\u00e3o li as not\u00edcias e acabei de tomar o susto.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351891465589452801/nrPNJAQI_mini.jpg", "", "", "3"], ["Quero Comanda Separada", "@sirmaykon", "2020-11-24T23:58:52.000Z", "Quando a vacina chegar, vou ao postinho me vacinar desse modelo.\nBota com for\u00e7a.", "Comentar o Tweet\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) (\uff0f\u2035\u0414\u2032)\uff0f~ \u2567\u2567\n@fazamor\n \u00b7 21 de ago de 2014\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117312022532841472/kPTuO8t5_mini.jpg", "", "1", ""], ["Emanuel Omena", "@emanuelomena", "2020-11-24T23:52:06.000Z", "A Prefeitura de Crato divulgou retifica\u00e7\u00e3o de seu Concurso P\u00fablico para o preenchimento de 387 vagas no executivo municipal. Saiba mais https://bit.ly/33f8R8o.\n#Recife \n#Jo\u00e3o Pessoa\n#Olinda\n#coronavirus \n#TercaDetremuraSDV", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoHaZgXMAYXMLb?format=jpg&name=small", "", "3", ""], ["Emanuel Omena", "@emanuelomena", "2020-11-24T23:49:40.000Z", "A Prefeitura de Cacimba de Dentro , Mun\u00edcipio localizado a aproximadamente 170 km de Jo\u00e3o Pessoa, est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas em concurso p\u00fablico que visa o preenchimento de 161 oportunidades .Saiba mais https://bit.ly/3pXcLfW\n#Recife \n#coronavirus \n#TercaDetremuraSDV", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoHIrAXIAYCAAK?format=jpg&name=small", "", "3", ""], ["Coron\u00e1tica", "@GelatinaPrince", "2020-11-24T23:55:16.000Z", "Fico de cara no talento da mina s\u00f3 lansa as braba  \n Vem vacina q eu quero dan\u00e7ar c meus friend", "Comentar o Tweet\nMC Dricka\n@mcdricka13\n \u00b7 24 de nov de 2020\nPretinha do peitin e do bundao DOIS PR\u00c9VIA", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338893507914772481/pX9kKYYL_mini.jpg", "", "", "3"], ["RIOaxaca", "@rioaxaca", "2020-11-24T23:55:03.000Z", "#Nacional Ford ordena 12 congeladores ultrafr\u00edos para distribuir vacuna de Pfizer https://bit.ly/3fwx8vR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoIZbzW8AEeem-?format=jpg&name=small", "", "3", "1"], ["O Popular", "@jornal_opopular", "2020-11-24T23:54:52.000Z", "Boletim n\u00e3o aponta nenhuma nova morte provocada pela infec\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no munic\u00edpio\n Leia Agora no #OPOPULAR", "Covid-19: Rio Verde registra 22 novos casos\nBoletim n\u00e3o aponta nenhuma nova morte provocada pela infec\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no munic\u00edpio\nopopular.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361862422240382978/tQjMJ-U-?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["UOL", "@UOL", "2020-11-24T10:06:07.000Z", "As escolas deveriam adotar banheiros de g\u00eanero neutro?", "As escolas deveriam adotar banheiros de g\u00eanero neutro?\n\"Se existe uma cultura big\u00eanera, o altar, a igreja deste lugar, \u00e9 o banheiro\", d...\nuol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361668547181690886/oA1c_4b9?format=jpg&name=small", "2,2 mil", "226", "776"], ["Maria Bolsonaro", "@maria_edilea", "2020-11-24T23:56:18.000Z", "A empresa de avia\u00e7\u00e3o Australiana Qantas, uma das primeiras a sair na frente com o an\u00fancio de que ap\u00f3s a vacina somente aceitar\u00e1 passageiros vacinados, foi flagrada em Agosto com essas capas simb\u00f3licas sobre as suas turbinas. http://starday.com.br/tr", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoIr47XYAAhhNN?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["a girl has no name", "@debacordeiro", "2020-11-24T23:52:19.000Z", "todo dia no \u00f4nibus quando eu pego numa barra eu penso \"foi agora. acabei de pegar no corona.\"", "Comentar o Tweet\nAnti Cosmo sem magia e sem gra\u00e7a\n@oanticosmo\n \u00b7 24 de nov de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329696722570932224/FWoWz94p_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Flamengo", "@Flamengo", "2020-11-24T23:53:38.000Z", "O Mais Querido j\u00e1 est\u00e1 no gramado para o aquecimento! #RACxFLA #VamosFlamengo", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1331385461978361860/pu/img/ZVYUoUQqQFXhJSae.jpg", "69", "199", "3,7 mil"], ["Pablyenne", "@pablyenne_v", "2020-11-24T23:58:20.000Z", "Num quero saber, vou tomar essa vacina n\u00e3o, vou passar a vida inteira usando m\u00e1scara", "Comentar o Tweet\nRicardo Parolin Schnekenberg MD\n@parolin_ricardo\n \u00b7 23 de nov de 2020\nVacinas normalmente demoram uns 15 anos para serem desenvolvidas. Oxford criou a vacina para COVID19 em 10 meses. Como conseguiram? \u00c9 segura? Segue o fio..\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251813816708534272/Mzq946wX_mini.jpg", "", "", "1"], ["Imirante.com", "@imirante", "2020-11-24T23:49:00.000Z", "SES aponta que Maranh\u00e3o j\u00e1 registra 191.721 casos da Covid-19 e 4.248 mortes pelo v\u00edrus\nhttp://Imirante.com/509058 #Covid19 #coronav\u00edrus #Maranh\u00e3o #S\u00e3oLu\u00eds #SES", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoCbpUXYAExnpt?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Instagram: @Marsolajose", "Instagram: @Marsolajose", "2020-11-24T22:17:30.000Z", "Qnd me perguntam se eu curto trabalhar na A*bev, vou mostrar essa foto e deixar a pessoa se decidir por si.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnnyECxXcAI1LHa?format=jpg&name=small", "355", "805", "9,1 mil"], ["O Tempo", "@otempo", "2020-11-24T23:54:06.000Z", "Prefeito Alexandre Kalil (PSD) n\u00e3o deve fechar a cidade nesta quarta-feira (25), mas recado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o deve ser duro. Confira o coment\u00e1rio do Editor Executivo Juvercy J\u00fanior na 91.7.\n\n#otempo #belohorizonte #coronavirus #blackfriday #economia #saude #radiosuper", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1331382668760543232/img/frDgn1dwi5Z15L_v.jpg", "10", "3", "22"], ["GZH", "@gzhdigital", "2020-11-24T23:50:00.000Z", "EUA planejam distribuir primeira leva de 6,4 milh\u00f5es de doses de vacina contra a covid-19 ap\u00f3s 10 de dezembro", "EUA planejam distribuir primeira leva de 6,4 milh\u00f5es de doses de vacina contra a covid-19 ap\u00f3s 10...\nNesta data, a FDA se reunir\u00e1 para decidir se libera a imuniza\u00e7\u00e3o da Pfizer-BioNTech\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362048974920634369/XlsX8Pz4?format=jpg&name=small", "1", "", "9"], ["Alexandre Aguiar", "@alexaguiarpoa", "2020-11-24T23:55:38.000Z", "Desde mar\u00e7o eu acompanho diariamente o boletim da Prefeitura do coronav\u00edrus em Porto Alegre. Alta de casos suspeitos precede alta de casos confirmados, interna\u00e7\u00f5es e depois mortes. Chegamos a ter 6 a 7 mil casos suspeitos em outubro. Hoje, 11,3 mil. Quadro piora e piorar\u00e1 mais.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoIhliXYAEt-V7?format=jpg&name=small", "2", "7", "34"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2020-11-24T23:56:41.000Z", "Congresso quer ouvir Pazuello sobre testes de coronav\u00edrus com prazo perto de vencer - https://guaiba.com.br/2020/11/24/congresso-quer-ouvir-pazuello-sobre-testes-de-coronavirus-com-prazo-perto-de-vencer/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnoIxiYXcAMSLpa?format=jpg&name=small", "2", "", "5"]], [["Coelhos", "@freakdomestic", "2020-11-25T23:47:42.000Z", "Vacina Covid\nDinheiro\nDerrotar o bozo kkkkkk", "Comentar o Tweet\ncinth\n@cinthonia\n \u00b7 25 de nov de 2020\nache a\u00ed 3 coisas que v\u00e3o rolar no seu 2021", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363598670449491970/7B2NY0Gm_mini.jpg", "2", "", "4"], ["sarah todas as feridas #bbb21", "@IsabelaMota2", "2020-11-25T23:59:59.000Z", "S\u00f3 quero dan\u00e7ar com o Z\u00e9 gotinha da coronavac pelo amor de deusssss", "Comentar o Tweet\nout of context brazil\n@oocbrazil\n \u00b7 22 de nov de 2020\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361359639837876232/Oi1YlQlB_mini.jpg", "", "1", "4"], ["\u02b0\u1d43\u207f\u02b3\u1d58\u0f09| stan de defunto| aot spoilers\u00bb", "@galaxxyhz", "2020-11-25T23:59:57.000Z", "pronto agora quero um jacar\u00e9", "0:13\n14 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1331749458107838464/pu/img/whaR6eDTnwYBduSn.jpg", "", "", "4"], ["Rom\u00e2ntico Reum\u00e1tico", "@DomCasmurro77", "2020-11-25T23:48:28.000Z", "Pfizer anuncia que enviou \u00e0 Anvisa dados de testes de vacina contra a Covid-19.\n\nFarmac\u00eautica come\u00e7ou o 'processo de submiss\u00e3o cont\u00ednua', que prev\u00ea o envio progressivo de dados sobre o desenvolvimento da vacina.", "Pfizer anuncia que enviou \u00e0 Anvisa dados de testes de vacina contra a Covid-19\nFarmac\u00eautica come\u00e7ou o 'processo de submiss\u00e3o cont\u00ednua', que prev\u00ea o envio progressivo de dados sobre o desenvolvimento da vacina.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362053414914387969/922SYVq0?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["eletrosheep", "@eletrosheep", "2020-11-25T23:52:35.000Z", "Na boa, Oxford, vai fazer dicion\u00e1rio. T\u00e1 ficando mais f\u00e1cil ter mais confian\u00e7a na vacina russa..", "After Admitting Mistake, AstraZeneca Faces Difficult Questions About Its Vaccine\nSome trial participants only got a partial dose of AstraZeneca\u2019s vaccine. Experts said the company\u2019s spotty disclosures have eroded confidence.\nnytimes.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359624813120286727/EQuy5rNm?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["ivonildo", "@ivonild76742034", "2020-11-25T23:47:23.000Z", "Bolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 \"certificada pela Anvisa\" e garante: \"Vai ser volunt\u00e1ria e gratuita\u201d", "Bolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 \"certificada pela Anvisa\" e garante: \"Vai ser volunt\u00e1ria e...\nNesta quarta-feira (25), o presidente Jair Messias Bolsonaro declarou, durante um encontro com investidores, promovido pelo Grupo Voto, em S\u00e3o Paulo, que assim que for certificada pela Ag\u00eancia...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362828192948477952/FjbcKsAw?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["marcos vinicius", "@m_vin", "2020-11-25T23:54:11.000Z", "Bolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 \"certificada pela Anvisa\" e garante: \"Vai ser volunt\u00e1ria e gratuita\u201d", "Bolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 \"certificada pela Anvisa\" e garante: \"Vai ser volunt\u00e1ria e...\nNesta quarta-feira (25), o presidente Jair Messias Bolsonaro declarou, durante um encontro com investidores, promovido pelo Grupo Voto, em S\u00e3o Paulo, que assim que for certificada pela Ag\u00eancia...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362828192948477952/FjbcKsAw?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Angel \u2661 Jimin\u2077", "@wingsminmin", "2020-11-25T23:47:05.000Z", "Queria ter amgs pra fazer uma festa sem o corona", "Comentar o Tweet\ndest; BE\n@seokiearth\n \u00b7 25 de nov de 2020\n\u2022 radical\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362419006951546880/-lbXiefg_mini.jpg", "", "", "1"], ["Waguinho", "@Waguinhopinto", "2020-11-25T23:43:57.000Z", "Hoje fui ao m\u00e9dico na apraz\u00edvel Madureira. Acho que l\u00e1 j\u00e1 rolou vacina\u00e7\u00e3o. Gente pra cacete sem m\u00e1scara. Muita gente mesmo. Bota ordem a\u00ed na sua terra. Rs", "Comentar o Tweet\nA Passageira ao Lado\n@RenataAndradeRJ\n \u00b7 25 de nov de 2020\nA vontade de dar a famosa flexibilizada na quarentena \u00e9 grande, mas o caga\u00e7o do covid me pegar num vacilo desses \u00e9 maior.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281105022177218562/H_2L1ZOb_mini.jpg", "11", "", "31"], ["Bruno Sartori", "@brunnosarttori", "2020-11-25T23:43:29.000Z", "O SUS no Rio caminha, aparentemente, para um colapso.", "Comentar o Tweet\nGabriel Barreira\n@barreiragabriel\n \u00b7 25 de nov de 2020\nATEN\u00c7\u00c3O: a cidade do Rio n\u00e3o tem mais leitos vagos de UTI no SUS para pacientes com Covid-19, informa @AndreLCoelho na @GloboNews  \nhttps://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/11/25/rj-chega-ao-9o-dia-de-aumento-na-media-movel-de-mortes-por-covid-e-capital-nao-tem-mais-vagas-de-uti-no-sus-para-a-doenca.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336094901541466118/GZa6OeNN_mini.jpg", "20", "23", "408"], ["WM Rocha", "@_WMRocha_", "2020-11-25T23:46:11.000Z", "O mundo chora... E o Brasil? Subnotificac\u00f5es e falta de testes para o coronavirus, ainda n\u00e3o temos vacinas, profissionais da sa\u00fade sobrecarregados, falta estrutura m\u00e9dica, falta gest\u00e3o, falta empatia... N\u00e3o \u00e9 uma gripezinha! Vidas Importam...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EntP8vWXcAIWeRB?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["Mona Mor", "@Sistah_dite", "2020-11-25T23:20:37.000Z", "Suruba \nMuito sexo\nAntigo emprego\n\nJunta com o dinheiro e a vacina e vamo", "Comentar o Tweet\nlari\n@eailarii\n \u00b7 25 de nov de 2020\nAs tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte hahahaha \n\nMe: muito sexo, amor antigo e dinheiro (repreende o do meio senhor)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331683751185813506/5SN5TZ5q_mini.jpg", "1", "", ""], ["Correio do Povo", "@correio_dopovo", "2020-11-25T23:54:16.000Z", "Pfizer inicia processo de registro da vacina para a Covid-19 no pa\u00eds\nhttps://bit.ly/2J8ZgJz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EntRObgWEAIh87c?format=jpg&name=small", "", "3", "18"], ["Malb Lula Brasil Livre", "@MarcilioMalb", "2020-11-25T23:46:20.000Z", "Os desgra\u00e7ados morrem amando o veneno e negando a vacina. Nem \u00e9 S\u00edndrome de Estocolmo \u00f1. \u00c9 aliena\u00e7\u00e3o mesmo.", "Comentar o Tweet\nMC Fiota\n@priskika\n \u00b7 25 de nov de 2020\nPessoal mais novinho t\u00e1 se banhando em moralismo barato que distorce a percep\u00e7\u00e3o do humano. N\u00e3o \u00e9 fortuito que tanta gente sofra diante das vicissitudes da vida.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353325587423760384/9IV2aPbE_mini.jpg", "", "", "1"], ["tat\u00e1", "@thaislmeida", "2020-11-25T23:45:51.000Z", "Derrotar o bozo, vacina COVID e namoro. \n\nPrioridade \u00e9 a vacina ok", "Comentar o Tweet\nlari\n@eailarii\n \u00b7 25 de nov de 2020\nAs tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte hahahaha \n\nMe: muito sexo, amor antigo e dinheiro (repreende o do meio senhor)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331683751185813506/5SN5TZ5q_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Expedito Paz", "@expeditopaz", "2020-11-25T23:53:11.000Z", "Derrotar o Boz\u00f3\nVacina pra Covid\nDinheiro\n\nS\u00f3 vem!", "Comentar o Tweet\nlari\n@eailarii\n \u00b7 25 de nov de 2020\nAs tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte hahahaha \n\nMe: muito sexo, amor antigo e dinheiro (repreende o do meio senhor)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331683751185813506/5SN5TZ5q_mini.jpg", "1", "2", "4"], ["lay", "@twittoulay", "2020-11-25T23:52:46.000Z", "raio no circo pandora vacina covid alexa kira diarra bruno mars liverpool pel\u00e9 lily james", "De \nQG da Bianca", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1331688292669132806/pu/img/FQMZt5iOsZv-zxGq.jpg", "", "", ""], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2020-11-25T23:52:45.000Z", "At\u00e9 o momento, 22.256 pessoas morreram em fun\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Estado do Rio, que registra 343.995 casos da doen\u00e7a", "Rio de Janeiro registra 115 mortes e 3.162 novos casos de Covid-19 em 24 horas - ISTO\u00c9 Independente\nO Estado do Rio de Janeiro registrou 115 mortes por covid-19 e 3.162 novos casos da doen\u00e7a no per\u00edodo de 24 horas, segundo boletim divulgado na tarde desta quarta-feira (25) pela secretaria estadual...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361859222443589636/-Sz4J5sy?format=jpg&name=small", "", "2", "10"], ["demo gracinha", "@perigo__", "2020-11-25T23:47:22.000Z", "Come\u00e7ar um set com essa \u00e9 meu maior sonho p\u00f3s vacina", "Kylie Minogue - Magic (Matias Segnini Extended Mix)\nPROMO ONLYMAGIC written by Daniel Davidsen, Kylie Minogue, Michelle Buzz, Peter Wallevik, Teemu Brunila.Video Director: Sophie MullerVideo Producer: Chris Mu...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362907436785405952/2Ah2UZsv?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Wonderland Store", "@wonderlandstor", "2020-11-25T23:54:13.000Z", "Vem vacina ngm aguenta mais", "Comentar o Tweet\nChimmyminie\u2077 \u1d2e\u1d31\nsurtando por WandaVision\n \u00b7 24 de nov de 2020\nEm resposta a @wonderlandstor\nO que eu desejo para 2021 \u00e9 que traga a vacina e que seja um ano melhor que esse", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360415945278296064/i6oMOuVr_mini.jpg", "1", "", "5"], ["Socorro Coelho", "@coelho_socorro", "2020-11-25T23:46:32.000Z", "Compre vacinas de empresas e de pa\u00edses s\u00e9rio, da China Comunista: N\u00c3O \n@JairBolsonaro\n A VACHINA o POVO N\u00c3O QUER E N\u00c3O ACREDITA. \n \nBolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 \"certificada pela Anvisa\" e garante: \"Vai ser volunt\u00e1ria e gratuita\u201d", "Bolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 \"certificada pela Anvisa\" e garante: \"Vai ser volunt\u00e1ria e...\nNesta quarta-feira (25), o presidente Jair Messias Bolsonaro declarou, durante um encontro com investidores, promovido pelo Grupo Voto, em S\u00e3o Paulo, que assim que for certificada pela Ag\u00eancia...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362828192948477952/FjbcKsAw?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["ana", "@_anamfs", "2020-11-25T23:45:12.000Z", "Vacina covid\nMuito sexo \nViagem \n\n@deus sua filha est\u00e1 pront\u00edssima", "Comentar o Tweet\nlari\n@eailarii\n \u00b7 25 de nov de 2020\nAs tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte hahahaha \n\nMe: muito sexo, amor antigo e dinheiro (repreende o do meio senhor)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331683751185813506/5SN5TZ5q_mini.jpg", "2", "", "2"], ["Conf\u00facio Moura", "@confuciomoura", "2020-11-25T23:51:36.000Z", "As mudan\u00e7as na Lei de Fal\u00eancias s\u00e3o vistas como necess\u00e1rias, principalmente em meio \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus, uma vez que permitir\u00e1 a regulamenta\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo para o devedor em fase de recupera\u00e7\u00e3o judicial, dentre outras provid\u00eancias. \n\n#SenadorConfucioMoura #Rondonia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EntRMqBXIAAq-Q4?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["Carlos Britto", "@carlosbritto1", "2020-11-25T23:59:07.000Z", "Boletim registra mais 113 casos confirmados e outras 113 curas cl\u00ednicas do novo coronav\u00edrus em Petrolina", "Boletim registra mais 113 casos confirmados e outras 113 curas cl\u00ednicas do novo coronav\u00edrus em...\nO boletim epidemiol\u00f3gico da Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS) trouxe nesta quarta-feira (25) trouxe mais 113 casos confirmados do novo coronav\u00edrus (Covid-19). Desse n\u00famero, 68 s\u00e3o pessoas do sexo\u2026\ncarlosbritto.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361691723974520841/AQ2klmHQ?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["R\u00e1dio Senado", "@RadioSenado", "2020-11-25T23:50:01.000Z", "Senado aprova mudan\u00e7as na Lei de Fal\u00eancias; senadores querem que governo comece a regulamentar processo de imuniza\u00e7\u00e3o contra coronav\u00edrus; Plen\u00e1rio aprova agravantes aos crimes praticados por motivo de racismo, religi\u00e3o ou orienta\u00e7\u00e3o sexual. \n http://senado.fm/66k #VozdoBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/EntQtFCWEAUluGR?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Marilu", "@MariluPamc", "2020-11-25T23:59:37.000Z", "As tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte!\n\nEu: dinheiro, vacina da covid e suruba \nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA", "Comentar o Tweet\nlari\n@eailarii\n \u00b7 25 de nov de 2020\nAs tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte hahahaha \n\nMe: muito sexo, amor antigo e dinheiro (repreende o do meio senhor)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331683751185813506/5SN5TZ5q_mini.jpg", "12", "", "19"]], [["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-11-26T23:52:38.000Z", "Bolsonaro diz que vacina ser\u00e1 gratuita e volunt\u00e1ria, mas nega que v\u00e1 tomar", "Bolsonaro diz que vacina ser\u00e1 gratuita e volunt\u00e1ria, mas nega que v\u00e1 tomar [26/11/2020]\nEm novo ataque ao governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), o presidente Jair Bolsonaro ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "120", "26", "221"], ["\u2018", "@totsxxy", "2020-11-26T23:46:55.000Z", "Eu te matava pela vacina amigo", "Comentar o Tweet\nGabriel Gilles\n@gabrielgilles_\n \u00b7 26 de nov de 2020\nbateria nesse pela vacina da covid? \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284249911752523776/9l4zBYP2_mini.jpg", "", "", "8"], ["juli amo meu Presidente doce!", "@JuliaMe75489206", "2020-11-26T23:56:06.000Z", "Bolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 &quot;certificada pela Anvisa&quot; e garante: &quot;Vai ser volunt\u00e1ria e gratuita\u201d", "Bolsonaro volta a dizer que vacina s\u00f3 \"certificada pela Anvisa\" e garante: \"Vai ser volunt\u00e1ria e...\nNesta quarta-feira (25), o presidente Jair Messias Bolsonaro declarou, durante um encontro com investidores, promovido pelo Grupo Voto, em S\u00e3o Paulo, que assim que for certificada pela Ag\u00eancia...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362828192948477952/FjbcKsAw?format=jpg&name=small", "1", "10", "46"], ["WJSN BR", "@BRWJSN", "2020-11-26T23:57:20.000Z", "251120 \u2014 #ATT \n Atualiza\u00e7\u00e3o da #ChengXiao em seu weibo pessoal.\n\n\"Ol\u00e1 garota moderna.\"\n\n#\uc6b0\uc8fc\uc18c\ub140 #WJSN #\uc131\uc18c #\u7a0b\u6f47", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnycE43WEAA1ydm?format=jpg&name=360x360", "", "7", "34"], ["Jorge Wam", "@jorge_wam", "2020-11-26T23:52:36.000Z", "Anvisa rebate Doria: \u2018Vacina chinesa n\u00e3o ter\u00e1 aprova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no Brasil ap\u00f3s registro na China\u2019 https://gazetabrasil.com.br/politica/anvisa-rebate-doria-vacina-chinesa-nao-tera-aprovacao-automatica-no-brasil-apos-registro-na-china\u2026.", "Anvisa rebate Doria: \u2018Vacina chinesa n\u00e3o ter\u00e1 aprova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no Brasil ap\u00f3s registro na China\u2019\nAnvisa rebate Doria: \u2018Vacina chinesa n\u00e3o ter\u00e1 aprova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no Brasil ap\u00f3s registro na China\u2019\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361774979134726148/Sr5Qk1ac?format=jpg&name=small", "1", "4", "13"], ["Matheus", "@mtlvrg", "2020-11-26T23:56:01.000Z", "As pessoas do mundo inteiro no dia que anunciarem a vacina em p\u00f3 pro coronav\u00edrus", "De \n\u2022 Lug\u00e3o Rafael \u2022", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1331938490301476866/pu/img/pEgBSMHaG-u7KAYM.jpg", "", "1", "12"], ["MonnaFofaBolt", "@kezya_95", "2020-11-26T23:49:41.000Z", "Eu no primeiro churrasco ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o em massa contra a COVID-19.", "Comentar o Tweet\nHercai\n@HercaiDizi\n \u00b7 26 de nov de 2020\nYeni b\u00f6l\u00fcme haz\u0131r m\u0131y\u0131z? \n#Hercai yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yar\u0131n 20:00\u2019de #atv\u2019de! \n@atvcomtr @MiaYapim @_cahitgok", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174952843523919872/eIoJa7SZ_mini.jpg", "1", "", "7"], ["fenotipicamente cansado", "@VdeVitchenzo", "2020-11-26T23:57:34.000Z", "Tr\u00eas anos desse ensaio que eu amo. Quanta saudade de fotografar! Vem logo vacina pfvr eu n\u00e3o aguento maaais!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EnycJNxXYAQELs7?format=jpg&name=360x360", "1", "", "18"], ["ChampionZelda", "@ChampionZelda", "2020-11-26T23:55:58.000Z", "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), desmentiu declara\u00e7\u00f5es do governador de S\u00e3o Paulo, Doria de que a Coronavac estaria sendo avaliada nos Estados Unidos, na Europa e \u00c1sia.\nMentiroso \n@governosp\n !!", "CORONAVAC: ANVISA REBATE DECLARA\u00c7\u00d5ES DE JO\u00c3O DORIA - Questione-se\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), desmentiu declara\u00e7\u00f5es do governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, de que a Coronavac estaria sendo avaliada nos Estados Unidos, na Europa e \u00c1sia.\nquestione-se.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362539549218471939/alOx9yTS?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Irineu BR17 Silva", "@IrineuRSilva", "2020-11-26T23:52:41.000Z", "Vacina \u00e9 controle do Executivo Federal; para esse Gestor, o \u00fanico Federal que dever\u00e1 encarar muito em breve \u00e9 a \n@policiafederal\n ...N\u00e3o tardar\u00e1 isso...", "Comentar o Tweet\nAna\n@g_garc2\n \u00b7 26 de nov de 2020\nD\u00f3ria afirma que a vacina chinesa poder\u00e1 ser usada no pa\u00eds sem autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa e agora a mesma Anvisa vem a p\u00fablico desmentir o D\u00f3ria. \n\u00c9 uma vergonha atr\u00e1s da outra.\n\nhttps://gazetabrasil.com.br/politica/anvisa-rebate-doria-vacina-chinesa-nao-tera-aprovacao-automatica-no-brasil-apos-registro-na-china/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258147806704857089/hUuCjkRv_mini.jpg", "", "1", "8"], ["UOL", "@UOL", "2020-11-26T23:57:40.000Z", "Bolsonaro diz que vacina ser\u00e1 gratuita e volunt\u00e1ria, mas nega que v\u00e1 tomar", "Bolsonaro diz que vacina ser\u00e1 gratuita e volunt\u00e1ria, mas nega que v\u00e1 tomar [26/11/2020]\nEm novo ataque ao governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), o presidente Jair Bolsonaro ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "34", "9", "36"], ["Revista Cruso\u00e9", "@RevistaCrusoe", "2020-11-26T23:54:25.000Z", "Bolsonaro diz que n\u00e3o vai tomar vacina e critica restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o for imunizado", "Bolsonaro diz que n\u00e3o vai tomar vacina e critica restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o for imunizado - Cruso\u00e9\nO presidente Jair Bolsonaro (foto) afirmou nesta quinta-feira, 26, que n\u00e3o vai tomar a vacina contra o novo coronav\u00edrus e criticou a imposi\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00f5es aos cidad\u00e3os que optarem por fazer o...\ncrusoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361526482351357959/Mv0iErx7?format=jpg&name=small", "65", "27", "185"], ["jesuisah", "@jaluteifoimuito", "2020-11-26T23:57:44.000Z", "amor antigo ???????????????????w\nderrota ????????w\nvacina covid", "Comentar o Tweet\nlari\n@eailarii\n \u00b7 25 de nov de 2020\nAs tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte hahahaha \n\nMe: muito sexo, amor antigo e dinheiro (repreende o do meio senhor)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331683751185813506/5SN5TZ5q_mini.jpg", "2", "", "3"], ["eduarda", "@duditaaa", "2020-11-26T23:51:54.000Z", "Em resposta a \n@minesbneves", "Eu estou s\u00f3 \u00e0 espera. I mean, sempre \u00edamos comprar o vestido para uma s\u00f3 vez, porque n\u00e3o organizar n\u00f3s um ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f913.png", "1", "", "1"], ["Hanah /@hanahemserie", "Hanah /@hanahemserie", "2020-11-26T23:49:37.000Z", "Derrotar o Bozo\nVacina Covid\nMuito sexo\n\nO ano perfeito vem a\u00ed", "Comentar o Tweet\ncinth\n@cinthonia\n \u00b7 25 de nov de 2020\nache a\u00ed 3 coisas que v\u00e3o rolar no seu 2021", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363598670449491970/7B2NY0Gm_mini.jpg", "", "", "4"], ["v i c t o r", "@vrchiquito", "2020-11-26T23:46:30.000Z", "fio eu faria qualquer coisa pela vacina", "Comentar o Tweet\nGabriel Gilles\n@gabrielgilles_\n \u00b7 26 de nov de 2020\nbateria nesse pela vacina da covid? \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284249911752523776/9l4zBYP2_mini.jpg", "1", "2", "21"], ["Anah \u2022\n\u2022", "@anahsecretsz", "2020-11-26T23:51:08.000Z", "Dinheiro \nVacina covid \nDerrotar o boz\u00f3", "GIF\nComentar o Tweet\nlari\n@eailarii\n \u00b7 25 de nov de 2020\nAs tr\u00eas primeiras coisas que voc\u00ea achar, vai definir seu 2021. Boa sorte hahahaha \n\nMe: muito sexo, amor antigo e dinheiro (repreende o do meio senhor)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EnyarN_WMAIr0IW.jpg", "", "", "2"], ["Pica Pau Rea\u00e7a Fla", "@PPReacaFla2", "2020-11-26T23:46:15.000Z", "Fico triste pelo virus. For\u00e7a coronga!", "Comentar o Tweet\nGazeta Brasil\n@SigaGazetaBR\n \u00b7 25 de nov de 2020\nBoulos est\u00e1 com suspeita de covid-19 https://gazetabrasil.com.br/especiais/eleicoes-2020/boulos-esta-com-suspeita-de-covid-19/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_mini.jpg", "1", "2", "4"], ["Rafael Brunetti\n(Patriota,conservador)", "@BrunettiRafael", "2020-11-26T23:53:07.000Z", "Anvisa rebate Doria sobre Coronavac: \u2018Vacina chinesa n\u00e3o ter\u00e1 aprova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no Brasil ap\u00f3s registro na China\u2019\n@anvisa_oficial", "Anvisa rebate Doria sobre Coronavac: \u2018Vacina chinesa n\u00e3o ter\u00e1 aprova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no Brasil ap\u00f3s...\nCompartilhar: Twitter Facebook WhatsApp Telegram Em nota, a Anvisa rebateu na noite desta quinta-feira (26) a declara\u00e7\u00e3o do governador de S\u00e3o Paulo Jo\u00e3o Doria de que a eventual aprova\u00e7\u00e3o da Coronav...\nimprensabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361616401497288705/n6fAeWwJ?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["F\u00eanix Conservadora\n#STFVergonhaMundial", "", "2020-11-26T23:59:41.000Z", "@jairbolsonaro\n diz, com todas as letras, que ELE N\u00c3O VAI TOMAR VACINA, N\u00c3O VAI OBRIGAR, diz q OBRIGAR \u00c9 COISA DE DITADOR e ainda q TEM GENTE QUERENDO FAZER NEG\u00d3CIO COM A SA\u00daDE DOS OUTROS!\nEsse \u00e9 o Bolsonaro em qm votei!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1332111683888836608/pu/img/8r-rUUIb2zfM0fkD.jpg", "3", "19", "55"], ["POP Mais", "@portalpopmais", "2020-11-26T23:57:31.000Z", "Bolsonaro disse que nunca chamou o coronav\u00edrus de \"gripezinha\"... E esse pronunciamento aqui? A gente ouviu demais ou ele que tem c\u00e9rebro de menos?", "De \nSamuel Pancher", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1332084844877262857/pu/img/5z3RDF0mivWJubC_.jpg", "1", "1", "10"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2020-11-26T23:58:18.000Z", "AstraZeneca admite erro e enfrenta cr\u00edtica de cientistas\nDosagens diferentes foram ministradas em volunt\u00e1rios durante testes com a vacina brit\u00e2nica", "AstraZeneca admite erro e enfrenta cr\u00edtica de cientistas - Revista Oeste\nAstraZeneca admite erro e enfrenta cr\u00edticas de cientistas\nrevistaoeste.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362961077986865157/xt7LF2el?format=jpg&name=small", "1", "3", "5"], ["Observador", "@observadorpt", "2020-11-26T23:45:23.000Z", "Doentes graves, utentes de lares e profissionais de sa\u00fade. Estes dever\u00e3o ser os primeiros a receber a vacina", "Doentes graves, utentes de lares e profissionais de sa\u00fade. Estes dever\u00e3o ser os primeiros a receber...\nIdosos com mais de 75 anos ficam, para j\u00e1, exclu\u00eddos do acesso priorit\u00e1rio \u00e0s vacinas da Covid-19. Governo explica que estrat\u00e9gia \"ainda n\u00e3o foi ...\nobservador.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363298900715708416/8Gt76Kxu?format=jpg&name=small", "2", "3", "8"]], [["Maura Martins", "@MauraMarts", "2020-11-27T23:50:37.000Z", "Em resposta a \n@JornalDaCidadeO", "Vacina que nem existe ainda!Putz!que suprema corte,meu Deus!\n Que \"\u00e7uprema\" corte!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f975.png", "", "1", "2"], ["Becabri", "@BecaBrix", "2020-11-27T23:54:16.000Z", "identidade de g\u00eanero\n\nN\u00e3o sou mais cachorro, agora sou um jacar\u00e9.", "De \nv\u00eddeos fofos", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1306777520990281729/pu/img/5kBXJcHg7PZ-U_sZ.jpg", "32", "90", "666"], ["Maria com M de morta por dentro", "@AlergicaAoSol", "2020-11-27T23:55:07.000Z", "ganhei itens de casa... to feliz pra caralho pq nem vou precisar receber as pessoas em casa pq n\u00e3o tem vacina ainda", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/En3lLbKXcAAApJE.jpg", "", "", "2"], ["El Carabobe\u00f1o", "@el_carabobeno", "2020-11-27T23:53:32.000Z", "United Airlines empieza a transportar vacunas de Pfizer contra la COVID-19 http://dlvr.it/RmYvN9", "", "https://pbs.twimg.com/media/En3k0sGUUAA_0VP?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "2020-11-27T23:59:34.000Z", "Como algu\u00e9m pode deixar $ parado com tantas pessoas morrendo?\nO FDP do Mais, vira com + 1 notinha?\nE querer reelei\u00e7\u00e3o? \u00c9 t\u00e3o criminoso Qt Bolsonaro!\n#ForaMaia \n#BolsonaroMentiroso \n#coronavirusbrasil \n#CoronaVirus", "Comentar o Tweet\nBlog do Noblat\n@BlogdoNoblat\n \u00b7 27 de nov de 2020\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade tem R$ 3,4 bilh\u00f5es 'parados' desde maio no or\u00e7amento emergencial de combate \u00e0 pandemia \n\nPasta nem reservou o montante para aplica\u00e7\u00e3o futura e j\u00e1 perdeu outros R$ 74 milh\u00f5es, segundo dados do CNS\nhttps://oglobo.globo.com/sociedade/coronavirus/ministerio-da-saude-tem-34-bilhoes-parados-desde-maio-no-orcamento-emergencial-de-combate-pandemia-24767880?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_mini.jpg", "", "1", "2"], ["L\u00e9o", "@leonasmo", "2020-11-27T23:54:50.000Z", "Lembra dele? Respiro fundo antes de ver...........", "", "https://pbs.twimg.com/media/En3lHm9XYAAGoUt?format=jpg&name=small", "4", "", "46"], ["", "@ley5814", "2020-11-27T23:59:41.000Z", "A VERDADE PREVALECE \n\n\u201cJohns Hopkins publicou e excluiu um estudo questionando a taxa de mortalidade por coronav\u00edrus nos ", "Comentar o Tweet\nJohn Solomon\n@jsolomonReports\n \u00b7 27 de nov de 2020\nJohns Hopkins published then deleted a study questioning the U.S. coronavirus death rate | Just The News https://justthenews.com/politics-policy/coronavirus/johns-hopkins-published-then-deleted-study-questioning-us-coronavirus\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1894002095/john_solomon_2583-1-a_mini.jpg", "", "", "2"], ["sabrina", "@rhodelonely", "2020-11-27T23:46:06.000Z", "ATEN\u00c7\u00c3O \nMinist\u00e9rio da sa\u00fade informa: quem nao tomar vacina de chumbinho fica hist\u00e9rico", "Comentar o Tweet\n( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\n@scarydvsn\n \u00b7 27 de nov de 2020\na sa\u00fade mental e o portugu\u00eas do bs j\u00e1 foi pro inferno a uns 2 anos j\u00e1, o EAD t\u00e1 servindo de porra nenhuma", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346645212341407744/lZfIC-98_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Jorge Tadeu", "@jorgetadeu7", "2020-11-27T23:57:52.000Z", "Brasil registra mais 511 mortes por covid-19 em 1 dia; total vai a 171.971. Foram 33.873 casos em 24 horas e o total foi a 6.238.093.\nhttps://poder360.com.br/coronavirus/brasil-registra-mais-511-mortes-por-covid-19-em-1-dia-total-vai-a-171971/\u2026 #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/En3ly3LW8AEPhKJ?format=png&name=small", "", "", "2"], ["mundinho sarah", "@m0rteu", "2020-11-27T23:48:38.000Z", "o coronavirus contaminou o boulos mas isso n\u00e3o eh nada perto das ideias do boulos contaminaram o brasil!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/En3jsUJXIAEMwPZ?format=jpg&name=small", "", "", "9"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2020-11-27T23:54:21.000Z", "Nas \u00faltimas 24 horas, foram registrados 33.873 diagn\u00f3sticos positivos para Covid-19 #pandemia #covid19 #coronav\u00edrus", "Covid-19: Brasil tem 171,9 mil mortes e 6,23 milh\u00f5es de casos - ISTO\u00c9 Independente\nDe acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o n\u00famero de \u00f3bitos relacionados \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus chegou hoje (27) a 171.971. Entre ontem e hoje, foram registradas 511 novas mortes. Ontem, o...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363151167543533569/Gkk6pVbY?format=jpg&name=small", "4", "1", "16"], ["lucas!", "@offtothewonder", "2020-11-27T23:53:26.000Z", "minha m\u00e3e falando que inventaram o corona v\u00edrus......", "", "https://pbs.twimg.com/media/En3kzBwXYAILGfy?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Z\u00e9 Luiz", "@zeluizlhesdiz", "2020-11-27T23:54:13.000Z", "Sigam essa sequ\u00eancia da \n@TaschnerNatalia\n Vacina de Oxford, seria mais seguro come\u00e7ar tuuudo de novo!", "Comentar o Tweet\nNatalia Pasternak, PhD\n@TaschnerNatalia\n \u00b7 27 de nov de 2020\nOntem eu falei que a vacina da Astrazeneca nao tinha subido no telhado...e hoje eu vi este artigo na Wired! https://wired.com/story/the-astrazeneca-covid-vaccine-data-isnt-up-to-snuff/#intcid=_wired-homepage-right-rail_e0610f24-c383-4e5e-b74a-cb9999992ae2_popular4-1\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359839722298875905/yfRVqs4S_mini.jpg", "", "", "9"], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2020-11-27T23:47:10.000Z", "Fica cada vez mais complicada a situa\u00e7\u00e3o da vacina Oxford-AstraZeneca. Texto na Wired detalha m\u00faltiplos problemas. Um deles, pelo que entendi, \u00e9 que entre diferentes bra\u00e7os do ensaio, que foram analisados juntos, alguns receberam doses diferentes.", "Comentar o Tweet\nNatalia Pasternak, PhD\n@TaschnerNatalia\n \u00b7 27 de nov de 2020\nOntem eu falei que a vacina da Astrazeneca nao tinha subido no telhado...e hoje eu vi este artigo na Wired! https://wired.com/story/the-astrazeneca-covid-vaccine-data-isnt-up-to-snuff/#intcid=_wired-homepage-right-rail_e0610f24-c383-4e5e-b74a-cb9999992ae2_popular4-1\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359839722298875905/yfRVqs4S_mini.jpg", "4", "15", "90"], ["kah\n: daisy jones & the six", "@confidylan", "2020-11-27T23:45:39.000Z", "Quando o corona passar a dua TEM que passar aqui no brasil, em preciso ver isso ao vivo", "Comentar o Tweet\nli\n@lovatxliv\n \u00b7 27 de nov de 2020\nte amo te amo te amo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360080238986805250/ilexnMLm_mini.jpg", "1", "1", "1"], ["M\u00f4nica", "@mcanejo", "2020-11-27T23:49:18.000Z", "\u00c9 com vcs a\u00ed. \nPorque eu estou evitando at\u00e9 falar com os mo\u00e7os sobre sexo enquanto n\u00e3o estiver de vacina tomada pra n\u00e3o passar vontade. #TeamCelibato", "Comentar o Tweet\nSUZANA PIRES\n@SUZIPIRES\n \u00b7 27 de nov de 2020\nE a\u00ed, povo: c\u00eas t\u00e3o usando app de pega\u00e7\u00e3o numa boa com a pandemia? Como t\u00e1 isso por a\u00ed? \n\nO que quero perguntar mesmo \u00e9: vcs t\u00e3o transanu?!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363238728878145538/1J6XZywK_mini.jpg", "3", "", "6"], ["\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \u1da0\u1da0\u1d9c", "@annadiazffc", "2020-11-27T23:56:19.000Z", "sempre assim, por isso desde que come\u00e7ou ead por causa do corona eu nunca mais fiz trabalho nenhum em grupo, professora fala l\u00e1 no sala de aula que \u00e9 em grupo eu finjo que nem li, se eu fa\u00e7o sozinha sou eu e eu, n\u00e3o me estresso", "Comentar o Tweet\n\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86\n@mariasrta_\n \u00b7 27 de nov de 2020\no povo do meu grup p ver quem vai editar o trabalho kkk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361678636953313283/Q-FREwtS_mini.jpg", "", "", "1"]], [["\u041b\u0443\u0438\u0437\u0424\u0440\u0438\u044c\u0431\u0441", "@luizfrsilva", "2020-11-28T23:42:24.000Z", "Na expectativa de poder estar vivo quando a vacina chegar!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/En8r238W8Ach1oK?format=jpg&name=900x900", "", "", "8"], ["Calma, Beth!", "@kalmabeth", "2020-11-28T23:57:31.000Z", "Animais foram exterminados por carregar coronav\u00edrus mutante, mais resistente e transmiss\u00edvel a humanos.\nA libera\u00e7\u00e3o de gases fez os animais mortos se mexerem na cova... \n\nO mundo t\u00e1 virando um grande filme de terror", "Animais mortos com muta\u00e7\u00e3o da covid s\u00e3o nova amea\u00e7a na Dinamarca\nVisons foram exterminados por carregar coronav\u00edrus mutante transmiss\u00edvel a humanos; libera\u00e7\u00e3o de gases fez animais se mexerem na cova\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363258910849839108/erXRFbwS?format=jpg&name=small", "1", "1", "18"], ["ProsW", "@LeProsW", "2020-11-28T23:59:56.000Z", "Isso que eu chamo de infraestrutura moderna", "", "https://pbs.twimg.com/media/En8v287XEAUYw4h?format=jpg&name=small", "2", "", "16"], ["Ingrid\n#QueremosVacinaJ\u00e1", "@ingrid_maria57", "2020-11-28T23:41:02.000Z", "Boa noite", "", "https://pbs.twimg.com/media/En8rjIaWMAASVSV?format=jpg&name=medium", "1", "", "2"], ["J\u00f4 Ferraz\nBOLSONARO38\nSDV", "@Jocelen19780783", "2020-11-28T23:42:17.000Z", "Em nota t\u00e9cnica, Anvisa se posiciona, rebate Doria e demonstra que vacina n\u00e3o pode ser aplicada \u201cna marra\u201d", "Em nota t\u00e9cnica, Anvisa se posiciona, rebate Doria e demonstra que vacina n\u00e3o pode ser aplicada \u201cna...\nDoria, na sua \u00e2nsia de aplicar a coronavac no povo de S\u00e3o Paulo, superou todos os limites. Em sua mais recente apari\u00e7\u00e3o, o tresloucado governador afirmou que a vacina chinesa poder\u00e1 ser introduzida...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363492418344144901/RPrNAJI3?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Noticiero Venevisi\u00f3n", "@noticierovv", "2020-11-28T23:43:00.000Z", "#28Nov United Airlines inicia transporte de vacunas Pfizer anticovid http://bit.ly/3o80vY6 \n\n#UnitedAirlines #VacunasPfizer #Covid #NoticieroVenevision", "", "https://pbs.twimg.com/media/En7uI5iW8A0Y-Ve?format=jpg&name=small", "", "9", "13"], ["Antonio C.Lopes", "@AntonioCLopes8", "2020-11-28T23:56:23.000Z", "E se pegasse #coronavirus do #Boulos com 85 anos j\u00e1 era !.", "Comentar o Tweet\nNovo treinador do S\u00e3o Paulo\n@denitcho\n \u00b7 28 de nov de 2020\nEm resposta a @danisouv9 e @UOL\n\u00c9 para proteger a Erundina que j\u00e1 tem 85 anos, se n\u00e3o fosse esse carro preparado ela n\u00e3o poderia fazer o corpo a corpo durante a campanha.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352090482994765827/qTFQLd9I_mini.jpg", "", "", "1"], ["@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "2020-11-28T23:46:28.000Z", "N\u00e3o tenho a menor d\u00favida.\n#coronavirus", "Comentar o Tweet\nPaulo RJ\n@hospicio_brasil\n \u00b7 28 de nov de 2020\nAmanh\u00e3 \u00e9 dia de ajustes inesperados nos n\u00fameros da Covid-19.\n\nDepois da elei\u00e7\u00e3o vem a porrada.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808733307613675521/-ohsxE0h_mini.jpg", "", "", "1"], ["Carolina", "@_carollcunhaa", "2020-11-28T23:48:55.000Z", "\u00e9 bom que a galera j\u00e1 sai da\u00ed com o combo corona + leptospirose", "Comentar o Tweet\nalvaro\n@alvxaro\n \u00b7 28 de nov de 2020\neu to..... https://twitter.com/rolealeatorio/status/1332708753972600833/video/1\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347783517552472064/y52WxUEU_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Maria", "@mariafdcx", "2020-11-28T23:46:05.000Z", "eu pegaria corona v\u00edrus desta mulher", "Comentar o Tweet\nclarissa\n@clapiclapiclapi\n \u00b7 28 de nov de 2020\neu pegaria corona v\u00edrus desta mulher twitter.com/dewycheek/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/En8stIAWEAMrNKK?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Luiz Nickele", "@LNickele", "2020-11-28T23:58:45.000Z", "Ent\u00e3o quem quer vacina da coronavac que vote nela porque se quiser realmente ser vachinado ent\u00e3o merece essa prefeita. Os que n\u00e3o querem que fa\u00e7am for\u00e7a e v\u00e3o atr\u00e1s dos mais idosos e dos que pretendem n\u00e3o votar ou anular seu voto porque sen\u00e3o periga ela vencer.", "Comentar o Tweet\nMarcello Neves\n@marcelloneves72\n \u00b7 27 de nov de 2020\nManu acaba de afirmar que se eleita, vai para S\u00e3o Paulo negociar com o Instituto Butant\u00e3 a Vachina para os ga\u00fachos. Jezuissss!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358230123745595393/MOapa9rq_mini.jpg", "", "", ""], ["Sonia Meneghetti", "@soghetti", "2020-11-28T23:55:57.000Z", "Jean Starobinski teria sido o mais qualificado para refletir sobre as liga\u00e7\u00f5es entre a literatura e a medicina neste per\u00edodo de epidemia. Qdo a ang\u00fastia despertada por um v\u00edrus desconhecido se apodera do planeta, e a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 questionada, essas p\u00e1ginas assumem toda a urg\u00eancia.", "Comentar o Tweet\nBernard GEORGES\n@BdGEORGES\n \u00b7 28 de nov de 2020\n\u00ab Le Corps et ses raisons \u00bb, de Jean Starobinski : une arch\u00e9ologie de l\u2019\u00ab antim\u00e9decine \u00bb \nhttps://lemonde.fr/livres/article/2020/11/27/le-corps-et-ses-raisons-de-jean-starobinski-une-archeologie-de-l-antimedecine_6061376_3260.html\u2026\nvia Le Monde", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311663568870400000/zeTkwL-n_mini.jpg", "", "1", "5"], ["Francisco Alexandre", "@prof_xico", "2020-11-28T23:44:59.000Z", "#Natal n\u00e3o, n\u00e3o tem.\n\nO prefeito deixou a cidade toda esburacada, mas enfiou #ivermectina no buraco do natalense como tratamento preventivo \u00e0 #COVID19, ao #Coronavirus, e por isso foi REELEITO!\n\n#Eleicoes2020\n#ThisIsTheEnd", "Comentar o Tweet\nDai T. #ForaBolsonaro\n@dai_tama\n \u00b7 28 de nov de 2020\nNa minha cidade n\u00e3o tem segundo turno. E na sua?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323819317293649921/xBxpk-hX_mini.jpg", "1", "1", "1"], ["MAURICIO REGIS ALVES", "@mauricio_regis", "2020-11-28T23:44:32.000Z", "Os corruptos \u00e9 um grupo terrorista, que est\u00e1 matando milhares no Brasil, esse grupo \u00e9 mais perigoso para o Brasil do que o CORONAV\u00cdRUS.", "Comentar o Tweet\nJSPendot\n@JSPendot\n \u00b7 28 de nov de 2020\n\u00c9  desse jeito: #DireitaQuerFlavioNaCadeia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333812769657942018/EnhhmS2Q_mini.jpg", "1", "1", "2"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2020-11-28T23:45:00.000Z", "Teve Covid-19? Procure o cardiologista antes de voltar a praticar exerc\u00edcios\n\nEntidades brasileiras lan\u00e7am documento com recomenda\u00e7\u00f5es para quem j\u00e1 teve coronav\u00edrus. Comprometimento card\u00edaco \u00e9 a maior preocupa\u00e7\u00e3o", "Teve Covid-19? Procure o cardiologista antes de voltar a praticar exerc\u00edcios\nEntidades brasileiras lan\u00e7am documento com recomenda\u00e7\u00f5es para quem j\u00e1 teve coronav\u00edrus. Comprometimento card\u00edaco \u00e9 a maior preocupa\u00e7\u00e3o\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361846242582667264/1T2GqhUB?format=jpg&name=small", "1", "9", "36"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-11-28T23:54:12.000Z", "A Europa superou a marca de 400 mil mortes por coronav\u00edrus. Apesar da segunda onda da doen\u00e7a atingir o continente, alguns pa\u00edses j\u00e1 come\u00e7aram a aliviar as medidas de restri\u00e7\u00e3o #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1332835125504086016/img/w-ivU4s0_0X9D8Z8.jpg", "2", "1", "12"], ["thiago", "@BLKKKJESUS", "2020-11-28T23:57:58.000Z", "h\u00e1 pouco mais de um ano estava curtindo um show da erykah badu com o benzinho... corona se saia, eu n\u00e3o aguento mais voc\u00ea!", "", "https://pbs.twimg.com/media/En8vY_jXMAI32m5?format=jpg&name=360x360", "2", "", "68"], ["milena |\nA rainha do nada", "@greysliteraria", "2020-11-28T23:53:58.000Z", "Vacina, namoro e dinheiro", "Comentar o Tweet\nSasa\n@__sabrinaaraujo\n \u00b7 28 de nov de 2020\nache a\u00ed 3 coisas que v\u00e3o rolar no seu 2021:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355666899489710082/kFoCyoPg_mini.jpg", "1", "1", "1"], ["beatriz", "@beatrizdiniz", "2020-11-28T23:45:32.000Z", "137.193 casos confirmados de #coronavirus na cidade do Rio na atualiza\u00e7\u00e3o do Painel Rio #COVID19 pra 28 de novembro. \n2.100 casos confirmados em 24h.\nTaxa de mortalidade hoje: 197,9 [por 100 mil hab]. Em 5/6: 64,31.\nA pandemia n\u00e3o acabou. Usa m\u00e1scara!", "", "https://pbs.twimg.com/media/En8skLiXYAgqSD1?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["FT Island Brazil", "@FTIslandBrazil", "2020-11-28T23:50:45.000Z", "KAKAO | Jaejin 26.11\n\nJJ: Ah, estou me sentindo muito mal. \n\nJJ: Parece que n\u00e3o poderei beber hoje.\n\n(Foto)\n\nJJ: Vim aqui comer.\n\nJJ: Hoje eu comi com meus amigos.\n\nJJ: Corona!!! \u00c9 chato.\n\nIngl\u00eas: ftjoy\nPtbr: ftibr", "", "https://pbs.twimg.com/media/En8txMzXMAEWfrB?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["FT Island Brazil", "@FTIslandBrazil", "2020-11-28T23:46:37.000Z", "KAKAO | Jaejin 24.11 \n\n(Pri postou sobre an\u00fancio em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio dele na esta\u00e7\u00e3o Hakdong)\n\nJJ: Wow.\n\n(Falaram para ele ir ver durante as f\u00e9rias)\n\nJJ: Entendi! Mas o ex\u00e9rcito nos disse para n\u00e3o ir em lugares cheios por causa do corona. Estou considerando. Por agora,+", "", "https://pbs.twimg.com/media/En8s0pnWMAMSumJ?format=jpg&name=360x360", "1", "", "4"], ["mandzinha", "@onedmemory", "2020-11-28T23:45:08.000Z", "Melhor coisa, ainda mais na Corona. E quando pega a latinha vira de cabe\u00e7a pra baixo e fura coloca lim\u00e3o e sal... Meu Deus eu amo ser alco\u00f3latra", "Comentar o Tweet\nyas\n@xntoniazzi\n \u00b7 28 de nov de 2020\no felipe coloca lim\u00e3o na cerveja?? ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354965354271944704/ScT8iljY_mini.jpg", "", "", "1"]], [["S\u00e9rvio T\u00falio", "@servio_bb", "2020-11-29T23:46:16.000Z", "Amanh\u00e3, come\u00e7a tudo de novo!\n\n- Declaro aberta a segunda onda do Coronavirus em S\u00e3o Paulo, j\u00e1 que a elei\u00e7\u00e3o acabou.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoB2VrbXYAE5cOD?format=jpg&name=small", "", "3", "6"], ["O POVO Online", "@opovoonline", "2020-11-29T23:58:19.000Z", "Sarto diz que primeiras a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o para retomada das escolas, vacina e recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica.", "Sarto diz que primeiras a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o para retomada das escolas, vacina e recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica\nO pedetista disse ainda que a gest\u00e3o deve pensar em \"desestimular a intoler\u00e2ncia\" e acima de tudo, \"aprender\" e compreender as demandas da popula\u00e7\u00e3o\nopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362550305464926212/4iSQ84Hl?format=jpg&name=small", "2", "3", "50"], ["Luan Amaral", "@luancardoso91", "2020-11-29T23:43:18.000Z", "Pelo visto o PSB achou a vacina...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoB1pq0WEAARfmI?format=jpg&name=medium", "", "", "3"], ["Girafa de chanel loiro", "@merciarapilar", "2020-11-29T23:45:29.000Z", "Falta uma variante pra eu concordar com essa frase", "Comentar o Tweet\nlu iza\n@lucarrdoso\n \u00b7 29 de nov de 2020\nodeio homens, menos meu namorado\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360620704341913603/998oJkV6_mini.jpg", "1", "1", "6"], ["O Fluminense \u00e9 foda", "@Will_Nolding", "2020-11-29T23:54:06.000Z", "\u00d4\u00f4oh saudades disso... X\u00f4 corona!\n\"S\u00e3o Gon\u00e7alo e Niter\u00f3i, 10% s\u00e3o eles 90% \u00e9 n\u00f3s \n\" \n@TFT_SG_e_NIT\n \n@tftoficial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoB4IZ9XMAAe0dW?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Me mira e me erra \u26af\u035b", "@juuh_sst", "2020-11-29T23:50:42.000Z", "Vacina chegou e eu n\u00e3o t\u00f4 sabendo? Depois n\u00e3o vem criticar", "Comentar o Tweet\nSenhor Kaioh\n@ocaious\n \u00b7 29 de nov de 2020\nFOI SAL! S\u00c3O BR\u00c1S \u00c9 DO POVO!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355115953101688834/UlG1sa1y_mini.jpg", "1", "1", "2"], ["marinovic", "@marinovic_", "2020-11-29T23:42:55.000Z", "Jacar\u00e9 \u00e9 monstro kkkkkkkkkkkkkk", "Comentar o Tweet\nBLAST Premier\n@BLASTPremier\n \u00b7 29 de nov de 2020\n\"THEY HAVE TO RESPECT MY HISTORY\" \nThat 1v4 clutch made @HEN1 feel GREAT \n#BLASTPremier\n | @eposaudiogaming\n0:15\n155 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361610249313075203/Y4gAnqnq_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Lemillion", "@HanrryLuis1", "2020-11-29T23:57:51.000Z", "Mermao tor\u00e7o para conseguir terminar a faculdade sem ficar doente e uma vacina ano que vem, s\u00f3 isso mas veeeei.", "Comentar o Tweet\nKT #SOSAcre\n@cathelamar\n \u00b7 29 de nov de 2020\nE eu achando que esse cen\u00e1rio era imposs\u00edvel: Bolsonaro presidente, M\u00e1rcio Bittar e Petec\u00e3o senadores, Glads governador e Bocalom prefeito.\n\nTasquepariu ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319685726448091141/MVdiOEgj_mini.jpg", "", "", "1"], ["\ud835\uddc0\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddd3\ud835\uddc2 \ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddcf\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcb\ud835\uddbe \u2694\ufe0e\n: \ud835\uddcd\ud835\uddc8\ud835\uddc0\u2078", "@louieb1tch", "2020-11-29T23:49:25.000Z", "A segunda onda vindo a\u00ed, meu Deus. ALGU\u00c9M CHAMA O RODRIGO HILBERT E DEIXA ELE PRODUZIR ESSA VACINA", "Comentar o Tweet\nStyles Info Brasil\n@stylesinfobr\n \u00b7 29 de nov de 2020\n | De acordo com o @lapublichealth, o condado de Los Angeles (onde Harry est\u00e1 para as grava\u00e7\u00f5es de DWD), entrar\u00e1 sob nova ordem de lockdown a partir de amanh\u00e3, com dura\u00e7\u00e3o at\u00e9 20/12, devido os crescentes casos de Covid-19.\n\nVeja as restri\u00e7\u00f5es aqui:\nhttp://publichealth.lacounty.gov/phcommon/public/media/mediapubhpdetail.cfm?prid=2830\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353754009849516037/KjOm_C1u_mini.jpg", "", "", "2"], ["davies", "@davimendes_", "2020-11-29T23:40:13.000Z", "Em resposta a \n@Wallyd_soueid", "ATEN\u00c7\u00c3O BROXAS\nTESTES REALIZADOS COM A VACINA DA COVID19\nMOSTRAM QUE ELA ATRAPALHA O FUNCIONAMENTO DO VIAGRA\n VCOES QUE SOFREM COM \n MOLE FIQUEM ATENTOS\nA VACINA CHINESA RECENTE FOI TESTADA EM WALLYD SOUEID\n E ESTE ESTA COM O PAU MOLE POR TEMPO INDEFINIDO.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png", "2", "", "3"], ["Adoradora de Bastet", "@jskmerces", "2020-11-29T23:45:17.000Z", "Corona v\u00edrus vai fazer o papel dele, se antes os dados de covid estavam mascarados, agora ent\u00e3o....", "Comentar o Tweet\nloyal\n@dezlealdade\n \u00b7 29 de nov de 2020\no povo q votou em herzem saindo do seu bairro sem asfalto pra ir pro pared\u00e3o na olivia \n\u00e9 o 15", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362743560622272514/KCZy810b_mini.jpg", "", "", "1"], ["Roby Porto", "@roby64porto", "2020-11-29T23:16:44.000Z", "Hoje no RJ.\nSinta-se \u00e0 vontade para comentar...\nFoto do Marcos Serra Lima - G1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoBvlA6WMAQ7Q3K?format=jpg&name=small", "119", "54", "633"], ["Bartalini", "@wineandpiss", "2020-11-29T23:50:32.000Z", "A CURA DO CORONA FOI DESCOBERTA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoB3T75W4AA5Ir4?format=jpg&name=small", "3", "6", "40"], ["Paulo Thomaz", "@paulothomaz2", "2020-11-29T23:54:09.000Z", "Acho que at\u00e9 a rocan e choque t\u00e1 com saudades de fazer a escolta\nKkkkkkkk\nCorona v\u00edrus miser\u00ea", "Comentar o Tweet\nG.R.T.O INFERNO CORAL\n@infernocoral_92\n \u00b7 29 de nov de 2020\nO sentimento n\u00e3o para e o amor que nunca acaba  ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303392496970539008/Y6r-CSNt_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Ent\u00e3o \u00f3 tchau Karol", "@PfvrMarcella", "2020-11-29T23:54:26.000Z", "Como eu entrei no ensino m\u00e9dio// como eu sa\u00ed// como eu t\u00f4 agora (12 anos depois) \nSocorrooo minhas fotos com minha c\u00e2mera cybershot super moderna", "Comentar o Tweet\nVittinho\n#RPGz\u00e3oDaTwitch\n@VittorGuidoni\n \u00b7 29 de nov de 2020\ncomo eu entrei no ensino medio // como eu sa\u00ed // como t\u00f4 agora  twitter.com/cabelodecuia/s\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EoB4LUnXUAM6OHm?format=jpg&name=small", "3", "", "5"], ["Coach Anti Coach", "@verthesp", "2020-11-29T23:47:54.000Z", "Em resposta a \n@rummens", "Preparar criancinhas picadas para o jantar... \nComo se algum dia o comunismo tivesse sido algo al\u00e9m de teoria.\nA falta de estudo, cr\u00edtica e l\u00f3gica levou Bolsonaro ao poder e muitos aqui falando contra o Boulos votariam de novo no 17 \u201cpq \u00e9 uma escolha dif\u00edcil\u201d", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png", "1", "1", "1"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-11-29T23:18:33.000Z", "Paes defende parceria com Bolsonaro contra covid: \"Fl\u00e1vio vai nos ajudar\" #UOLElei\u00e7\u00f5es2020", "Paes defende parceria com Bolsonaro contra covid: \"Fl\u00e1vio vai nos ajudar\"\nPrefeito eleito do Rio, Eduardo Paes (DEM) anunciou que vai buscar parcerias com o governo...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363655400223088641/MerHVyby?format=jpg&name=small", "777", "729", "621"]], []]