[[["Eder Morselli", "@edermorselli", "2020-11-30T23:54:49.000Z", "A pandemia n\u00e3o acabou... Vamos nos proteger... \n\n#usemascara\n #mascarasalva #COVID19 #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHB4fVXMAEdkk5?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["V", "@VR_SSC", "2020-11-30T23:53:24.000Z", "Em resposta a \n@KooperHD", "Os caras tacam capa variante logo quando a kugisaki ta na capa... a\u00ed vamo das duas n\u00e9 ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f643.png", "", "", "2"], ["Lucas Fran\u00e7a", "@FrancaComAmor", "2020-11-30T23:53:32.000Z", "Publico na \n@RevistaEpoca\n um papo que tive a alegria de ter com a \n@TaschnerNatalia\n e o doutor Marcelo Otsuka. Falamos sobre grupos priorit\u00e1rios para vacina\u00e7\u00e3o contra o coronavirus, distribui\u00e7\u00e3o das doses. Minha colabora\u00e7\u00e3o para esse assunto t\u00e3o importante.", "Covid-19: Quem deve receber primeiro a vacina?\nEnquanto governo federal elabora plano de distribui\u00e7\u00e3o, o que dizem especialistas sobre a estrat\u00e9gia a ser seguida ap\u00f3s aval ao uso de imunizantes\nepoca.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362041936874512386/cNDgUhzn?format=jpg&name=small", "", "6", "27"], ["calcinha chromatica", "@fckwithmyselff", "2020-11-30T23:52:55.000Z", "eu s\u00f3 penso nela (a vacina)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHBcUKWEAEcXHx?format=jpg&name=small", "1", "4", "4"], ["Rafa_SCH", "@RafaSCHk", "2020-11-30T23:54:43.000Z", "Dif\u00edcil, mas acho que pegaria a variante", "Comentar o Tweet\nKooper // 110K no Youtube\n@KooperHD\n \u00b7 30 de nov de 2020\nIndependente se vc coleciona ou n\u00e3o o mang\u00e1 Jujutsu Kaisen\nO volume 3 ter\u00e1 duas vers\u00f5es, uma com a capa original (Nobara) e uma com uma capa variante.\nVoc\u00ea vai comprar/compraria qual vers\u00e3o? Ou compraria as duas?\n\n(as capas est\u00e3o no tweet abaixo)\nMostrar esta enquete", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297639479684079620/8OzqZ__O_mini.jpg", "", "", "1"], ["sereia", "@AnjinhoJuu", "2020-11-30T23:55:54.000Z", "vai jacare jacare \ncomprei um lan\u00e7a p baforar com ela", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28\n@Crf_pedrolcs\n \u00b7 30 de nov de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347719897120448514/6Tl2yj8D_mini.jpg", "1", "", "1"], ["danka \u0b6d\u0325\u22c6*\uff61", "@offfluencer", "2020-11-30T23:57:52.000Z", "11 amigas p recriar essa dps da vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHClIRXMAUBcNM?format=jpg&name=small", "6", "", "13"], ["amandoim", "@lmxcncoarreaga", "2020-11-30T23:46:30.000Z", "a vacina t\u00e1 sendo desenvolvida r\u00e1pido por conta da emerg\u00eancia e do grande investimento q tem.. vacina salva vidas.. \u00e9 um processo mto foda at\u00e9 estar dispon\u00edvel pra gente.. n\u00e3o somos ratinhos.. se tomamos \u00e9 pq t\u00e1 aprovado\n#afazenda12", "Comentar o Tweet\nCONTIGO!\n@tocontigo\n \u00b7 30 de nov de 2020\nA funkeira afirmou que n\u00e3o acredita que a vacina ser\u00e1 desenvolvida t\u00e3o r\u00e1pido #AFazenda12\n\nhttps://contigo.uol.com.br/noticias/a-fazenda/a-fazenda-jojo-todynho-garante-que-nao-tomara-vacina-contra-covid-19-ratinhos-de-laboratorio.phtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/925778444323082240/VmGYWVxw_mini.jpg", "", "", "5"], ["Victor Zenatti", "@ZenattiVictor", "2020-11-30T23:57:14.000Z", "Pra iniciar dezembro com energias \u00f3timas, com tudo branquinho!\nAlemanha se preparando pra vacina E para o natal! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHCcBaWEAMrHmL?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2020-11-30T23:29:05.000Z", "Documentos obtidos com exclusividade pela CNN revelam que a China conduziu de forma incorreta as fases iniciais de combate \u00e0 Covid-19 https://cnnbrasil.com.br/internacional/2020/11/30/arquivos-vazados-revelam-conducao-incorreta-da-china-em-fases-iniciais-da-covid\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoG7_hWVkAMxG-Y?format=jpg&name=small", "2,1 mil", "2,2 mil", "7,8 mil"], ["Lucas Santos, vulgo TIO LU", "@grandetiolu", "2020-11-30T23:51:46.000Z", "Inclusive senhor futuro prefeit\u00e3o bom de servi\u00e7o e demais da coliga t\u00e3o tudo de corona..", "Comentar o Tweet\nmar e ana\n@mlarafernandes\n \u00b7 30 de nov de 2020\nCes tao assustados com 21 casos de covid em salinas pq?? Esqueceram da festa que teve dia 15 e que NINGU\u00c9M usou m\u00e1scara???", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268984325191630849/lJx1nmMo_mini.jpg", "", "", "4"], ["Sylvio Lincoln Jr", "@SylvioLincoln", "2020-11-30T23:48:26.000Z", "Nelly, j\u00e1 atravessei inc\u00f3lume por epidemias de real cont\u00e1gio e letalidade... sem m\u00e1scara, sem distanciamento social, sem vacina ou outro remedinho!! E ainda hoje nem existem vacinas para a maioria dessas doen\u00e7as...", "Comentar o Tweet\nNRossi\n@NellyYumi\n \u00b7 30 de nov de 2020\nEm resposta a @SylvioLincoln\nEu uso m\u00e1scara qdo entro em ambientes fechados, na rua n\u00e3o uso: meus pulm\u00f5es agradecem pelo ar puro. Tomo para preven\u00e7\u00e3o do Covid Ivermectina, vit.C e D indicados pelo meu m\u00e9dico e n\u00e3o tomarei nenhuma vacina q est\u00e3o em pesquisa.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325240174687760389/e0MTFVVV_mini.jpg", "1", "", "3"], ["\u02b2\u1d58\u1d47\u02e2 ta off", "@pottersfoy", "2020-11-30T23:53:15.000Z", "mas se decide vei, 1 m\u00eas atras tava falando que 2021 ia ser otimo e agr vai ter mais corona??", "Comentar o Tweet\nPrevis\u00f5es\n@futurizando_\n \u00b7 30 de nov de 2020\nO corona-virus passar\u00e1 por uma grande muta\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos meses, ele trar\u00e1 mais problemas ao seres humanos.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355202491294613507/NoqzecrT_mini.jpg", "", "", ""], ["isabola", "@isaceccarelli", "2020-11-30T23:45:56.000Z", "mano eu n\u00e3o aguento mais eu juro q n\u00e3o aguento mais puta q pariu coronavac s\u00f3 vc \u00e9 capaz de me dar for\u00e7as pra viver", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 30 de nov de 2020\nTodas as 46 milh\u00f5es de doses da Coronavac chegam ainda este ano (via @EconomicoRadar) https://veja.abril.com.br/blog/radar-economico/todas-as-46-milhoes-de-doses-da-coronavac-chegam-ainda-este-ano/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "1", "", "8"], ["vine", "@vvienno", "2020-11-30T23:34:00.000Z", "sentindo saudades de paulistar com os amigos e mestres \n@eduardovieirart\n e \n@vencyslao\n  comendo lamen e depois visitando exposi\u00e7\u00f5es fodas (sdds mucha)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoG9ESpXYAM-AHF?format=jpg&name=360x360", "2", "", "47"], ["O Imparcial", "@imparcialonline", "2020-11-30T23:52:10.000Z", "O estado j\u00e1 totaliza 193.170 casos confirmados e 4.296 mortes por coronav\u00edrus", "Mais 104 casos e 9 \u00f3bitos por Covid-19 s\u00e3o registrados no Maranh\u00e3o | O Imparcial\nO estado j\u00e1 totaliza 193.170 casos confirmados e 4.296 mortes por coronav\u00edrus\noimparcial.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361845865795751944/tRxXg12b?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-11-30T23:52:12.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 30 de nov de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 102 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 115 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 102 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "", "4", "7"], ["Tribuna Online", "@TribunaOnlineES", "2020-11-30T23:47:22.000Z", "A bandeira tarif\u00e1ria vermelha havia sido suspenso em maio devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus", "Conta de luz vai ficar mais cara a partir desta ter\u00e7a\nA bandeira tarif\u00e1ria vermelha havia sido suspenso em maio devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus\ntribunaonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361845876197588992/lFLEJ8iJ?format=jpg&name=small", "1", "", "8"]], [["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2020-12-01T23:53:04.000Z", "Exame pioneiro mostra danos em pulm\u00f5es 3 meses depois da infec\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus https://bbc.in/3lsOzyv", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoMLEt_XEAEbvuv?format=jpg&name=small", "5", "55", "315"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-12-01T23:48:07.000Z", "Dados da CoronaVac devem estar prontos na pr\u00f3xima semana, diz secret\u00e1rio", "Dados da CoronaVac devem estar prontos na pr\u00f3xima semana, diz secret\u00e1rio [01/12/2020]\nO secret\u00e1rio de sa\u00fade de S\u00e3o Paulo, Jean Gorinchteyn, afirmou hoje que os resultados da Co...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "5", "5", "58"], ["Izabella Castro e Castro", "@IzabellaCastr15", "2020-12-01T23:53:50.000Z", "T\u00f4 lascada, pois, o meu perfil n\u00e3o encaixa em nenhuma das fases. \n\"COVID-19: plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o ter\u00e1 quatro fases, diz Minist\u00e9rio\"", "COVID-19: plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o ter\u00e1 quatro fases, diz Minist\u00e9rio\nEstrat\u00e9gia prev\u00ea a imuniza\u00e7\u00e3o de 109,5 milh\u00f5es de pessoas no planejamento montado pelo governo\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361486900184367108/vfWQSqb1?format=jpg&name=small", "2", "4", "6"], ["F\u00e1bia Mazza", "@FabiaMazza", "2020-12-01T23:50:22.000Z", "Em resposta a \n@HMartins", "Nos outros pa\u00edses sim. No Brasil eles n\u00e3o tem planos nem pra vacinas direito ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png", "2", "", "1"], ["jakubovic", "@rgbovic", "2020-12-01T23:58:24.000Z", "medo de estar com coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoMMSraWEAMifrr?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["ROGERIO DILKIN", "@RADILKIN", "2020-12-01T23:52:34.000Z", "Em resposta a \n@anacaroulix", "A\u00ed... At\u00e9 Na Testa Eu T\u00f4 Aceitando Essa Vacina!!! Economizando Desde Agora Pra Conseguir Comprar Logo Umas 4 Ou 5 Doses!!! Uma Na Testa, Uma No Bra\u00e7o, Uma No Popoz\u00e3o E Duas Eu Vou Diluir Num Ch\u00e1 De Folha De Bergamoteira Com Guaco, Lim\u00e3o, Mel E Gengibre!!!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92a.png", "", "", "2"], ["UOL", "@UOL", "2020-12-01T23:51:07.000Z", "Dados da CoronaVac devem estar prontos na pr\u00f3xima semana, diz secret\u00e1rio", "Dados da CoronaVac devem estar prontos na pr\u00f3xima semana, diz secret\u00e1rio [01/12/2020]\nO secret\u00e1rio de sa\u00fade de S\u00e3o Paulo, Jean Gorinchteyn, afirmou hoje que os resultados da Co...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "1", "1", "22"], ["Ag\u00eancia Brasil", "@agenciabrasil", "2020-12-01T23:50:00.000Z", "#Coronav\u00edrus | Brasil tem 173,8 mil mortes e 6,38 milh\u00f5es de casos de #covid19. H\u00e1 2.163 \u00f3bitos em investiga\u00e7\u00e3o e 5,6 milh\u00f5es se recuperaram https://bit.ly/3lv44G8 \n  David Oliveira/Guarani FC\u00a9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoMD9rJXEAAov_r?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["Arist\u00f3teles\n\u00b7", "@max_grace_", "2020-12-01T23:58:29.000Z", "EU ACABEI DE VER UMA ARTE NSFW DO CORONA E O \u00c1LCOOL EM GEL VO COMER VIDRO TCHAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoMMT_uWEAE-OYB?format=jpg&name=small", "5", "", "32"], ["Debora", "@deboradmbg", "2020-12-01T23:56:30.000Z", "Em resposta a \n@celsodossi", "Voc\u00ea pode ser preso pra tomar a vacina ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png", "1", "", "5"], ["Gil Rodrigues\n% Bolsonaro", "@GilRod21", "2020-12-01T23:51:02.000Z", "Eu n\u00e3o tomo vacina chinesa nem a pau. Moro em S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o sou funcion\u00e1ria do D\u00f3ria. Ainda bem!", "Comentar o Tweet\nIse Schuler\n@Iseschuler\n \u00b7 15 de out de 2020\nN\u00e3o vou aceitar a vacina chinesa. Quem \u00e9 Doria para decidir alguma coisa a n\u00edvel federal?! Quero meu direito de escolha! E, vc?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359312592498544641/82TT1QI8_mini.jpg", "", "", "2"], ["Sergio Damasceno", "@sdamascenosilva", "2020-12-01T23:55:30.000Z", "Bolsonaro \u00e9 burro e mau apostador:\n\n- a vacina de Oxford c a qual queria combater a chinesa precisa ser mantida sob 70 graus negativos, o q \u00e9 praticamente invi\u00e1vel no Brasil \n- foi o \u00fanico a apoiar Trump contra a OMS na ONU\n- todos os candidatos a prefeito apoiados p ele perderam", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoMLoUJXcAQ2FWW?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Jornal Hoje em Dia", "@jornalhojeemdia", "2020-12-01T23:55:00.000Z", "Estudo nacional com participa\u00e7\u00e3o da UFMG pesquisa imunidade contra o coronav\u00edrus", "Estudo nacional com participa\u00e7\u00e3o da UFMG pesquisa imunidade contra o coronav\u00edrus\nUma equipe da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG) passou a integrar um estudo nacional realizado pelo Instituto Butantan, em S\u00e3o Paulo,...\nhojeemdia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361842539473551369/9IC5HxQM?format=png&name=small", "", "2", "7"]], [["Rita Machad\u00f8", "@nesimachado", "2020-12-02T23:59:28.000Z", "Regras da Anvisa para uso emergencial de vacina contra Covid-19 excluem venda na rede privada", "Regras da Anvisa para uso emergencial de vacina contra Covid-19 excluem venda na rede privada -...\n\u00d3rg\u00e3o vai conceder autoriza\u00e7\u00f5es espec\u00edficas mesmo que imuniza\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o tenham registro\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363147327284903943/hq3HZrE0?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["VivaBem", "@vivabem_uol", "2020-12-02T23:51:30.000Z", "USP busca volunt\u00e1rios para testar vacina contra HIV", "USP busca volunt\u00e1rios para testar vacina contra HIV [02/12/2020]\nA Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) est\u00e1 buscando volunt\u00e1rios no Br...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "", "1", "3"], ["jujuba", "@lsd_esk", "2020-12-02T23:56:35.000Z", "*vacina chega no Brasil em janeiro*\n\neu entrando na sala de vacina\u00e7\u00e3o:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRVb8nXUAAXdyn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["F\u00e9lix Barros", "@felixbarross", "2020-12-02T23:52:45.000Z", "Em resposta a \n@Maaaaaaaari\n e \n@jovidemiranda", "Amor que nasceu na pandemia, pelo menos uma coisa boa aconteceu na vida de algu\u00e9m n\u00e9 \n (sejam mega felizes vcs", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png", "1", "", "2"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-12-02T23:55:32.000Z", "Boris Johnson ganha f\u00f4lego pol\u00edtico com otimismo da popula\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica a autoriza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "Boris Johnson ganha f\u00f4lego pol\u00edtico com otimismo da popula\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica a autoriza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o...\nAutoridade que regula produtos de sa\u00fade aprovou imunizante em apenas dez dias; com\u00e9rcio abre ap\u00f3s um m\u00eas de lockdown\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362112170117406722/b1-Dhw5m?format=jpg&name=small", "2", "6", "29"], ["Cristina", "@ggaldino_", "2020-12-02T23:48:26.000Z", "Com corona ou sem corona", "Comentar o Tweet\njm\n@JadeMilene11\n \u00b7 2 de dez de 2020\njaneiro eu vou come\u00e7ar do 0!! \nvou ajeitar minha vida todinha, se Deus quiser!!!!!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355936515776507904/J9P3cJ1S_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Portal Ter\u00e7a Livre", "@tercalivre", "2020-12-02T20:00:17.000Z", "Ap\u00f3s cr\u00edticas, MEC desiste de retorno presencial de aulas - https://tercalivre.com.br/?p=151888", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoQfYoFW8Acyo9T?format=jpg&name=small", "389", "186", "1,2 mil"], ["Portal Setor Sa\u00fade", "@setor_saude", "2020-12-02T23:52:35.000Z", "Algumas institui\u00e7\u00f5es come\u00e7aram a suspender temporariamente cirurgias eletivas e visitas\n#COVID19\n#coronav\u00edrus\n#covidrs\n#rs\n#riograndedosul\n#hospitais\n#restri\u00e7\u00f5es\n#cirurgiaseletivas\n#leitos", "Hospitais do RS anunciam novas medidas e restri\u00e7\u00f5es devido a aumento de interna\u00e7\u00f5es por Covid-19 -...\nNot\u00edcias do Setor Sa\u00fade no Brasil e no mundo\nsetorsaude.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361968075483062273/n79NqQNJ?format=jpg&name=240x240", "", "1", "1"], ["mlklaser", "@mlklaser", "2020-12-02T23:53:50.000Z", "Essa vacina \u00e9 Pfizer ou Butant\u00e3?", "Comentar o Tweet\nChristian Heit\n@HeitChristian\n \u00b7 2 de dez de 2020\nInter numa derrocada acachapante, sabotado por si mesmo pouco tempo atr\u00e1s, pega o poderoso Boca nas 8as da Libertadores. Faltando 45 mins pro in\u00edcio do jogo, um temporal hom\u00e9rico se debru\u00e7a sobre Porto Alegre (vai terminar at\u00e9 l\u00e1). O Boca ser\u00e1 TRITURADO pela f\u00eanix #VivendoDeInter\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333307580542803968/Fcxa6t2d_mini.jpg", "", "", "1"], ["Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio", "", "2020-12-02T23:43:54.000Z", "\"Estamos em uma situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica. Com a COVID-19, isso est\u00e1 se transformando em uma pandemia de fome, j\u00e1 que um em cada tr\u00eas habitantes da regi\u00e3o n\u00e3o tem acesso a alimentos nutritivos e suficientes\" https://br.sputniknews.com/americas/2020120216547520-covid-19-se-tornara-uma-pandemia-de-fome-na-america-latina-afirma-onu/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "COVID-19 se tornar\u00e1 pandemia de fome na Am\u00e9rica Latina, afirma ONU\nA situa\u00e7\u00e3o gerada pela COVID-19 \u00e9 \"dram\u00e1tica\" e levar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina a uma \"pandemia de fome\", alertou nesta quarta-feira (2) o diretor regional do Programa Mundial...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361011794123317256/KvZJRnfz?format=jpg&name=small", "1", "4", "6"], ["Loma | EMME'S BDAY", "@spiderwidwinter", "2020-12-02T23:57:02.000Z", "essa au ta me dando saudade de quando rolava uns churrascos na praia e ficava tocando pagodes e samba o dia todo te odeio corona", "Comentar o Tweet\nelle\u00b2\u2078\n@ifsunsetcurve\n \u00b7 20 de nov de 2020\nThe voice Brasil \u2022 \u0f3a au juke \u0f3a\n\n052 | @relicharlison\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359137403164844036/wl08mWq-_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Jos\u00e9 Luiz", "@JoseLuizIN", "2020-12-02T18:28:59.000Z", "Inveja, n\u00e9 filha?", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 2 de dez de 2020\nReino Unido \u00e9 o 1\u00ba pa\u00eds ocidental a autorizar vacina contra covid-19\n\nAutoridade de Sa\u00fade do Reino Unido declarou a aprova\u00e7\u00e3o da vacina da Pfizer e da BioNTech contra covid-19 em todas as etapas. A imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o foi anunciada para come\u00e7ar na pr\u00f3xima semana #covid19", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "4", "1", "23"], ["Poder360", "@Poder360", "2020-12-02T23:57:41.000Z", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa\nDistribui\u00e7\u00e3o depende do governo. Autoriza\u00e7\u00e3o vale at\u00e9 registro formal. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363213570822057984/jGLAmzkd?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Poder360", "@Poder360", "2020-12-02T23:50:50.000Z", "Pesquisa do #PoderData mostra que 59% defendem obrigatoriedade da vacina contra o covid-19. Entre as pessoas do grupo que avalia o presidente como \u201c\u00f3timo\u201d ou \u201cbom\u201d, quase metade (49%) discorda da obrigatoriedade. \n\nSaiba mais: https://poder360.com.br/poderdata/59-acham-que-a-vacina-contra-covid-19-deve-ser-obrigatoria/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRUJsoW4AANUk_?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["bibi", "@Gabruxona", "2020-12-02T21:43:54.000Z", "q presente vc quer de natal?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoQ3GSIXEAstD1-?format=jpg&name=360x360", "465", "499", "5 mil"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2020-12-02T23:59:05.000Z", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa\n\nhttps://poder360.com.br/coronavirus/aprovacao-de-uso-emergencial-nao-basta-para-iniciar-vacinacao-diz-anvisa/\u2026\n\nHAHAHAHAHAHHAHAHHAA ZONAO", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa\nDistribui\u00e7\u00e3o depende do governo. Autoriza\u00e7\u00e3o vale at\u00e9 registro formal. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363213570822057984/jGLAmzkd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Fernando Rodrigues", "@FR_BSB", "2020-12-02T23:57:51.000Z", "59% acham que a vacina contra covid-19 deve ser obrigat\u00f3ria https://poder360.com.br/poderdata/59-acham-que-a-vacina-contra-covid-19-deve-ser-obrigatoria/\u2026 via \n@Poder360\n e \n@poderdata_", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRVu9iXEAI31KV?format=png&name=small", "2", "1", "16"], ["Radioag\u00eancia Nacional", "@RadioagenciaEBC", "2020-12-02T23:50:00.000Z", "#Coronav\u00edrus | S\u00e3o Paulo, Paran\u00e1 e Rio Grande do Sul retomam medidas mais r\u00edgidas para conter dissemina\u00e7\u00e3o da #covid19 https://bit.ly/39xEvlD \n REUTERS/Amanda Perobelli\u00a9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRP6M5W4AYcS-A?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"]], [["Jeremy Buzolic", "@NoTeVacunes", "2020-12-03T23:51:38.000Z", "Historia Criminal de Laboratorios Pfizer \nhttps://cienciaysaludnatural.com/historia-criminal-de-pfizer/\u2026\n\n#Mascarilla #BillGates #Coronavirus #Covid_19 #Covid19 #COVID\u30fc19 #Vacuna #OMS #Trump #5G #Sagasti #Biden #COVID19 #Vacunas #Vacuna #Medicosporlaverdad\n#SagastiAsesino\n#ParoAgrario\n#WonderAtMidnight\nMerino", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoWdjubXMAwixhZ?format=jpg&name=small", "2", "3", "4"], ["oiluiz", "@oiIuiz", "2020-12-03T23:51:14.000Z", "D\u00f3ria: \"Vamos proibir qualquer tipo de festa privada* ou p\u00fablica enquanto n\u00e3o tivermos a vacina\u00e7\u00e3o\"\n\n*Exceto pancad\u00e3o e festas em comunidades dominadas pelo tr\u00e1fico. \n\nQuer comemorar o Natal? Vire traficante. O STF n\u00e3o vai te deixar ser preso e o D\u00f3ria vai te deixar festejar.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1334646346196930561/pu/img/L6cJ5FRmMWGg8C3j.jpg", "75", "345", "1,8 mil"], ["aquarianjo", "@Miscolcz", "2020-12-03T23:58:36.000Z", "s\u00f3 quero a vacina pra ficar assim com as minhas amigas", "De \nacervo makivoir", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1283109933819535362/pu/img/qVD8LZ1mVy7klEJp.jpg", "", "", "3"], ["ramoss", "@lucascr04", "2020-12-03T23:54:22.000Z", "\u201cTemos nosso coroninha\n e a \nvacina\nnada nunca chegou\n\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1334647166078480386/pu/img/FG2LuMoUnthkoLCs.jpg", "", "2", "9"], ["Allan Simon", "@allansimon91", "2020-12-03T23:50:01.000Z", "Seria engra\u00e7ado ter Palmeiras x S\u00e3o Paulo na final da Copa do Brasil e Palmeiras x Santos na Libertadores, depois de ter tido Palmeiras x Corinthians no Paulist\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nDiego Salgado\n@diegosalgado7\n \u00b7 3 de dez de 2020\nAcho que vai dar Choque-Rei na final da Copa do Brasil. Seria um jogo bem agrad\u00e1vel de ver, por tudo que S\u00e3o Paulo e Palmeiras t\u00eam feito nas \u00faltimas semanas.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345089072583290882/tXZHe_o3_mini.jpg", "3", "3", "23"], ["cometa", "@isab0lada", "2020-12-03T23:57:09.000Z", "isso me fez pensar q eu sou da galera que mto provavelmente vai passar um segundo anivers\u00e1rio no cen\u00e1rio pandemia sem vacina", "Comentar o Tweet\nGabriel Strapasson\n@gabstrapa\n \u00b7 3 de dez de 2020\nA gente era tao iludido n\u00e9 (meu anivers\u00e1rio \u00e9 essa semana) twitter.com/gabstrapa/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358871967118557199/lUp9pFLw_mini.jpg", "", "", "12"], ["robErto", "@rbtlucas_", "2020-12-03T23:59:17.000Z", "tomar a vacina logo p ficar com 12", "Comentar o Tweet\nit\u2019s me, bada\n@badaberde\n \u00b7 3 de dez de 2020\nA vacina altera o DNA humano aumentando em 9cm um membro do corpo.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353753036775165952/92jQvsxn_mini.jpg", "1", "", "8"], ["Jornal do Com\u00e9rcio", "@JC_RS", "2020-12-03T23:50:00.000Z", "#Coronav\u00edrus: Senado aprova PL que estabelece vacina contra Covid-19 gratuita para popula\u00e7\u00e3o", "Senado aprova PL que estabelece vacina contra Covid-19 gratuita para popula\u00e7\u00e3o\nO texto determina que a imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 um direito de todos e dever da Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e munic\u00edpios\njornaldocomercio.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361835992181837825/yKpax_8T?format=jpg&name=small", "", "2", "2"], ["Filipe Sabe", "@LigaAoFilipe", "2020-12-03T23:54:19.000Z", "Lu\u00eds Campos Ferreira sobre vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 em Portugal: \"No papel as coisas est\u00e3o sempre bem\" Comentador da CMTV abordou temas da atualidade na R\u00fabrica '3Minutos', na CMTV. http://twib.in/l/xxpMKknek9pq #CM", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoWeiqYXUAE4cpY?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["T\u00e2nia Souza", "@2109TaniaS", "2020-12-03T23:55:46.000Z", "Brasil tem mais de 40 mil casos de Covid por dia na m\u00e9dia m\u00f3vel, maior marca desde agosto | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil tem mais de 40 mil casos de Covid por dia na m\u00e9dia m\u00f3vel, maior marca desde agosto\nPa\u00eds tem 175.307 \u00f3bitos e 6.487.507 diagn\u00f3sticos de Covid-19, segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa. Foram 776 mortes registradas em 24 horas.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362959040809156608/RNC64tRU?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Caipora", "@GvnCecchi", "2020-12-03T23:53:01.000Z", "Quando o corona acabar eu vo ta s\u00f3 assim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoWeOMQXUAMDRYN?format=png&name=small", "", "1", "6"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-12-03T23:52:57.000Z", "EUA tiveram o maior n\u00famero de mortes di\u00e1rias, provocadas pelo coronav\u00edrus, desde o come\u00e7o da pandemia. As interna\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m aumentaram #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1334646637671510023/img/6pAf4Tl3aYmCg4dp.jpg", "", "2", "16"], ["Debrinha, a qu\u00edmica penteada", "@doidadudas", "2020-12-03T23:57:10.000Z", "Gente q gosta de mim, do \n@assimdisseojoao\n ou de comunismo.... me segue l\u00e1 no insta e compra um quadrinho. Vai ajudar uma mocinha a arcar com os custos da vida moderna. Meu user l\u00e1 \u00e9 @ bordadosdadebra", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoWe6z_XMAISK7J?format=jpg&name=small", "1", "2", "8"], ["Cowboy like me", "@Capt_Danvers", "2020-12-03T23:49:23.000Z", "A gente n\u00e3o ter mais entrevistas delas assim sentadinhas lado a lado me deixa muito triste todo dia o corona acaba com minha carreira de um jeito diferente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoWcn7mXcAIIV08?format=jpg&name=360x360", "", "", "5"], ["O Teatro Escuro do Pensador Louco", "@pensadorlouco", "2020-12-03T23:54:38.000Z", "Vacina n\u00e3o altera DNA nem tem microchip: as mentiras sobre imuniza\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus - BBC News Brasil", "Vacina n\u00e3o altera DNA nem tem microchip: as mentiras sobre imuniza\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus - BBC...\nUma equipe de rep\u00f3rteres da BBC checou a verdade sobre teorias surgidas nas redes sociais a respeito das vacinas contra a covid-19.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362648137186295809/dyh01OUe?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["luanildo", "@deozo", "2020-12-03T23:59:53.000Z", "cara eu s\u00f3 queria essa vacina logo por deus p botar os velhotes dos meus av\u00f3s p tomar e eu me mandar p jo\u00e3o pessoa com ele p lacrar pencas l\u00e1 !", "De \nherman", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1333059681913286656/pu/img/N9Dw_YBRw-VWnBFa.jpg", "4", "2", "20"], ["afro latino light skin espiao sensual", "@omateusribeiro", "2020-12-03T23:52:20.000Z", "Esperando a Vacina chegar", "0:25\n7,1 mil visualiza\u00e7\u00f5es\nDe \nErick", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1333496013747871745/pu/img/QQW4zUoCAVRE54N-.jpg", "", "1", "4"], ["CandyMoro", "@macunaimaz", "2020-12-03T23:56:12.000Z", "Reino Unido come\u00e7ar\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o em massa na pr\u00f3xima semana. Vacina Pfeizer.\nNos vamos ficar chupando o dedinho, e ficando em casa com um governo irrespons\u00e1vel sem car\u00e1ter. JB s\u00f3 interfere em rachadinhas...\u00e9 os testes do covid\n( encalhados)foram validados via politica..", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoWeiq4W4AUUIev?format=jpg&name=small", "2", "", "5"]], [["Angelica Cupini", "@ACupinj", "2020-12-04T23:49:02.000Z", "Vacina salva vidas!\nAntes de acreditar em tantas mentiras,que altera DNA, d\u00e1 m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica,entre tantas outras..se informe!\nPesquise!\n\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o do governo proteger a popula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o colocar medo!\nUm governo negacionista prejudica o pais!\n#ImunizacaoUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eobm68EXEAEst38?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Wesley Almeida", "@WesleyChagasde2", "2020-12-04T23:50:47.000Z", "Sinovac subornou autoridades chinesas para aprovar vacinas de 2002 a 2011, diz jornal", "Sinovac subornou autoridades chinesas para aprovar vacinas de 2002 a 2011, diz jornal - Agora...\nSegundo reportagem do \"Washington Post\", CEO da empresa se livrou de puni\u00e7\u00e3o ap\u00f3s acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360757738960257025/-hbNEpiX?format=jpg&name=small", "", "8", "21"], ["Katia Espinela Br", "@KEspinela", "2020-12-04T23:56:43.000Z", "Ahaaa gente..... s\u00f3 uma propininha!! Tem problema? \nA vacina \u00e9 confi\u00e1vel!!", "Comentar o Tweet\nGazeta do Povo\n@gazetadopovo\n \u00b7 4 de dez de 2020\nPresidente da Sinovac admite j\u00e1 ter pago propina para acelerar aprova\u00e7\u00e3o de vacinas https://bit.ly/2VEbBIh", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301986911586856961/G1tqJOuu_mini.jpg", "", "", "3"], ["Mayu", "@marjbrto", "2020-12-04T23:58:05.000Z", "Vamos descobrir o ocorrido do voo 828 e ainda assim n\u00e3o temos vacina. Meu Deus.", "Comentar o Tweet\nManifest Brasil\n@Manifest_BRA\n \u00b7 4 de dez de 2020\nPrepare-se para voltar ao voo 828!\n\nA 3\u00aa temporada de #Manifest chegar\u00e1 com exclusividade ao cat\u00e1logo do globoplay em 2021 #CCXPWorlds\nMostrar esta sequ\u00eancia\n0:45\n1,3 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362461731168153601/sZXhgDzI_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Pol\u00edtica BR", "@AlexandreZiben", "2020-12-04T23:54:07.000Z", "A empresa chinesa Sinovac, desenvolvedora da vacina para Covid-19 que ser\u00e1 produzida no Brasil em parceria com o Instituto Butantan, envolveu-se em casos de suborno ao governo chin\u00eas. A informa\u00e7\u00e3o foi revelada nesta sexta-feira em reportagem do jornal americano Washington Post.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoboFY4XcAAqzHH?format=jpg&name=small", "", "4", "14"], ["M\u00e1rcio Salgues", "@MarcioSalgues", "2020-12-04T23:50:32.000Z", "Sinto que a cal\u00e7a est\u00e1 ficando cada vez mais apertada...\n\nSinovac subornou autoridades chinesas para aprovar vacinas de 2002 a 2011, diz jornal", "Sinovac subornou autoridades chinesas para aprovar vacinas de 2002 a 2011, diz jornal - Agora...\nSegundo reportagem do \"Washington Post\", CEO da empresa se livrou de puni\u00e7\u00e3o ap\u00f3s acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360757738960257025/-hbNEpiX?format=jpg&name=small", "", "10", "23"], ["R Bueno", "@Rgood68", "2020-12-04T23:49:34.000Z", "Washington Post sobre a Sinovac e as propinas para aprova\u00e7\u00e3o de vacinas", "As China nears a coronavirus vaccine, bribery cloud hangs over drugmaker Sinovac\nCEO gave cash bribes to a Chinese drug regulatory official for nine years, aiding the company\u2019s climb to the top of the country\u2019s vaccine industry, court records show.\nwashingtonpost.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362630499030605824/w3oaAzqR?format=jpg&name=small", "", "3", "5"], ["NinfaDafne", "@NinfaDafne2", "2020-12-04T23:46:13.000Z", "@ronaldocaiado\n kd a minha vacina???", "Comentar o Tweet\nKruella, Radical de Centro\n@Lady_Kruella\n \u00b7 4 de dez de 2020\nPensamentos soltos:\n\nEuropa, R\u00fassia, USA, COL, CHI, MEX, ARG e CR entre dez/20-jan/21 imunizam seus cidad\u00e3os.\n\nSP, BA e PR em jan/21 iniciam a imuniza\u00e7\u00e3o de seus cidad\u00e3os.\n\nBrasileiros v\u00e3o reagir? O q poderia resultar? Multid\u00f5es nas ruas costumam dar um resultado conhecido! ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361332141603368962/_xKO0ECp_mini.jpg", "", "", "2"], ["Viktor", "@oproprioviktor", "2020-12-04T23:49:58.000Z", "Na China t\u00e1 liberado comemora\u00e7\u00f5es pq n\u00e3o existe segunda onda, nem terceira e nem Vacina. No mundo, s\u00f3 vai poder depois comprar os produtos da China ou se vender pra ela", "", "https://pbs.twimg.com/media/EobnH-_XEAUxlsc?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Mujica Tricolor", "@MujicaTricolor", "2020-12-04T23:48:07.000Z", "2020 foi o ano do in\u00edcio da destrui\u00e7\u00e3o da Medicina...\nCloroquina\nAnitta\nTratamento precoce\nVacina que modifica c\u00f3digo gen\u00e9tico...\n\n# Just the beginning", "Comentar o Tweet\nEl loco de Humaita\n@Ellocohumaita\n \u00b7 4 de dez de 2020\nBagun\u00e7aram tanto o direito que, com o que acontece no Brasil, desde 2013, acho que poderiam fechar todas faculdades de direito.\n\nN\u00e3o tem sentido existirem mais no Brasil.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361907424245018626/QGAAi80J_mini.jpg", "", "", "3"], ["Nerd\u00e3o Geek", "@nerdaogeek", "2020-12-04T23:58:51.000Z", "O brasileiro nessa #Pandemia t\u00e1 que nem a Velha surda \n#coronavirus #Covid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EobpKpyW8AEMFan?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Sidney ** Art142 j\u00e1!!", "@sidney_1960", "2020-12-04T23:52:34.000Z", "Sinovac admite pagamento de propina para acelerar aprova\u00e7\u00e3o de vacinas - RENOVA M\u00eddia https://renovamidia.com.br/sinovac-admite-pagamento-de-propina-para-acelerar-aprovacao-de-vacinas/\u2026 via \n@renovamidia", "Sinovac admite pagamento de propina para acelerar aprova\u00e7\u00e3o de vacinas - RENOVA M\u00eddia\nYin teria desembolsado US$ 83 mil no per\u00edodo do registro de vacinas como a da gripe H1N1 e a de hepatite.\nrenovamidia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363213879334105091/kiftVMkN?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["yNicolasz | ep 381/963 de One Piece", "@yNicolasz1", "2020-12-04T23:26:52.000Z", "Em resposta a \n@awstyr\n @catudecactu\n e mais 10", "Galera \n vamos nos \n prevenir \n contra o \n corona v\u00edrus \n lave bem \n as m\u00e3os \n passe o \n \u00e1lcool em gel \n e se poss\u00edvel \n fique em \n casa ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png", "1", "", "7"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-12-04T23:48:58.000Z", "Virologista de Wuhan diz que morcegos do Sul da \u00c1sia j\u00e1 possuem outros coronav\u00edrus que podem infectar humanos\n\nParentes pr\u00f3ximos do Sars-CoV-2, causador da Covid-19, provavelmente est\u00e3o circulando em \u00e1reas selvagens do continente\n#covid19 #coronavirus", "Virologista de Wuhan diz que morcegos do Sul da \u00c1sia j\u00e1 possuem outros coronav\u00edrus que podem...\nParentes pr\u00f3ximos do Sars-CoV-2, causador da Covid-19, provavelmente est\u00e3o circulando em \u00e1reas selvagens do continente\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362852681916809222/ejvRGirc?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Larinha", "@laracxo", "2020-12-04T23:52:29.000Z", "a vida sem corona era tudo de bom por esse motivo:", "Comentar o Tweet\ncenourinha pirocuda\n@Jannahcar\n \u00b7 4 de dez de 2020\nTudo que eu queria era volta pra chama m\u00e3e e beijar todo mundo de novo\nCada metro que andava era um beijo que eu dava\nAiaiai como a vida era boa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361550554367934465/gGa_CHWk_mini.jpg", "4", "", "3"], ["Bemti", "@bemti", "2020-12-04T23:52:22.000Z", "exausto por\u00e9m feliz por\u00e9m n\u00e3o aguento mais coronavirus por\u00e9m tamo a\u00ed na luta por\u00e9m exausto", "", "https://pbs.twimg.com/media/EobnrzPXMAYmkl_?format=jpg&name=small", "9", "1", "272"], ["GZH", "@gzhdigital", "2020-12-04T23:50:00.000Z", "Diretor da OMS alerta que os pobres podem ser \"pisoteados\" em corrida pela vacina contra covid-19", "Diretor da OMS alerta que os pobres podem ser \"pisoteados\" em corrida pela vacina contra covid-19 |...\nEm prol da universaliza\u00e7\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o, a entidade criou a plataforma Covax para garantir a distribui\u00e7\u00e3o equitativa em todo o mundo.\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359676793805021190/RGMDfftZ?format=jpg&name=small", "13", "6", "38"], ["Q.G. da Tecnologia", "@qgdatecnologia2", "2020-12-04T23:56:07.000Z", "Vacina da Moderna contra o coronav\u00edrus gera at\u00e9 tr\u00eas meses de imunidade https://youtu.be/tOC2kQ27_Qo via \n@YouTube", "Vacina da Moderna contra o coronav\u00edrus gera at\u00e9 tr\u00eas meses de...\nNesta sexta-feira, quatro de dezembro, a farmac\u00eautica americana Moderna divulgou que a sua vacina contra Covid-19 gera ao menos tr\u00eas meses de imunidade ap\u00f3s ...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361833027366707201/LyO3Uj06?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Conversas Que Chegaram A Pontos Que N\u00e3o Deveriam", "", "2020-12-04T23:50:51.000Z", "Boa noite //2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EobnUoUW8AEVjBv?format=jpg&name=small", "12", "3", "171"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-12-04T23:58:51.000Z", "V\u00e1rias pesquisas mostram que entre 20 e 30% dos entrevistados n\u00e3o acreditam em vacinas. Eles se baseiam em not\u00edcias falsas e acabam espalhando informa\u00e7\u00f5es que prejudicam campanhas de vacina\u00e7\u00e3o como a da covid-19 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1335010485779853314/img/QXJ5a0BwXFKCSHwC.jpg", "1", "2", "6"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-12-04T23:59:35.000Z", "Nos EUA, o aumento de contaminados pelo coronav\u00edrus acontece em meio \u00e0 expectativa pela aprova\u00e7\u00e3o de pelo menos duas vacinas no pa\u00eds #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1335010751229042688/img/ZhxbPLYI5wrx9uwJ.jpg", "2", "", "9"], ["Jose Roberto Castro", "@JRoberto_Castro", "2020-12-04T23:56:28.000Z", "\"E se a gente tirasse uma foto do secret\u00e1rio de Sa\u00fade fazendo seu exerc\u00edcio matinal e fizesse uma manchete dizendo que ele 'corre' pra come\u00e7ar a vacina\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a?\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eobonq5W8AER4SZ?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Beatriz Fiorotto", "@FiorottoBeatriz", "2020-12-04T23:47:36.000Z", "\u00d3 AS IDEIA", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eobmlt1WMAMZOe5?format=jpg&name=small", "11", "", "80"], ["\u00c1lvaro Dias", "@alvarodiasrn", "2020-12-04T23:55:29.000Z", "O trabalho da \n@natalprefeitura\n no combate ao coronav\u00edrus segue firme e forte. Estamos atentos e trabalhando para evitar uma segunda onda em Natal, refor\u00e7ando as medidas de preven\u00e7\u00e3o e mantendo a todo vapor o atendimento de sa\u00fade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoboZbkXIAAAWlq?format=jpg&name=small", "8", "7", "45"]], [["Pai Lu do Kauan", "@mundodoluke", "2020-12-05T23:46:06.000Z", "Quando vacina chegar", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eogv1cLW8AAHrHy?format=jpg&name=360x360", "1", "8", "93"], ["\u00cdcaro", "@icaro_sutil", "2020-12-05T23:55:39.000Z", "Mais ind\u00edcios de que o corona v\u00edrus j\u00e1 circulava no mundo MUITO antes do primeiro alerta na China.", "O estudo americano que aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia de covid-19 - BBC News Brasil\nO que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que o primeiro grande surto surgiu em Wuhan dezembro de 2019, mas diversos ind\u00edcios apontam que o v\u00edrus j\u00e1 circulava pelo mundo semanas ou meses antes do in\u00edcio oficial da...\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360773992374697986/ZDBcF9a7?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["O Mago", "@7U15exe", "2020-12-05T23:48:22.000Z", "Anvisa pode liberar uso emergencial de vacina em testes https://istoedinheiro.com.br/anvisa-pode-liberar-uso-emergencial-de-vacina-03/#.X8wbiXDzGVk.twitter\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1335370438655021059/pu/img/a6U2-JiTOOKBVaV1.jpg", "1", "2", "10"], ["\u262dLisa D\u00e9bora Perp\u00e9tua da Fa\u00edsca", "@passarosErosas", "2020-12-05T23:44:30.000Z", "Depois da vacina eu quero ser s\u00f3 a Deise.\nE tem mais ela no tu\u00edte de baixo, v\u00e3o ver...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1335369158062641153/pu/img/98edQ5OCxU9bY_EQ.jpg", "43", "34", "265"], ["Alexandre Souza Nascimento", "@HitBoy", "2020-12-05T22:20:47.000Z", "Tem advogado defendendo o Parquet de S\u00e3o Paulo que busca ser os primeiros da fila na vacina\u00e7\u00e3o do COVID.\n\nComo pode !?", "Comentar o Tweet\nAlexandre Souza Nascimento\n@HitBoy\n \u00b7 22 de nov de 2020\nN\u00e3o canso de me surpreender com a subservi\u00eancia de alguns colegas a Ju\u00edzes, Promotores, Pol\u00edticos, Diretores de \u00d3rg\u00e3os, ...\n\nTriste fim, para quem passa 5 anos numa faculdade.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230187512150315009/DmGwTt-w_mini.jpg", "4", "", "5"], ["Rato Manucu", "@juridicante", "2020-12-05T23:53:55.000Z", "Eu acho que a OAB deveria defender os advogados em primeiro lugar na fila de vacina\u00e7\u00e3o para poderem agir em defesa da cidadania. Sem advogado n\u00e3o h\u00e1 cidadania. Poiz\u00e9, Poiz\u00e9.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eogxni0XYAohmKQ.jpg", "1", "", "2"], ["Isolamento Social Salva", "@SalvaSocial", "2020-12-05T23:48:03.000Z", "Porque n\u00e3o somos INTRANSIGENTE na defesa da Ci\u00eancia, da VIDA?\nO que faz isso? Porque o Minist\u00e9rio P\u00fablico pede vacina para eles e n\u00e3o cobra m\u00e9dicas de seguran\u00e7a e vacina em massa? Porque os \u00f3rg\u00e3os de controle e congresso n\u00e3o afasta Bolsonaro?", "Comentar o Tweet\nBlogs Unicamp\n@BlogsUnicamp\n \u00b7 5 de dez de 2020\nO term\u00f4metro n\u00e3o causa dano, mas uma medida errada pode ter consequ\u00eancias para as pessoas. Como os term\u00f4metros cl\u00ednicos infravermelho foram ajustados para medir a temperatura da testa, medir a temperatura apontando para outra parte do corpo, leva a medidas erradas da temperatura.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351185990262665216/zozLBfUN_mini.jpg", "", "", "1"], ["larissa", "@larimoraex", "2020-12-05T23:52:11.000Z", "minha primeira festa p\u00f3s vacina quero sair assim", "Comentar o Tweet\nPEDRAO modo #BBB21\n@Itspedrito\n \u00b7 5 de dez de 2020\nmeu Deus o final desse v\u00eddeo\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264685931421937669/gIJmo72O_mini.jpg", "", "", "1"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2020-12-05T22:38:06.000Z", "Estudo americano aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia de covid-19.\n\nAntes do alerta da China, j\u00e1 havia pessoas com anticorpos nos EUA:", "O estudo americano que aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia de covid-19 - BBC News Brasil\nO que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que o primeiro grande surto surgiu em Wuhan dezembro de 2019, mas diversos ind\u00edcios apontam que o v\u00edrus j\u00e1 circulava pelo mundo semanas ou meses antes do in\u00edcio oficial da...\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360773992374697986/ZDBcF9a7?format=jpg&name=small", "25", "164", "804"], ["Pedro Serra", "@OPedroSerra", "2020-12-05T23:37:17.000Z", "Covid pode causar disfun\u00e7\u00e3o er\u00e9til... acho que com isso o povo fica em casa.", "Comentar o Tweet\nNBC10 Philadelphia\n@NBCPhiladelphia\n \u00b7 5 de dez de 2020\nWell, this is a bit awkward. COVID-19 may cause long-term erectile dysfunction in men. Yet another reason to heed public health advice as the coronavirus continues to spread. http://on.nbc10.com/KkxOXBL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091714513207297/FUYYSGsN_mini.jpg", "2", "1", "9"], ["Di\u00e3 com HY", "@dmonducci", "2020-12-05T23:58:31.000Z", "Por isso que vou us\u00e1-lo no primeiro jogo no maraca p\u00f3s vacina e emendar numa noitada", "Comentar o Tweet\nGustavo\n@gdiasaz\n \u00b7 5 de dez de 2020\nEsse uniforme verde chama gol. Impressionante.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310693241369624584/eNKj8GFT_mini.jpg", "1", "", "7"], ["le", "@lecaroo", "2020-12-05T23:59:12.000Z", "oi gente respondi a tag literaria quarentena, muitos nao sabem o q isso significa mas foi o periodo q algumas pessoas ficaram (e ainda ficam) em casa pra nao pegar coronavirus\nnesse video tem varias dicas de livros legais p vc que nao quer sair de casa tbm", "RESPONDENDO TAG LITERARIA: QUARENTENA\nOi gente, tudo bem??? Eu espero que voc\u00eas gostem do v\u00eddeo. N\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever, deixar um like no v\u00eddeo e mandar para seus amigos. Links das minh...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361830678963322880/61xDUFRE?format=jpg&name=240x240", "1", "1", "1"], ["Kleber Karpov", "@kleberkarpov", "2020-12-05T23:47:15.000Z", "Achei estranho, ap\u00f3s ser denunciado por contingenciar verba destinada a combate do coronav\u00edrus, rapidamente o ent\u00e3o general interino da Sa\u00fade destinar, em poucos dias, quase 50%. \n\nMas, isso \u00e9 grav\u00edssimo e esse cara tem que ser preso, se confirmado tais pr\u00e1ticas. Simples assim.", "Comentar o Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 5 de dez de 2020\nPazuello enviou verba da Covid-19 para entidades que n\u00e3o cuidam da doen\u00e7a\nhttps://oantagonista.com/brasil/pazuello-enviou-verba-da-covid-19-para-entidades-que-nao-cuidam-da-doenca/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "", "", "3"], ["catharina", "@rkxpattz", "2020-12-05T23:46:05.000Z", "cade a rede de atores da marvel defendendo ela? kkkkk ou eles so passam pano p pedofilia, agress\u00e3o e outras coisas?", "Comentar o Tweet\nNa\u00e7\u00e3o Marvel\n@NacaoMarvell\n \u00b7 5 de dez de 2020\n DanielRPK postou em seu patreon sobre a Letitia Wright, a Shuri.\n\n\u201cOuvi dizer que Marvel est\u00e1 em uma conversa dif\u00edcil com Letitia e agora ela tamb\u00e9m deletou sua conta no Twitter...\u201d\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362983147558813697/7kS61Mib_mini.jpg", "1", "4", "20"], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2020-12-05T23:23:13.000Z", "A Deise somos os brasileiros e brasileiras. \n\nA rua \u00e9 2019.\n\nA porta \u00e9 o r\u00e9veillon.\n\nA escada \u00e9 2020.", "De \nTheus", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1335274236299055106/pu/img/Ntd-K7ZADLgCyuo5.jpg", "39", "353", "1,7 mil"], ["c\nsweb", "@casweb", "2020-12-05T23:53:45.000Z", "Acredito q o Geovane tenha sido poupado at\u00e9 recuperar a forma f\u00edsica j\u00e1 q ficou 10 dias sem treino em campo por conta da COVID. A contus\u00e3o do Diego Ferreira (tb voltando do corona) e mesmo a do Z\u00e9 Ricardo, devem ter colocado toda a Comiss\u00e3o T\u00e9cnica com as barbas de molho.", "Comentar o Tweet\nbonaTTo\n@bonattorafa\n \u00b7 5 de dez de 2020\nEm resposta a @cristianeza\nPra mim o Geovane merece ser titular no lugar do Ale atualmente. Mas o sufoco que a gente tomou no final n\u00e3o tem nada a ver com a n\u00e3o entrada dele. Cauan foi bem coerente hoje", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297640510157357056/fnB7JGWG_mini.jpg", "", "", "1"], ["assassina de pernelongo", "@larxhjeann", "2020-12-05T23:56:27.000Z", "Acaba logo corona preciso dar meu primeiro rol\u00ea com a maya dirigindo ", "Comentar o Tweet\nTempestade\n@GamaNaMaya\n \u00b7 5 de dez de 2020\nAcaba logo corona preciso dar meu primeiro rol\u00ea dirigindo ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357679411726868482/tRuTAK9d_mini.jpg", "1", "", "2"], ["tom\u00e1s", "@tomaspg_", "2020-12-05T23:41:30.000Z", "indo do ze pro galp\u00e3o assim depois da vacina", "Comentar o Tweet\nLUC\u00c3O // G3\n@badlucao\n \u00b7 5 de dez de 2020\nPrimeiro rol\u00ea p\u00f3s vacina eu quero ficar nesse n\u00edvel\nMostrar esta sequ\u00eancia\n0:21\n3,5 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330677925759299584/7jadpCrh_mini.jpg", "1", "", "13"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-05T23:55:39.000Z", "Covid: conselhos apontam compra insuficiente de vacinas e defendem \u201cimuniza\u00e7\u00e3o total\u201d", "Covid: conselhos apontam compra insuficiente de vacinas e defendem \"imuniza\u00e7\u00e3o total\"\nPublicado originalmente no Brasil de Fato: O Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass) e o Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Sa\u00fade (Conasems), defendem que todas as vacinas com...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362139332518187008/PhV7jjxm?format=jpg&name=small", "1", "7", "42"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2020-12-05T22:15:04.000Z", "Pazuello enviou verba da Covid-19 para entidades que n\u00e3o cuidam da doen\u00e7a", "Pazuello enviou Verba de Covid-19 erroneamente - O Antagonista\nReportagem da Folha aponta que ministro da Sa\u00fade enviou verba de combate a doen\u00e7a para maternidades, cl\u00ednicas de oftalmologia e at\u00e9 hospitais psiqui\u00e1tricos.\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359628441985953795/Vk4R9U2j?format=jpg&name=small", "167", "194", "792"], ["\ud835\ude7c\ud835\ude71", "@CeloCRF", "2020-12-05T23:53:57.000Z", "Na torcida para que encontre a vacina contra a zica da sele\u00e7\u00e3o do Adenor e volte aos padr\u00f5es que estamos acostumados. Vem muito mal", "Comentar o Tweet\nFlamengo\n@Flamengo\n \u00b7 5 de dez de 2020\nFala, meu craque @evertonri! \n\n#CRF #VamosFlamengo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358974121225371655/cZe6co4H_mini.jpg", "1", "1", "29"], ["dp", "@diporte", "2020-12-05T23:59:03.000Z", "El negocio redondo para Pfizer ", "Another Reason to Wear a Mask: COVID-19 May Cause Erectile Dysfunction\nAlthough COVID-19 treatments have improved and a vaccine is on the way, even a mild case of the virus can cause long-term complications \u2014 including the possibility of erectile dysfunction. Infectious...\nnbcphiladelphia.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360190033232281602/EEvWmEgh?format=jpg&name=small", "1", "", "2"]], [["", "@fleury_gaby", "2020-12-06T23:45:35.000Z", "lembro de pedir pro corona acabar pra poder ouvir na raba toma tap\u00e3o em um rol\u00ea antes de saturar", "Comentar o Tweet\nCarol Hermes\n@Carolthermes\n \u00b7 4 de dez de 2020\ne pensar que a gente nunca ouviu \u201coh juliana\u201d estourando em uma festa\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362500599871340548/VfjQw6p4_mini.jpg", "", "", "4"], ["Mano Ju Oliveira", "@ManoJuOliveira1", "2020-12-06T23:56:12.000Z", "\u201cQuanto mais atrasar o planejamento da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, mais tempo para Guedes recuperar a economia.\u201d\n@policiafederal\n @ReceitaFederal\nS\u00e3o da Famil\u00edcia? N\u00e3o acredito.", "Comentar o Tweet\ncynara menezes\n@cynaramenezes\n \u00b7 5 de dez de 2020\nnunca a frase \"passa a bola, delegado\" foi t\u00e3o real\nhttps://metropoles.com/distrito-federal/delegado-da-pcdf-e-preso-com-plantacao-de-maconha-gourmet?amp&__twitter_impression=true\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/429549634/euzed_mini.jpg", "", "1", "1"], ["detremura", "@detremura", "2020-12-06T23:53:05.000Z", "Enquanto isso nosso presidente lutando contra a vacina e procurando uma cura milagrosa. Que vergonha.", "Covid-19\nCovid-19: Vacina da Pfizer/BioNTech tem efic\u00e1cia ap\u00f3s uma dose, aponta estudo", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1363154222527574017/yfIOqPMc?format=jpg&name=small", "4", "15", "108"], ["Funky Cold Medina", "@emetheAraujo", "2020-12-06T23:59:07.000Z", "Eu j\u00e1 comi o p\u00f3zinho do miojo puro, a vacina t\u00e1 suave", "Comentar o Tweet\nRex Chapman\n@RexChapman\n \u00b7 6 de dez de 2020\n\u201cWill I take the vaccine?\u201d", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055264484745494530/QLX6B5o9_mini.jpg", "", "", "4"], ["Dani\n\u2077 || Hobi day", "@jinvuitton", "2020-12-06T23:55:04.000Z", "Votem no tma pelo amor de Cristo, quem votar vai ser t\u00e3o aben\u00e7oado que vai ganhar muito dinheiro em 2021, uma picadona na bunda com a vacina da covid e ingresso pro show dos meninos.", "Comentar o Tweet\nJikook-ssi\n@jikook_ss1\n \u00b7 6 de dez de 2020\nEm resposta a @ChartBTS @_134340JK e @BTS_twt\nPlease vote & retweet.  The boys are attending and LOSING!! \n\n[\n] FMA 2020 \u2014 Popularity Award\n 5 HOURS LEFT \n#1.     \u2014 471,768\n#2. @BTS_twt \u2014 445,069\n\nGap: 26,699 \nPlease vote http://en.fannstar.tf.co.kr ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362882386757906438/pTMzaVbx_mini.jpg", "", "", "1"], ["gustavo", "@rheetos", "2020-12-06T23:55:57.000Z", "perceberam que depois que paula fernandes lan\u00e7ou a vers\u00e3o de shallow em portugu\u00eas, o coronavirus veio?", "Comentar o Tweet\ntell your friends\n@JATP_rla\n \u00b7 6 de dez de 2020\no ano era 2019\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362175076813000705/lh8mnlj3_mini.jpg", "", "", "1"], ["mineirinha", "@aquelamineira", "2020-12-06T23:51:34.000Z", "\"Eu vou tomar 2 inje\u00e7\u00f5es! Uma em cada bra\u00e7o e 1 em cada... vai ser 4 vacinas.\"\n\nPagodinho, Zeca\n\nTotalmente eu! S\u00f3 vem vacina, meu corpinho est\u00e1 pronto!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eol6rl4W4AEOBLv?format=jpg&name=small", "1", "", "13"], ["Bruno Ara\u00fajo", "@brunoaraujo7", "2020-12-06T23:49:13.000Z", "Voc\u00ea confiaria em uma vacina chinesa?\n\n- eu j\u00e1 comi bolo.da mo\u00e7a de padaria de proced\u00eancia absolutamente duvidosa em pleno meio-dia para ter este tipo de frescura.\n\nSe a ci\u00eancia confia, manda pra c\u00e1.\n\n#TrazaVacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eol6IqRWEAEbReS.jpg", "3", "", "7"], ["Twitter Moments Brasil", "@MomentsBrasil", "2020-12-06T23:52:05.000Z", "As  \u00faltimas sobre Covid-19: \n Reino Unido inicia vacina\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a-feira\n Pfizer anuncia bula da vacina para profissionais da sa\u00fade\n Brasil registra mais de 26 mil casos em 24 horas\n A situa\u00e7\u00e3o nos estados brasileiros", "Covid-19\nCovid-19: Vacina da Pfizer/BioNTech tem efic\u00e1cia ap\u00f3s uma dose, aponta estudo", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1363154222527574017/yfIOqPMc?format=jpg&name=small", "", "5", "46"], ["Priscila Rodrigues", "@PRI__RODRIGUES", "2020-12-06T23:56:38.000Z", "S\u00f3 vem vacina", "Comentar o Tweet\nShows Ao Vivo\n@Shows_AoVivo\n \u00b7 6 de dez de 2020\nEnquanto uns dizem que n\u00e3o v\u00e3o tomar vacina, Zeca Pagodinho quer tomar quatro! #Fant\u00e1stico", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470167649869825/7PWI6Ra1_mini.jpg", "", "", "5"]], [["O Antagonista", "@o_antagonista", "2020-12-07T23:25:47.000Z", "Roberto Freire chamou de pat\u00e9tica a exposi\u00e7\u00e3o, inaugurada hoje por Jair e Michelle Bolsonaro no Pal\u00e1cio do Planalto, com as roupas que usaram na posse presidencial.", "Bolsonaro Fashion Week e o pat\u00e9tico casal presidencial - O Antagonista\nRoberto Freire chamou de pat\u00e9tica a exposi\u00e7\u00e3o, inaugurada hoje por Jair Bolsonaro e Michelle no Pal\u00e1cio do Planalto.\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360834595093164035/UQNhQxY2?format=jpg&name=small", "477", "183", "1,8 mil"], ["Joana D'arc - Liberal/Centro", "@sousacardosoj", "2020-12-07T23:58:55.000Z", "Eu quero uma vacina.\n#BolsonaroAFavorDaCovid", "Comentar o Tweet\nRita Oliveira\nBRASIL CONSCIENTE\n@RitaOli36702816\n \u00b7 7 de dez de 2020\nBrasil, 177 mil mortos por coronav\u00edrus.\nCada governante com a sua prioridade. Surreal, estamos nas m\u00e3os de um genocida. \n #AcordaBrasil @jairbolsonaro\n1:02\n302 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093294873002852358/J5ki7Lnz_mini.jpg", "", "2", "2"], ["Douglas Garcia", "@DouglasGarcia", "2020-12-07T23:51:56.000Z", "Conforme orientado pela Anvisa, encaminhei a mesma solicita\u00e7\u00e3o que fiz ao Presidente da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Sr Ant\u00f4nio Barra Torres) ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade endere\u00e7ado ao Sr. Eduardo Pazuello. Existe uma a\u00e7\u00e3o minha na Justi\u00e7a sobre este acordo com a Sinovac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorEWcxWEAUEyOw?format=jpg&name=small", "115", "700", "4 mil"], ["marcelo", "@gagaimpacts", "2020-12-07T23:58:21.000Z", "quero ta bem vacinado quando essa vacina sair e ver a lady gaga mais uma vez no cinema atuando no pr\u00f3ximo ano", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EorFz6YW4AEUQNS.jpg", "", "", "6"], ["Gilmar de Alc\u00e2ntara", "@VoxGilmar", "2020-12-07T23:55:33.000Z", "O desejo de Bolsonaro, sempre foi de Matar pessoas, e o Coronav\u00edrus est\u00e1 fazendo e cumprindo o Desejo dele #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroAFavorDaCovid ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1336096994423615495/pu/img/dTtF5bM88t4xdali.jpg", "", "1", "2"], ["Eduardo Leite", "@EduardoLeite_", "2020-12-07T22:02:54.000Z", "Assinamos hoje com o Banco Interamericano de Desenvolvimento no Brasil a contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito para desenvolver o Projeto de Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Fiscal do Estado do Rio Grande do Sul, o Profisco II RS, da Sefaz em parceria com a \n@pgers\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoqpP2yWEAEosCM?format=jpg&name=small", "32", "4", "121"], ["Antes Thales do que nunca", "@thethales", "2020-12-07T23:55:57.000Z", "A Anvisa vai dizer n\u00e3o \u00e0 vacina? D\u00f3ria vai acusar o governo de impedir que a vacina chegue a popula\u00e7\u00e3o? Bolsonarismo vai reagir com mais fakenews sobre a vacina?", "Anvisa reage ao an\u00fancio de Doria e diz que ainda faltam passos para aprovar Coronavac - 07/12/2020...\nAg\u00eancia afirma que dados da fase 3 ainda n\u00e3o foram encaminhados e relat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o pode ficar pronto s\u00f3 depois de 11 de janeiro\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359585984380305409/EPiRF7uF?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Matheus", "@inocendio", "2020-12-07T23:53:14.000Z", "Todo dia isso, merm\u00e3o! Que saco! Que tal garantir imuniza\u00e7\u00e3o para profissionais da educa\u00e7\u00e3o e estudantes antes de pensar em aula presencial?", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 7 de dez de 2020\nBREAKING NEWS:  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o decide que universidades retomar\u00e3o aulas presenciais em 1\u00ba de mar\u00e7o\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "", "2"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2020-12-07T23:57:52.000Z", "Maia: Congresso far\u00e1 plano de vacina\u00e7\u00e3o com ou sem governo", "Maia: Congresso far\u00e1 plano de vacina\u00e7\u00e3o com ou sem governo - CartaCapital\n'As pessoas v\u00e3o come\u00e7ar a entrar em p\u00e2nico se o Brasil ficar para tr\u00e1s nessa quest\u00e3o', disse o presidente da C\u00e2mara\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360993488087769093/czNBC8Lp?format=jpg&name=small", "15", "28", "228"], ["Alexandre67", "@AlexandrePizzo", "2020-12-07T23:56:31.000Z", "No m\u00ednimo querem estragar a vacina\u00e7\u00e3o marqueteira ao menos na data prevista. N\u00e3o acho que tenham culh\u00f5es para barrar a sinovac.", "Comentar o Tweet\nArtemis Zamis-Vacina para todos j\u00e1.\n@esquerdeando\n \u00b7 7 de dez de 2020\nAp\u00f3s SP divulgar data de vacina\u00e7\u00e3o, Anvisa diz que n\u00e3o recebeu dado 'essencial para avalia\u00e7\u00e3o' da CoronaVac | Vacina | G1 https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/12/07/apos-sp-divulgar-data-de-vacinacao-anvisa-diz-que-nao-recebeu-dado-essencial-para-avaliacao-da-coronavac.ghtml\u2026 \n\nA politiza\u00e7\u00e3o da vacina ficou assim Doria candidato quer salvar vidas, Bozo candidato quer matar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353724834455429122/qsm2y5JR_mini.jpg", "", "", "2"], ["tchaki tcha", "@thatsisacanton", "2020-12-07T23:51:20.000Z", "Como fazer vacina caseira usando maizena e sabonete l\u00edquido", "Comentar o Tweet\n!Mike, The Creator\u00a1\n@evrenslon\n \u00b7 7 de dez de 2020\nEm resposta a @luide\nA gente pega a formula e produz em casa com ingredientes caseiro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345527120420876289/YQhpOaG-_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Nei Robson #ImpeachmentBolsonaro", "@neirobson", "2020-12-07T23:51:30.000Z", "S\u00e3o Paulo \u00e9 o \"hub\" da cura pela vacina no Brasil.", "Comentar o Tweet\nNoah Shuster\n@noahshuster\n \u00b7 7 de dez de 2020\nQuero s\u00f3 ver Bolsonaro tentar segurar agora. J\u00e1 era. twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325093787333521409/Ko6gwMBk_mini.jpg", "", "", "4"], ["Helena #2021VacinaJ\u00e1", "@commasc_helena", "2020-12-07T23:58:46.000Z", " Doria. Vamos mesmo de Vachina Coronavac em SP, em janeiro, afinal a Anvisa est\u00e1 na China visitando duas Fabrichina da Coronavac e a da Oxford. Deixa o governo aguardando, sentado, mar\u00e7o com a vachina de Oxford kkk\n#BolsonaroAFavorDaCovid", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorF6XQWMAUOATY?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Leviih", "@leovmoreira", "2020-12-07T23:56:27.000Z", "boa noit gov Jo\u00e3o d\u00f3ria\nneste momento de vacina\u00e7\u00e3o gostaria que tivestes um olhar mais atento  para os seus copartidarios! \nouvi que existiram boatos por a\u00ed que eu sa\u00ed do PSDB .. n\u00e3o \u00e9 bem assim .. . qlqr coisa pergunte ao seu padrinho politico Geraldo alclmin\natt,\nLevi", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorFY09XIAEJ32p?format=jpg&name=small", "6", "", "45"], ["Alexandre Souza Nascimento", "@HitBoy", "2020-12-07T23:57:55.000Z", "De onde que no BR isso daria certo.\n\nSe sem vacina, est\u00e1 uma festa.\n\nCom vacina, vira carnaval !", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 7 de dez de 2020\nR\u00fassia recomenda 42 dias sem \u00e1lcool e reclus\u00e3o ap\u00f3s vacina contra Covid https://veja.abril.com.br/mundo/russia-recomenda-42-dias-sem-alcool-e-reclusao-apos-vacina/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "", "", "2"], ["Fenotipicamente Liban\u00eas", "@ChrisTurco010", "2020-12-07T23:56:19.000Z", "\u201cMas n\u00e3o tem medo de tomar a vacina?\u201d Amigo, eu moro no Rio de Janeiro.", "Comentar o Tweet\nPleurnichard Mecsplicateur\u2122\n@fvguima\n \u00b7 7 de dez de 2020\n\u201cMas n\u00e3o tem medo de tomar a vacina?\u201d amigo, eu sobrevivi 4 anos \u00e0 base do yakisobra do tio do carrinho da Anhembi Morumbi twitter.com/vanahauf/statu\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356304711914237960/Oqx3yGTY_mini.jpg", "", "3", "6"], ["marcia denser", "@mdenser", "2020-12-07T23:57:37.000Z", "\u00c9 isso: \u00f1 precisam do bozo pra resolver a quest\u00e3o da vacina!", "Comentar o Tweet\nO BRASIL EST\u00c1 COMO O DIABO GOSTA, VOU PR\u00c1 CUBA!\n \u00b7 7 de dez de 2020\nOs governadores j\u00e1 receberam uma \"autoriza\u00e7\u00e3o\" para tratar dos assuntos da COVID-19 sem esperar o governo ou \u00f3rg\u00e3os federais, ou seja eles podem tomar decis\u00f5es que v\u00e3o beneficiar seu estado durante a pandemia. twitter.com/mdenser/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360237428800421889/QgIlYGob_mini.jpg", "", "1", "14"], ["Juleno de Freitas", "@juleno_14", "2020-12-07T23:59:15.000Z", "'Vai sair pra tomar a vacina? Ela \u00e9 segura? Possui os dados? Vai abrir ela porra e ir mesmo sem os dados? E a Anvisa?'", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorGBt1XUAA0Qeo?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Carlos Veras", "@carlosveraspt", "2020-12-07T23:57:14.000Z", "Enquanto o mundo todo corre atr\u00e1s da vacina contra a Covid-19, Bolsonaro inaugura brech\u00f3 no Pal\u00e1cio do Planalto.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorE82tWEAAocGI?format=png&name=small", "2", "1", "10"], ["Coronavirus COVID-19", "@CoronavirusAL", "2020-12-07T23:57:08.000Z", " Brasil | Anvisa afirma que n\u00e3o recebeu dado essencial para avalia\u00e7\u00e3o da CoronaVac, segundo a Anvisa falta dados dos estudos da fase 3, que s\u00e3o os testes finais em humanos, o governo de S\u00e3o Paulo afirma que o material ser\u00e1 enviado no pr\u00f3ximo dia 15.", "Comentar o Tweet\nCoronavirus COVID-19\n@CoronavirusAL\n \u00b7 7 de dez de 2020\n Brasil | O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o D\u00f3ria, anunciou que a vacina\u00e7\u00e3o contra o #coronavirus deve come\u00e7ar em 25 de janeiro, por\u00e9m a vacina CoronaVac (China) ainda n\u00e3o est\u00e1 aprovada pela Anvisa.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236419545285505025/KEVesolF_mini.jpg", "1", "3", "10"], ["lucianarg", "@lucianarg78", "2020-12-07T23:53:24.000Z", "PR \n@jairbolsonaro\n e Dona Micheque a prioridade do Brasil \u00e9 a moda,  n\u00e3o as vidas ceifadas pelo Coronavirus.\n\n#BolsonaroAFavorDaCovid \n#impeachment", "Comentar o Tweet\nLucyRG\n@LucyRGuim\n \u00b7 7 de dez de 2020\nQuem em s\u00e3 consci\u00eancia e empatia com o pr\u00f3ximo, faz um evento com dinheiro p\u00fablico do povo, para sua autopromo\u00e7\u00e3o, o presidente Jair Ceifador e sua primeira dama Michele.\n#BolsonaroAFavorDaCovid", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284613435318304771/VnaTQMYv_mini.jpg", "1", "2", "14"], ["lobby", "@gustavobrandx", "2020-12-07T23:56:38.000Z", "devem achar q prep protege do corona tbm", "Comentar o Tweet\nRafael\n@mobbe\n \u00b7 6 de dez de 2020\nE que tal a festa clandestina das gay que rolou aqui em Bras\u00edlia ontem?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318335640187142145/6bz-Wkap_mini.jpg", "2", "", "12"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2020-12-07T23:54:04.000Z", "D\u00f3ria d\u00e1 a largada e anuncia: SP pode vacinar 9 milh\u00f5es at\u00e9 mar\u00e7o; s\u00f3 depende de a Anvisa de Bolsonaro autorizar a vacina 'chinesa'\n Touch\u00e9!", "Comentar o Tweet\nDW Brasil\n@dw_brasil\n \u00b7 7 de dez de 2020\nDoria anuncia plano de imuniza\u00e7\u00e3o contra covid-19 no estado, come\u00e7ando por profissionais de sa\u00fade, idosos, ind\u00edgenas e quilombolas. Se Anvisa aprovar a Coronavac, 9 milh\u00f5es podem ser vacinados gratuitamente at\u00e9 mar\u00e7o.\n\nhttps://dw.com/pt-br/s%C3%A3o-paulo-prev%C3%AA-vacina%C3%A7%C3%A3o-a-partir-de-25-de-janeiro/a-55856838\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/900282743766044673/VkGpVlK2_mini.jpg", "3", "4", "34"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-12-07T23:55:18.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 7 de dez de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 88 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 92 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 88 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "", "1", "6"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2020-12-07T23:58:30.000Z", "Bolsonaro: governo vai ofertar vacina gratuita e n\u00e3o obrigat\u00f3ria - https://guaiba.com.br/2020/12/07/bolsonaro-governo-vai-ofertar-vacina-gratuita-e-nao-obrigatoria/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorF2vCXEAMaPc2?format=jpg&name=small", "7", "1", "14"]], [["rondinelas", "@Rondinellerafa", "2020-12-08T23:59:30.000Z", "eu na fila do postinho assim que a vacina chegar aqui em Caratinga", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1336460010239520769/pu/img/iOpem2Hjb0utm5GS.jpg", "", "24", "103"], ["Marco Aur\u00e9lio Nunes", "@MarcoARNunes", "2020-12-08T23:57:54.000Z", "Pazuello teve postura firme e correta na reuni\u00e3o. O Plano Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 prerrogativa do Governo Federal. Nenhuma vacina poder\u00e1 ser aplicada sem autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa. E a que est\u00e1 sendo politizada \u00e9 do Butantan e n\u00e3o do estado de SP.", "Comentar o Tweet\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade\n@minsaude\n \u00b7 8 de dez de 2020\n\"Todas as vacinas que tiverem efic\u00e1cia e registro da Anvisa ser\u00e3o adquiridas\". Esta foi a mensagem principal do ministro Eduardo Pazuello, em reuni\u00e3o com governadores, para reiterar o compromisso do @govbr contra a #COVID19. Siga o fio e veja AS informa\u00e7\u00f5es da reuni\u00e3o.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350923509476823042/yKSyTnbG_mini.jpg", "3", "", "3"], ["Dr. Grogu", "@rationalexpec", "2020-12-08T23:54:09.000Z", "N\u00e3o seja burro, tome a porra da vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EowOcqnXEAcXYkz?format=jpg&name=small", "5", "29", "308"], ["D\u00e9bora.B.P.", "@deborabpaim", "2020-12-08T23:55:57.000Z", "D\u00d3RIA SAIU ((DERROTADO)) DA REUNI\u00c3O DOS GOVERNADORES!!!\n\n((N\u00c3O TER\u00c1 VACINA EM S\u00c3O PAULO.\nTER\u00c1 UMA VACINA\u00c7\u00c3O \"FEDERAL\"))\n\nREPASSA ESSE V\u00cdDEO PARA QUE AS PESSOAS ENTENDAM O QUE T\u00c1 ACONTECENDO.\n\"RONALDO CAIADO\" ACABOU COM D\u00d3RIA EM ENTREVISTA NA CNN.", "Governador de Goi\u00e1s: N\u00e3o existe vacina de S\u00e3o Paulo | CNN 360\u00ba\nO governador de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM), afirmou nesta ter\u00e7a-feira (8), em entrevista exclusiva \u00e0 CNN, que a afirma\u00e7\u00e3o do governo paulista, comandado por...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362922708514856965/_LyuS6AE?format=jpg&name=240x240", "1", "9", "29"], ["Tiago Serra Cunha", "@tiagoserracunha", "2020-12-08T23:55:56.000Z", "Eu sei que j\u00e1 \u00e9 tipo a quinta coisa a que dou retweet sobre este filme, mas esta descri\u00e7\u00e3o fez-me deitar uma l\u00e1grima. Mandem da\u00ed a vacina e o aranhi\u00e7o e est\u00e1 tudo perdoado, universo", "Comentar o Tweet\nDR Movie News\n@DRMovieNews1\n \u00b7 8 de dez de 2020\nNext year, when a vaccine is public, people will be craving to get back out there & enjoy what they dearly missed in 2020. It won\u2019t be easy, but if there\u2019s a movie that brings people back to a packed opening night crowd, a big bucket of popcorn & a large soda...\n\nIt\u2019s #SpiderMan3", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281034578589888515/P20MQWJU_mini.jpg", "", "", "6"], ["ningu\u00e9m", "@MAYA_DOUR", "2020-12-08T23:58:03.000Z", "o problema n\u00e3o \u00e9 o trabalho e sim medo constante de pegar corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EowPVjgXcAAaD2G?format=jpg&name=medium", "1", "", "8"], ["Andinho Irritante", "@Anderso83317727", "2020-12-08T23:54:57.000Z", "D) que eu saiba o Doria n\u00e3o fez a vacina, logo n\u00e3o \u00e9 dele\nE) Obrigado por liberarem a fila pra mim \nF) J\u00e1 tomou a ClOrOqUiNa hoje?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EowOoZRXUAI2NqO?format=jpg&name=small", "26", "2", "21"], ["Edivaldo Bitencourt", "@edibitencourt", "2020-12-08T23:58:38.000Z", " Reinaldo diz que MS ter\u00e1 vacina e \u201cn\u00e3o importa de onde venha\u201d;\n Maranh\u00e3o entra com a\u00e7\u00e3o no STF para garantir vacinas aos estados;\n Vacina\u00e7\u00e3o em massa no Ocidente come\u00e7a pela Gr\u00e3 Bretanha, que refor\u00e7a treinamento e log\u00edstica,\nhttps://ojacare.com.br/2020/12/08/boletim-covid-o-jacare-caso-bolsonaro-nao-garanta-a-vacina-reinaldo-cogita-comprar-700-mil-doses/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EowPeFDXYAUtHTp?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Filemon Pereira", "@filemonpereira", "2020-12-08T23:56:10.000Z", "'Pazuello disse que levar\u00e1 ao Pal\u00e1cio compra da Coronavac', diz Fl\u00e1vio Dino | Blog da Andr\u00e9ia Sadi | G1", "'Pazuello disse que levar\u00e1 ao Pal\u00e1cio compra da Coronavac', diz Fl\u00e1vio Dino\nGovernadores fizeram reuni\u00e3o virtual com ministro da Sa\u00fade nesta ter\u00e7a, para discutir a pol\u00edtica de vacina\u00e7\u00e3o.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362228997082472449/80k_W6oM?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Arist\u00f3teles\n\u00b7", "@max_grace_", "2020-12-08T23:59:39.000Z", "Isso crentes, n\u00e3o tomem a vacina. Deus t\u00e1 cuidando de vcs \nDeixa a vacina pra essas pessoas mundanas e sem f\u00e9 \n/ironia", "Comentar o Tweet\nbrenda\n@brendasafra\n \u00b7 7 de dez de 2020\ne meu grupo da fam\u00edlia que mandaram v\u00eddeo de uma mo\u00e7a crente, falando em l\u00ednguas, que Deus avisou a ela de que a vacina da covid \u00e9 um plano do Diabo pra mandar as pessoas pro inferno e que ningu\u00e9m que \u00e9 fiel a Deus deve tomar?\n\nmeu pai amado..\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342852039697686528/yYn2zQ_i_mini.jpg", "1", "1", "7"], ["carol", "@caroldomings", "2020-12-08T23:56:27.000Z", "meu namorado esqueceu q existe coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EowO-C0W8AA3nsB?format=jpg&name=small", "2", "", "21"], ["Leo Prates", "@LeonardoPrates4", "2020-12-08T23:57:45.000Z", "Mais uma vez reunimos a Prefeitura de Salvador e o Governo do Estado para debater a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas de enfrentamento ao Coronav\u00edrus, frente ao aumento no quadro de contamina\u00e7\u00e3o. Seguimos trabalhando firme pelo bem estar da popula\u00e7\u00e3o. Todos juntos pela sa\u00fade!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EowPRWeXYAIntA6?format=jpg&name=small", "14", "7", "84"], ["\u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u0627\u0621", "@swagcore699", "2020-12-08T23:59:39.000Z", "Todos Sabem q o Jo\u00e3o Ditador Doria,\u00e9 Canalha,Corrupto e Conspirador,e quer Derrubar o Presidente d Rep\u00fablica,Junto com Huck,Rodrigo Maia, Alcolumbre,STF,e os Canalhas Corruptos d Deputados e Senadores,o Doria fez um Contrato Bilion\u00e1rio com a SinoVac,q impos a Vacina\u00e7\u00e3o em Massa.", "Comentar o Tweet\nCarlos Bolsonaro\n@CarlosBolsonaro\n \u00b7 8 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_mini.jpg", "", "", "6"], ["Beatriz Ramos", "@BiaRMesquita", "2020-12-08T23:58:22.000Z", "E eu pensando que fosse fila para vacina...", "Comentar o Tweet\nEdna\n@CezEdna\n \u00b7 8 de dez de 2020\nTem uma centena (no m\u00e1ximo) de pessoas na Paulista, gritando \u201cfora Doria\u201d. ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351019614306783237/I01KVihv_mini.jpg", "2", "", "5"]], [["Noah Shuster", "@noahshuster", "2020-12-09T23:15:15.000Z", "Vou usar a express\u00e3o da \n@AnneRoCi\n. \u201cEstou supremamente surpreso\u201d. kkkkkkkk", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 9 de dez de 2020\nAn\u00fancio do ministro da Sa\u00fade surpreende Pfizer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "3", "12", "51"], ["Ja\u00edne", "@Jaine_Souza22", "2020-12-09T23:56:32.000Z", "Depois que tomar a vacina do covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1YlR0XIAIfYpv?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Douglas Garcia", "@DouglasGarcia", "2020-12-09T23:54:35.000Z", "Entrevista que concedi agora \u00e0 noite direto do plen\u00e1rio da ALESP ao Ter\u00e7a Livre. Apenas hoje:\n- MP deu parecer favor\u00e1vel \u00e0 minha a\u00e7\u00e3o contra o contrato da vachina de Jo\u00e3o D\u00f3ria.\n- ALESP aprovou meu req de urg\u00eancia ao PDL42 que flexibiliza a quarentena\n- Venci a\u00e7\u00e3o contra ANTFA", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1336820657150189568/img/HMIkSgs9BLOHyALA.jpg", "333", "1,3 mil", "6,7 mil"], ["\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d", "@ccorax_", "2020-12-09T23:55:55.000Z", "acabei de receber uma imagem no grupo da fam\u00edlia dizendo que o coronav\u00edrus n\u00e3o aguenta organismos com pH superior a 5?????? ent\u00e3o devemos comer alguns alimentos ALCALINOS como LIM\u00c3O (pH 9,9), LARANJA (pH 9,2) e ABACATE (pH QUINZE) pra subir nosso pH", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1X9oxXUAIb2bG?format=png&name=small", "5", "", "11"], ["Paulo Figueiredo", "@Paulimbh", "2020-12-09T23:55:37.000Z", "Vejam o furo de reportagem (amadora) desse humilde twitteiro que vos fala: A VACINA CHEGOU!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1YX5LXIAEk1vw?format=jpg&name=small", "2", "8", "22"], ["\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u026a\u0274", "@jpantuneix", "2020-12-09T23:51:37.000Z", "melhor refer\u00eancia da saga crep\u00fasculo imposs\u00edvel vou ter um imprinting com a vacina boa noite", "Comentar o Tweet\nAlerquim\n@vincentmoschen\n \u00b7 8 de dez de 2020\nna minha cabe\u00e7a vai ser exatamente assim\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355279286136139781/aSY0I7Ag_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Joel PinGuim", "@quiz__", "2020-12-09T23:58:26.000Z", "A vacina t\u00e1 chegando via transporte dos empreendedores", "Comentar o Tweet\nQuit\u00e9ria\n@Quiteria_silva\n \u00b7 9 de dez de 2020\nChegou!!! ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325259508260737024/KpVOYjPb_mini.jpg", "", "", "2"], ["L\u00edvio Oliveira", "@liviololiveira", "2020-12-09T23:58:53.000Z", "ENTENDA A PARALISIA FACIAL QUE AFETOU VOLUNT\u00c1RIOS DA VACINA CONTRA A COVID-19, VEJA IMAGENS", "ENTENDA A PARALISIA FACIAL QUE AFETOU VOLUNT\u00c1RIOS DA VACINA CONTRA A COVID-19, VEJA IMAGENS - Terra...\nO que \u00e9 A paralisia de Bell ou paralisia facial perif\u00e9rica \u00e9 uma condi\u00e7\u00e3o na\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362627468360835073/OfoJvBuG?format=png&name=small", "3", "25", "44"], ["vitinho", "@ovictormariano", "2020-12-09T23:53:45.000Z", "\"profissionais da sa\u00fade ser\u00e3o os primeiros a serem vacinados\"\n\neu chegando no postinho:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1X8y6XMAEPI1z?format=jpg&name=medium", "1", "", "14"], ["Silvana Appio", "@silvanaappio", "2020-12-09T23:52:28.000Z", "\"CORONAVAC (vachina) CUSTARIA R$ 15,7 BILH\u00d5ES A MAIS QUE A VACINA DE OXFORD\"...\nVoc\u00eas est\u00e3o entendendo o desespero do ditaD\u00f3ria para enfiar aquela merda goela abaixo do povo?!! ELE QUER A $BUFUNFA$ !!! N\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed para a sa\u00fade de ningu\u00e9m!!!\n#ForaDoria maldito!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1Xpw9XEAAGcXs?format=jpg&name=small", "11", "8", "24"], ["\u24cb", "@claudiolealfoto", "2020-12-09T23:49:26.000Z", "Ent\u00e3o al\u00e9m de n\u00e3o anunciar o plano de vacina\u00e7\u00e3o que foi prometido para HOJE, o presidente atrav\u00e9s do seu capacho tentaram mandar fake news s\u00f3 pra ter uma vacina antes do D\u00f3ria", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 9 de dez de 2020\nAn\u00fancio do ministro da Sa\u00fade surpreende Pfizer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "", "2"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2020-12-09T23:56:01.000Z", "N\u00e3o tomo tamb\u00e9m \nTomo garrafada \n Ivermectina \n Hidroxicloroquina \n Mais n\u00e3o a Vacina", "Comentar o Tweet\nVil psic Brasil\n@psic_con\n \u00b7 9 de dez de 2020\nEm resposta a @BastosJusmari\nN\u00e3o vou tomar nenhuma", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352221202429988866/oadBU9Kx_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Mateus de Castro", "@deCastroMateus", "2020-12-09T23:53:01.000Z", "\"Esqueceram de combinar com os russos\". Nesse caso, com a Pfizer.\n\nOu seja, mentiram pra acalmar a imprensa e o povo enquanto o presidente faz piada com os doentes.", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 9 de dez de 2020\nAn\u00fancio do ministro da Sa\u00fade surpreende Pfizer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "1", "2"], ["Gilberto Lima", "@gilgomeslima", "2020-12-09T23:54:39.000Z", "M\u00e1rcio Jerry pede vacina para todos e diz que Bolsonaro n\u00e3o pode atrapalhar com sua neglig\u00eancia e irresponsabilidade genocida https://gilbertolima.com.br/2020/12/marcio-jerry-pede-vacina-para-todos-e.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1YJDvXYAIajid?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Vanessa Lima", "@LimaVanessa", "2020-12-09T23:58:30.000Z", "\u201cEu j\u00e1 peguei o v\u00edrus, n\u00e3o vou tomar a vacina!\u201d\n\nAahhh, seu inutil, por que voc\u00ea n\u00e3o vai se lascar, hein?!", "Comentar o Tweet\nFonte\n@alfontenelle\n \u00b7 9 de dez de 2020\nEnquanto Presidentes do mundo inteiro apresentam planos de vacina\u00e7\u00e3o para proteger e ver a economia reagir, o anti-cristo vai criando barreiras!!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350952525843869704/obmM7eYD_mini.jpg", "1", "", "4"], ["MariLULA - Chavista - Socialista", "@MarivoneLula", "2020-12-09T23:50:47.000Z", "#ForaBolsonaroGenocida \n> Jair INCOMPETENTE Bolsonaro recua e diz que vacina\u00e7\u00e3o pode come\u00e7ar em dezembro - \n#BolsonaroMentiroso\nhttps://apostagem.com.br/2020/12/09/bolsonaro-recua-e-diz-que-vacinacao-pode-comecar-em-dezembro/\u2026 \n@a_postagem", "A Postagem | Bolsonaro recua e diz que vacina\u00e7\u00e3o pode come\u00e7ar em dezembro\nO ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, disse hoje que a vacina\u00e7\u00e3o emergencial contra a covid-19 pode come\u00e7ar ainda em dezembro no pa\u00eds, com doses da vacina da Pfizer/Biontech. No entanto, o general...\napostagem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363187364684849152/nIeZJ9gq?format=jpg&name=small", "1", "", "2"]], [["Mais Carnaval (de\n)", "@maiscarnaval", "2020-12-10T22:37:30.000Z", " Motora, muda de rota! Toca pra Nikity! Al\u00f4 Viradouro! Al\u00f4 Cubango! Al\u00f4 Sossego! Carnaval na Amaral!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6QFn2XEAMOPKW?format=jpg&name=small", "4", "3", "80"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-12-10T23:53:02.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade negocia compra de 70 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade negocia compra de 70 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade assinou um memorando de entendimento com a Pfizer, para adquirir 70 milh\u00f5es de doses da vacina contra a Covid-19.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362062401953292290/y5hXUF51?format=jpg&name=small", "13", "21", "187"], ["alcool em gio", "@gigiancst0", "2020-12-10T23:56:44.000Z", "Nordeste quem deveria receber a vacina primeiro depois disso", "Comentar o Tweet\nout of context brazil\n@oocbrazil\n \u00b7 10 de dez de 2020\n0:15\n194,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361359639837876232/Oi1YlQlB_mini.jpg", "", "1", "4"], ["R\u00e1dio BandNews FM", "@radiobandnewsfm", "2020-12-10T23:59:49.000Z", "A distribui\u00e7\u00e3o da vacina da Pfizer/BioNTech deve come\u00e7ar nesta sexta-feira (11) nos Estados Unidos.\n\nHoje (10), a Food and Drug Administration, \u00f3rg\u00e3o que regula medicamentos no pa\u00eds, autorizou a utiliza\u00e7\u00e3o do imunizante de forma emergencial.\n\nFoto: REUTERS/Dado Ruvic", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6i11UW8AMfedX?format=png&name=small", "1", "2", "26"], ["marcio martins", "@INVICTUS_BRAZIL", "2020-12-09T22:19:17.000Z", "Eu j\u00e1 sabia da gravidade... a cada dia aparece mais evid\u00eancias...\nGrave. Cortesia da \n@agentesec", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1CTRVW8Acs1be?format=jpg&name=small", "24", "308", "583"], ["beleza", "@nicholasvelico", "2020-12-10T23:55:57.000Z", "eu e o fag na fila pra vacina", "Comentar o Tweet\nluma\n@lumajpg\n \u00b7 7 de dez de 2020\ncomo \u00e9 gostoso ser paulista https://twitter.com/50CXNTS/status/1252288020457435136/video/1\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300788937368178694/ZB8zteyp_mini.jpg", "1", "1", "5"], ["Maira", "@Mairanotwiter_", "2020-12-10T22:54:49.000Z", "A cloroquina n\u00e3o servia. Foi produzida . A vacina j\u00e1 foi certificado internacionalmente. Qual \u00e9 o ponto?", "Comentar o Tweet\nCoronel Tadeu\n@CoronelTadeu\n \u00b7 10 de dez de 2020\nInstituto Butant\u00e3 come\u00e7a a fabricar a vacina que n\u00e3o foi autorizada pela ANVISA. Se a ANVISA n\u00e3o autorizar eu pergunto: Processamos o Jo\u00e3o D\u00f3lar por improbidade ou arcamos com mais esse preju\u00edzo? O coment\u00e1rio e o RT t\u00e1 liberado.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091125342348214278/7IH6JGtB_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Non\u00f4, o Vov\u00f4 Investidor", "@nonoinvestidor", "2020-12-10T23:16:25.000Z", "O V\u00f4 perde na bolsa mas ganha amigos! Muito obrigado ao pessoal da TR\u00d3PICO INVESTIMENTOS \n@GlendaFerreira\n @sf2invest\n @fernandocluiz\n e equipe! Uma agenda linda pro v\u00f4 anotar todo dia \"PRECISO PARAR DE SER STOPADO\". N\u00e3o sou cliente (ainda), mas fa\u00e7o quest\u00e3o de conhecer os 3 fundos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6Y_mpWEAE8eGb?format=jpg&name=900x900", "49", "2", "330"], ["TSF R\u00e1dio", "@TSFRadio", "2020-12-10T23:57:02.000Z", "Especialistas recomendam aprova\u00e7\u00e3o da vacina da Pfizer nos EUA http://dlvr.it/RnPjjZ Em http://TSF.pt", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6iSjEU8AMQORx?format=jpg&name=small", "1", "1", "4"], ["Eduardo Leite", "@EduardoLeite_", "2020-12-10T13:15:25.000Z", "Recebemos h\u00e1 pouco o presidente \n@jairbolsonaro\n p/ inaugura\u00e7\u00e3o da nova ponte do Gua\u00edba. No trajeto at\u00e9 a obra, conversamos sobre a vacina contra o #coronav\u00edrus e pude renovar a convic\u00e7\u00e3o de que o \n@minsaude\n vai liderar o processo e disponibilizar as vacinas aprovadas pela Anvisa.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo4Oez8XcAEnNAP?format=jpg&name=small", "572", "261", "1,2 mil"], ["Via Trolebus", "@viatrolebus", "2020-12-10T23:52:10.000Z", "Empresas de \u00f4nibus junto com a\u00e9reas v\u00e3o ajudar no transporte da vacina da Covid-19", "Empresas de \u00f4nibus junto com a\u00e9reas v\u00e3o ajudar no transporte da vacina da Covid-19 - Via Trolebus\nA Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Empresas de Transporte Terrestre de Passageiros \u2013 Abrati, deve oferecer apoio gratuito \u00e0 Azul para o transporte de vacinas da Covid-19, de acordo com uma publica\u00e7\u00e3o da...\nviatrolebus.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362154573947838464/4U7l7Dyk?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2020-12-10T23:55:34.000Z", "Coronav\u00edrus: Especialistas ouvidos pela FDA votam favoravelmente vacina da Pfizer e abrem porta a aprova\u00e7\u00e3o nos EUA", "Especialistas ouvidos pela FDA votam a favor da vacina da Pfizer e abrem porta a aprova\u00e7\u00e3o nos EUA\nPainel considerou que benef\u00edcios conhecidos da vacina superam riscos. Aprova\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia poder\u00e1 acontecer j\u00e1 nos pr\u00f3ximos dias. Jovens com 16 e 17 anos tamb\u00e9m podem vir a tomar vacina.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360731138734632965/_4Yweb3Y?format=jpg&name=small", "1", "2", "12"], ["J. B. de Araujo", "@AMAROK_LUPPUS", "2020-12-10T23:54:09.000Z", "Jornal da Cidade Online: Globo, que propagava o \"fique em casa\", tem \"onda\" de contamina\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus.\nhttps://jornaldacidadeonline.com.br/noticias/25301/globo-que-propagava-o-equotfique-em-casaequot-tem-equotondaequot-de-contaminacao-por-coronavirus\u2026\n\nvia \n@GoogleNews", "Globo, que propagava o \"fique em casa\", tem \"onda\" de contamina\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus\nA emissora que mais propagou o \u201cfique em casa\u201d, quem diria, a Rede Globo vai ter que paralisar grava\u00e7\u00f5es devido \u00e0 \u201conda\u201d de covid-19 entre os seus funcion\u00e1rios. A emissora do Rio de Janeiro pretende...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363088453311877124/9uj0n9zH?format=jpg&name=small", "1", "5", "14"], ["\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122", "@Helenasth", "2020-12-10T23:58:55.000Z", "O Brasil est\u00e1 prestes a alcan\u00e7ar 180 mil vidas perdidas para o coronav\u00edrus. Nas \u00faltimas 24 horas foram registrados 769 \u00f3bitos, totalizando 179.801 mortes. Novos 53.359 casos da doen\u00e7a foram contabilizados, elevando para 6.783.477 o n\u00famero de infectados no pa\u00eds.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6invNXIAA42pZ?format=jpg&name=small", "2", "4", "4"]], [["Claudio Agar Vieira", "@claudioAvieira", "2020-12-11T23:53:16.000Z", "Em resposta a \n@jdoriajr", "Desejo insano de promover uma vacina\u00e7\u00e3o \n question\u00e1vel por todos... Aqui em casa essa vacina n\u00e3o entra!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f489.png", "", "", "2"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2020-12-11T23:53:39.000Z", "Vc acha que este DITADOR a\u00ed de S\u00e3o Paulo t\u00e1 preocupado com s cidade ou Cracol\u00e2ndia \nEla t\u00e1 preocupado com #Vachina ", "Comentar o Tweet\nFernando\n@ChabadFernando\n \u00b7 11 de dez de 2020\nEm resposta a @BastosJusmari\nE as proced\u00eancias na Cracol\u00e2ndia?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340468735619035137/3-L8xSQ6_mini.jpg", "", "", "2"], ["Cristiane Martins", "@cristianepmar", "2020-12-11T23:58:01.000Z", "N\u00e3o vou esquecer que Bolsonaro cantou \u201cvit\u00f3ria\u201d em cima da morte de um cidad\u00e3o brasileiro volunt\u00e1rio da pesquisa da Coronavac. A interrup\u00e7\u00e3o dos Estudos da Vacina mais vi\u00e1vel para o Brasil foi uma Vit\u00f3ria dele. #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_sGXyWMAAkHth?format=jpg&name=small", "2", "6", "19"], ["Ma\u00edra (hiato) e n\u00e3o Maira (ditongo)", "@ma_tosetti", "2020-12-11T23:50:16.000Z", "Uhul! Temos vacina! Ops... esquecemos que pra aplicar precisa de seringa. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_qU5QXEAAEQY8?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["G1 Maranh\u00e3o", "@g1maranhao", "2020-12-11T23:51:00.000Z", "Maranh\u00e3o chega a 196.848 casos e 4.368 mortes pelo novo coronav\u00edrus https://glo.bo/3m9n7pV #G1 #G1MA", "Maranh\u00e3o chega a 196.848 casos e 4.368 mortes pelo novo coronav\u00edrus\nDados foram atualizados nesta sexta-feira (11) pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES). N\u00famero de casos ativos no estado chegou a 4.496.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360058238130094081/wuCLGLwi?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["exame", "@exame", "2020-12-11T23:55:10.000Z", "Pfizer diz que n\u00e3o houve casos de rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas durante estudo", "Pfizer diz que n\u00e3o houve casos de rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas durante estudo\nDeclara\u00e7\u00e3o ocorre ap\u00f3s \u00f3rg\u00e3o regulador brit\u00e2nico ter emitido um alerta para que pessoas com hist\u00f3rico de alergias n\u00e3o tomassem a vacina\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362217924619096067/MpbmA5_V?format=jpg&name=small", "4", "7", "92"], ["Rose VACINA J\u00c1", "@RoseMeliande", "2020-12-11T23:53:09.000Z", "Olha o homem da vacina a\u00ed,  gente!\n#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "Comentar o Tweet\nDeadPool\n@Poolwww1\n \u00b7 11 de dez de 2020\n#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361044891774693377/LPmvVRTH_mini.jpg", "", "1", "2"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-11T23:55:40.000Z", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina\u2026 Por Fernando Brito", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina\u2026 Por Fernando Brito\nPublicado originalmente no Tijola\u00e7o: Por Fernando Brito Enquanto o processo de compra das vacinas para imunizar os brasileiros vai se arrastando, avan\u00e7a dentro do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade o processo para...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360833918312845313/kP7XVlrP?format=jpg&name=small", "", "4", "32"], ["Deixa o Loen te leitar?", "@_Leitadas_Loen", "2020-12-11T23:17:40.000Z", "E v\u00e3o fazer o que com esse temor?\nMeter vacina compuls\u00f3ria ou fuder com a vida dos \"negacionistas\" que se recusam a ser cobaias?", "Comentar o Tweet\nSenado Federal\n@SenadoFederal\n \u00b7 11 de dez de 2020\nSenadores e especialistas temem que negacionismo prejudique vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19. https://bit.ly/3gB1gXc", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190219076150480896/N8zaI2YT_mini.png", "49", "75", "706"], ["humor & piadas ruins", "@sinistrodibres", "2020-12-11T23:56:07.000Z", "Para o tanto que pagamos de imposto, ent\u00e3o a Vacina\u00e7\u00e3o em Massa deve ocorrer, n\u00e9? ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_rqx0XEAEBW62?format=jpg&name=360x360", "1", "", "4"], ["F\u00e1bio", "@o_colecionador", "2020-12-11T23:58:37.000Z", "Se seu estado n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de produzir vacina, colabore com o q for poss\u00edvel:\n\nforne\u00e7a tomate, frango, duplas sertanejas. \n\nMAS N\u00c3O FA\u00c7A ESSE PAPEL RID\u00cdCULO PRA BAJULAR AQUELE OUTRO L\u00c1 \n\nT\u00e1 com medo dele pq?", "Comentar o Tweet\nRonaldo Caiado\n@ronaldocaiado\n \u00b7 11 de dez de 2020\n#vacinapratodos", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312400285873119232/OvQ87Uwm_mini.jpg", "8", "18", "148"], ["Gladys Castanho", "@GladysCastanho", "2020-12-11T23:59:07.000Z", "O dinheiro gasto na produ\u00e7\u00e3o da Coronavac pelo Butant\u00e3 \u00e9 dinheiro suado do trabalhador de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o vai ser confiscada, porque para isso o Governo precisaria decretar Estado de Exce\u00e7\u00e3o!", "Comentar o Tweet\nShadow\n@Shadowtweetando\n \u00b7 11 de dez de 2020\nEm resposta a @LuizLeitao59\nN\u00e3o \u00e9 que tenha faltado planejamento. \u00c9 que a vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava nos planos de Bolsonaro. Ele cansou de escarnecer e demonizar a Coronavac. Se o governo federal quiser a vacina pode compr\u00e1-la. SP investiu na transfer\u00eancia de tecnologia, compra de insumos, produ\u00e7\u00e3o e log\u00edstica.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/945748206964666368/96Xljiw8_mini.jpg", "1", "1", "4"], ["Dr.Fernando Ortiz", "@DrFernandoOrtiz", "2020-12-11T23:58:53.000Z", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina.", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina\u2026 Por Fernando Brito\nPublicado originalmente no Tijola\u00e7o: Por Fernando Brito Enquanto o processo de compra das vacinas para imunizar os brasileiros vai se arrastando, avan\u00e7a dentro do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade o processo para...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360833918312845313/kP7XVlrP?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Fl\u00e1vio Pradela", "@FlavioPradela", "2020-12-11T23:51:39.000Z", "Que papel rid\u00edculo desse senhor. Pq n\u00e3o comprou a vacina do Doria se vc diz que seu estado tem \u00f3tima sa\u00fade financeira? Bolsonarismo acabou com sua no\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nRonaldo Caiado\n@ronaldocaiado\n \u00b7 11 de dez de 2020\n#vacinapratodos", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312400285873119232/OvQ87Uwm_mini.jpg", "3", "", "8"], ["JUNNYOR CESAR", "@eujcesar", "2020-12-11T23:52:42.000Z", "e, sim, tem como fazer outra mas at\u00e9 chegar, ficar pronta.....ainda mais com esse bglh de corona v\u00edrus, olha....", "Comentar o Tweet\nJUNNYOR CESAR\n@eujcesar\n \u00b7 11 de dez de 2020\neu posso est\u00e1 muito feliz nos stories ou at\u00e9 pessoalmente, mas ngm sabe o que eu passo quando eu deito no travesseiro. \u00f3bvio que foi um descuido meu e ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a devolver nada mas parece que eu estou incompleto e quem me conhece sabe o quanto era meu sonho ter uma. twitter.com/eujcesar/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353129306608820224/wDwfcDWg_mini.jpg", "", "", "2"], ["R\u00e1dio Sagres 730", "@sagres730", "2020-12-11T23:48:45.000Z", "\"Estado nenhum vai comandar a pol\u00edtica de vacina\u00e7\u00e3o\", diz Caiado ap\u00f3s reuni\u00e3o com FGM - https://sagresonline.com.br/estado-nenhum-vai-comandar-a-politica-de-vacinacao-diz-caiado-apos-reuniao-com-fgm/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_p_CCWMAAJDLC?format=jpg&name=small", "3", "", "3"]], [["Encarna\u00e7\u00e3o do Mundo C\u00e3o", "@RegueiraFlavio", "2020-12-12T23:53:11.000Z", "Depois n\u00e3o contam a ningu\u00e9m que tomaram a vacina e continuam protestando contra a vacina\u00e7\u00e3o. Isso est\u00e1 al\u00e9m da burrice, \u00e9 pura desonestidade e mal caratismo.", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9 Hernan\n@andrehernan\n \u00b7 12 de dez de 2020\n5 a menos na fila da vacina", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297758958015385601/XP2FO0kH_mini.jpg", "1", "1", "1"], ["\ufe0e \ufe0e", "@hiellevi", "2020-12-12T23:54:06.000Z", "RETROSPECTIVA DO ANO \nsem mentir \n\n1. solteiro como sempre\n2. n\u00e3o \n3. sentirei\n4. n\u00e3o\n5. n\u00e3o \n6. 4\n7. gra\u00e7as a deus\n8. n\u00e3o\n9. adoro voc\u00ea!\n10. nem ex eu tenho \n11. n\u00e3o\n12. teve seu lado bom\n13. vacina\n\ncurte q eu mando", "De \n\u30ec\u30d3\u2605", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1337904198298578947/pu/img/8BKGFGzlQ6xeJFE5.jpg", "", "", "5"], ["O Mago", "@7U15exe", "2020-12-12T23:58:49.000Z", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio perdeu os movimentos da perna.\nNo Brasil est\u00e3o fazendo romaria pra tomar a vacina. Eu hein!", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio teve dificuldades de movimentar as...\nA suspens\u00e3o tempor\u00e1ria dos ensaios cl\u00ednicos foi anunciada pelo Governo do Peru nesta sexta-feira (11), ap\u00f3s diagnosticado problema neurol\u00f3gico em um dos volunt\u00e1rios. O Instituto Nacional de Sa\u00fade do...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360778523623841795/Qq9zeoWZ?format=jpg&name=small", "3", "5", "20"], ["thomas traumann", "@traumann", "2020-12-12T23:56:27.000Z", "Quem poderia imaginar que o plano de vacina\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade-apenas a coisa mais importante do momento- foi divulgado sem ter sido previamente analisado pelos assessores t\u00e9cnicos, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "Comentar o Tweet\nEthel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas\n@EthelMaciel\n \u00b7 12 de dez de 2020\nN\u00f3s, pesquisadores que estamos assessorando o governo no Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19, acabamos de saber pela imprensa que o governo enviou um plano, no qual constam nossos nomes e n\u00f3s n\u00e3o vimos o documento. Algo que nos meus 25 anos de pesquisadora nunca tinha vivido!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351255669677015042/pgiKNjl6_mini.png", "14", "81", "752"], ["Let's Dex", "@Lets_Dex", "2020-12-12T23:52:50.000Z", "Vacina n\u00e3o vai ser obrigat\u00f3ria mas vai ser identific\u00e1vel quem se vacinou s\u00f3 porque sim.", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 12 de dez de 2020\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou que pretende criar um sistema de identifica\u00e7\u00e3o por QR-Code para as pessoas que se vacinarem contra o novo coronav\u00edrus https://cnnbrasil.com.br/saude/2020/12/12/ministerio-da-saude-pretende-usar-qr-code-para-identificar-cidadaos-na-vacinacao\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "64", "137", "1,1 mil"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2020-12-12T23:55:56.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o nos EUA deve come\u00e7ar j\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira\n\nSaiba mais: https://bit.ly/37W10hz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpE1NGCXEAEW4jA?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], [". ' .", "@Boscardin", "2020-12-12T23:57:48.000Z", "Quer dizer que o Plano de Vacina\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 uma fraude?", "Comentar o Tweet\nEthel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas\n@EthelMaciel\n \u00b7 12 de dez de 2020\nN\u00f3s, pesquisadores que estamos assessorando o governo no Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19, acabamos de saber pela imprensa que o governo enviou um plano, no qual constam nossos nomes e n\u00f3s n\u00e3o vimos o documento. Algo que nos meus 25 anos de pesquisadora nunca tinha vivido!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351255669677015042/pgiKNjl6_mini.png", "8", "23", "145"], ["BolsoMito380", "@BolsoMito380", "2020-12-12T23:51:53.000Z", "Peru suspende testes com vacina chinesa.\n\nO Instituto Nacional de Sa\u00fade do pa\u00eds declarou que um volunt\u00e1rio reclamou de n\u00e3o conseguir mexer as pernas, logo ap\u00f3s ter sido utilizado como \u201ccobaia\u201d nos testes do laborat\u00f3rio chin\u00eas.", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio teve dificuldades de movimentar as...\nA suspens\u00e3o tempor\u00e1ria dos ensaios cl\u00ednicos foi anunciada pelo Governo do Peru nesta sexta-feira (11), ap\u00f3s diagnosticado problema neurol\u00f3gico em um dos volunt\u00e1rios. O Instituto Nacional de Sa\u00fade do...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360778523623841795/Qq9zeoWZ?format=jpg&name=small", "1", "5", "10"], ["Dorothy", "@Anholeto", "2020-12-12T23:57:36.000Z", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio perdeu os movimentos da perna\nEstudo cl\u00ednico  interrompido por precau\u00e7\u00e3o depois de volunt\u00e1rio apresentar problemas de sa\u00fade, s\u00edndrome\u2002de\u2002Guillain-Barr\u00e9", "Peru suspende teste com vacina chinesa\nEstudo cl\u00ednico com produto da Sinopharm \u00e9 interrompido por precau\u00e7\u00e3o depois de volunt\u00e1rio apresentar problemas de sa\u00fade. Imunizante j\u00e1 foi aprovado em outros pa\u00edses.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360654235323535360/5AdS3hvT?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Band.com.br", "@portaldaband", "2020-12-12T23:55:33.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o nos EUA deve come\u00e7ar j\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira\n\nSaiba mais: https://bit.ly/37W10hz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpE08qeXEAIsLSg?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["Historiadora sem fronteiras", "@MargotBM13", "2020-12-12T23:58:55.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o massiva, n\u00e3o visa apenas a imuniza\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos, \u00e9 um esfor\u00e7o coletivo, para a ERRADICA\u00c7\u00c3O de uma doen\u00e7a infecto contagiosa.", "Comentar o Tweet\nCl\u00e1udia Bacelar Batista\n@BacelarBatista\n \u00b7 12 de dez de 2020\nAh se tiv\u00e9ssemos um professor na presid\u00eancia!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352231313281937414/H1kiwzHI_mini.png", "", "3", "7"], ["let\u00edcia", "@ltpalhares", "2020-12-12T23:46:27.000Z", "ser\u00e1 que se encenar o pessoal entende?", "Comentar o Tweet\nMaga Patal\u00f3gica\n@SraPatalogica\n \u00b7 12 de dez de 2020\nAchei pesado, mas \u00e9 basicamente isso mesmo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358011269274566656/tnQjJ-yj_mini.jpg", "1", "5", "18"], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "", "2020-12-12T23:53:32.000Z", "Lembrando que a Covax Facility, que \u00e9 um cons\u00f3rcio da OMS pra disponibiliza\u00e7\u00e3o de Vacinas, tem a da Moderna, da Novavax l\u00e1, o que \u00e9 super legal! Agora, por que escolhemos s\u00f3 10%, fica a pergunta, algumas justificativas, mas sem uma reposta contundente", "Alian\u00e7a Covax, da OMS, prev\u00ea doses de vacina para 10% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, diz secret\u00e1rio-exe...\nNa C\u00e2mara, \u00c9lcio Franco informou que, pelo acordo com a OMS, pa\u00eds dever\u00e1 ter 42 milh\u00f5es de doses, que ser\u00e3o distribu\u00eddas de acordo com crit\u00e9rios t\u00e9cnicos. Ele lembrou que o pa\u00eds tem outras parcerias...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361814085386588163/uZk-4EMz?format=jpg&name=small", "1", "1", "16"], ["Renato Thibes", "@renatothibes", "2020-12-12T23:54:53.000Z", "Est\u00e1 pronto o plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpE0-c2W4AAKF8_?format=jpg&name=small", "", "", "18"], ["Alexandre Aguiar", "@alexaguiarpoa", "2020-12-12T23:47:35.000Z", ".\n@folha\n em editorial:\n\n\u201cPassou de todos limites a estupidez assassina de Bolsonaro diante da pandemia. \u00c9 hora de deixar de lado a irresponsabilidade delinquente para liderar a na\u00e7\u00e3o de 212 milh\u00f5es num momento dram\u00e1tico. Chega de molecagens com a vacina\u201d!", "Vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 - 12/12/2020 - Opini\u00e3o - Folha\nBasta do descaso homicida de Bolsonaro! Quase nada mais importa que imuniza\u00e7\u00e3o\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363036928875122688/EYL0dPlb?format=jpg&name=small", "7", "7", "108"], ["Viracasacas Podcast", "@viracasacas", "2020-12-12T23:53:22.000Z", "Chega logo!, em 2021:\n\nA) vacina\nB) + Ensaio\nC) Todas\n                                     R: c", "Comentar o Tweet\nensaio.digital\n@ensaiodigital_\n \u00b7 12 de dez de 2020\nSalve aqui para o @FelipeAbal , @gabrieldivan e @carapanarana agora aqui no Ensaio https://youtube.com/watch?v=ptWx0gwoEcY&feature=youtu.be\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271952155973468162/xwTW6Ymo_mini.jpg", "1", "3", "33"], ["Alessandra G.A", "@legermaNH", "2020-12-12T23:54:07.000Z", "\u00c9 insano esse absurdo estar sendo implantado em um gov aparentemente de direita, sendo q a vacina n\u00e3o garante o retorno da vida normal. Se a imprensa grita aos quatro ventos que as medidas restritivas continuar\u00e3o mesmo com a vacina. Ent\u00e3o qual o sentido deste plano de imuniza\u00e7\u00e3o?", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 12 de dez de 2020\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou que pretende criar um sistema de identifica\u00e7\u00e3o por QR-Code para as pessoas que se vacinarem contra o novo coronav\u00edrus https://cnnbrasil.com.br/saude/2020/12/12/ministerio-da-saude-pretende-usar-qr-code-para-identificar-cidadaos-na-vacinacao\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "2", "3", "16"], ["matheus", "@sttormath", "2020-12-12T23:50:31.000Z", "oh gente, pensando aqui que nos fora do grupo de risco s\u00f3 vamos tomar a vacina do corony l\u00e1 pro final do ano que vem..", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpEz-NpXUAQBrJl?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], [". ' .", "@Boscardin", "2020-12-12T23:55:27.000Z", "Impress\u00e3o minha ou o Haddad deu uma alinhada com o pensamento do Caiado, mesmo que de forma meio envergonhada? Nao \u00e9 pra acelerar a vacina porque seria atropelar quem? \u00c9 \u201cuma escolha dif\u00edcil\u201d entre vacina j\u00e1 ou a aus\u00eancia dela \n@Haddad_Fernando\n ?", "Comentar o Tweet\nBolsopetismo VACINA J\u00c1\n@bolsopetismo\n \u00b7 12 de dez de 2020\nContra a vacina\u00e7\u00e3o r\u00e1pida da popula\u00e7\u00e3o brasileira por raz\u00f5es pol\u00edticas\n\n@ronaldocaiado \n @Haddad_Fernando", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248666592701022211/HudghhEl_mini.jpg", "7", "6", "34"], ["Shri Krishna", "@skjayanthi", "2020-12-12T23:54:28.000Z", "Vacina da Monica, sem d\u00favidas.", "Comentar o Tweet\nMicreiro\n@arecobarudino\n \u00b7 12 de dez de 2020\n twitter.com/diogomainardi/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359701409416040449/zSGKQfeu_mini.jpg", "1", "", "15"], ["Sasha Fierce", "@marassexual_", "2020-12-12T23:57:27.000Z", "o gato da minha tia ta passando uns dia aqui pq ela ta cm suspeita de corona e tp cuidando dele. c\u00e1 estava eu deitado na cama e ele sobe e deita nas minhas costas, dps de uns minuto , EU SINTO UM MOLHADO QUENTE NA MINHA BUNDA, O FILHO DA M\u00c3E TINHA MIJADO EM MIM", "Comentar o Tweet\nSasha Fierce\n@marassexual_\n \u00b7 12 de dez de 2020\nELE MIJOU NA MINHA BUNDA", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361446389872549888/nFl4sBMc_mini.jpg", "3", "", "5"]], [["Adriana Oliveira", "@Adriana86984280", "2020-12-13T23:57:44.000Z", "#VacinaSTFprimeiro j\u00e1 que deu 48 para o ministro informar a data para uma vacina que nem foi certificada ainda. O \n@butantanoficial\n J\u00e1 enviou a fase 3 dos testes? At\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o haviam enviado, voc\u00eas querem que a \n@anvisa_oficial\n d\u00ea carta branca para uma vacina sem comprova\u00e7\u00e3o?", "Comentar o Tweet\nF R A N K 50K\n@FrankCastle2009\n \u00b7 13 de dez de 2020\n#VacinaSTFprimeiro\n#VacinaSTFprimeiro\n#VacinaSTFprimeiro\n\nVamos pedir a vacina\u00e7\u00e3o do STF primeiro, contra o covid-19, contra a corrup\u00e7\u00e3o e milit\u00e2ncia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361035685021560834/9E9-q3sK_mini.jpg", "", "3", "7"], ["F\u00e1bio Faria", "@fabiofaria5555", "2020-12-13T21:58:01.000Z", "Apesar de editoriais e postagens infames, o povo sabe que o governo \u00e9 honesto e eficiente. N\u00e3o faltam recursos para combater o coronav\u00edrus, o desemprego e estimular a economia. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpJjyRIW8AIoQNp?format=jpg&name=360x360", "116", "788", "4,7 mil"], ["Ricardo L. Hoffmann", "@rluizhoffmann", "2020-12-13T23:56:36.000Z", "O que falta para combater o coronav\u00edrus \u00e9 pensamento cient\u00edfico n\u00e3o politizado. Eleger pol\u00edtico contr\u00e1rio a qualquer vacina: Suic\u00eddio coletivo. Anexo 255: VACINA, POL\u00cdTICA E BURRICE. link", "255 VACINA, POL\u00cdTICA E BURRICE\n                                                                 Ricardo Luiz Hoffmann               A ocorr\u00eancia de uma morte entre os testados com a vacina do Butantan imp\u00f4s uma parada nos testes\u2026\nricardoluizhoffmann.wordpress.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359471499980210176/UWHn33rL?format=jpg&name=240x240", "3", "", "1"], ["P\u00e9rola Negra", "@mooreirapamella", "2020-12-11T23:25:12.000Z", "Agrade\u00e7am a vcs sabem quem", "Comentar o Tweet\nR\u00e1dio Gua\u00edba\n@RdGuaibaOficial\n \u00b7 11 de dez de 2020\nCarnes natalinas chegar\u00e3o na ceia 16% mais caras - https://guaiba.com.br/2020/12/11/carnes-natalinas-chegarao-na-ceia-16-mais-caras/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329452896115699723/C3YSZj1B_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Xande obsessor global", "@comunaterrivel", "2020-12-13T23:49:28.000Z", "Enigma da pandemia: Os genes que ajudam a entender por que algumas pessoas ficam mais doentes que outras | Coronav\u00edrus | G1", "Enigma da pandemia: Os genes que ajudam a entender por que algumas pessoas ficam mais doentes que...\nEstudo identificou genes que oferecem pistas sobre o que leva alguns a ficarem gravemente doentes com a Covid-19.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362161059709161475/mQqyB9bb?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd38\ud835\udd41\ud835\udd38 \ud835\udd39\u210d", "@reajabh", "2020-12-13T23:49:16.000Z", "Covid 0.05% de mortalidade\n\nCovid 80 a 90% assintom\u00e1ticos\n\nVacina 95% efic\u00e1cia\n\nVacina 100% inseguran\u00e7a", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1338269601256312836/pu/img/u9sRNK5YOHWyyUIo.jpg", "", "", "3"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2020-12-13T23:59:59.000Z", "V\u00e3o comprar a Coronavac qdo for liberada ou \u00e9 s\u00f3 mais um jogo de cena?", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade pede a Doria que \"n\u00e3o brinque\" - O Antagonista\nO secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, reafirmou que a pasta n\u00e3o apresentou uma data para o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o porque n\u00e3op h\u00e1 vacina aprovada!\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361640100610912257/GjILTNpu?format=jpg&name=small", "58", "26", "401"], ["\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd60", "@Srpinhal", "2020-12-13T23:54:01.000Z", "mesmo sem a inten\u00e7\u00e3o aconteceu esses bagui n\u00e9, corona mandou bjo depois disso", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9e\n@manuheim__\n \u00b7 12 de dez de 2020\nvcs furaram a quarentena pra beijar ?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360035099341971457/sMa2wkT4_mini.jpg", "", "", "2"], ["Jussara Soares", "@jussarasoares", "2020-12-13T23:49:55.000Z", "N\u00famero 2 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, coronel  Elcio Franco, diz, em v\u00eddeo, que an\u00fancio de Doria  sobre vacina \u00e9 \"devaneio\" e diz que governador de SP brinca \"com a esperan\u00e7a de milhares de brasileiros\" ao prometer a imuniza\u00e7\u00e3o.", "Secret\u00e1rio executivo da Sa\u00fade ataca Doria e diz que an\u00fancio de governador sobre vacina \u00e9 'devaneio'...\nElcio Franco afirma que o tucano brinca com 'a esperan\u00e7a de milhares de brasileiros' ao prometer a imunizar da popula\u00e7\u00e3o contra a covid-19 em janeiro\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359608696419016706/oqLkYcCg?format=jpg&name=small", "29", "10", "59"], ["Revista Oeste", "@revistaoeste", "2020-12-13T20:26:05.000Z", "Lewandowski d\u00e1 48 horas para Pazuello dar data de in\u00edcio de vacina\u00e7\u00e3o", "Lewandowski d\u00e1 48 horas para previs\u00e3o do MS sobre prazo de vacina\u00e7\u00e3o\nLewandowski d\u00e1 48 horas para Pazuello dar data de in\u00edcio de vacina\u00e7\u00e3o\nrevistaoeste.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361807270531780609/zVtty_L7?format=jpg&name=small", "2,1 mil", "914", "3,8 mil"], ["Renan Araujo", "@RenanReal_23", "2020-12-13T23:56:56.000Z", "Se as pessoas n\u00e3o usam m\u00e1scara antes da vacina, v\u00e3o usar dps??", "Comentar o Tweet\nBBC News Brasil\n@bbcbrasil\n \u00b7 13 de dez de 2020\nCientistas alertam que m\u00e1scaras podem ser necess\u00e1rias mesmo ap\u00f3s vacina contra a covid-19 https://bbc.in/3oNffvZ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_mini.jpg", "", "", "1"], ["VeruskaVeh\nGateiraCompulsiva", "", "2020-12-13T23:52:05.000Z", "Kkkkkkk At\u00e9 parece que quem desenvolveu o V\u00edrus \n Ir\u00e1 nos convencer de tomar esta porcaria criada pelos mesmos\nSai Vachina", "Comentar o Tweet\nFernanda Salles\n@reportersalles\n \u00b7 11 de dez de 2020\nParece que a vacina Xing Ling n\u00e3o est\u00e1 sendo muito bem aceita l\u00e1 fora!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189724195434958848/aU8Qjg4M_mini.jpg", "", "", "8"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-13T23:53:26.000Z", "Encurtar caminho para a vacina contra covid \u00e9 justific\u00e1vel, diz ex-presidente da Anvisa", "Encurtar caminho para a vacina contra covid \u00e9 justific\u00e1vel, diz ex-presidente da Anvisa\nDa CNN Brasil O sanitarista da Fiocruz Bras\u00edlia Claudio Maierovitch explicou, em entrevista \u00e0 CNN neste domingo (13), como deve ser feita a an\u00e1lise do uso emergencial de vacinas contra a Covid-19...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362160967509975040/CQ3l0Mrk?format=png&name=small", "4", "4", "51"], ["Gostosa e tatuada", "@Anacoelhoss", "2020-12-13T23:59:44.000Z", "Corona pf v\u00e1 embora, eu preciso disso aqui ", "Comentar o Tweet\nPagod\u00e3o & Cervejinha\n@estarossa77\n \u00b7 13 de dez de 2020\nVivendo na esperan\u00e7a de presenciar um PP com Bar\u00f5es da Pisadinha, Tierry e Z\u00e9 Vaqueiro.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360396780115021826/Oz3MFm3Q_mini.jpg", "", "", "5"], ["@Jo\u0101oBANatal", "@Jo\u0101oBANatal", "2020-12-13T23:53:00.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ter\u00e1 que responder quando come\u00e7ar\u00e1 a vacinar . Nem tem vacina aprovada ainda pela Anvisa, mas ter\u0101o que adivinhar quando v\u0101o usar.", "Comentar o Tweet\nRafael Moraes Moura\n@RafaMoraesMoura\n \u00b7 13 de dez de 2020\nURGENTE. O ministro Ricardo Lewandowski, do STF, acaba de dar um prazo de 48 horas para o ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, esclare\u00e7a qual a previs\u00e3o de in\u00edcio e t\u00e9rmino do plano de imuniza\u00e7\u00e3o contra covid-19. No @Estadao: \nhttps://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/lewandowski-intima-pazuello-para-esclarecer-em-48-horas-a-previsao-de-inicio-e-termino-do-plano-de-vacinacao/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359350043107549188/xl6j4uHj_mini.jpg", "", "", "1"], ["\ud835\udcd7\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcf8 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfc", "@HugoAlv32630063", "2020-12-13T23:49:02.000Z", "Acho que \u00e9 mais Corona contra Rafa ", "Comentar o Tweet\nVSPORTS\n@vsports_pt\n \u00b7 8 de fev de 2020\nGrande finta de Corona, a passar por Rafa, mas o cruzamento depois n\u00e3o resulta em perigo para a baliza encarnada.\n#LigaNOS #FCPSLB", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164872003028946945/sHnzwcXP_mini.jpg", "1", "", "2"], ["rafael", "@shoegayzinho", "2020-12-13T23:58:01.000Z", "Primeira semana de trabalho depois da vacina eu vou fazer isso todo dia.", "Comentar o Tweet\nA Baunilha Exausta\n@tamiribeiro\n \u00b7 13 de dez de 2020\nSaudades de pedir Bao na hora do almo\u00e7o com o @rflbdn s\u00f3 pra n\u00e3o sair do ar condicionado.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355342628175413249/1qjqqdHD_mini.jpg", "", "", "6"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2020-12-13T23:52:40.000Z", "O ex Ministro da Saude do Governo \n@Collor\n  @Alceni_Guerra\n  sobre a Vacina do \n@butantanoficial\n que \n@jdoriajr\n ja engoliu sapos e lutou sozinho para finalizar. \nAi o idiota do \n@JairBolsonaro\n coloca o BARQUEIRO DA MORTE Eduardo Pazuello, o Veterinario e o Bebado do Elcio p cuidar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpJ9m7tW8AA3itT?format=png&name=small", "", "1", "4"], ["Suno Research", "@sunoresearch", "2020-12-13T23:55:22.000Z", "A Alemanha anunciou um novo lockdown para tentar barrar os crescentes casos do novo coronav\u00edrus. A maior economia da Europa dever\u00e1 fechar o com\u00e9rcio n\u00e3o essencial e escolas a partir da pr\u00f3xima quarta-feira e seguir\u00e1 at\u00e9, pelo menos, o dia 10 de janeiro.", "Alemanha ter\u00e1 novo lockdown para tentar barrar coronav\u00edrus\nA chanceler da Alemaha, Angela Merkel, anunciou que as medidas come\u00e7am na pr\u00f3xima quarta-feira (16). Clique aqui para ler mais.\nsuno.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359329974617006082/dZHGlKZX?format=jpg&name=small", "", "2", "12"]], [["fernando rodrigues", "@flourenco8", "2020-12-14T23:53:10.000Z", "No WhatsApp o \n@jornalnacional\n est\u00e1 jogando o povo contra a vacina do\nButantan/Sinovac. A edi\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta as teorias malucas...\nJN ajudando Bolsonaro...\n@RedeGlobo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHufCXUAI4QCt?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \u1d9c\u02b3\u1da0", "@miih_chelle", "2020-12-14T23:53:20.000Z", "Eu nas festas em 2021 com os efeitos colaterais da vacina do COVID.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHzcLXIAA9IMK?format=jpg&name=900x900", "2", "2", "15"], ["BiancaStark\n#BrasilConsciente", "@BiancaStark_", "2020-12-14T23:50:35.000Z", "Assista o v\u00eddeo na sequ\u00eancia... analise!\nAparelha-se os \u00f3rg\u00e3os... acaba-se c a credibilidade d institui\u00e7\u00f5es t\u00e3o antigas,q come\u00e7am a ter atitudes q passam a ser suspeitas!\nEqnt  isso, o povo \u00e9 o q menos interessa!! E morre!! Fam\u00edlias inteiras morrendo!\nVale td por uma reelei\u00e7\u00e3o?!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHKvcXYAISeSd?format=jpg&name=360x360", "7", "14", "28"], ["BiancaStark\n#BrasilConsciente", "@BiancaStark_", "2020-12-14T23:53:50.000Z", "\"O dia q a vac  da CoronaVac teve um pc q cometeu um suic\u00eddio e q a ANVISA politicam//mandou suspender e um dia depois mandou reabrir, ela se colocou em suspei\u00e7\u00e3o! Pq ela est\u00e1 burocratizada, parece q ela est\u00e1 querendo espichar a an\u00e1lise p ver se d\u00e1 tempo das outras chegarem...\"", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1338633105624666112/pu/img/MZcwDLowYUAidYrZ.jpg", "2", "6", "16"], ["M\u00f4nica Sales", "@monicasalescruz", "2020-12-14T23:59:27.000Z", "O Brasil inteiro j\u00e1 sabe que o D\u00f3ria vendeu a alma aos chineses e vai enfiar essa Vachina guela abaixo dos paulistas!\n\nINSIST\u00caNCIA: DORIA DISSE QUE VAI VACINAR A POPULA\u00c7\u00c3O DE SP COM CORONAVAC MESMO QUE GOVERNO FEDERAL APROVE OUTRA VACINA.", "INSIST\u00caNCIA: DORIA DISSE QUE VAI VACINAR A POPULA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO COM CORONAVAC MESMO QUE GOVERNO...\nO governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, disse neste s\u00e1bado (12.dez.2020) que come\u00e7ar\u00e1 a imunizar\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363042007254458372/--djOJcL?format=jpg&name=small", "1", "4", "10"], ["giu", "@giulliag12", "2020-12-14T23:52:57.000Z", "primeiro role pos corona vou meter o louco ate falar algo assim", "Comentar o Tweet\nSecomVc\n@secomvc\n \u00b7 13 de dez de 2020\nDOIS ANOS DE GOVERNO\n2 anos sem corrup\u00e7\u00e3o\n2 anos de guerra ao crime\n2 anos de gera\u00e7\u00e3o de empregos e crescimento\n2 anos de defesa da liberdade, da f\u00e9, da fam\u00edlia, dos brasileiros\nO BRASIL EST\u00c1 CADA VEZ MAIS FORTE.\nE EST\u00c1 VIRANDO UMA GRANDE NA\u00c7\u00c3O.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305474893983764483/T9oh-B6__mini.jpg", "", "", "2"], ["Mil faces de um homem leal", "@MazinhoPereira", "2020-12-14T23:55:23.000Z", "\u201cO governo brasileiro \u00e9 incapaz de apresentar um plano de vacina\u00e7\u00e3o\u201d, diz nesta segunda-feira o Le Figaro, principal jornal conservador da Fran\u00e7a.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIRTBWEAM_S2V?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["covidsalvador", "@covidsalvador", "2020-12-14T23:54:38.000Z", "Volunt\u00e1rio da vacina de Oxford, que n\u00e3o se sabe se recebeu vacina ou placebo, \u00e9 internado em UTI de Hospital Particular de Salvador com suspeita de COVID. \n\nPronto. Consertei para voc\u00eas.", "Comentar o Tweet\nBNews\n@bocaonews\n \u00b7 14 de dez de 2020\nVolunt\u00e1rio da vacina de Oxford \u00e9 internado na UTI de hospital particular em Salvador\nhttp://ow.ly/wDRG50CLoLw", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202266066593955841/vgq4nDre_mini.jpg", "1", "", "10"], ["fenotipicamente irritado", "@rsladis", "2020-12-14T23:57:11.000Z", "Queria t\u00e1 como, tomando aquela vacina aaaaa", "Comentar o Tweet\nEixo Pol\u00edtico\n@eixopolitico\n \u00b7 14 de dez de 2020\nHoje, nos Estados Unidos.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353855882333974529/j093AqoG_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2020-12-14T23:52:55.000Z", "'A vacina \u00e9 segura', diz a enfermeira entre as primeiras a receber imunizante nos EUA.\nhttps://bit.ly/34c6nIx", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHrl_XEAkfk13?format=jpg&name=small", "4", "1", "52"], ["Eixo Pol\u00edtico", "@eixopolitico", "2020-12-14T16:33:16.000Z", "Hoje, nos Estados Unidos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpNjEq4XIAQ_wZH?format=jpg&name=small", "431", "9,9 mil", "47,8 mil"], ["Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "@jose_neumanne", "2020-12-14T23:50:48.000Z", "N\u00e3o h\u00e1 vacina nem cura para estupidez: Uma semana ap\u00f3s Shakespeare ter sido vacinado e no dia em que norte-americanos s\u00e3o imunizados da covid-19 na gest\u00e3o Trump, brasileiros n\u00e3o sabem quando e como se livrar\u00e3o da pandemia nem de Bolsonaro (Artigo no blog)", "N\u00e3o h\u00e1 vacina nem cura para estupidez\nUma semana ap\u00f3s Shakespeare ter sido vacinado e no dia em que norte-americanos s\u00e3o imunizados da covid na gest\u00e3o Trump, brasileiros\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359608696419016706/oqLkYcCg?format=jpg&name=small", "68", "54", "466"], ["Eug\u00eanio", "@Lemos_Eugenio18", "2020-12-14T23:57:05.000Z", "Isso aqui \u00e9 preocupante, a p\u00e9ssima gest\u00e3o desse governo \u00e9 de se arrancar os cabelos! N\u00f3s somos uma das maiores economias do mundo e ainda n\u00e3o temos um plano de vacina\u00e7\u00e3o da nossa popula\u00e7\u00e3o! Entende como isso \u00e9 grave?! At\u00e9 quando? Teve gente que caiu por menos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIqJLWEAECwgx?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["amante de estrelas", "@Moonanccoelho", "2020-12-14T23:55:39.000Z", "Gent esse homem ta a\u00ed rezando p ver se algum ministro dura dois tempo ou \u00e9 pq lagaram de m\u00e3o da vacina e deixaram p deus???????", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIVRSXYAE-JQ_?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Paulo Politica BR", "@PauloPolitica", "2020-12-14T23:59:26.000Z", "Essa vacina do Butantan ainda n\u00e3o est\u00e1 pronta.", "Comentar o Tweet\nOsvaldo Lima J\u00fanior\n100 %\n38\n@OsvaldoLimaJni1\n \u00b7 14 de dez de 2020\nAgora \u00e9 Oficial\nA Vachina do D\u00f3ria \u00e9 uma...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105566964599144449/Eiyjjjt__mini.jpg", "2", "1", "2"], ["Anvisa", "@anvisa_oficial", "2020-12-12T11:51:11.000Z", "Voc\u00ea j\u00e1 conferiu como est\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos das empresas que est\u00e3o desenvolvendo vacinas contra a Covid 19 no Brasil? O quadro foi atualizado (12/12/2020) com o pedido de duas empresas \u00e0 Anvisa da CBPF. Fique por dentro da an\u00e1lise das vacinas https://bit.ly/380wBi2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpCPTnzXUAA4V8a?format=jpg&name=small", "211", "776", "1,2 mil"], ["Rodrigo Sanches", "@orodrigosanches", "2020-12-14T23:54:22.000Z", "Eu em junho: se Deus quiser a gente toma a vacina at\u00e9 dezembro.\n\nDeus:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPICO0XIA0lRLy?format=jpg&name=small", "1", "", "12"], ["MARCOS FERREIRA", "@maircos", "2020-12-14T23:56:32.000Z", "Gustavo Mendes, Gerente-geral de Medicamentos da ANVISA, eu queria lhe dizer que al\u00e9m da vacina eu preciso de vc na minha vida ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIh9BXEAgq9uO?format=jpg&name=small", "10", "4", "72"], ["Miranda S\u00e1", "@MirandaSa_", "2020-12-14T23:51:38.000Z", "CORRIDA DO BEM - Imuniza\u00e7\u00e3o em massa: Canad\u00e1 aplica 1\u00aa dose de vacina anti-Covid no pa\u00eds", "Canad\u00e1 aplica 1\u00aa dose de vacina anti-Covid no pa\u00eds\nNa\u00e7\u00e3o \u00e9 a 3\u00aa a utilizar imunizante da Pfizer/BioNTech\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362179692594257921/imeukxaX?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Freira de Cinta-Liga", "@aferanabela", "2020-12-14T23:56:50.000Z", "Insuport\u00e1vel, bolsominion, de outra nacionalidade e vive falando q o Brasil \u00e9 uma bosta de pa\u00eds subdesenvolvido (eu concordo, por\u00e9m fam\u00edlia - no caso o pa\u00eds p nascer, a gente n escolhe), consumidor voraz de antipsic\u00f3tico e me mandando fakenews da vacina. Asselascar, desgra\u00e7a!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPImrDXEAULNLt?format=jpg&name=900x900", "1", "", "25"]], [["cary cary do amor", "@caryadiva", "2020-12-15T23:57:26.000Z", "o brasil vendo todos os paises tomando vacina e #EleNao", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpUSLYgXIAIIYib?format=png&name=360x360", "", "1", "6"], ["Marcos", "@Marcos_11_66", "2020-12-15T23:56:15.000Z", "Essa tal ci\u00eancia........\n\nContradit\u00f3rio, Presidente do Butantan afirma que CoronaVac n\u00e3o \u00e9 \"vacina chinesa\" (veja o v\u00eddeo)", "Contradit\u00f3rio, Presidente do Butantan afirma que CoronaVac n\u00e3o \u00e9 \"vacina chinesa\" (veja o v\u00eddeo)\nEm entrevista ao programa de televis\u00e3o \u201cRoda Viva\u201d, desta segunda-feira (14), o presidente do Instituto Butantan, Dimas Covas, falou que a CoronaVac, vacina desenvolvida entre a institui\u00e7\u00e3o cient\u00edf...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362397200362446852/qRB-ri5l?format=jpg&name=small", "", "3", "6"], ["Denise Garrett, MD - VACINA J\u00c1", "@dogarrett", "2020-12-15T23:18:43.000Z", "Vacina j\u00e1 nos livraram da p\u00f3lio, var\u00edola, t\u00e9tano,sarampo, rub\u00e9ola, caxumba, difteria e v\u00e1rias outras doen\u00e7as. Podem tbem nos proteger da Covid! Ent\u00e3o, pq o PR do 2o pa\u00eds com maior n\u00famero de mortes no mundo, se recusa a apoiar a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o para o controle da pandemia no pa\u00eds?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpUJdm6UwAAX6oL?format=jpg&name=900x900", "400", "903", "7,2 mil"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-12-15T23:55:25.000Z", "MP da vacina ser\u00e1 votada sem exigir termo de consentimento, diz Maia", "MP da vacina ser\u00e1 votada sem exigir termo de consentimento, diz Maia\nO presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), disse que o relat\u00f3rio da Medi...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360403930744844296/Z6HLySci?format=jpg&name=small", "23", "24", "298"], ["Bolsogato2", "@Ornd2Jose", "2020-12-15T23:56:35.000Z", "Aos que ainda acham que a vacina \n e segura e que td o que vem sido dito negativamente em rela\u00e7\u00e3o a ela \ne simplesmente pura pol\u00edtica, prestem aten\u00e7\u00e3o nesse v\u00eddeo e tire suas conclus\u00f5es. ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1338996346624364551/pu/img/5M-xMR-L0lGxx8uf.jpg", "3", "5", "13"], ["Ag\u00eancia Lupa", "@agencialupa", "2020-12-15T23:59:19.000Z", "Em resposta a \n@agencialupa", " O \n@butantanoficial\n informa ainda que os funcion\u00e1rios \u201cn\u00e3o foram substitu\u00eddos\u201d por colaboradores da Sinovac e que os funcion\u00e1rios da farmac\u00eautica chinesa n\u00e3o participam desse processo. Confira: https://bit.ly/3mePR0p. #coronavac #vacina #butantan #covid19", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/274c.png", "1", "", "4"], ["Athletigata", "@_Budalzinha", "2020-12-15T23:59:57.000Z", "Medo de vacina? Eu ja beijei flamenguista", "Comentar o Tweet\nmariazinha\n@mwxps\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja beijei athleticano", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346831015403257861/j4Q5ck5b_mini.jpg", "2", "15", "35"], ["Carine", "@CarineLeistner", "2020-12-15T23:56:22.000Z", "medo de vacina? eu j\u00e1 voltei pra casa sozinha \u00e0 noite!", "Comentar o Tweet\nnalu\n@lulu__barreto\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja peguei um jogador de lol!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336649499343806466/1SG1w2UA_mini.jpg", "1", "17", "42"], ["Senado Federal", "@SenadoFederal", "2020-12-15T23:52:03.000Z", "Segue para a C\u00e2mara cria\u00e7\u00e3o de carteira digital de vacina\u00e7\u00e3o e rastreamento de vacinas http://bit.ly/2IVwwUA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpURF9XWMAIJRqw?format=jpg&name=small", "1,2 mil", "260", "265"], ["Brasil 247", "@brasil247", "2020-12-15T23:53:30.000Z", "Maia diz que C\u00e2mara votar\u00e1 MP da vacina sem \u201ctermo de consentimento\u201d", "Maia diz que C\u00e2mara votar\u00e1 MP da vacina sem \u201ctermo de consentimento\u201d\nSegundo o presidente da C\u00e2mara, a MP 1003/20, autoriza o Brasil a aderir \u00e0 alian\u00e7a global de vacinas contra a Covid-19, ser\u00e1 votada na quinta-feira\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360819259828535296/Zh-BV6ec?format=jpg&name=small", "5", "18", "76"], ["\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\udea3", "@YasminLenzZ", "2020-12-15T23:54:58.000Z", "medo de vacina? eu ja beijei flamenguista", "Comentar o Tweet\nmariazinha\n@mwxps\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja beijei athleticano", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346831015403257861/j4Q5ck5b_mini.jpg", "2", "30", "38"], ["\u00e1gua com g\u00e1s \u00e9 bom", "@KelvynGiller", "2020-12-15T23:52:47.000Z", "Medo de vacina? J\u00e1 dei um golasso na garrafinha de lol\u00f3 achando q era agua", "Comentar o Tweet\nBilly No Mates\n@alexandre_pdrso\n \u00b7 15 de dez de 2020\nMedo de vacina? J\u00e1 dei um golasso num copao que virou cinzeiro twitter.com/Isasekulic/sta\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323985743157596160/oD5SfZpR_mini.jpg", "5", "3", "10"], ["julinha", "@_juliachicozzi", "2020-12-15T23:58:45.000Z", "Medo de vacina? Eu j\u00e1 beijei coxa branca", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\udea3\n@YasminLenzZ\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja beijei flamenguista twitter.com/mwxps/status/1\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357908735444873216/X5dhZIMV_mini.jpg", "2", "3", "8"], ["Takinha", "@jtakaa_", "2020-12-15T23:52:09.000Z", "medo de vacina? ja beijei torcedora de dois times", "Comentar o Tweet\nmariazinha\n@mwxps\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja beijei athleticano", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346831015403257861/j4Q5ck5b_mini.jpg", "7", "3", "26"], ["sorte no azar", "@aquela_ne", "2020-12-15T23:56:22.000Z", "Medo de vacina? Eu j\u00e1 peguei atleta e m\u00fasico!", "Comentar o Tweet\nnalu\n@lulu__barreto\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja peguei um jogador de lol!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336649499343806466/1SG1w2UA_mini.jpg", "1", "", "5"], ["Let's Go Brazil", "@FreitasRomerito", "2020-12-15T23:55:46.000Z", "S\u00e9rio?!\nO Senado Federal aprovou Lei que permite controle social de quem tomou ou n\u00e3o a vacina.\nQue desgra\u00e7a, aprenderam com os Chineses como controlar o cidad\u00e3o?!\n@tercalivre\n, \n@allanldsantos\n, \n@GFiuza_Oficial\n, \n@AnaPaulaVolei\n.", "Comentar o Tweet\nSenado Federal\n@SenadoFederal\n \u00b7 15 de dez de 2020\nRastreamento de Vacinas: O Plen\u00e1rio do Senado aprovou, com emendas, projeto que cria carteira de vacina\u00e7\u00e3o e determina rastreamento de vacinas sob responsabilidade do Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es. O PL 5.217/2020 segue para C\u00e2mara dos Deputados.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190219076150480896/N8zaI2YT_mini.png", "", "2", "3"], ["Vic", "@im_purple_sky", "2020-12-15T23:53:48.000Z", "Medo da vacina? Eu j\u00e1 beijei um ravezeiro", "Comentar o Tweet\nmarlo\n@marlosocoelho\n \u00b7 15 de dez de 2020\nMedo de vacina? Eu j\u00e1 beijei uma kpopper twitter.com/gisxle/status/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353772272172085248/ilNzuGu1_mini.jpg", "", "1", "5"], ["Deim\u00e9r", "@DIAb0lic__", "2020-12-15T23:49:02.000Z", "medo da vacina? eu s\u00f3 me interesso por quem joga lol!", "Comentar o Tweet\nnalu\n@lulu__barreto\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja peguei um jogador de lol!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336649499343806466/1SG1w2UA_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Fenotipicamente inst\u00e1vel", "@jenifferssousa", "2020-12-15T23:53:53.000Z", "Eu sei que a resposta certa \u00e9 livre pra voar, mas eu queria tanto uma vacina pra curtir um carnaval que eu pensei em 100% voc\u00ea do chiclete com banana.... ", "Comentar o Tweet\nfabi\n@0800FABI\n \u00b7 15 de dez de 2020\nteste de car\u00e1ter\n\ndiga que musica \u00e9 essa: le le lelelelelelelele", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332476212418109443/iwzm3fUL_mini.jpg", "", "", "5"], ["drew", "@rudeboyola", "2020-12-15T23:55:56.000Z", "quando eu for me arrumar pra tomar a vacina vai ser bem assim", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EpTljzfXIAYquge.jpg", "", "", "4"], ["JornalGGN", "@JornalGGN", "2020-12-15T23:54:28.000Z", "TV GGN 20h: O incr\u00edvel plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro https://jornalggn.com.br/tv-ggn/tv-ggn-20h-o-incrivel-plano-de-vacinacao-do-governo-bolsonaro/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpURpv6XYAEDtEB?format=jpg&name=small", "", "6", "18"], ["Estad\u00e3o Verifica", "@estadaoverifica", "2020-12-15T23:55:52.000Z", "\u00c9 imposs\u00edvel que vacina cause altera\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas, dizem especialistas\n\nProduzida em parceria com o \n@Comprova", "\u00c9 imposs\u00edvel que vacina cause altera\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas, dizem especialistas\nN\u00e3o h\u00e1 nenhuma comprova\u00e7\u00e3o que vacinas contra a covid-19 possam modificar a composi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica das pessoas,\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362049751315849219/koQ_8H3s?format=png&name=240x240", "1", "8", "26"], ["R\u00e1dio BandNews FM", "@radiobandnewsfm", "2020-12-15T23:58:56.000Z", "Todos os jogadores do Tricolor Paulista testaram negativo para o coronav\u00edrus e poder\u00e3o atuar na partida contra o Atl\u00e9tico-MG nesta quarta-feira (16). A \u00fanica aus\u00eancia ser\u00e1 Luciano, que lesionou a coxa no cl\u00e1ssico contra o Corinthians.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpUSoroXIAIY5Og.jpg", "", "1", "9"], ["nath", "@nathaliaschm", "2020-12-15T23:55:41.000Z", "medo de vacina? eu namoro um gremista!", "Comentar o Tweet\nnalu\n@lulu__barreto\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja peguei um jogador de lol!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336649499343806466/1SG1w2UA_mini.jpg", "1", "", "5"], ["djavanas pakoussa do vigor", "@djavanas", "2020-12-15T23:51:28.000Z", "Minha tia todo dia chegando em casa falando pra ningu\u00e9m tomar a vacina q o pastor falou q ela muda nosso dna de DNA de Deus para o DNA do anticristo", "Comentar o Tweet\nFl\u00e1vio Costa\n@flaviocostaf\n \u00b7 14 de dez de 2020\n\u201cA vacina da China altera o seu DNA e tem at\u00e9 HIV dentro dela.\u201d \nN\u00e3o sei quem \u00e9 esse criminoso, mas num pa\u00eds s\u00e9rio j\u00e1 estaria preso.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152349233716047872/kp-AUKyc_mini.jpg", "", "", "10"], ["Ninja Garden", "@ZTetriminos", "2020-12-15T23:53:46.000Z", "Fui pingar rem\u00e9dio no ouvido e quase fiquei imune ao coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpURfVKXUBIEAA1?format=jpg&name=medium", "5", "", "5"], ["Thais Pimentel", "@Tatapml", "2020-12-15T23:52:36.000Z", "Que fodaaaaaaa!!!! Com o tema da ESPN pra NBA, chega a vacina em um dos postos dos EUA ", "Comentar o Tweet\nOmar Jimenez\n@OmarJimenez\n \u00b7 15 de dez de 2020\nThey put the NBA on ESPN theme song on a vaccine entrance and this is currently my favorite video on the Internet.\n0:20\n3,1 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/900761974488915968/yaUDtsw7_mini.jpg", "1", "2", "4"], ["Nat 0,41% \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "@SpfcNat", "2020-12-15T23:58:48.000Z", "Medo da vacina? Eu j\u00e1 peguei um f\u00e3 de Naruto ", "Comentar o Tweet\nnalu\n@lulu__barreto\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina? eu ja peguei um jogador de lol!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336649499343806466/1SG1w2UA_mini.jpg", "3", "1", "8"], ["Marisa Cruz", "@marisascruz", "2020-12-15T23:52:48.000Z", "Ele n\u00e3o tem No\u00e7\u00e3o do que foi a Pandemia no Mundo mas, qdo marcar alguma Viagem ao Exterior ter\u00e1 que apresentar Certificado de Vacina. Caso contr\u00e1rio n\u00e3o poder\u00e1 pisar em solo estrangeiro. Inclusive td Tripulacao e Comitiva tb ter\u00e3o q apresentar o Certificado.", "Comentar o Tweet\nJSPendot\n@JSPendot\n \u00b7 15 de dez de 2020\nMe questionando se ele, familiares e altos aliados j\u00e1 n\u00e3o devem ter tomado vacina h\u00e1 muito ! \n twitter.com/portaldaband/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333812769657942018/EnhhmS2Q_mini.jpg", "2", "2", "5"], ["Thais Pimentel", "@Tatapml", "2020-12-15T23:52:36.000Z", "Que fodaaaaaaa!!!! Com o tema da ESPN pra NBA, chega a vacina em um dos postos dos EUA ", "Comentar o Tweet\nOmar Jimenez\n@OmarJimenez\n \u00b7 15 de dez de 2020\nThey put the NBA on ESPN theme song on a vaccine entrance and this is currently my favorite video on the Internet.\n3,1 mi visualiza\u00e7\u00f5es\n0:04 / 0:23", "https://pbs.twimg.com/profile_images/900761974488915968/yaUDtsw7_mini.jpg", "1", "2", "4"]], [["URGENTE - PRIS\u00c3O EM 2\u00aa INST\u00c2NCIA", "@AntonioAnjos1", "2020-12-16T23:57:26.000Z", "O jornalista \n@alexandregarcia\n disse que vivemos no pa\u00eds do faz de conta. Faz de conta que temos vacina, que ela \u00e9 segura, que est\u00e1 aprovada e que sabemos o dia em que a vacina\u00e7\u00e3o vai come\u00e7ar e vai terminar. Bom contar c/algu\u00e9m l\u00facido p/ falar na m\u00eddia.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpXS3kkXUAAR1YC?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2020-12-16T23:57:32.000Z", "E o D\u00f3ria Ditador A todo custo quer nos enfiar uma #Vachina \nQuem os seus fabricantes querem ela pra sua popula\u00e7\u00e3o \n#vaChinaNao", "Comentar o Tweet\nGazeta Brasil\n@SigaGazetaBR\n \u00b7 16 de dez de 2020\nChina adquire 100 milh\u00f5es de doses da vacina Pfizer/BioNTech \n\nhttps://gazetabrasil.com.br/especiais/coronavirus/china-adquire-100-milhoes-de-doses-da-vacina-pfizer-biontech/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_mini.jpg", "", "", "2"], ["Sampafalke", "@Sampafalke", "2020-12-16T23:59:08.000Z", "Huck: \u2018Eu e minha fam\u00edlia vamos tomar vacina e ponto final\"\n\nToda familia...e amigos?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpZcLwOXEAEzjjK?format=jpg&name=360x360", "15", "68", "198"], ["Ana", "@Ana501798241", "2020-12-16T23:59:50.000Z", "Cad\u00ea a vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpZcdciXEAAdaF3?format=jpg&name=small", "1", "13", "32"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2020-12-16T23:55:04.000Z", "Embora ambos produzam resposta imunol\u00f3gica, explicamos por que a prote\u00e7\u00e3o que uma vacina contra a SARS-CoV-2 pode oferecer mais prote\u00e7\u00e3o", "Coronav\u00edrus: o que produz uma resposta imunol\u00f3gica mais forte, a infec\u00e7\u00e3o natural ou a vacina?\nEmbora ambos produzam resposta imunol\u00f3gica, explicamos por que a prote\u00e7\u00e3o que uma vacina contra a SARS-CoV-2 pode oferecer mais prote\u00e7\u00e3o\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362528770100461575/VyAzlPpl?format=jpg&name=small", "", "1", "9"], ["\ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc46", "@gVGomeS_s7", "2020-12-16T23:52:38.000Z", "Me digam qu\u00ea n \u00e9 a vacina do covid", "Comentar o Tweet\nbrenda\n@brendasafra\n \u00b7 4 de dez de 2020\nmeu pai o tamanho dessa agulha pelo amor de deus \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342852039697686528/yYn2zQ_i_mini.jpg", "", "1", "3"], ["\ud835\udc9f\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc8", "@vaipocaralhoxau", "2020-12-16T23:56:26.000Z", "Em resposta a \n@catarin_nunes25\n e \n@sousaaa17", "Nao h\u00e1 c\u00e1 contactos \n cheguem se para la ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png", "1", "", "1"], ["Noah Shuster", "@noahshuster", "2020-12-16T23:56:01.000Z", "S\u00f3 vacina antes com a coronavac.", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 16 de dez de 2020\nGoverno teme que Argentina vacine antes que o Brasil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "", "10"], ["j\u00falia do vigor", "@juliasoarss", "2020-12-16T23:53:40.000Z", "as pessoas que est\u00e3o questionando a vacina, sabem e explicar do q \u00e9 feito a salsicha?", "Comentar o Tweet\nAna Paula Salviatti.\n@salviosiattis\n \u00b7 15 de dez de 2020\nAs pessoas q est\u00e3o questionando a vacina sabem explicar do q \u00e9 feito um yakult?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361100054828904450/lErjM8Ay_mini.jpg", "", "", "2"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-12-16T23:56:23.000Z", " Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inclui novos grupos priorit\u00e1rios em plano de vacina\u00e7\u00e3o contra #Covid19\n\nPasta eleva previs\u00e3o de doses em negocia\u00e7\u00e3o para 350 milh\u00f5es e cita memorando de inten\u00e7\u00e3o com Coronavac, mas n\u00e3o estima data\n#vacina #coronavirus", "Sem detalhar cronograma, governo inclui novos grupos em plano de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 -...\nPasta eleva previs\u00e3o de doses em negocia\u00e7\u00e3o para 350 milh\u00f5es e cita memorando de inten\u00e7\u00e3o com Coronavac, mas n\u00e3o estima data\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362118955196841988/3shLs3o6?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["ielison sem k", "@yeahlison", "2020-12-16T23:59:52.000Z", "Tomou vacina no X-men 3, que \u00e9 ruim, pra num tomar essa agora\n...", "Comentar o Tweet\nNath\u00e1lia Urban\n@UrbanNathalia\n \u00b7 16 de dez de 2020\nFofura-O premiad\u00edssimo ator, \u2018Sir\u2019 Ian McKellen recebeu a vacina contra o Covid. \u201cQualquer pessoa que viveu tanto quanto eu est\u00e1 viva porque tomou vacinas anteriores, voc\u00ea est\u00e1 tomando n\u00e3o apenas para si, mas para as pessoas pr\u00f3ximas. Voc\u00ea est\u00e1 fazendo a sua parte pela sociedade\u201d", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361249565291261952/xlU9MeGu_mini.jpg", "", "", "5"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2020-12-16T23:53:07.000Z", "A Secretaria de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo confirmou nesta quarta-feira (16) o primeiro caso de reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no estado. A paciente \u00e9 uma mulher de 41 anos, de Fernand\u00f3polis (SP), que teve duas infec\u00e7\u00f5es em um prazo de cinco meses", "S\u00e3o Paulo confirma 1\u00ba caso de reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no estado\nMulher de 43 anos, que vive no interior do estado, teria sido infectada por duas vers\u00f5es diferentes do v\u00edrus causador da Covid-19\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360241810543677447/qrxXXtbt?format=jpg&name=small", "13", "6", "60"], ["Yahoo Brasil", "@YahooBr", "2020-12-16T23:55:02.000Z", "Let\u00f4nia lan\u00e7a posto automatizado de detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus", "Let\u00f4nia lan\u00e7a posto automatizado de detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus\nA Let\u00f4nia lan\u00e7ou um sistema automatizado de detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus, possivelmente o primeiro do mundo, capaz de funcionar 24 horas por dia e que praticamente elimina o risco de contamina\u00e7\u00e3o...\nbr.financas.yahoo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361798978988347396/c9jyGAdb?format=jpg&name=small", "", "3", "4"], ["Luiz Carlos", "@_Dom_Luigi", "2020-12-16T23:56:32.000Z", "Al\u00e9m da vacina, voc\u00ea tem que tomar \u00e9 vergonha na cara", "Comentar o Tweet\nLuciano Huck\n@LucianoHuck\n \u00b7 16 de dez de 2020\nEu vou tomar a vacina, minha fam\u00edlia vai tomar a vacina, recomendo que as pessoas tomem a vacina e ponto final.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056205859536158720/fw2ytANd_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Nicholas Jade", "@skywalker0Nico", "2020-12-16T23:57:59.000Z", "TW: Capacitismo\n\nO chefe do meu cunhado, que \u00e9 um dos caras de cargo alt\u00edssimo na empresa, n\u00e3o vacina os filhos porque acha que vacina \u201cda autismo\u201d.", "Comentar o Tweet\nAqualien\n@aquaIien\n \u00b7 16 de dez de 2020\nvoc\u00eas ja viram pessoalmente algu\u00e9m anti vacina??!?\nMostrar esta enquete", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351128146091896832/c6hj_xHI_mini.jpg", "2", "", "14"], ["Paulo Lotufo", "@PauloLotufo", "2020-12-16T22:19:00.000Z", "O  eu adorei nessa arte da \n@mellziland\n \u00e9 que mostra o qu\u00e3o eficaz \u00e9 o distanciamento social, no entanto ele n\u00e3o \u00e9 efetivo. Isto \u00e9 funciona bem, mas n\u00e3o pode ser permanente.", "Comentar o Tweet\nMellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas\n \u00b7 16 de dez de 2020\nQuando falamos de medidas de preven\u00e7\u00e3o e cobertura vacinal, estamos falando de impactar a transmiss\u00e3o de um agente infeccioso. Hoje, o v\u00edrus da COVID-19 circula muito intensamente, aumentando o espalhamento na popula\u00e7\u00e3o, com elevado n\u00ba de novos casos e \u00f3bitos\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351206740797366276/k1np1ZDi_mini.jpg", "2", "13", "169"], ["Bea", "@Beaaloirinha", "2020-12-16T23:53:19.000Z", "Vou ta assim em janeiro \n anti corona", "Comentar o Tweet\nSe Ficar Puto \u00c9 Pior\n@sfpepior\n \u00b7 16 de dez de 2020\nqueria t\u00e1 assim agora...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297630426677248006/4DVr6dVz_mini.jpg", "", "", "5"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2020-12-16T23:53:52.000Z", "O plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o contra covid no Brasil foi apresentado. O governo afirmou que vai centralizar a distribui\u00e7\u00e3o das vacinas aprovadas pela Anvisa, e previu para fevereiro o in\u00edcio da campanha. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpZa7ujW4AAjDaA.jpg", "3", "1", "8"], ["Filipe Barini", "@molote_molote", "2020-12-16T23:56:55.000Z", "O governo n\u00e3o quer adiantar a vacina pra beneficiar a popula\u00e7\u00e3o, mas sim pra vencer uma corrida que s\u00f3 existe na cabe\u00e7a dele", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 16 de dez de 2020\nGoverno teme que Argentina vacine antes que o Brasil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "7", "62"], ["Ramuz", "@porramuz", "2020-12-16T23:55:50.000Z", "a imprensa tendo q explicar q tomando 50 doses da vacina vc nao ficava 50x mais imunizado q sdd disso", "Comentar o Tweet\njujuba\n@intoxxico\n \u00b7 16 de dez de 2020\nEm resposta a @porramuz\ncara, siiiim, o povo passava 5 horas na fila, madrugava la", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354133077048631298/4szGYKGe_mini.jpg", "", "", "4"], ["SBT News", "@sbtnews", "2020-12-16T23:53:21.000Z", "Taxa de contamina\u00e7\u00e3o pela covid-19 nas For\u00e7as Armadas \u00e9 mais alta que na popula\u00e7\u00e3o em geral. Quase 9% dos militares j\u00e1 se contaminaram pelo coronav\u00edrus.\n\nPor Ricardo Chapola (\n@RicardoChapola\n)", "Quase 9% dos militares das For\u00e7as Armadas j\u00e1 se contaminaram pela covid\n\u00cdndice fica seis pontos percentuais acima da taxa de infec\u00e7\u00f5es entre toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira\nsbtnews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361798981467181060/MGBaSIHb?format=jpg&name=small", "4", "12", "23"]], [["karma is a bitch", "@Thaysoca1", "2020-12-17T23:57:53.000Z", "E hj no meu niver minha v\u00f3 me liga e fala: talvez a gente n\u00e3o se veja mais n\u00e9?(por causa do coronga) ai gente que dor no \nDona Maria Lucila!\nnordestina, criou 6 crian\u00e7as sozinha, que mulher maravilhosa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpelnCHWMAAXq84?format=jpg&name=medium", "", "", "5"], ["Boris, advogato", "@boris_advogato", "2020-12-17T23:58:54.000Z", "Uma vit\u00f3ria contra o obscurantismo!\nSTF permite que Estado imponha restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19", "STF permite que Estado imponha restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19 - 17/12/2020 -...\nMinistros entendem que a vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria pode ser implementada por medidas indiretas, como veda\u00e7\u00e3o a frequentar lugares ou a exercer atividades\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362294958951120896/Kykyr4d2?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-12-17T23:55:32.000Z", "Maioria do STF vota por san\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19", "STF autoriza san\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19\nPara ministros, imuniza\u00e7\u00e3o deve ser obrigat\u00f3ria, mas n\u00e3o for\u00e7ada fisicamente\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362579657682538498/6E5jaGDV?format=jpg&name=small", "27", "21", "270"], ["PSDB", "@PSDBoficial", "2020-12-17T23:57:14.000Z", "A pandemia n\u00e3o acabou. A aten\u00e7\u00e3o e os cuidados t\u00eam que ser constantes. Se protejam e protejam as pessoas ao seu redor. At\u00e9 a chegada da vacina, n\u00e3o podemos baixar a guarda para o v\u00edrus.", "Brasil volta a superar mais de 1 mil mortes por Covid-19; 16 estados e o DF est\u00e3o com tend\u00eancia de...\nNesta quinta-feira (17), pa\u00eds contabilizou 1.054 \u00f3bitos por Covid-19. Desde o in\u00edcio da pandemia, 184.876 pessoas j\u00e1 morreram e 7.111.527 diagn\u00f3sticos da doen\u00e7a foram registrados.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362617564078239746/rNbkrIjO?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["F\u00eanix Conservadora\n#STFVergonhaMundial", "", "2020-12-17T23:58:47.000Z", "M\u00e9dica da B\u00e9lgica denuncia falta total de seguran\u00e7a da vacina q est\u00e3o prometendo para o #VirusChines Covid-19. Far\u00e3o os humanos de COBAIA e as consequ\u00eancias poder\u00e3o ser TERR\u00cdVEIS!\nDetalhe: qse 20 ANOS DEPOIS nem fizeram vacina para o \"pai\" do Covid, o SARS!\n#EuNaoVouTomarVacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1339721274369716224/pu/img/z_b8RXAzwxAXf4us.jpg", "1", "14", "28"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-12-17T23:59:34.000Z", " Alergia a vacinas: o que se sabe sobre os 4 casos de rea\u00e7\u00e3o ao imunizante contra covid-19 \n#vacina #covid19 #coronavirus", "Alergia a vacinas: o que se sabe sobre os 4 casos de rea\u00e7\u00e3o ao imunizante contra covid-19\nDois profissionais de sa\u00fade do estado americano do Alasca desenvolveram forte rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rg...\nuol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362074391484526593/kZlyJz-S?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["hellkel (sigam minha art acc: @oigalaco)", "hellkel (sigam minha art acc: @oigalaco)", "2020-12-17T23:56:32.000Z", "Eu s\u00f3 queria ser um jacar\u00e9 pra n\u00e3o ter que lidar com isso", "Comentar o Tweet\nSamuel Pancher\n@SamPancher\n \u00b7 17 de dez de 2020\nO presidente Jair Bolsonaro revela um dos seus medos sobre a vacina contra Covid-19: transformar seres humanos em jacar\u00e9s\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356523427037863936/t5GbkHTr_mini.jpg", "", "", "24"], ["plinio da anitta", "@mimilhoo", "2020-12-17T23:56:59.000Z", "niver com corona & bolo de limao", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpelZ-JXUAQUgZA?format=jpg&name=small", "8", "1", "27"], ["Carine Souza", "@carinesouza_47", "2020-12-17T23:55:37.000Z", "Importante saber se \u00e9 da Tim ou Oi porque a qualquer momento pode ficar sem sinal, a\u00ed tchau imuniza\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nDaniel Bramatti\n@bramatti\n \u00b7 17 de dez de 2020\nTanta not\u00edcia e ningu\u00e9m explica se o chip da vacina \u00e9 plano pr\u00e9 ou p\u00f3s", "https://pbs.twimg.com/profile_images/761350977660317696/Y-ke11V8_mini.jpg", "", "", "5"], ["jovi", "@Jovarch", "2020-12-17T23:58:23.000Z", "na minha cabe\u00e7a eu fico tentando buscar como tem gente a favor do alistamento obrigat\u00f3rio mas que \u00e9 contra a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 17 de dez de 2020\nMaioria no STF permite que Estado imponha restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19 https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/12/maioria-no-stf-permite-que-estado-imponha-restricoes-a-quem-nao-tomar-vacina-contra-covid-19.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "4"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-12-17T23:59:12.000Z", "Consultores da FDA, ag\u00eancia americana equivalente \u00e0 Anvisa no Brasil, recomendaram o uso da vacina produzida pela farmac\u00eautica Moderna #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1339721672388083713/img/pvSYyeP1eLXc9B1r.jpg", "", "4", "12"], ["Mi Costa", "@Claudioemichele", "2020-12-17T23:58:49.000Z", "\u00c9 \n@jairbolsonaro\n o seu indicado ao STF votou a favor da vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria. E eu acreditei que vc poderia estar fazendo a coisa certa... escolhe kassio Marques, mant\u00e9m general Ramos.. mais decepcionante, imposs\u00edvel", "Comentar o Tweet\nBia Kicis\n@Biakicis\n \u00b7 17 de dez de 2020\nO cerco se fechando contra as nossas liberdades. Mentalidade tirana se impondo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350130658664980487/f_Iv-N67_mini.jpg", "2", "3", "5"], ["letcesar\ntweets in", "@letcesar", "2020-12-17T23:58:19.000Z", "Olha a causalidade individual novamente \n A direita \u00e9 incapaz de ver que a efic\u00e1cia da vacina est\u00e1 na causalidade coletiva, pois nenhuma vacina \u00e9 100% ponto de vista do indiv\u00edduo que toma. Inclusive, quem toma \u00e9 para proteger tb grupos de risco q n\u00e3o podem tomar.", "Comentar o Tweet\nCarla Zambelli\n@CarlaZambelli38\n \u00b7 17 de dez de 2020\nSe as pessoas que defendem a vacina de fato acreditassem no poder que ela tem, n\u00e3o nos for\u00e7ariam a vacinar nossos filhos, afinal se ela funciona, vcs estar\u00e3o imunizados e n\u00e3o \"pegar\u00e3o\" o v\u00edrus de quem n\u00e3o se vacinou. \u00c9 t\u00e3o \u00f3bvio, q d\u00e1 vontade de desenhar para os ministros do STF.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361742538948943878/TwVg1-xa_mini.jpg", "8", "16", "119"], ["LaurinhaOpressora", "@LaurinhaTalkey", "2020-12-17T23:58:28.000Z", "O q \u00e9 um absurdo.\n Se a Vacina imuniza quem toma pq tem q se preocupar c quem n\u00e3o toma? \n@STF_oficial\n ditador", "Comentar o Tweet\nTabata Viapiana\n@tah_viapiana\n \u00b7 17 de dez de 2020\nSTF autoriza medidas restritivas p/ quem n\u00e3o se vacinar contra Covid-19. Para ministros, vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 vacina\u00e7\u00e3o 'for\u00e7ada'. Eles entendem q medidas restritivas s\u00e3o necess\u00e1rias pq sa\u00fade coletiva n\u00e3o pode ser prejudicada por decis\u00e3o individual. https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/12/17/maioria-no-stf-vota-por-medidas-restritivas-para-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-19.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253814293222633484/mLByfiK9_mini.jpg", "1", "3", "5"], ["\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7", "@xlisPF", "2020-12-17T23:57:57.000Z", "MENTIRA. A VACINA DA GRIPE SU\u00cdNA DEMOROU 20 MESES. ESSAS  PESSOAS LEVAR\u00c3O PRO T\u00daMULO A CULPA DAS MORTES QUE PROVOCAREM COM SUAS OPINI\u00d5ES NEGACIONISTAS, RETR\u00d3GRADAS E IRRESPONS\u00c1VEIS. DEVERIAM SER PROCESSADOS ISSO \u00c9  FAKE NEWS.", "Comentar o Tweet\nLet's Go Brazil\n@FreitasRomerito\n \u00b7 17 de dez de 2020\n#UcranizaBrasil\n\"REAGE Brasil\" Fiuza chama o povo reagir sobre as decis\u00f5es autorit\u00e1rias do STF.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362166136108900353/8KGklqsO_mini.jpg", "", "9", "11"], ["DEL", "@uendelns", "2020-12-17T23:59:32.000Z", "\u201cse vc virar um chim... jacar\u00e9. N\u00e3o vou falar outro bicho pra n\u00e3o gerar pol\u00eamica\u201d", "Comentar o Tweet\nFernando Haddad\n@Haddad_Fernando\n \u00b7 17 de dez de 2020\nSeu imbecil. Hoje morreram mais de 1000 brasileiros. MIL. Cala essa boca um santo dia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313218763081371657/IQxVySB__mini.jpg", "1", "", "4"], ["Di\u00e1rio da CPTM", "@DiariodaCPTM", "2020-12-17T23:57:20.000Z", "Trens das linhas 4-Amarela e 5-Lilas  operadas pelas concession\u00e1rias ViaQuatro e ViaMobilidade passam por nebuliza\u00e7\u00e3o contra a covid-19\n\nTodos os 63 trens est\u00e3o passando pelo processo de higieniza\u00e7\u00e3o para tentar combater o coronav\u00edrus.", "Bom Dia SP | Trens das linhas 4-Amarela e 5-Lilas do Metr\u00f4 passam por nebuliza\u00e7\u00e3o contra a covid-19...\nTodos os 63 tr\u00eans est\u00e3o passando pelo processo de higieniza\u00e7\u00e3o para tentar combater o coronav\u00edrus.\ngloboplay.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363165640115240968/em06-s0-?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["brenda flesch", "@brenda_flesch", "2020-12-17T23:58:00.000Z", "pois a OMS tinha que reconhecer isso.... ficar solteira esse tempo inteiro vendo todo mundo se casar na pandemia pra receber a vacina depois desses? me poupe.", "Comentar o Tweet\nGuilherme\n@hahaslc\n \u00b7 16 de dez de 2020\nNa moral se a pandemia \u00e9 dos namorados a vacina tinha que ser dos solteiros", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336521379303272449/66JgPla6_mini.jpg", "", "", "4"], ["\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7", "@xlisPF", "2020-12-17T23:53:34.000Z", "Como \u00e9 idiota tem gente pegando 2 vezes. O v\u00edrus se transforma talvez a vacina tenha que ser anual. Ele ser\u00e1 obrigado a tomar ou ser penalizado como todos que se negarem: por exemplo n\u00e3o poder\u00e1 viajar de avi\u00e3o. Ele \u00e9 burro. Nunca leu um livro na vida.  A AMAN \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nFernando\n@bolsomito_2\n \u00b7 17 de dez de 2020\nPresidente n\u00e3o vai tomar a vacina insegura e ponto.\n#UcranizaBrasil\n0:38\n10,6 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313566728585187329/icvf-5VR_mini.jpg", "1", "10", "13"], ["m", "@freeoposittion", "2020-12-17T23:56:04.000Z", "o presidente do pa\u00eds falando que se algu\u00e9m fizer a vacina e virar um JACAR\u00c9 \u00e9 problema de quem fez\n\no presidente do brasil d\u00e1 a entender que a vacina do COVID transforma um SER HUMANO em um JACAR\u00c9", "De \nSamuel Pancher", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1339687335429107712/pu/img/mU1amTid9WK0aa-n.jpg", "5", "2", "12"], ["Rodrigo Haidar", "@RodrigoHaidar", "2020-12-17T23:54:33.000Z", "Estado pode impor vacina\u00e7\u00e3o. Viva! E n\u00e3o, isso n\u00e3o significa que algu\u00e9m ir\u00e1 lhe espetar a bunda \u00e0 for\u00e7a. Mas podem ser criadas restri\u00e7\u00e3o ao exerc\u00edcio de certas atividades ou \u00e0 presen\u00e7a em determinados lugares que dificultem a sua vida. Texto da \n@_fvalente\n.", "Vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 constitucional\nO Estado pode determinar que a vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o seja obrigat\u00f3ria, inclusive contra a Covid-19, sendo afastadas medidas invasivas como o uso da for\u00e7a para exigir a imuniza\u00e7\u00e3o. O entendimento foi...\nconjur.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362628820843470848/Z7bYjgU2?format=jpg&name=240x240", "4", "2", "15"], ["\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7", "@xlisPF", "2020-12-17T23:53:34.000Z", "Como \u00e9 idiota tem gente pegando 2 vezes. O v\u00edrus se transforma talvez a vacina tenha que ser anual. Ele ser\u00e1 obrigado a tomar ou ser penalizado como todos que se negarem: por exemplo n\u00e3o poder\u00e1 viajar de avi\u00e3o. Ele \u00e9 burro. Nunca leu um livro na vida.  A AMAN \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nFernando\n@bolsomito_2\n \u00b7 17 de dez de 2020\nPresidente n\u00e3o vai tomar a vacina insegura e ponto.\n#UcranizaBrasil\n10,6 mil visualiza\u00e7\u00f5es\n0:03 / 0:40", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313566728585187329/icvf-5VR_mini.jpg", "1", "10", "13"]], [["Leticia Freitas#ANTIFASCISTA", "@TrinFreitas", "2020-12-18T23:55:40.000Z", "eu indo para o rol\u00ea depois de tomar a vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EpjusEcXYAAftLA.jpg", "", "1", "32"], ["alefei0", "@alefei0", "2020-12-18T23:58:58.000Z", "FUI VACINADO PORAAAAAAA #jacar\u00e9", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Epjvb4_XUAIISCM.jpg", "", "1", "5"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-12-18T12:00:02.000Z", "FHC, Sarney e Temer v\u00e3o tomar vacina Coronavac a convite de Doria", "Coronavac: FHC, Sarney e Temer v\u00e3o tomar vacina a convite de Doria\nEx-presidentes FHC, Sarney e Temer aceitaram o convite de Jo\u00e3o D\u00f3ria e v\u00e3o tomar a vacina Coronavac contra a Covid-19. Leia!\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359956096656551945/nOf0qyVz?format=jpg&name=small", "530", "133", "633"], ["Miss Ch\nn\nndler Bong", "@dedecendon", "2020-12-18T23:56:46.000Z", "Quem joga #PokemonGO vai virar um Totodile depois de tomar a vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epju8ioXIAEadlC?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-18T23:57:36.000Z", "MP do Cear\u00e1 pede que pastor bolsonarista seja responsabilizado por dizer que \u201ctem at\u00e9 HIV\u201d na vacina", "MP do Cear\u00e1 pede que pastor bolsonarista seja responsabilizado por dizer que \u201ctem at\u00e9 HIV\" na vacina\nDo ConJur: O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 enviou of\u00edcio \u00e0 PGE e \u00e0 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade do estado defendendo a responsabiliza\u00e7\u00e3o c\u00edvel e criminal do pastor Davi Go\u00e9s. O religioso espalhou uma s\u00e9rie de...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362547449869574150/p9qnEpPM?format=jpg&name=small", "16", "55", "269"], ["Leonidas Farias", "@farias_leonidas", "2020-12-18T23:52:16.000Z", "\"Pfizer diz que entregar\u00e1 vacina ao Chile nos pr\u00f3ximos dias\"\n\nPra que fabricar e ficar de teatro se j\u00e1 pod\u00edamos estar sendo vacinados... seus mentirosos corruptos", "Pfizer diz que entregar\u00e1 vacina ao Chile nos pr\u00f3ximos dias - O Antagonista\nMarta Diez, representante da Pfizer no Chile, disse \u00e0 r\u00e1dio Duna que o uso emergencial j\u00e1 foi aprovado e as primeiras doses chegar\u00e3o ainda em dezembro no pa\u00eds...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360735247973949440/PohNtSEG?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["verbrasilia", "@verbrasilia", "2020-12-18T23:58:22.000Z", "Ex-presidente Collor rejeita convite de Doria para tomar CoronaVac https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/12/18/ex-presidente-collor-rejeita-convite-de-doria-para-tomar-coronavac.htm\u2026 via \n@UOLNoticias\n @UOL\n \n\nAT\u00c9 PARECE D\u00f3ria querer eliminar concorrentes .... Kkkkkkkkkkkkkkk", "Ex-presidente Collor rejeita convite de Doria para tomar CoronaVac [18/12/2020]\nO ex-presidente da Rep\u00fablica e atual senador pelo estado de Alagoas Fernando Collor de Mel...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361336495320096768/L0EDBxxE?format=png&name=small", "", "2", "2"], ["Francisco Alexandre", "@prof_xico", "2020-12-18T23:53:49.000Z", "A conferir...\n\n#SARSCoV2 #coronavirus #Covid19", "Comentar o Tweet\nJornalistas Livres\n@J_LIVRES\n \u00b7 17 de dez de 2020\nM\u00e9dico Luiz Fernando Reis do S\u00edrio Liban\u00eas explicando a vacina.O Dr. Luiz Fernando Reis \u00e9 Bioqu\u00edmico formado pela Universidade Federal de Juiz de Fora. Doutor em Microbiologia e Imunologia pela New York University School of Medicine", "https://pbs.twimg.com/profile_images/905623502467850240/TQ5SEnUU_mini.jpg", "1", "3", "3"], ["Val", "@valcris15011791", "2020-12-18T23:54:34.000Z", "O Jacar\u00e9 foi s\u00f3 um engodo para desviar a aten\u00e7\u00e3o para o que importa \n#BolsonaroSuaCasaCaiu \n#Bolsonaro171", "Comentar o Tweet\nArmando Babaioff\n@babaioff\n \u00b7 18 de dez de 2020\nEsquece o jacar\u00e9 e foca na Abin.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/573868678590119937/AOGng5jf_mini.jpeg", "", "", "2"], ["globe", "@viniciusmm97", "2020-12-18T23:57:58.000Z", "Claramente eu seria um jacar\u00e9 assim", "Comentar o Tweet\nDOUGRAS\n@dougraz\n \u00b7 18 de dez de 2020\ndeve se daora ser um jacar\u00e9 \nhttps://twitter.com/videossmp4/status/1339974949910564865/video/1\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343279243678126080/nEqY9jBT_mini.jpg", "", "", "4"], ["ah v\u00e1", "@pira_marina", "2020-12-18T23:56:58.000Z", "E se reclamar ainda digo que jacar\u00e9 no seco anda", "Comentar o Tweet\njeito de cowboy num corpo de mulher\n@la_riberti\n \u00b7 18 de dez de 2020\nEu na minha primeira pool party p\u00f3s vacina!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262545712102899713/5IeK5YWx_mini.jpg", "", "", "2"], ["\u00c9rica Cristina", "@kinhajorge", "2020-12-18T23:59:50.000Z", "Vem em mim coronavac", "Comentar o Tweet\nFernando Afonso\n@nandoafonso\n \u00b7 18 de dez de 2020\nBrasil em 2021. S\u00f3 vai sobrar S\u00e3o Paulo e Maranh\u00e3o. Talvez o Paran\u00e1 com a Sputnik. As 49 milh\u00f5es de dose de S\u00e3o Paulo da CORONAVAC s\u00e3o as melhores e mais eficazes vacinas contra Covid. O resultado na povo da China prova isso.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356421035147599873/VXnaL3OK_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Soraia", "@soraiaferreiira", "2020-12-18T23:58:14.000Z", "Que a vacina d\u00ea certo para ter muitos concertos e festivais de ver\u00e3o em 2021", "Comentar o Tweet\nChrys\n@chrystello_\n \u00b7 18 de dez de 2020\nDiz me o que queres? ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330936681550258183/DxTd-7iF_mini.jpg", "", "2", "5"], ["Alexandre A. Barreto", "@AlexandreABarr2", "2020-12-18T22:18:15.000Z", "#Dia22VaiSerGigante S\u00f3 em 1 ano de estudos contra nossas vidas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpjYZRGXMAs6-FF?format=jpg&name=small", "27", "106", "177"], ["jessica", "@nutellacom_pao", "2020-12-18T23:56:21.000Z", "uma passagem de avi\u00e3o s\u00f3 de ida pra outro pa\u00eds (onde tem vacina)\n\nse for pra ter mais luxo eu quero primeira classe com uma comiss\u00e1ria bonitona me oferecendo champagne", "Comentar o Tweet\nAnita Efraim\n@niefraim\n \u00b7 18 de dez de 2020\nSe amanh\u00e3 voc\u00eas ficassem milion\u00e1rios, qual seria o primeiro item sup\u00e9rfluo de luxo que voc\u00eas comprariam?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360998877122420743/cK-SMt3D_mini.jpg", "", "", "2"], ["Portal Lisa Sherwood P\u00e2ntano do Remanso", "@Rvtoro", "2020-12-18T23:56:01.000Z", "sou main symmetra cad\u00ea minha prefer\u00eancia na vacina?", "Comentar o Tweet\novo com o olhar da ines brasil\n@cinnamonpoc\n \u00b7 18 de dez de 2020\ntenho miopia, cad\u00ea minha prefer\u00eancia na vacina?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342837878485876736/cDzy9A_S_mini.jpg", "1", "2", "8"], ["John-of-Clay", "@jaumpcf", "2020-12-18T23:54:07.000Z", "Ap\u00f3s tomar todas as doses da vacina sairei assim da UBS direto pro \n@barpixel", "Comentar o Tweet\nIlan Schwartz MD PhD\n@GermHunterMD\n \u00b7 15 de dez de 2020\nThem: First let\u2019s see if medical professionals will actually take the vaccine themselves\n\nUs:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345434777147457539/l1sQTp_Q_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Paulo Ganime", "@pauloganime", "2020-12-18T23:52:23.000Z", "Hoje, no quinto dia seguindo de sess\u00f5es na C\u00e2mara dos Deputados, aprovamos a MP 1003/2020, que proporciona, no \u00e2mbito internacional, o acesso do Brasil a #vacinas seguras e eficazes contra a #covid19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epjt660WwAAKyZi?format=jpg&name=small", "2", "4", "22"], ["Dani", "@cbcuriosidades", "2020-12-18T23:56:04.000Z", "Esfregue isso na cara de um pandeminion implorando para levar vacina no cy", "Comentar o Tweet\nAllan Dos Santos\n@allanldsantos\n \u00b7 18 de dez de 2020\nComentem voc\u00eas, pois s\u00f3 saberia xingar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354991366074490883/bKiXYpAe_mini.jpg", "", "2", "15"], ["Ernanda Souza", "@ernanda91", "2020-12-18T23:53:08.000Z", "To pronta pra vacina!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EpjuG7mXMAAzp4S.jpg", "", "", "12"], ["kimberlly labions \u25e1\u0308", "@srconti", "2020-12-18T23:59:51.000Z", "assim como minha querida amiga dilma eu tamb\u00e9m n\u00e3o estarei indo pra S\u00e3o Paulo tomar a vacina mas se o governador doria quiser enviar aqui pro 403 eu tomarei a medica\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpjvphSXUAIef2j?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["NiaLuWein26", "@Ni4Wein_70", "2020-12-18T23:58:09.000Z", "Olha o tamanho da merda que pode te acontecer, se tomar essa BOSTA de vacina de qualquer pa\u00eds!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpjvQ31VoAE65QS?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["\ud835\ude56 \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude56 \ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude5a", "@Sapalizei", "2020-12-18T23:52:35.000Z", "de: eu\npara: vida antes do corona", "Comentar o Tweet\ndanizinha\n@danisoomin\n \u00b7 18 de dez de 2020\nsextou e com sdd dela estou", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358455116362379270/5ro8ngNV_mini.jpg", "1", "6", "17"], ["Eduardo Gir\u00e3o", "@EduGiraoOficial", "2020-12-18T23:56:21.000Z", "O STF est\u00e1 sem limites! De novo, a Suprema corte usurpa a responsabilidade dos outros poderes e pratica o nefasto ativismo judicial. Sem impor, bastaria a autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa p/ todos os brasileiros terem acesso gratuitamente a vacina. Por essa e outras CPI da LAVA TOGA, J\u00c1!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epju2ilXUAA013U?format=jpg&name=small", "43", "38", "171"], ["Fabio Pontes", "@fabiospontes", "2020-12-18T23:55:34.000Z", "Em reportagem para a \n@amazonia_real\n mostro como os Ashaninka do rio Am\u00f4nia, no Alto Rio Juru\u00e1, resistem ao avan\u00e7o do coronavirus at\u00e9 nos lugares mais remotos da Amaz\u00f4nia.  Com quase 900 pessoas, a TI Kampa do Rio Am\u00f4nia encerra 2020 sem casos da Covid.", "Como o povo Ashaninka n\u00e3o pegou Covid-19 at\u00e9 agora - Amaz\u00f4nia Real\nHabitantes do Acre, ind\u00edgenas adotaram uma r\u00edgida estrat\u00e9gia de isolamento e resgataram conhecimentos ancestrais Acima, cena de grava\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio \u2018A morada de H\u00e3kwo\u2019, dirigido por Vincent Carelli...\namazoniareal.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360690522004873217/qaF-dUWn?format=jpg&name=240x240", "2", "10", "28"]], [["Brunno Melo #TodosPelasVacinas", "@BrunnoMeloCBN", "2020-12-19T23:53:30.000Z", "Bolsonaro diz que a pressa para a vacina n\u00e3o se justifica. Talvez seja verdade para quem n\u00e3o se importa com a vida das pessoas. \nMas o professor Tarc\u00edsio Rocha da UNB fez o c\u00e1lculo: cada semana de atraso na vacina\u00e7\u00e3o implica no acr\u00e9scimo de 10 mil mortes por Covid-19. \"E da\u00ed?!\"", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1340445137198051332/pu/img/R7R8tajedO8cnJKz.jpg", "22", "44", "182"], ["STF", "@STF_oficial", "2020-12-19T13:30:00.000Z", "#Justi\u00e7aNaHist\u00f3ria Hoje \u00e9 dia de celebrar os 9 anos de posse de ministra Rosa Weber no \n@STF_Oficial\n. \n A atual vice-presidente da Suprema Corte \u00e9 a terceira mulher nomeada ao cargo de ministra do STF. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epja2MaXIAExGJq?format=jpg&name=small", "3,4 mil", "216", "773"], ["LEGISLATIVO N\u00c3O ME PE\u00c7A VOTO, V\u00c1 PRO INFERNO", "", "2020-12-19T23:56:55.000Z", "Esse \u00e9 a pior suprema corte do Brasil de todos os tempos, e a pior do mundo atual...\nEssa corte envergonha cada brasileiro honesto e trabalhador, que \u00e9 desprezado e querem punir esse povo querendo obriga-lo a tomar uma VaChina que pode matar milh\u00f5es no Brasil e bilh\u00f5es no mundo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4jtHW8AAeyfV?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-12-19T23:55:19.000Z", "Opini\u00e3o: Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?", "Leonardo Sakamoto - Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?\n\"A pressa pela vacina n\u00e3o\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359991476638384134/EZ0j1xiI?format=jpg&name=small", "108", "72", "892"], ["M\u00eddia NINJA", "@MidiaNINJA", "2020-12-19T23:52:33.000Z", "Quem tamb\u00e9m \u00e9 do bonde do jacar\u00e9, levanta a m\u00e3o!\n\nVia Jo\u00e3o Marchiore\n\nSiga \n@designativista\n#vemvacina #jacareporemimune #vacina #coronamemes #imunizada #covid19brasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo3jtAXUAIvfpB?format=jpg&name=small", "10", "72", "543"], ["De Lucca", "@delucca", "2020-12-19T23:54:50.000Z", "Que bisonha a postagem da Elizangela!\n\nPrimeiro por fazer campanha anti-vacina em tempos de pandemia e com mais de 180 mil mortos no pa\u00eds.\n\nDepois, por criar um paralelo desonesto que ofende as milhares de v\u00edtimas de estupro e abusos sexuais neste pa\u00eds. Que vergonha!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo3kerXcAElXv3?format=jpg&name=900x900", "41", "52", "613"], ["ANCAP.SU", "@ancapsu", "2020-12-19T23:53:00.000Z", "A enfermeira Tiffany Dover morreu? Voc\u00ea lembra, aquela que desmaiou depois de tomar a vacina da Pfizer. Tem gente dizendo que sim. Tem gente dizendo ser fake news. Provavelmente \u00e9 fake news mesmo. Se for verdade vamos ficar sabendo em breve.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo3Ue2XMAAeyM_?format=jpg&name=small", "16", "11", "214"], ["UOL", "@UOL", "2020-12-19T23:55:40.000Z", "Opini\u00e3o: Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?", "Leonardo Sakamoto - Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?\n\"A pressa pela vacina n\u00e3o\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359991476638384134/EZ0j1xiI?format=jpg&name=small", "63", "40", "418"], ["VANDERLEY FERREIRA", "@VANDERL34697709", "2020-12-19T23:56:35.000Z", "Bolsonaro sobre vacina da Pfizer: 'Se voc\u00ea virar um jacar\u00e9, \u00e9 problema seu' - ISTO\u00c9 Independente", "Bolsonaro sobre vacina da Pfizer: 'Se voc\u00ea virar um jacar\u00e9, \u00e9 problema seu' - ISTO\u00c9 Independente\nO presidente Jair Bolsonaro questionou os poss\u00edveis efeitos colaterais das vacinas contra o coronav\u00edrus, tomando como exemplo a da Pfizer/BioNtec, e afirmou que n\u00e3o h\u00e1 garantia de que ela n\u00e3o...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362554629242974215/Gyt_JjpZ?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Joao", "@KimJoaoUn", "2020-12-19T23:59:04.000Z", "Voce acha que quem duvida de vacinas \u00e9 burro? \u2014 Nao necessariamente. Voce duvidar da efic\u00e1cia de um imunizante pois existe algo que aponta que existem grandes riscos na distribui\u00e7ao dele \u00e9 uma coisa, totalmente justo, erros em[...]", "KimJoaoUn\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362111257625698307/qXK3u9VB?format=jpg&name=240x240", "1", "", "14"], ["Woody", "@DeiRelas", "2020-12-19T23:59:06.000Z", "Eu gosto da revolta da vacina pq faz todo o sentido.\n\nEra uma \u00e9poca que as pessoas tinham muita pouca informa\u00e7\u00e3o, a\u00ed chega um prefeito que destr\u00f3i sua moradia e te expulsa para periferia. Depois ele chega com umas ideias loucas de enfiar uma agulha no seu bra\u00e7o com a doen\u00e7a, para", "Comentar o Tweet\nHist\u00f3ria No Paint\n@HistoriaNoPaint\n \u00b7 19 de dez de 2020\nPare, pare imediatamente\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217503352742928384/0Y1jGwUb_mini.jpg", "1", "1", "3"], ["Alexandre Garcia", "@alexandregarcia", "2020-12-19T23:46:02.000Z", "Tal como no ma\u00e7o de cigarro. O conte\u00fado \u00e9 o mesmo, mas o r\u00f3tulo avisa. Tipo \u201cn\u00e3o venha alegar que n\u00e3o avisamos\u201d.", "Comentar o Tweet\nBia Kicis\n@Biakicis\n \u00b7 19 de dez de 2020\nVacina da Pfizer provoca rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica grave em mulher no Alasca e laborat\u00f3rio promete mudar o r\u00f3tulo. Isso mesmo que vc est\u00e1 lendo, vai mudar o r\u00f3tulo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350130658664980487/f_Iv-N67_mini.jpg", "638", "2,6 mil", "11 mil"], ["Tradcon News Brasil", "@TradConNews", "2020-12-19T23:57:02.000Z", " | Harald Schmidt, especialista em \u00e9tica e pol\u00edtica de sa\u00fade na Universidade da Pensilv\u00e2nia, defendeu que devemos deixar de priorizar idosos na vacina\u00e7\u00e3o porque em maioria s\u00e3o brancos que vivem mais, ou seja, j\u00e1 teriam sido \"beneficiados\" pela sociedade o bastante.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4mINXEAcANNt?format=jpg&name=small", "2", "3", "7"], ["kurt motivo do ar existir.", "@thwrolling", "2020-12-19T23:54:17.000Z", "tem gente que morre toda vez que voc\u00ea posta, teve gente que pegou dengue, corona, c\u00e2ncer, febre amarela, perdeu uma perna, teve um infarto sempre que voc\u00ea posta uma bobagem. ent\u00e3o por favor.....", "Comentar o Tweet\nba\n|\n: ACOSF\n@myfairyrogg\n \u00b7 19 de dez de 2020\nSlash para de postar merda no Instagram pfv ta todo mundo pedindo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346618233684717568/RPV4Iv7k_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Andr\u00e9ia de Jesus\n#VidasNegrasImportam", "", "2020-12-19T23:54:47.000Z", "Cad\u00ea o Plano integrado de vacina\u00e7\u00e3o?\n Quais as diretrizes de vacina\u00e7\u00e3o desenvolvidas p/ a prote\u00e7\u00e3o dos grupos mais vulnerabilizados (privadas de liberdade, quilombolas e profissionais dos servi\u00e7os essenciais?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpoySGPWwAEuVQ7?format=jpg&name=small", "3", "6", "51"], ["Bia Kicis", "@Biakicis", "2020-12-19T23:13:09.000Z", "Vacina da Pfizer provoca rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica grave em mulher no Alasca e laborat\u00f3rio promete mudar o r\u00f3tulo. Isso mesmo que vc est\u00e1 lendo, vai mudar o r\u00f3tulo.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1340434986013503489/pu/img/UWHMNpFoAhYPeep8.jpg", "797", "3,3 mil", "11,6 mil"], ["opera\u00e7\u00e3o lydileite", "@ly_carr", "2020-12-19T23:56:13.000Z", "\u00c9 tomar a vacina contra covid-19 e virar o protagonista de a forma da \u00e1gua da minha pr\u00f3pria vida", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4aPWW8AM7wrQ?format=jpg&name=small", "1", "1", "8"], ["PCdoB", "@PCdoB_Oficial", "2020-12-19T23:59:19.000Z", "Medida autoriza o Brasil a aderir ao cons\u00f3rcio Covax Facility, alian\u00e7a internacional coordenada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade. Leia aqui: https://bit.ly/34sPTvR #VacinaParaTodos #Vacina\u00e7\u00e3oJ\u00e1 #EuQueroVacina #VacinaJ\u00e1 #Vacina #Sa\u00fade #Brasil #Covid19 #PCdoB65", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4ld6XIAEFQez?format=jpg&name=small", "2", "", "7"], ["Th\u00e1ssius", "@thassius", "2020-12-19T23:55:52.000Z", "Deu ruim! A Apple voltou a fechar as lojas na Calif\u00f3rnia por causa do coronav\u00edrus.", "Comentar o Tweet\nscott budman\n@scottbudman\n \u00b7 19 de dez de 2020\n#Breaking: Apple temporary closes all 53 of its California stores due to #COVID19.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/729537013527912449/cWMSXIy__mini.jpg", "1", "", "11"]], [["Marisa Coelho", "@MarisaCoelho10", "2020-12-20T23:57:14.000Z", "Assembleia aprova projeto de lei que pro\u00edbe a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 em Goi\u00e1s | Goi\u00e1s | G1 https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2020/12/17/assembleia-aprova-projeto-de-lei-que-proibe-a-vacinacao-obrigatoria-contra-a-covid-19-em-goias.ghtml\u2026  eles que cuidem da vida deles porque  n\u00e3o soubemos se est\u00e1 vacina n\u00e3o matar\u00e3o  muitos,e triste de ver estes pol\u00edticos querem  serem os her\u00f3i", "Assembleia aprova projeto de lei que pro\u00edbe a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 em Goi\u00e1s\nMat\u00e9ria ainda precisa ser analisada pelo governador Ronaldo Caiado (DEM), que pode vet\u00e1-la ou sancion\u00e1-la. No texto, deputado delegado Humberto Te\u00f3filo (PSL) fala sobre direito \u00e0 liberdade individual...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362408347333496834/8nbCcy3E?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Dianna, A elfa mais perfeita do multiverso", "@princes_of_OoO", "2020-12-20T23:57:46.000Z", "S\u00f3 toma vacina quem n\u00e3o se garante no sistema imunol\u00f3gico", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuCW0MW4AQ0Woh?format=jpg&name=240x240", "1", "", "4"], ["TeAtualizei", "@taoquei1", "2020-12-19T02:50:06.000Z", "Meu Deus!!!", "Comentar o Tweet\nAllan Dos Santos\n@allanldsantos\n \u00b7 18 de dez de 2020\nComentem voc\u00eas, pois s\u00f3 saberia xingar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354991366074490883/bKiXYpAe_mini.jpg", "221", "1,2 mil", "5,3 mil"], ["ANDR3A P0LACA I\\/ -", "@risepolishand", "2020-12-20T23:51:52.000Z", "General Pazuelo explica ao p\u00fablico que n\u00e3o haver\u00e1 vacina obrigat\u00f3ria.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuBAR8XEAQRalV?format=jpg&name=small", "2", "1", "12"], ["moraes uai", "@Lara__Moraes", "2020-12-20T23:51:55.000Z", "S\u00f3 eu que l\u00e1 no fundo considerava ela como minha v\u00f3? Na boa v\u00e9i marcou muito minha inf\u00e2ncia\n\nCoronav\u00edrus voc\u00ea foi longe de mais", "Comentar o Tweet\nRenan Brites Peixoto\n@RenanPeixoto_\n \u00b7 20 de dez de 2020\nURGENTE: A atriz Nicette Bruno morreu na manh\u00e3 deste domingo (20), aos 87 anos. Ela estava internada com Covid-19 na Unidade de Terapia Intensiva (UTI) da Casa de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9, no Humait\u00e1, Zona Sul do Rio.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335310339659993090/3l8g16vs_mini.jpg", "", "1", "4"], ["gusta", "@gustacanedo", "2020-12-20T23:54:48.000Z", "Espero que a UFSJ me vacine t\u00e3o logo quanto sair a vacina", "Comentar o Tweet\nrolim\n@rolimxico\n \u00b7 20 de dez de 2020\nEspero que a UFMG me vacine t\u00e3o logo quanto sair a vacina", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355185069787394048/T71fHVeW_mini.jpg", "", "2", "6"], ["Achtung Baby", "@2JZSwapped", "2020-12-20T23:59:19.000Z", "Kk jacar\u00e9 vacina kkk", "Comentar o Tweet\nluiz henrique\n@luizhenrisque\n \u00b7 20 de dez de 2020\na beyonc\u00e9 j\u00e1 vacinou os g\u00eameos ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238661293357367296/QL2L6fQ5_mini.jpg", "1", "", "3"], ["\u211c\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26", "@nicolly_rottini", "2020-12-20T23:52:01.000Z", "Medo de vacina??????? Eu j\u00e1 beijei colorado", "Comentar o Tweet\nmi\n@arrwscaetz\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina??????? eu j\u00e1 beijei vasca\u00edno", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361876939871580161/Qt4E24P7_mini.jpg", "1", "", "4"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2020-12-20T23:15:14.000Z", "Bas\u00edlia Rodrigues: S\u00e3o Paulo vai apresentar o pedido de registro da vacina Coronavac \u00e0 Anvisa, nesta semana, com mais de 90% de efic\u00e1cia comprovada, disseram integrantes do governo \u00e0 CNN", "Coronavac ter\u00e1 mais de 90% de efic\u00e1cia, afirmam integrantes do governo paulista\nGoverno paulista vai apresentar pedido de registro da vacina \u00e0 Anvisa nesta semana\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359945018040086534/BYOEiZHP?format=jpg&name=small", "51", "77", "433"], ["\u231c\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc96\u231f", "@callmebonesx", "2020-12-20T23:56:34.000Z", "NO MEU PA\u00cdS BRASIL O PRESIDENTE FALA QUE QUEM TOMAR VACINA VIRA JACAR\u00c9 VOC\u00caS ME RESPEITA", "Comentar o Tweet\n\u02d7\u02cf\u02cb emmy \u02ce\u02ca\u02d7\n@EmmyRosam\n \u00b7 19 de dez de 2020\nSorry but fuck the government. Australia and New Zealand have successfully handled this pandemic and the UK is just a laughable mess\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350227330069835776/bwtkyCqf_mini.jpg", "", "", "2"], ["lagartixa malasiatica", "@amorim44_", "2020-12-20T23:59:45.000Z", "Tava virando jacar\u00e9", "Comentar o Tweet\nfeio esquizofrenico e fracassado\n@Dannnm_\n \u00b7 20 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361165358355390468/7p4JDbrt_mini.png", "", "1", "2"], ["Bernardo Pascowitch", "@bspasco", "2020-12-20T23:51:34.000Z", "No resumo da pr\u00f3xima semana, pacote fiscal nos EUA, muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no UK, Tesla no S&P 500. Vem ver! \n\nhttps://youtu.be/9_4caceb9cY\n\n#investimentos\n#ibovespa\n#ibov\n#fintwit\n#fintwitbr\n#bernardopascowitch\n#yubb\n#tesla\n#tsla34\n#coronav\u00edrus\n#Covid_19", "Tesla (TSLA34) no S&P 500, pacote fiscal dos EUA e coronav\u00edrus: esta...\nNa \u00faltima semana antes do Natal -- e uma semana relativamente curta para os investimentos -- os olhos estar\u00e3o voltados para a continua\u00e7\u00e3o das negocia\u00e7\u00f5es do ...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360786877889064961/u30fiAy_?format=jpg&name=240x240", "", "2", "2"], ["MVM_News", "@MVM_News", "2020-12-20T23:57:13.000Z", "O presidente Bolsonaro afirma que a vacina COVID pode transformar pessoas em crocodilos", "Comentar o Tweet\nArtur Rocha\n@Arturdarocha\n \u00b7 20 de dez de 2020\nBrazilian President Bolsonaro claims COVID vaccine could turn people into alligators https://nypost.com/2020/12/19/brazilian-prez-bolsonaro-claims-covid-vaccine-could-turn-people-into-alligators/?utm_source=whatsapp_sitebuttons\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300930084908535808/y-yBCFkK_mini.jpg", "", "2", "1"], ["Warss", "@renanwarss", "2020-12-20T23:57:17.000Z", "Mais um trabalho entregue nesse final de ano dif\u00edcil de 2020. Eu perdi alguns trampos por conta do corona, mas outros surgiram. Obrigado \n@RazerBrazil\n @BBLEsports\n, obrigado senhor por me guiar nos momentos dif\u00edceis. Cada dia evoluindo para ser um narrador mais completo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuCPtuW4AIDA19?format=jpg&name=small", "2", "1", "26"], ["a musa\n\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude3d\ud835\ude3d\ud835\ude3d\ud835\udfee\ud835\udfed", "@irys_nacsili", "2020-12-20T23:53:44.000Z", "Vamo vacinar primeiro ele p ver se a vacina \u00e9 veneno s ou n\u00e3o, o ruim \u00e9 se n for veneno nesse caso", "Comentar o Tweet\nILLUMINATI DE JEOV\u00c1\n@rugohugo\n \u00b7 19 de dez de 2020\nA gente precisa criar um abaixo-assinado pro Caetano Veloso ser o primeiro brasileiro a ser vacinado, porque a gente n\u00e3o pode correr nenhum risco de perder este homem.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094425143068295168/USTMARLk_mini.jpg", "", "", "3"], ["Deputado Capit\u00e3o Macedo", "@DeputadoCMacedo", "2020-12-20T23:53:07.000Z", "Qual seguran\u00e7a teremos para tomar essa vacina?", "Comentar o Tweet\nBia Kicis\n@Biakicis\n \u00b7 19 de dez de 2020\nVacina da Pfizer provoca rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica grave em mulher no Alasca e laborat\u00f3rio promete mudar o r\u00f3tulo. Isso mesmo que vc est\u00e1 lendo, vai mudar o r\u00f3tulo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350130658664980487/f_Iv-N67_mini.jpg", "1", "2", "6"], ["Fravio", "@fravenriq", "2020-12-20T23:53:08.000Z", "a fila pra fazer as arvrinha de Natal cas @ t\u00e1 mais longa q a da vacina\n\n*have a little patience", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuBMZ4XYAYNFID?format=jpg&name=small", "1", "", "16"], ["laile", "@laylarobert_a", "2020-12-20T23:37:08.000Z", "Imagina se falasse o contrario ", "Comentar o Tweet\nfogrin 20/02\n@foguin_arts\n \u00b7 19 de dez de 2020\nse eu toma essa vacina e fica branco v\u00f4 fica bolado", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354099392647729152/lvRTOysR_mini.jpg", "3", "", "29"], ["Odraude Izrets (Zumbi Existencial da 3\u00aa Idade)", "@OdraudeIzrets", "2020-12-20T23:58:46.000Z", "Enquanto isso, da fam\u00edlia, me chegam v\u00e1rios relatos de m\u00e9dicos calhordas ainda receitando cloroquina e recomendando a seus pacientes (inclusive quando a consulta n\u00e3o tem nada a ver com a pandemia) que n\u00e3o tomem a vacina.", "Pesadelos, 250 dias sem folgas, crises de choro: o esgotamento dos profissionais das UTIs para...\nM\u00e9dicos, enfermeiros e t\u00e9cnicos de enfermagem falam do cansa\u00e7o f\u00edsico e mental depois de nove meses de pandemia de coronav\u00edrus no Rio Grande do Sul\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363152699076788227/O1gFbax8?format=jpg&name=small", "1", "1", "4"]], [["Fernando Amaral", "@JairEuAcredito", "2020-12-21T23:55:39.000Z", "\u00c9 VERDADE! A MULHER MORREU DEPOIS DA VACINA. Veja o atestado de \u00f3bito dela!", "\u00c9 VERDADE! A MULHER MORREU DEPOIS DA VACINA. Veja o atestado de \u00f3bito dela - Presidente Bolsonaro\nVeja o atestado de \u00f3bito dela! Eles est\u00e3o silenciando a todos, mas a verdade \u00e9 filha do tempo e como o sol. A enfermeira que tomou a vacina ao vivo nos EUA e 17 minutos depois desmaiou (19/12), hoje...\npresidentebolsonaro.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361036759031816198/5kWkVwrK?format=jpg&name=small", "", "8", "10"], ["RJarilho", "@rjarilho", "2020-12-21T23:58:52.000Z", "ser\u00e1 que na \u00c1frica tomam a Invermectina h\u00e1 tempo e por isso n\u00e3o morreram tantos ? Ser\u00e1 que poder\u00edamos tomar tbm no Brasil sem gastar os bilh\u00f5es por uma vacina que pode matar a popula\u00e7\u00e3o ?", "Comentar o Tweet\ncarlos e p panitz\n@CarlosPanitz\n \u00b7 21 de dez de 2020\nO que faz a \u00c1sia e a \u00c1frica terem um comportamento t\u00e3o diferente em termos de \u00f3bitos de Covid? Imunidade cruzada? Algum medicamento que eles utilizam com outro prop\u00f3sito? Vejam os dados da \u00c1frica:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349020754902474756/7XTQ7289_mini.jpg", "", "2", "5"], ["Kayro63", "@kaaay63", "2020-12-21T23:58:20.000Z", "Jupiter e Saturno se juntam pra debochar que n\u00e3o tem corona virus! \n\n#ad #Memes", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpzL7DbWwAEcG9H?format=png&name=small", "2", "1", "25"], ["sergioyoka", "@Sergioyoka", "2020-12-21T23:52:27.000Z", "Pfizer y sus datos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpzKuhPXEAEtzYZ?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Black rare", "@apralon77", "2020-12-21T23:59:59.000Z", "s\u00f3 falta a vacina", "Comentar o Tweet\nneymar jr depr\u00ea\n@neymarjrdepre\n \u00b7 21 de dez de 2020\nmetas para 2021:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359986274115928065/lYC6Xx-X_mini.jpg", "", "", "3"], ["Caio Augusto", "@CaioAugstOR", "2020-12-21T23:53:02.000Z", "Fake news pra voc\u00ea, vacina pra mim", "Comentar o Tweet\nFelippe Hermes\n@Felippe_Hermes\n \u00b7 21 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323646759084695552/t1CyM4Qf_mini.jpg", "", "5", "37"], ["Betim Online", "@BetimOnline", "2020-12-21T23:55:02.000Z", "Betim vai receber vacina CoronaVac do Instituto Butantan. O acordo foi feito com prefeito Vittorio Medioli em uma reuni\u00e3o virtual com o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria. #BetimOnline https://bit.ly/37FXcSK", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpzLUYuWMAIv-AQ?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Mister potato", "@thiagoS47672667", "2020-12-21T23:56:10.000Z", "Acelera essa vacina logo ", "Comentar o Tweet\nTech Empires\n@Tech_empires\n \u00b7 21 de dez de 2020\nMichael Bibi at Studio 338 ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355052947873419264/annyLitU_mini.jpg", "", "1", "2"], ["sophia", "@heejinlacre", "2020-12-21T23:54:51.000Z", "o mercad\u00e3o de madureira vendendo a vacina PLSSS", "Comentar o Tweet\nBCharts\n@bchartsnet\n \u00b7 21 de dez de 2020\nA frente de seu tempo! Surrando o resto do Brasil, no Rio de Janeiro j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel comprar a vacina contra a Covid-19 com os camel\u00f4s. https://bit.ly/2KIKfia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339619681603338242/a8qJZFUr_mini.jpg", "", "", "4"], ["\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\u30c4", "@mkauanii", "2020-12-21T23:51:53.000Z", "KKKKKKKKKKKK parece um jacar\u00e9, que bonitinho", "Comentar o Tweet\nCorinthians ao Contr\u00e1rio\n@SnaihtnirocC\n \u00b7 21 de dez de 2020\nCasares pelo amor de Deus n\u00e3o \u00e9 hora disso agora", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358111102593339393/YrnSo6OZ_mini.jpg", "1", "", "3"], ["mila #Sugar2ndWin", "@seoknext", "2020-12-21T23:59:04.000Z", "brasileiros depois da vacina", "Comentar o Tweet\nletras de musicas extremamente especificas\n@letraespecifica\n \u00b7 20 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339221661980225539/i-vp9yD5_mini.jpg", "", "", "3"], ["Lucas Liausu", "@lucasliausu", "2020-12-21T23:58:07.000Z", "O primeiro mascote que tomou a vacina do Covid. Era uma Coruja, mas a vacina deu nisso a\u00ed.", "Comentar o Tweet\nge\n@geglobo\n \u00b7 21 de dez de 2020\nOitavas da S\u00e9rie D tem chocolates, Jacar\u00e9 barra \"Mister do Sert\u00e3o\" e pintura coletiva nos jogos de ida.\n\nVeja o que rolou http://glo.bo/3mLL5bi", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288462218489729030/3r1KTKKj_mini.jpg", "2", "1", "47"], ["RENOVA", "@RenovaMidia", "2020-12-21T22:20:03.000Z", "O senador \u00c2ngelo Coronel (PSD-BA) apresentou um projeto de lei que prev\u00ea pris\u00e3o de at\u00e9 8 anos para quem n\u00e3o tomar vacinas em casos de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica, como \u00e9 o caso da pandemia de coronav\u00edrus.", "Senador prop\u00f5e oito anos de pris\u00e3o para quem n\u00e3o tomar vacina - RENOVA M\u00eddia\n\u201c\u00c9 urgente que se tome medidas para conten\u00e7\u00e3o desse mal que pode prejudicar a vacina\u00e7\u00e3o\u201d, diz senador.\nrenovamidia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360045816891793413/WzQAyzGA?format=jpg&name=small", "569", "353", "633"], ["Ana Rute Ramires", "@anaruteramires", "2020-12-21T23:54:04.000Z", "Comit\u00ea Cient\u00edfico do Cons\u00f3rcio Nordeste diz que 2\u00aa onda da Covid-19 j\u00e1 se instalou em todo Brasil. Grupo defende que governadores criem uma comiss\u00e3o nacional de vacina\u00e7\u00e3o independente para auxiliar negocia\u00e7\u00f5es com Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e fornecedores.", "Comit\u00ea do Cons\u00f3rcio NE recomenda cria\u00e7\u00e3o de \"comiss\u00e3o nacional de vacina\u00e7\u00e3o\" independente pelos...\nComit\u00ea afirma que a segunda onda da Covid-19 j\u00e1 se instalou em todo Brasil e recomenda medidas de distanciamento social mais restritivas para frear avan\u00e7o\nopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361874808158511105/Ou1m7JGd?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["\u2655Dan #GG4EVA", "@heyitskdan", "2020-12-21T23:51:25.000Z", "autodiagnostico pra mim \u00e9 a vers\u00e3o progressista dos anti vacina", "Comentar o Tweet\nAile|SPOILER OP NA HEADER\n@cherryluffy\n \u00b7 21 de dez de 2020\nNeurot\u00edpicos, deixa eu falar uma coisinha aqui, o processo de diagnostico de neurodiverg\u00eancias \u00e9 DEMORADO e CARO, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \"ir no psic\u00f3logo\", a maioria dos psicologos \u00e9 formado em esteriotipos que s\u00f3 dificultam o diagnostico e acabam dando diagnostico errado e as pessoas vivem\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354490330645557251/Mog3IND1_mini.png", "", "", "21"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2020-12-21T23:56:26.000Z", "Segundo o Whattsapp / ZAP ZAP o pessoal da manifestacao esqeuceu do \n@oswaldojor\n na cadeia e so queriam fazer manifestacao contra a Vacina e ele teria tentado lembrar que ta preso e pediu manifestacao no \n@STF_oficial\n para a soltura dele. O Gado Bolsonarista esqueceu OE na cadeia", "Comentar o Tweet\nSandra Terena\n@sandraterena\n \u00b7 21 de dez de 2020\nUrgente: meu marido @oswaldojor est\u00e1 em atendimento no centro de traumas do hospital de base de Bras\u00edlia. N\u00e3o fomos informados sobre o que aconteceu de fato com ele. \nO nome dele sequer estava na lista de atendimento do hospital.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190691451753127944/4eb720gx_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Filipe Domingues", "@filipedomingues", "2020-12-21T23:53:27.000Z", "Um dia antes da nota do Vaticano sobre a moralidade das vacinas da COVID-19, \n@DomOdiloScherer\n disse que tomar vacina \u00e9 \"quest\u00e3o de bom senso\".\n\n\"Se eu n\u00e3o tomo a vacina, al\u00e9m de eu poder ficar doente, eu posso continuar a contagiar outros\u201d, resumiu.", "Cardeal Scherer: \u2018Vacinar-se \u00e9 uma quest\u00e3o de bom senso e de corresponsabilidade\u2019\nDurante o programa \u201cDi\u00e1logos de f\u00e9\u201d deste domingo, 20, transmitido pela r\u00e1dio 9 de Julho e pelo Facebook, o Cardeal Odilo Pedro Scherer, Arcebispo de S\u00e3o\nosaopaulo.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205748269223936/ov2asiGg?format=png&name=small", "1", "1", "17"], ["Baby Toddy", "@crazygirltoddy", "2020-12-21T23:56:14.000Z", "Corona europeu e FODA-SE", "Comentar o Tweet\nAtila Iamarino\n@oatila\n \u00b7 21 de dez de 2020\nJ\u00e1 come\u00e7a o jogo de culpa atacando o Reino Unido.\n\nS\u00f3 tem variante quem testa e sequencia o genoma dos seus v\u00edrus. Outros pa\u00edses podem ter variantes preocupantes, como n\u00f3s. Isso \u00e9 punir quem monitora.\n\nE distanciamento previne qualquer coronav\u00edrus.\n\nhttps://thetimes.co.uk/article/italian-virologist-attacks-uk-for-failing-to-warn-world-of-new-strain-tc90x20hs\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351891465589452801/nrPNJAQI_mini.jpg", "", "", ""], ["Luiz LULA M\u00fcller", "@luizmuller", "2020-12-21T23:51:45.000Z", "@DeputadoFederal\n Sem vacina, sem seringa, sem agulha e sem rumo (Por Miguel Nicolelis)", "Sem vacina, sem seringa, sem agulha e sem rumo (Por Miguel Nicolelis)\nSem uma a\u00e7\u00e3o coordenada de todo o pa\u00eds, envolvendo medidas sincronizadas de isolamento social, bloqueio sanit\u00e1rio das rodovias e uma campanha nacional de vacina\u00e7\u00e3o, o Brasil n\u00e3o conseguir\u00e1 derrotar\u2026\nluizmuller.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361573470195302401/YvxIpnQL?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Filipe Domingues", "@filipedomingues", "2020-12-21T23:59:48.000Z", "O cardeal \n@domoranijoao\n visitou hoje a f\u00e1brica da \n@fiocruz\n no Rio de Janeiro, em clara demonstra\u00e7\u00e3o de apoio ao trabalho que vem sendo realizado na produ\u00e7\u00e3o de vacinas. \n\nA vacina produzida ali \u00e9 a de Oxford/AstraZeneca.", "Fiocruz recebe visita do cardeal-arcebispo do Rio de Janeiro\nA comitiva da Arquidiocese foi apresentada \u00e0s a\u00e7\u00f5es da Fiocruz na resposta \u00e0 pandemia de Covid-19. O cardeal planeja somar esfor\u00e7os para promover a vacina\u00e7\u00e3o, aproveitando a grande capilaridade da...\nagencia.fiocruz.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362217032146649093/TZ9tLj03?format=jpg&name=240x240", "1", "3", "9"]], [["PERFIL COM FOTO DE RG", "@muriloamati", "2020-12-22T23:59:37.000Z", "Eu nasci no pa\u00eds em que o atual presidente diz que quem toma vacina pode virar um jacar\u00e9.", "Comentar o Tweet\nTangie\n@tangerinaleo\n \u00b7 22 de dez de 2020\nBrigado Brasil twitter.com/rolealeatorio/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353821840960061440/8AHyVoTB_mini.jpg", "", "", "1"], ["R\u00e1dio CBN", "@CBNoficial", "2020-12-22T23:50:43.000Z", "A m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos est\u00e1 em 776, n\u00famero mais alto desde meados de setembro, indicando alta de 21%. #Covid19 #coronav\u00edrus #NoArNaCBN", "Com mais 963 mortes por Covid-19, Brasil ultrapassa as 188 mil\nA m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos est\u00e1 em 776, n\u00famero mais alto desde meados de setembro, indicando alta de 21%. J\u00e1 o total de pessoas contaminadas pelo coronav\u00edrus subiu para 7.320.020 desde o in\u00edcio da...\ncbn.globoradio.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361427087005913094/xgjp_EPU?format=jpg&name=small", "15", "46", "84"], ["Guilherme Boulos", "@GuilhermeBoulos", "2020-12-22T23:55:08.000Z", "NOVO EPIS\u00d3DIO #Caf\u00e9ComBoulos | E a Vacina? \nAssista no YouTube: https://youtu.be/3lINNP28ezQ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UuYcW8AAl55p?format=jpg&name=small", "12", "40", "496"], ["Jornal Extra", "@jornalextra", "2020-12-22T23:50:32.000Z", "Fiocruz promete entregar em fevereiro 1 milh\u00e3o de doses da vacina de Oxford", "Fiocruz promete entregar em fevereiro 1 milh\u00e3o de doses da vacina de...\nA Fiocruz entregar\u00e1 1 milh\u00e3o de doses da vacina de Oxford/AstraZeneca na semana de 8 a 12 de fevereiro. A informa\u00e7\u00e3o foi dada pela presidente da institui\u00e7\u00e3o, N\u00edsia Trindade Lima, em audi\u00eancia...\nextra.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361095339093225473/NfOawezu?format=jpg&name=360x360", "2", "9", "47"], ["Robert Anthony", "@robertantonny", "2020-12-22T23:52:50.000Z", "\"Mais de 80 milh\u00f5es de pessoas foram vacinadas em 3 meses quando o Brasil tinha um governo que cuidava das pessoas. Ningu\u00e9m virou jacar\u00e9\". (Lula, ao lembrar a pandemia da gripe su\u00edna que atingiu o Brasil entre 2009 e 2010).", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UZ_LXYAEYpam?format=jpg&name=small", "", "1", "11"], ["diana", "@lsdiana", "2020-12-22T23:49:50.000Z", "Poderoso $$$ pedindo prioridade pra ser vacinado enquanto convence o povo a ser contra a vacina\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nandreza matais\n@andrezamatais\n \u00b7 22 de dez de 2020\nEXCLUSIVO. O fura fila do Supremo; por @RafaMoraesMoura \nSTF pede a Fiocruz para 'reservar' doses de vacina para 7 mil servidores @estadao:  https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,stf-pede-a-fiocruz-para-reservar-doses-de-vacina-para-7-mil-servidores,70003560856?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361095995703111682/ZRhMMEY5_mini.jpg", "", "", "6"], ["Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "@conexaopolitica", "2020-12-22T17:39:02.000Z", "Senador prop\u00f5e pris\u00e3o de at\u00e9 oito anos para quem n\u00e3o tomar vacina", "Senador prop\u00f5e pris\u00e3o de at\u00e9 oito anos para quem n\u00e3o tomar vacina\nO senador \u00c2ngelo Coronel (PSD-BA) apresentou um projeto de lei (PL 5.555/2020) que altera o C\u00f3digo Penal e pune com at\u00e9 oito anos de pris\u00e3o todo cidad\u00e3o brasileiro que \u201cdeixar de se submeter, sem...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362366519158530050/hJElaurB?format=jpg&name=small", "1 mil", "534", "1,3 mil"], ["Leandro Prazeres", "@PrazeresLeandro", "2020-12-22T23:59:19.000Z", "STF pediu 7 mil doses de vacina contra Covid-19 para imunizar ministros e funcion\u00e1rios \u00e0 Fiocruz. Doses seriam destinadas a uma campanha de vacina\u00e7\u00e3o separada da do restante da popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "STF pediu 7 mil doses de vacina contra Covid-19 para imunizar ministros e funcion\u00e1rios\nO pedido foi feito \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), que desenvolve vacina junto com o laborat\u00f3rio AstraZeneca e a Universidade de Oxford\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361844452147478529/L4UlGVf2?format=jpg&name=small", "9", "20", "36"], ["Jo\u00e3o Doria", "@jdoriajr", "2020-12-22T23:57:42.000Z", "O Brasil tem pressa para salvar vidas", "Capitais e grandes prefeituras se mobilizam para comprar CoronaVac\nA Frente Nacional de Prefeitos (FNP) divulgou nesta tarde comunicado de que deve assinar amanh\u00e3 um protocolo de inten\u00e7\u00f5es com o Instituto Butantan, de S\u00e3o Paulo\nvalorinveste.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361460820568326147/PI7dznYC?format=jpg&name=small", "535", "110", "1,3 mil"], ["jp", "@fernandesjoaop", "2020-12-22T23:58:05.000Z", "Bora corona, fa\u00e7a seu trabalho r\u00e1pido por favor", "Comentar o Tweet\nNikolas Ferreira\n@nikolas_dm\n \u00b7 22 de dez de 2020\nBelo Horizonte agora. \nN\u00e3o \u00e0 vacina obrigat\u00f3ria!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308041716017041408/nv0C3xe3_mini.jpg", "", "2", "2"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-12-22T23:53:32.000Z", "STF pede para Fiocruz \u201creservar\u201d vacina contra Covid-19 para 7 mil servidores", "STF pede para Fiocruz \"reservar\" vacina contra Covid-19 para 7 mil servidores\nSTF pediu a Fiocruz para \u201cverificar a possibilidade de reserva de doses\u201d para 7 mil pessoas, entre ministros, servidores e colaboradores.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361639431866884096/dTcXTSpl?format=jpg&name=small", "289", "307", "858"], ["Vipper17", "@Vipper171", "2020-12-22T23:57:32.000Z", "- Camara de SP aprova aumento do sal\u00e1rio do Arrombado Covas em 47%\n- Pfi zer quer que qualquer processo contra sua vacina seja julgado nos usa\n- Governo do Bosta pensa colocar o estado em n\u00edvel vermelho nas festas de final de ano\nMas fiquem tranquilos \n\nA Luz Venceu!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4Ve49XYAEy8tH?format=jpg&name=360x360", "6", "5", "60"], ["S\u00e9rgio Pavarini", "@pavarini", "2020-12-22T23:50:47.000Z", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE https://glo.bo/3aBXUSM\n\nMinist\u00e9rio P\u00fablico pede que Davi G\u00f3es apresente documentos que comprovem seu conhecimento no assunto. \n\nO G1 tentou contato c/ o religioso, mas as liga\u00e7\u00f5es \u00f1 foram atendidas", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE\nEm v\u00eddeo compartilhado em redes sociais, pastor Davi G\u00f3es disse tamb\u00e9m que a vacina desenvolvida na China altera o DNA e causa c\u00e2ncer. Minist\u00e9rio P\u00fablico pede pastor apresente documentos que compro...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359878744513650688/j_fgnjBY?format=jpg&name=small", "16", "23", "130"], ["\u00c2ngelo Lelio", "@angelolelio", "2020-12-22T23:49:24.000Z", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE | Cear\u00e1 | G1", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE\nEm v\u00eddeo compartilhado em redes sociais, pastor Davi G\u00f3es disse tamb\u00e9m que a vacina desenvolvida na China altera o DNA e causa c\u00e2ncer. Minist\u00e9rio P\u00fablico pede pastor apresente documentos que compro...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359878744513650688/j_fgnjBY?format=jpg&name=small", "1", "6", "3"], ["O Mago", "@7U15exe", "2020-12-22T23:57:07.000Z", "H\u00e1 rumores de que a Gr\u00e3-Bretanha possa enfrentar escassez de alimentos se as restri\u00e7\u00f5es comerciais postas em pr\u00e1tica para desacelerar a dissemina\u00e7\u00e3o de uma nova cepa do coronav\u00edrus n\u00e3o forem suspensas logo. Quanto tempo para isso vir pra c\u00e1?", "1:09\n91 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1341533149898092544/pu/img/QFN4ME2mAbGZah8Y.jpg", "1", "2", "6"], ["Douglas Gomes", "@verdouglasgomes", "2020-12-22T23:53:39.000Z", "Debaixo de chuva, estivemos nos posicionando contra a obrigatoriedade da vacina e contra o lockdown no Rio de Janeiro.\n\nN\u00e3o ir\u00e3o nos calar!\n@majorelitusalem\n \n@AlanLopesRio\n \n@AlanLopesRio", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UlLQWMAEGvIN?format=jpg&name=360x360", "2", "8", "90"], ["\u0299\u0280\u1d1c\u0274\u1d00", "@brufferrari", "2020-12-22T23:52:48.000Z", "eu depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UZRjW4AEDW5Z?format=jpg&name=medium", "2", "", "6"], ["ojsilva38", "@ojsilva38", "2020-12-22T23:56:37.000Z", "Corpo esfaqueado de cientista russo, que desenvolvia vacina contra covid-19, \u00e9 encontrado ap\u00f3s 'queda' do 14\u00ba andar \u2014 Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "Corpo esfaqueado de cientista russo, que desenvolvia vacina contra covid-19, \u00e9 encontrado ap\u00f3s...\nO corpo esfaqueado de um bi\u00f3logo russo e proeminente cientista, conhecido por ser um dos pesquisadores com mais estudos sobre o c\u00e2ncer, foi encontrado neste domingo (20), depois de sofrer uma \u2018queda\u2019...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361936334852653058/2Vwpa94f?format=jpg&name=small", "1", "6", "17"], ["Jo\u00e3o Loque", "@JoaoLoque", "2020-12-22T23:53:53.000Z", "\"Tais a\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m contribuem com o pa\u00eds, pois permitem a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos humanos e materiais dispon\u00edveis no Tribunal para ajudar a desafogar outras estruturas de sa\u00fade\". Em vez de reservar vacina, que tal ceder essa estrutura pra vacinar o povo?", "Fiocruz nega pedidos de 'reserva' de vacina contra a covid-19 para ministros do STF e STJ - Sa\u00fade -...\nInstitui\u00e7\u00e3o informou \u00e0 reportagem do 'Estad\u00e3o' que a produ\u00e7\u00e3o de imunizantes ser\u00e1 \u2018integralmente destinada\u2019 ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360430704803401738/zFWyexvN?format=jpg&name=small", "3", "2", "21"], ["Jana\u00edna Figueiredo", "@janafig", "2020-12-22T23:53:29.000Z", "E ainda temos... Ambulantes vendem CoronaVac falsificada por 50 reais na Zona Norte do Rio https://veja.abril.com.br/brasil/ambulantes-vendem-coronavac-falsificada-por-50-reais-no-zona-norte-do-rio/\u2026 a trav\u00e9s de \n@VEJA", "Pol\u00edcia Federal e Anvisa investigam suposta venda de CoronaVac no Rio\nProdutor cultural afirmou que registrou a \u2018vacina\u2019 contra a Covid-19, que ainda n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel ou \u00e0 venda, em foto que viralizou nas redes sociais\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362157038843949056/oNuBDgxa?format=jpg&name=small", "2", "1", "4"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2020-12-22T23:54:18.000Z", "\"BioNTech diz que \u00e9 prov\u00e1vel que vacina funcione contra nova cepa da Covid-19\"", "Covid-19\nBioNTech diz que \u00e9 prov\u00e1vel que vacina funcione contra nova cepa da Covid-19", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1341344095051005966/H4m-pp5c?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Diogo Blazkowski", "@DiogoBlazkowski", "2020-12-22T23:59:07.000Z", "Reserva a vacina pros ministros do 5TF, \n@fiocruz\n. Nunca te pedi nada. Mas tenha certeza que todos os ministros do 5TF v\u00e3o tomar certinho. Tenham certeza disso, pois vai que algum deles fica sem.", "Comentar o Tweet\nGazeta do Povo\n@gazetadopovo\n \u00b7 22 de dez de 2020\nSTF pede para Fiocruz \u201creservar\u201d vacina contra Covid-19 para 7 mil servidores https://gazetadopovo.com.br/republica/breves/stf-fiocruz-reservar-vacina-contra-covid-19-para-7-mil-servidores/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301986911586856961/G1tqJOuu_mini.jpg", "2", "2", "8"]], [["Jornal da Cidade Online", "@JornalDaCidadeO", "2020-12-23T23:38:51.000Z", "Inacredit\u00e1vel!", "STF tenta \"furar a fila\" e pede 7 mil reservas de vacina ao Instituto Fiocruz\nO Supremo Tribunal Federal pediu \u00e0 Fiocruz que fossem reservadas vacinas para imuniza\u00e7\u00e3o de 7 mil servidores do Tribunal e do Conselho Nacional de Justi\u00e7a. No documento, o STF questiona a possibili...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362262752891404290/7xOOETyL?format=jpg&name=small", "140", "272", "1 mil"], ["VEJA", "@VEJA", "2020-12-23T23:42:27.000Z", "Cientistas isolam anticorpo de lhama eficaz contra o coronav\u00edrus https://veja.abril.com.br/ciencia/cientistas-isolam-anticorpo-de-lhama-eficaz-contra-o-coronavirus/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep9bk4TWMAIB8vF?format=jpg&name=small", "25", "75", "678"], ["petit.", "@belpetit", "2020-12-23T23:52:20.000Z", "E posso voltar a usar batom vermelho sem ser confundida com o Coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep9d4bwW4AIP3jZ?format=jpg&name=900x900", "5", "", "55"], ["George S Patton", "@Jambock67", "2020-12-23T23:56:21.000Z", "Fiasco.\nDiretor da sociedade paulista de Infectologia diz que \u2018ficou muito feio\u2019 para o governo Doria a baixa efic\u00e1cia da Coronavac \u201c50% de chance de ficar doente\u201d https://terrabrasilnoticias.com/2020/12/diretor-da-sociedade-paulista-infectologia-diz-que-ficou-muito-feio-para-o-governo-doria-a-baixa-eficacia-da-coronavac-50-de-chance-de-ficar-doente/\u2026 via \n@TerraBrasilnot", "Diretor da sociedade paulista de Infectologia diz que \u2018ficou muito feio\u2019 para o governo Doria a...\nA indica\u00e7\u00e3o de reduzida efic\u00e1cia da vacina chinesa rebatizada de Coronavac, atingindo apenas o m\u00ednimo\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362208017698193410/y-cabY_0?format=jpg&name=small", "2", "46", "83"], ["Verdade dos Fatos", "@v_dosfatos", "2020-12-23T23:55:16.000Z", "Em resposta a \n@v_dosfatos", "06) ... at\u00e9 hoje, h\u00e1 contov\u00e9rsias e desconfian\u00e7as, e nessa esteira, o adiamento, pela terceira vez, da divulga\u00e7\u00e3o dos dados sobre a CORONOVAC, provocam ainda mais incertezas e desconfian\u00e7as da comunidade cient\u00edfica.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png", "2", "48", "356"], ["", "@ley5814", "2020-12-23T23:49:02.000Z", "\u201cN\u00f3is\u201d que somos leigos NUNCA acreditamos nesta Vachina.\n\nS\u00e9rio que a comunidade \u201ccient\u00edfica\u201d s\u00f3 agora resolveu dar sua opini\u00e3o?\nS\u00e3o covarde e omissos!\n\nIgualmente CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA/CRM", "Comentar o Tweet\ncaio\n@canalCCore2\n \u00b7 23 de dez de 2020\nComunidade cient\u00edfica desconfia que h\u00e1 algo errado com a Coronavac\nAt\u00e9 a galera que curte uma vacina est\u00e1 achando ruim\n*resumo feito por rede DestiBert\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344406956384120837/3m7VzrOS_mini.jpg", "", "6", "14"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-12-23T13:51:02.000Z", "Beyonc\u00e9 doa 500 mil d\u00f3lares para abater d\u00edvidas hipotec\u00e1rias de americanos", "Beyonc\u00e9 doa 500 mil d\u00f3lares para abater d\u00edvidas hipotec\u00e1rias de americanos\nEstrela fez a doa\u00e7\u00e3o por meio de sua funda\u00e7\u00e3o, BeyGood: 'Muitas fam\u00edlias foram afetadas pela pandemia', diz nota da organiza\u00e7\u00e3o\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362144514488549381/2hMhqGVA?format=jpg&name=small", "47", "133", "1,5 mil"], ["Samy Dana", "@samydana", "2020-12-23T21:09:28.000Z", "Pq n\u00e3o divulgou os resultados ? Esse neg\u00f3cio que o contrato n\u00e3o permite expor dados t\u00e9cnicos ao p\u00fablico e ao escrut\u00ednio dos pares \u00e9 um absurdo e bala a reputa\u00e7\u00e3o do Butantan", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 23 de dez de 2020\nDia hist\u00f3rico para a ci\u00eancia brasileira \n twitter.com/UOLNoticias/st\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "187", "389", "4,4 mil"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2020-12-23T23:59:04.000Z", "Reino Unido identifica dois casos de covid-19 com nova variante detectada na \u00c1frica do Sul https://bbc.in/3pkHrXg", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep9fbHZXYAEt9Lk?format=jpg&name=small", "6", "20", "122"], ["Jo\u00e3o Doria", "@jdoriajr", "2020-12-23T21:07:19.000Z", "Dia hist\u00f3rico para a ci\u00eancia brasileira ", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 23 de dez de 2020\nGoverno de SP anuncia que CoronaVac tem efic\u00e1cia pra pedir uso emergencial http://zpr.io/H4XFm", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "4,4 mil", "390", "1,8 mil"], ["Baby Angel", "@BrotinheGemeos", "2020-12-23T23:54:34.000Z", "avalie seu pet:\n\nra\u00e7a: Mutante\nnome: Anna\nraiva: um pouquinho\nintelig\u00eancia: 6/10\nbeleza: 100000000000/10\ntomou vacina? Xim\ngosta de crian\u00e7as? Xim\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m? Xim, ela mode eu\napelido? Mam\u00e3e", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep9eY7yW4AIOcWb?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Gabi", "@alfarfalla", "2020-12-23T23:59:27.000Z", "U\u00e9. Mas essa desconfian\u00e7a n\u00e3o era tudo coisa de bolsonarista conspiracionista? \nVai l\u00e1, pandeminion! Confia cegamente na vacina chinesa, vai dar certo!", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 23 de dez de 2020\nComunidade cient\u00edfica desconfia que h\u00e1 algo errado com a Coronavac https://exame.com/brasil/comunidade-cientifica-desconfia-que-ha-algo-errado-com-a-coronavac/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Bruno", "@vince_thefirst", "2020-12-23T23:55:28.000Z", "Eu e o meu amigo branco depois da vacina", "Comentar o Tweet\nparece mentira mas n\u00e3o \u00e9\n@naomentiu\n \u00b7 23 de dez de 2020\nUm crocodilo melan\u00edstico e albino\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338184537751367686/umBRAPt6_mini.jpg", "", "", "2"], ["Valesca Santana", "@_santanaV", "2020-12-23T23:54:31.000Z", "Nao tem problema com a efic\u00e1cia da vacina, o problema \u00e9 o racismo do ser humano.\nSe a vacina inglesa errar, tudo bem foi erro. A chinesa, vao querer quebrar a fabrica.\nE o Doria que diz que a vacina nao \u00e9 politica, tentou  antecipar o resultado. Mas a determina\u00e7\u00e3o \u00e9 da Sinovac.", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 23 de dez de 2020\nComunidade cient\u00edfica desconfia que h\u00e1 algo errado com a Coronavac https://exame.com/brasil/comunidade-cientifica-desconfia-que-ha-algo-errado-com-a-coronavac/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "", "", "3"], ["Dara, a irresist\u00edvel e farofeira", "@daradiniz23", "2020-12-23T23:59:58.000Z", "Doida pra tomar a vacina e poder farofar na praia", "Comentar o Tweet\nDanrlei\n@odancarvalho\n \u00b7 27 de nov de 2020\nSe voc\u00ea n\u00e3o conhece isso aqui, meu amigo... \neu s\u00f3 lamento\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362254709642432514/v1FdI4F1_mini.jpg", "", "", "2"], ["Patr\u00edcia Maciel", "@patyarqt", "2020-12-23T23:52:05.000Z", "\"Sabedoria popular. Escute a voz da experi\u00eancia\"\n\nPovo: n\u00e3o vou tomar vacina sem efic\u00e1cia comprovada\n\nPandeminion: Anti-ciencia! anti-vacina! \u00c9 o hapocalipyto! Gado!Vacina tem q ser obrigat\u00f3ria\n\nCi\u00eancia: muita estranha a vachina; quase n\u00e3o passa no teste\u2026\n\nPandeminion: u\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\n\n\u00ac\u00ac", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 23 de dez de 2020\nComunidade cient\u00edfica desconfia que h\u00e1 algo errado com a Coronavac https://exame.com/brasil/comunidade-cientifica-desconfia-que-ha-algo-errado-com-a-coronavac/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "1", "4", "10"], ["Wasim Syed #todospelasvacinas", "@wasimvacinas", "2020-12-23T23:57:18.000Z", "Um monte de vacina sendo desenvolvida no Brasil j\u00e1, sem suporte significativo do MCTIC, pra esse pessoal a\u00ed pensar s\u00f3 agora em desenvolver uma do zero.\n\nAh n\u00e3o", "Comentar o Tweet\nNatalia Pasternak, PhD\n@TaschnerNatalia\n \u00b7 23 de dez de 2020\ne quando a gente acha que nada poderia ficar mais rid\u00edculo hoje https://veja.abril.com.br/blog/radar-economico/ministerio-quer-r-390-milhoes-para-desenvolver-vacina-brasileira/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359839722298875905/yfRVqs4S_mini.jpg", "", "", "4"], ["blog ou biounicamp", "@_JackelineA_", "2020-12-23T23:57:51.000Z", "ol\u00e1 2021\nol\u00e1 22 anos\nol\u00e1 2 ano de gradua\u00e7\u00e3o\nol\u00e1 PAD\nol\u00e1 calourada \nol\u00e1 emprego se eu conseguir a vaga\nol\u00e1 10k no insta \nol\u00e1 tatuagem \nol\u00e1 vacina PORFAVOR", "Comentar o Tweet\njula\n#FlowersForVases\n@juliabenar\n \u00b7 23 de dez de 2020\nol\u00e1 2021\nol\u00e1 22 anos\nol\u00e1 4 ano de gradua\u00e7\u00e3o com o semestre estralando de cr\u00e9dito\nol\u00e1 poss\u00edvel PAD\nol\u00e1 IC se o PIBIC me aceitar\nol\u00e1 diretoria de comunica\u00e7\u00e3o do CAEQ\nol\u00e1 3 tatoos e 2 piercings\n\nhaja for\u00e7a de vontade pra sobreviver a isso tudo mas bora l\u00e1 twitter.com/mayara_emarais\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359688396847865859/n_7fU8-6_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Alerta Rio 24 Horas", "@alertario24hrs", "2020-12-23T23:57:21.000Z", "Comunidade cient\u00edfica desconfia que h\u00e1 algo errado com a Coronavac", "Butantan anuncia efic\u00e1cia da vacina e dissipa rumores sobre desconfian\u00e7a\nApresenta\u00e7\u00e3o de dados mostra taxa de efic\u00e1cia de 78% da Coronavac, \u00edndice considerado bastante alto pela comunidade cient\u00edfica; vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7a no dia 25\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362783652862709766/vWxM6N0o?format=jpg&name=small", "", "2", "12"], ["Beto Almeida", "@betotvsul", "2020-12-23T23:57:44.000Z", "A China n\u00e3o produz apenas vacina contra a Covid19, mas tamb\u00e9m porta-avi\u00f5es modern\u00edssimos.", "Un portaviones chino atraviesa el estrecho de Taiw\u00e1n un d\u00eda despu\u00e9s de que un destructor estadoun...\nLas autoridades taiwanesas enviaron 6 buques de guerra junto con 8 aeronaves de sus Fuerzas A\u00e9reas para rastrear los movimientos del grupo naval.\nactualidad.rt.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362141181145186308/VpP54xRq?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Inti Queiroz", "@intiqueiroz", "2020-12-23T23:55:49.000Z", "Pois \u00e9...\nHoje adiaram mais uma vez o an\u00fancio do teste da vacina...\n\nD\u00f3ria \u00e9 puro marketing!", "Comentar o Tweet\nGuilherme Boulos\n@GuilhermeBoulos\n \u00b7 23 de dez de 2020\nA verdade \u00e9 que quem conhece a obra do metr\u00f4 de SP, n\u00e3o acredita quando tucanos prometem prazos.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221967496640704512/3lOox3Kt_mini.jpg", "", "", "4"], ["BIA - USE IVERMECTINA", "@XBOX49683310", "2020-12-23T23:53:25.000Z", "Ap\u00f3s testes da terceira fase, a vacina vendida nos camelos do RJ tem 60% de efici\u00eancia \nDeu ruim pro docinho e pro \n@butantanoficial", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep9eH1hWMAEjVtT?format=jpg&name=900x900", "3", "11", "27"]], [["Agite antes de beber", "@proerdfillipe", "2020-12-24T23:56:19.000Z", "Meus pais come\u00e7aram a falar de vacina chinesa eu t\u00f4 bem assim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCoYcaXIAA9NuG?format=jpg&name=900x900", "1", "", "21"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2020-12-24T23:44:49.000Z", "Na v\u00e9spera de Natal, \n@jairbolsonaro\n diz que governo n\u00e3o poupou esfor\u00e7os no combate \u00e0 pandemia\n\nEm pronunciamento oficial, presidente se solidarizou com fam\u00edlias de v\u00edtimas da doen\u00e7a e com profissionais de sa\u00fade", "Na v\u00e9spera de Natal, Bolsonaro diz que governo n\u00e3o poupou esfor\u00e7os no combate \u00e0 pandemia\nEm pronunciamento oficial, presidente se solidarizou com fam\u00edlias de v\u00edtimas da doen\u00e7a e com profissionais de sa\u00fade\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360722472866357256/wMc19ubU?format=jpg&name=small", "54", "28", "76"], ["livs", "@liviaqui", "2020-12-24T23:52:40.000Z", "Twifriends, que voc\u00eas tenham um Feliz Natal e que 2021 seja um ano mais leve, com sa\u00fade, vacina, tranquilidade, amor e aglomera\u00e7\u00f5es.\nBons tempos vir\u00e3o se a gente n\u00e3o desistir. For\u00e7a pra todos n\u00f3s!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqCnirPWMAAcRp3.jpg", "1", "", "10"], ["aline", "@rosiesarejones", "2020-12-24T23:51:15.000Z", "feliz natal a todos, se cuidem e passem alcool nas mao, o corona ainda ta vivo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqCnN0vXMAAgJEV.jpg", "8", "", "21"], ["fagui", "@ocaraloco", "2020-12-24T23:52:48.000Z", "No jornal nacional\n\n\"Chile inicia a vacina\u00e7\u00e3o\"\n\"M\u00e9xico come\u00e7ou hoje a vacinar\"\n\"Israel est\u00e1 vacinando sua popula\u00e7\u00e3o\"\n\"Estados Unidos vacina\"\n\neu", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCnk8sXIAMJJtM?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["diogomainardi", "@diogomainardi", "2020-12-24T22:43:00.000Z", "Live de Bolsonaro: \u2018a efic\u00e1cia daquela vacina de SP parece que t\u00e1 l\u00e1 embaixo, n\u00e9?\u2019", "Live de Bolsonaro: 'a efic\u00e1cia daquela vacina de SP parece que t\u00e1 l\u00e1 embaixo, n\u00e9?' - O Antagonista\nJair Bolsonaro iniciou sua live de v\u00e9spera de Natal nas redes sociais se queixando, mais uma vez, da imprensa \u2014desta vez, por causa da cobertura de suas f\u00e9rias no litoral de Santa Catarina...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362614659161858048/27vf-SPa?format=jpg&name=small", "180", "44", "334"], ["Jo\u00e3o Frango Vegano", "@eu_ericksovisk", "2020-12-24T23:57:13.000Z", "Vai ser assim sobre a vacina", "Comentar o Tweet\nFilosofia Moderna\n@FilosofiaMderna\n \u00b7 24 de dez de 2020\nvoc\u00eas na ceia hoje", "https://pbs.twimg.com/profile_images/844379626461892612/BciZyUvQ_mini.jpg", "", "", "2"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2020-12-24T23:41:02.000Z", "Bolsonaro, em live de Natal, ironiza adiamento de divulga\u00e7\u00e3o da efic\u00e1cia da Coronavac", "Bolsonaro, em live de Natal, ironiza adiamento de divulga\u00e7\u00e3o da efic\u00e1cia da Coronavac - 24/12/2020...\nAn\u00fancio seria feito na quarta (23), mas governo de SP e Butantan afirmaram somente que a vacina \u00e9 eficaz, com mais de 50% de efic\u00e1cia\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362662700527017989/AFdFPqHo?format=jpg&name=small", "147", "42", "291"], ["Joaquim A M Teixeira.", "@teixei_a", "2020-12-24T23:49:18.000Z", "Em resposta a \n@valeriaqibrasil", "Feliz Natal, bastante esperan\u00e7a e amor entre os seus, q tenhamos a vacina como presente do bom velhinho.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f385.png", "2", "1", "2"], ["Cloreto de Putasso\n#TeamMamaco", "@AqueleDuduAli", "2020-12-24T23:53:11.000Z", "C\u00eas v\u00e3o tomar a vacina?", "Comentar o Tweet\nJoel Luiz\n@joelluiz_adv\n \u00b7 24 de dez de 2020\nEstrague a ceia de Natal em 5 palavras:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361807643501862916/WvE7A2LJ_mini.jpg", "2", "2", "5"], ["REY FIGUEIREDO", "@ReyFigueiredo", "2020-12-24T23:52:31.000Z", "https://diariodopoder.com.br/brasil-e-regioes/infectologista-diz-que-ficou-muito-feio-para-o-governo-de-sp-a-baixa-eficacia-da-coronavac\u2026\n\nEvaldo de Ara\u00fajo explicou \u2013 durante entrevista ao programa Bastidores do Poder, da R\u00e1dio Bandeirantes, esta tarde, que, se for confirmada a efic\u00e1cia de 50% da Coronavac, quem tomar a vacina ter\u00e1 50% de chance de n\u00e3o ser imunizado contra a covid-19.", "Infectologista diz que 'ficou muito feio' para o governo de SP a baixa efic\u00e1cia da Coronavac -...\nA indica\u00e7\u00e3o de reduzida efic\u00e1cia da vacina chinesa rebatizada de Coronavac, atingindo apenas o m\u00ednimo recomendado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), foi classificada de \u201cfrustrante\u201d pelo infe...\ndiariodopoder.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362209431950352390/1ZW_ab9g?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["PPatr\u00edcia", "@PatBulbovas", "2020-12-24T23:49:52.000Z", "S\u00f3 n\u00f3s que n\u00e3o temos vacina\nCulpa do \n@jairbolsonaro\n#QueroVacina", "Comentar o Tweet\nFl\u00e1vio Martins\n@sigaoflavio\n \u00b7 24 de dez de 2020\nMais de 3 milh\u00f5es de pessoas j\u00e1 foram vacinadas no mundo. 1 milh\u00e3o s\u00f3 hoje. Esse n\u00famero crescer\u00e1 exponencialmente nos pr\u00f3ximos dias. Nesse site, vemos a evolu\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: \n\nhttps://ourworldindata.org/grapher/cumulative-covid-vaccinations?tab=chart&stackMode=absolute&time=earliest..latest&region=World\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345505765075931142/FV1dTQ9m_mini.jpg", "", "", "6"], ["Brasil70", "@brasilcopa70", "2020-12-24T23:56:11.000Z", "Aqui onde moro a vacina j\u00e1 chegou. Estou na fila, um pouquinho mais velho  do que o Pel\u00e9...", "Comentar o Tweet\nLANCE! (de\n)\n@lancenet\n \u00b7 24 de dez de 2020\nMENSAGEM DO REI! \nEm v\u00eddeo de Natal, Pel\u00e9 lamenta 'ano diferente' e fala em esperan\u00e7a: 'Que 2021 seja muito melhor' #lancenet \nhttps://lance.com.br/fora-de-campo/video-natal-pele-lamenta-ano-diferente-fala-esperanca-que-2021-seja-muito-melhor.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333814679345491970/v2wNWDUI_mini.png", "", "1", "2"], ["Amanda Anderson", "@AmandaPDT12", "2020-12-24T23:59:22.000Z", "Boas Festas a todos e que esse ano nos ensine a valorizar as pessoas, ser mais humanos e dar valor aos detalhes que s\u00f3 o tempo pode nos trazer.\nFeliz Natal e um Pr\u00f3spero Ano, com vacina!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1342258586806849537/pu/img/OC8Ve3ebvMclx1W7.jpg", "1", "1", "7"], ["e assim nasceu a Carlonha", "@CarlaSalgueiro", "2020-12-24T23:54:49.000Z", "J\u00e1 estou aqui no sof\u00e1 esperando a ceia e pensando em como o homem \u00e9 inteligente quando quer: inventou a lente de contato, o c\u00edlio magn\u00e9tico e a pr\u00f3xima vacina! \nFeliz natal!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCoCXVW8AEdWk6?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["daniel", "@tripders", "2020-12-24T23:59:16.000Z", "minha fam\u00edlia toda indo nas labias de bolsonaro e extremistas de direita em n\u00e3o tomar a vacina com medo de d\u00e1 algum problema por deus gente j\u00e1 quero sair daqui", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCpDYiXMAIvqFv?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Delegado PABLO", "@DelegadoPablo_", "2020-12-24T23:49:21.000Z", "O Amazonas recebeu nesta quinta-feira mais 40 respiradores do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que ser\u00e3o utilizados em unidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade para a amplia\u00e7\u00e3o de leitos destinados \u00e0 pacientes v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus (Covid-19).", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCmyOAW8AAuw6R?format=jpg&name=small", "3", "", "8"]], [["ge", "@geglobo", "2020-12-25T23:58:06.000Z", "Sem desfalque: jogadores do S\u00e3o Paulo testam negativo para Covid-19 em exames para encarar o Fluminense \n http://glo.bo/3mRufHT", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHxYc1XIAAsH9O?format=jpg&name=small", "127", "205", "3 mil"], ["Valor Econ\u00f4mico", "@valoreconomico", "2020-12-25T23:52:40.000Z", "EUA v\u00e3o exigir testes negativos de coronav\u00edrus para passageiros do Reino Unido", "EUA v\u00e3o exigir testes negativos de coronav\u00edrus para passageiros do Reino Unido\nOs cientistas n\u00e3o sabem se a nova cepa de coronav\u00edrus j\u00e1 chegou aos Estados Unidos\nvalor.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359556653713133570/grXJT8xN?format=jpg&name=small", "3", "1", "85"], ["Alberto Ainstain", "@RY0ASUKA__", "2020-12-25T23:59:12.000Z", "Boa noite. Feliz Natal, se protejam do coronga, bebam bastante \u00e1gua e at\u00e9 amanh\u00e3.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHyoe8XcAoOtw9?format=jpg&name=small", "22", "", "90"], ["Ana", "@anagoebell", "2020-12-25T23:48:39.000Z", "Em quanto a vacina n\u00e3o vem, a gente vai pro mato tomar \u00e1gua de proced\u00eancia duvidosa, para fortacer a imudlnidade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHwNMpWMAUtvef?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["doriatic", "@lucasfeeernande", "2020-12-25T23:49:15.000Z", "quando algu\u00e9m fala que a china criou o coronav\u00edrus eu fico exatamente assim", "De \ninez", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1194767884188291073/pu/img/3ygaXiBuvMcSiIj-.jpg", "1", "", "6"], ["AJS", "@AJS966743", "2020-12-25T23:49:13.000Z", "A vacina da Moderna \u00e9 produzia com tecnologia portuguesa... os primeiros 15 lotes oram produzidos em Portugal para ensinar \u00e0 Moderna como se faz...", "Covid-19. Moderna agradece contribui\u00e7\u00e3o portuguesa para vacina\nA farmac\u00eautica americana Moderna agradeceu \u00e0 empresa portuguesa GenIbet o papel que teve na vacina para a covid-19. A empresa portuguesa fabricou os primeiros 15 lotes de RNA mensageiro usados pela...\nrtp.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363145638704218112/LQAfM6t7?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2020-12-25T23:50:00.000Z", "Gelo e gim | Vacina para o des\u00e2nimo, champanhe era queridinha de figuras hist\u00f3ricas", "Para fechar o ano, fa\u00e7a como Chanel, Churchill e Napole\u00e3o: beba champanhe - 25/12/2020 - Daniel de...\nVacina para o des\u00e2nimo, bebida era queridinha de figuras hist\u00f3ricas\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361473178393079813/hTEa6UTV?format=jpg&name=small", "6", "12", "67"], ["DeadPool", "@Poolwww1", "2020-12-25T20:10:45.000Z", "ACORDA, BRASIL! \n#BolsonaroPetista", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqG-PjDXMAIuHCH?format=jpg&name=360x360", "9", "18", "73"], ["\ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca \ud835\udcae\ud835\udcc5\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc8 \ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcb7\ud835\udc52\ud835\udcc7", "@ClauSpiritus", "2020-12-25T23:58:47.000Z", "Precisamos ir \u00e0s ruas \nAgora com a vacina o povo vai se sentir mais seguro \n\nAe e s\u00f3 acreditar que n\u00f3s temos mais for\u00e7a e come\u00e7armos uma revolu\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHyiawW4AExK5l?format=jpg&name=360x360", "4", "2", "7"], ["Marco Faustino", "@marfabilis", "2020-12-25T23:47:34.000Z", "Resolvi dar uma aprofundada na foto compartilhada pelo Jones MFJay, no dia 10/12, no qual ele alegava que a vacina contra a Covid-19 havia chegado em Madureira.\n\nA foto n\u00e3o foi tirada em Madureira no RJ, e nada indica que ele seja o autor. Ela foi tirada em SC ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHu2TPXMAMcARf?format=jpg&name=small", "1", "1", "10"], ["Jovem Pan News", "@JovemPanNews", "2020-12-25T23:30:02.000Z", "\u2018Parece que a efic\u00e1cia dessa vacina de S\u00e3o Paulo est\u00e1 l\u00e1 embaixo\u2019, diz Bolsonaro.\n\nhttps://buff.ly/38AJIqD", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHr9c_XUAASgG-?format=jpg&name=small", "83", "17", "254"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-12-25T23:52:08.000Z", " O medo das vacinas no Brasil \u00e9 mais antigo at\u00e9 do que a c\u00e9lebre Revolta da Vacina, de 1904. O pa\u00eds viveu um drama sanit\u00e1rio do mesmo tipo no decorrer do s\u00e9culo 19. A doen\u00e7a em quest\u00e3o era a var\u00edola\n#vacina #covid19 #coronavirus", "\u2018Fake news\u2019 sabotaram campanhas de vacina\u00e7\u00e3o na \u00e9poca do Imp\u00e9rio no Brasil\nO medo das vacinas no Brasil \u00e9 mais antigo at\u00e9 do que a c\u00e9lebre Revolta da Vacina, de 1904. O pa\u00eds viveu um drama sanit\u00e1rio do mesmo tipo no decorrer do s\u00e9culo 19. A doen\u00e7a em quest\u00e3o era a var\u00edola\nbrasil.elpais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361102153981460482/74i8Bilk?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Teresa Leit\u00e3o", "@teresaleitao_", "2020-12-25T23:50:21.000Z", "Depois de superarmos a Covid, esse Natal teve um significado especial.\nGratid\u00e3o ! F\u00e9, esperan\u00e7a e vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHwml5XYAM1ZUb?format=jpg&name=medium", "1", "", "26"], ["Flavio M\u00fcller", "@flaviomuller", "2020-12-25T23:53:09.000Z", "Enfim, importante autoridade m\u00e9dica, ex-ministro da sa\u00fade, \n@TeichNelson\n, reconhece subnotifica\u00e7\u00e3o das mortes por Covid-19 no Brasil e estima em 243 mil brasileiros mortos em 2020. Trata-se de depoimento relevante q sinaliza falhas no combate \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus.", "Comentar o Tweet\nNelson Teich\n@TeichNelson\n \u00b7 25 de dez de 2020\nSe ajustarmos a mortalidade daquela \u00e9poca para os dias atuais, onde o Brasil tem aproximadamente 212.4 milh\u00f5es de habitantes, o n\u00famero equivalente de mortes em 2020 seria de aproximadamente 243 mil mortos.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251318813196455937/Yqgf-L5c_mini.jpg", "", "3", "3"], ["Thatha", "@ThayzaFe", "2020-12-25T23:52:55.000Z", "Da\u00ed \u00e9 bom lembrar q teve gente irritado c/quem achou o ruim o circo pol\u00edtico q Doria fez quando falou data para vacina\u00e7\u00e3o,\"o importante \u00e9 ter vacina,qualquer 1 tentaria lucrar politicamente\"A Coronavac caminha para ser 1 desastre do ponto de vista de transpar\u00eancia e credibilidade", "Comentar o Tweet\nThatha\n@ThayzaFe\n \u00b7 25 de dez de 2020\nGoverno de SP, q n\u00e3o divulgou a efic\u00e1cia da Coronavac, garante que a efic\u00e1cia ficou acima de...50%. Vai dar muito certo isso.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118719684608655361/Zy_fcPmK_mini.jpg", "2", "", "2"], ["Val_Ce1", "@Val_Ce1", "2020-12-25T23:51:46.000Z", "Amado Batista contrai coronav\u00edrus ap\u00f3s show no RN https://bit.ly/3pnG0aD https://natelinha.uol.com.br/amp/famosos/2020/12/25/amado-batista-contrai-coronavirus-apos-show-no-rn-156355.php?__twitter_impression=true\u2026", "Amado Batista contrai coronav\u00edrus ap\u00f3s show no RN\nCantor de 69 anos testou positivo para a doen\u00e7a h\u00e1 quatro dias\nnatelinha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361767634962960385/MlSnHnSl?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Jurandi Frutuoso \u00ae", "@jurandifrutuoso", "2020-12-25T23:59:03.000Z", "Os \u2018resistentes\u2019 fazem jogo de cena; quando a vacina for disponibilizada, ser\u00e3o os primeiros na fila da Unidade de Sa\u00fade. Aguardemos.", "Comentar o Tweet\nPoder360\n@Poder360\n \u00b7 25 de dez de 2020\nRejei\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina contra covid vai de 19% para 28% em 1 m\u00eas, mostra PoderData\n\nhttps://poder360.com.br/poderdata/rejeicao-a-vacina-contra-covid-vai-de-19-para-28-em-1-mes-mostra-poderdata/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292513675560067073/u4-PfHrR_mini.jpg", "", "1", "4"]], [["Viviane damasceno", "@Viviane33473696", "2020-12-26T23:58:49.000Z", "Tem que fazer esse governador mequetrefe se explicar na justi\u00e7a sobre esse contrato e essa vachina obscura.", "Comentar o Tweet\nGil Diniz\n@carteiroreaca\n \u00b7 26 de dez de 2020\nBlack-Fraude Paulista: o agente chin\u00eas quer vender suas vacinas de qualquer maneira seja l\u00e1 pra quem for, independente da efic\u00e1cia e do valor de tudo isso!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232499128581677056/ORfSmgUV_mini.jpg", "", "2", "2"], ["ricardo #TrainOn #Pokemon25", "@pinkgoldpichu", "2020-12-26T23:58:29.000Z", "aiai vendo a vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7ando na europa........... e aqui o governo indo ativamente contra a vacina\u00e7\u00e3o.........", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM8DspXMAI4EyK?format=jpg&name=120x120", "", "", "1"], ["Vasco Lobo", "@vlobo35", "2020-12-26T22:00:23.000Z", "Os governos cuja tecnologia e fundos tornaram o desenvolvimento da vacina poss\u00edvel em tempo record:", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Massano\n@JMassano\n \u00b7 26 de dez de 2020\nGrande entusiasmo da Ministra da Sa\u00fade, ac\u00e9rrima defensora do sector p\u00fablico, perante o enorme sucesso da iniciativa privada cient\u00edfica e industrial...\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EqMg8FvXIAYIQsp?format=png&name=small", "1", "13", "77"], ["Sergio Eduardo Rudge Bortoli", "@RudgeSergio", "2020-12-26T23:53:32.000Z", "Em b\u00ean\u00e7\u00e3o de Natal, Papa critica 'v\u00edrus do individualismo radical' e pede vacina para todos", "Em b\u00ean\u00e7\u00e3o de Natal, Papa critica 'v\u00edrus do individualismo radical' e pede vacina para todos\nEm vez da tradicional missa na Bas\u00edlica de S\u00e3o Pedro, o l\u00edder cat\u00f3lico recebeu p\u00fablico de apenas algumas dezenas de pessoas na Sala das B\u00ean\u00e7\u00e3os\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363128776482299905/9fMXTA9C?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["paula", "@tovarisch__", "2020-12-26T23:57:18.000Z", "Investigadores?\nNah, a vacina \u00e9 obra dos CEO's ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM7yj2XYAECxIx?format=jpg&name=small", "3", "2", "37"], ["N\u00e9lia Lula da Silva", "@souguereira", "2020-12-26T23:55:11.000Z", "O governo SOCIALISTA, portugu\u00eas est\u00e1 chamando seus cidad\u00e3os pra serem vacinados por SMS.\nEnquanto isso, aqui no Brasil, nem governo n\u00f3s temos, quanto mais vacina. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM7ThXW4AcwHn5?format=jpg&name=small", "2", "21", "81"], ["Djair Galv\u00e3o", "@djairgalvao", "2020-12-26T23:57:12.000Z", "Situa\u00e7\u00e3o do Brasil no momento: sem governo, sem vacina e sem controle algum da circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus. E o cara contra a vacina t\u00e1 em cima do telhado. TMF", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM7w7EXUAgci0t?format=jpg&name=small", "", "7", "29"], ["Renan Brites Peixoto", "@RenanPeixoto_", "2020-12-26T23:53:31.000Z", "At\u00e9 o ditador da Ar\u00e1bia Saudita tomando vacina contra COVID-19 e o Bolsonaro afirmando \u201cn\u00e3o dou bola para isso\u201d.", "De \nSamuel Pancher", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1342981045034110979/pu/img/pp4zMF3uVs23E3G1.jpg", "4", "30", "175"], ["Rachel Villar", "@rachelvillaradm", "2020-12-26T23:59:52.000Z", "A vacina da Pfizer t\u00e1 chegando para os Portugueses. \n#felizanonovo #Feliz2021 #Pfizervaccine #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM8YClXMAIBInK?format=jpg&name=small", "1", "", "23"], ["Deputado Marcon", "@depmarcon", "2020-12-26T23:51:00.000Z", "Pra deixar sem nenhuma d\u00favida. Se tomar a vacina n\u00e3o vira jacar\u00e9, t\u00e1 ok?\n\n#VemVacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM6VxhXIAURbVT?format=jpg&name=small", "2", "5", "18"], ["Srta Lee", "@SrtaLee38", "2020-12-26T23:50:05.000Z", "@FMouraBrasil\n , \"esqueceu\" de mencionar , que a \n@pfizer\n ,sequer enviou os resultados da fase 3, e que n\u00e3o se responsabiliza por danos causados !! Blogueiro mentiroso !", "Comentar o Tweet\nFelipe Moura Brasil\n@FMouraBrasil\n \u00b7 26 de dez de 2020\n\u201cA Pfizer disse que j\u00e1 n\u00e3o teria mais vacinas a fornecer ao Brasil diante da indecis\u00e3o do governo federal de fazer a aquisi\u00e7\u00e3o\u201d, diz prefeito eleito de Salvador, Bruno Reis (DEM).", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321433169246195718/ZK-rtGVb_mini.jpg", "1", "6", "24"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2020-12-26T23:49:26.000Z", "N\u00e3o tem dinheiro pra comprar vacina, n\u00e3o tem dinheiro para aux\u00edlio emergencial, n\u00e3o tem dinheiro para manter funcionando leitos de UTI, tirou 5,6% (8mi) dos recursos para demais servi\u00e7os do SUS... mas tem dinheiro pra comprar deputados do Centr\u00e3o. Reelei\u00e7\u00e3o cara n\u00e9? #FINES", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM5_BWXYAMC8Z3?format=jpg&name=small", "6", "30", "39"], ["Guto Barbosa", "@foioguto", "2020-12-26T23:53:56.000Z", "tenho muita curiosidade quanto ao gosto da carne de jacar\u00e9", "GIF\nComentar o Tweet\nCorvo Monocrom\u00e1tico\n@CorvoMono\n \u00b7 26 de dez de 2020\nEm resposta a @foioguto\nAt\u00e9 de crocodilo", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqM7AeEWMAEOyTN.jpg", "15", "3", "83"], ["Ceezy", "@CeezyCosta", "2020-12-26T23:51:01.000Z", "Infelizmente ainda n\u00e3o acredito nessa vacina \n, anda uma mensagem a\u00ed a circular que a vacina vai estar dispon\u00edvel amanh\u00e3 em Portugal,boa sorte pra quem tomar depois digam como \u00e9 que foram os efeitos secund\u00e1rios.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\n@xoxoxodany1\n \u00b7 26 de dez de 2020\nS\u00f3 espero que essa vacina d\u00ea mm certo para termos um bom ver\u00e3o em 2021...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346522772760129539/VXjJef_W_mini.jpg", "1", "8", "25"], ["Caio Augusto", "@CaioAugstOR", "2020-12-26T23:58:18.000Z", "S\u00f3 vai sobrar o ot\u00e1rio nesse papo de \u201cvoc\u00ea pode virar jacar\u00e9\u201d e outras asneiras poss\u00edveis", "Comentar o Tweet\nSamuel Pancher\n@SamPancher\n \u00b7 26 de dez de 2020\nMais um aliado de @jairbolsonaro a se imunizar contra a Covid-19: o pr\u00edncipe da Arabia Saudita\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356523427037863936/t5GbkHTr_mini.jpg", "1", "", "54"], ["Magno Fernandes", "@Cf27Magno", "2020-12-26T23:50:20.000Z", "Se cuidem! Cuidem dos seus! \n\nO relato emocionante do atacante do \n@Paysandu\n, Mateus Anderson, s\u00f3 acentua um fato: A PANDEMIA N\u00c3O ACABOU!\n\nEmbora existam pessoas que n\u00e3o se importam com a pr\u00f3pria vida ao provocar aglomera\u00e7\u00f5es, mantenham a prote\u00e7\u00e3o e tor\u00e7am para a vacina chegar.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM6I4_XcAEeYgf?format=jpg&name=small", "4", "4", "46"], ["(Z\u00e9h!)@seontasa", "(Z\u00e9h!)@seontasa", "2020-12-26T17:22:46.000Z", "Que \u00e9 que se responsabiliza pelo efeito colateral da cloroquina?\n\nO jumento?", "Comentar o Tweet\nMaur\u00edcio Araujo\n@MaurcioAraujo14\n \u00b7 26 de dez de 2020\nEm resposta a @esquerdeando\nT\u00e1 aqui o v\u00eddeo se algu\u00e9m duvidar.\n0:40\n729 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333866966994591747/Vs3dXimt_mini.jpg", "10", "14", "49"], ["\u0d60 Drica \u0d60", "@dricacorrea12", "2020-12-26T23:55:53.000Z", "Rindo at\u00e9 ter vacina pra mundo inteiro. ", "Comentar o Tweet\nGustavo de Ara\u00fajo\n@gustavodearj\n \u00b7 25 de dez de 2020\nou mataram um porco na bicuda\n\nou isso \u00e9 um cachorro assado\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356615894122848256/tnbYpOTf_mini.jpg", "8", "1", "17"], ["M\u00e1rcia Jamille (#fiqueEmcasa)", "@MJamille", "2020-12-26T23:55:33.000Z", "Vou chamar o Lunga para trazer a vacina!\nQue inferno!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqM7YP6W4AEaz0w.jpg", "1", "1", "21"], ["Val_Ce1", "@Val_Ce1", "2020-12-26T23:52:36.000Z", "\u00c9 triste ler isso \nAp\u00f3s dez meses da pandemia, governo federal avalia financiar pesquisa de vacina brasileira contra Covid", "Ap\u00f3s dez meses da pandemia, governo federal avalia financiar pesquisa de vacina brasileira contra...\nInstitui\u00e7\u00f5es nacionais t\u00eam 15 candidatas a imunizantes contra coronav\u00edrus em estudo preliminar\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359846116032970756/4ndnY9ju?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-12-26T23:50:27.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 26 de dez de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 195 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 208 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 195 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "1", "2", "9"]], [["sergio benoni sandri", "@sergiobenoni", "2020-12-27T23:53:03.000Z", "Doria, com dinheiro dos paulistas, fazendo propaganda da VACHINA, em Campo Grande MS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSEZe_WMAI8BsY?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["_", "@rmixxtape", "2020-12-27T23:49:38.000Z", "ja me mandaram no zap q a vacina \u00e9 a marca da besta", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSDn_RXMAAtJNI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-12-27T23:59:00.000Z", "Pa\u00edses da Europa come\u00e7am a aplicar vacina contra a covid-19; veja fotos", "Pa\u00edses da Europa vacinam idosos e profissionais de sa\u00fade contra covid\nAlemanha, \u00c1ustria, Fran\u00e7a, It\u00e1lia, Gr\u00e9cia, Portugal, Espanha e Rep\u00fablica Tcheca est\u00e3o entr...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361261715032322050/mrr9C-t1?format=jpg&name=small", "8", "22", "192"], ["Shirlei", "@PaulettoShirlei", "2020-12-27T23:55:47.000Z", "Vacina\u00e7ao pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade!General Pazuello concede entrevista e exp\u00f5e planos de Bolsonaro para vac... https://youtu.be/3QkxCrZJIr8 via \n@YouTube", "General Pazuello concede entrevista e exp\u00f5e planos de Bolsonaro para...\nGeneral Pazuello concede entrevista e exp\u00f5e planos de Bolsonaro para vacina\u00e7\u00e3o: 'ser\u00e1 volunt\u00e1ria e gratuita\u2019O ministro da Sa\u00fade, general Eduardo Pazuello, co...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362542094364082179/LvyufmhS?format=jpg&name=240x240", "", "1", "3"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2020-12-27T23:58:26.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 7.486.211 casos e 191.223 \u00f3bitos por #coronavirus.\n Aumento de 16.694 casos e 310 \u00f3bitos em rela\u00e7\u00e3o ao dia anterior.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSFoniXcAcztTz?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["caroles", "@caaaarolbritto", "2020-12-27T23:54:59.000Z", "Derrotar o bozo, vacina covid e namoro\n\nse for sonho, n\u00e3o me acorde", "Comentar o Tweet\nBrunito\n@PrazerBrunito\n \u00b7 24 de dez de 2020\nDerrota, suruba e namoro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321083896868593664/q5fxZ8ki_mini.jpg", "1", "", "4"], ["lolo \u096a \u06de loves dean winchester so much", "@luahiddleston", "2020-12-27T23:55:36.000Z", "esqueceu de tomar a vacina antitet\u00e2nica", "Comentar o Tweet\nisa\n= o \u00faltimo olimpiano\n@lqdybugx\n \u00b7 25 de dez de 2020\ngente qual a foi a pior coisa que o comfort character de vcs j\u00e1 fizeram?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353155259942772736/bTe0wdQH_mini.jpg", "10", "12", "119"], ["Marcel\u00e3o", "@MarcelaoAL", "2020-12-27T23:56:51.000Z", "Logo agora que a vacina que ele tanto desejava est\u00e1 prestes a sair??\nS\u00e3o as coincid\u00eancias da vida, n\u00e9?", "Comentar o Tweet\nGazeta Brasil\n@SigaGazetaBR\n \u00b7 27 de dez de 2020\nVice-presidente Hamilton Mour\u00e3o testa positivo para Covid-19. https://gazetabrasil.com.br/destaques/vice-presidente-hamilton-mourao-testa-positivo-para-covid-19/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_mini.jpg", "1", "3", "14"], ["pocahs ideias", "@afsviida", "2020-12-27T23:57:58.000Z", "que 2021 traga a vacina e UP 16, assim seja!", "Comentar o Tweet\nRaves Paradise (\n)\n@paradiseraves\n \u00b7 27 de dez de 2020\nH\u00e1 exatamente um ano dava se inicio ao maior festival do Brasil, Universo Parallelo \n Ana Lima Fotografia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/740341301900632064/iSlhYf_7_mini.jpg", "1", "", "5"], ["Ricardo Roveran", "@RicardoRoveran", "2020-12-27T23:49:12.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria nele...", "Comentar o Tweet\nPato da Colina\n@patodacolina_\n \u00b7 27 de dez de 2020\nEm resposta a @gugachacra\nO Guga ta super ansioso pra levar uma Picadura na bund@", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345771337151873025/PEFETRed_mini.jpg", "1", "5", "50"], ["Lauro Jardim", "@laurojardim", "2020-12-27T23:09:29.000Z", "A empresa que Neymar contratou para o seu fest\u00e3o de Rev\u00e9illon aposta em 'experi\u00eancias inexplic\u00e1veis' | Lauro Jardim - O Globo", "Empresa que Neymar contratou para o seu fest\u00e3o de R\u00e9veillon aposta em 'experi\u00eancias inexplic\u00e1veis'...\nQuem entra no site da F\u00e1brica, a ag\u00eancia que Neymar contratou para produzir a sua semana de festas de R\u00e9veillon para 500 convidados em Mangaratiba, em pleno recrudescimento da Covid, d\u00e1 de cara co...\nblogs.oglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361103935365349376/LuD29Xq7?format=jpg&name=small", "84", "83", "296"], ["Eva Cantanh\u00eade", "@eva_brasileira", "2020-12-27T23:48:39.000Z", "Osni Morais. A raz\u00e3o \u00e9 a safadeza dos governadores e prefeitos pressionando o Presidente para terem a vacina. Querem fazer bonito perante os eleitores. A conta quem paga \u00e9 o Governo Federal.", "Comentar o Tweet\nOsni Morais\n@OsniMorais2\n \u00b7 25 de dez de 2020\nMe pergunto, qual a raz\u00e3o da vacina???", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361108570364915714/nT5_EDsu_mini.jpg", "", "", "3"], ["gui", "@euguigodoi", "2020-12-27T23:53:57.000Z", "festinha com 500 pessoas\ncorona:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSEm9mXcAAmCx8?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["Daniel", "@leittedaniel", "2020-12-27T23:50:16.000Z", "Jair viaja, Rodrigo Maia assume a cadeira e emite uma ordem executiva pra compra de 100 milh\u00f5es de doses da vacina. Maia salva o Brasil.", "Comentar o Tweet\nLeandro Prazeres\n@PrazeresLeandro\n \u00b7 27 de dez de 2020\nURGENTE - O vice-presidente, @GeneralMourao, foi diagnosticado com #COVID19. \nhttps://oglobo.globo.com/brasil/mourao-diagnosticado-com-covid-19-24814124\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109139947502616581/3V7YU8Gs_mini.png", "1", "4", "22"], ["piorno", "@piorno_gz", "2020-12-27T23:51:10.000Z", "\u00c9 a vez do vice-presidente do #Brasil, o ultradireitista general Mour\u00e3o. Ser\u00e1 que nom tomou cloroquina suficiente ou nom absorveu bastante ozono por via retal?\n#coronav\u00edrus #EleN\u00e3o #EleNunca", "Comentar o Tweet\nBrasil 247\n@brasil247\n \u00b7 27 de dez de 2020\nHamilton Mour\u00e3o testa positivo para o coronav\u00edrus https://brasil247.com/brasil/hamilton-mourao-testa-positivo-para-o-coronavirus\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_mini.jpg", "", "", "2"], ["Jean-Philip Struck", "@jeanstruck", "2020-12-27T23:52:28.000Z", "Pazuello j\u00e1 falou em iniciar a vacina\u00e7\u00e3o em mar\u00e7o, fim de dezembro, in\u00edcio de janeiro, meados de fevereiro, final de fevereiro. Agora fala de algumas doses no final de janeiro e uma vacina\u00e7\u00e3o em massa num ponto n\u00e3o especificado de fevereiro", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 27 de dez de 2020\nVacina\u00e7\u00e3o em massa contra a Covid-19 come\u00e7a em fevereiro, diz ministro Eduardo Pazuello https://veja.abril.com.br/brasil/pazuello-diz-que-vacinacao-em-massa-contra-covid-19-comeca-em-fevereiro/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "4", "4", "15"], ["AleGoria do n\u00e3o carnaval", "@alemacedo", "2020-12-27T23:49:06.000Z", "Caro Coronavirus, nunca te pedi nada....", "Comentar o Tweet\nGloboNews\n@GloboNews\n \u00b7 27 de dez de 2020\nVice-presidente Mour\u00e3o testa positivo para Covid-19: https://glo.bo/2WQPn6o #GloboNews", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_mini.jpg", "", "", "5"], ["Eduardo Bolsonaro", "@BolsonaroSP", "2020-12-27T22:29:37.000Z", "O estatuto do desarmamento deixou os bandidos mais a vontade. Resultado: aumento no n\u00famero de homic\u00eddios.\n\nA flexibiliza\u00e7\u00e3o no aceso \u00e0s armas resultou, junto com outras pol\u00edticas, na diminui\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica de homic\u00eddios, dentre outros crimes.\n\n*Imagem: \n@ArmasSA_Oficial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqRxTevXYAEjfdu?format=jpg&name=small", "198", "818", "4,2 mil"], ["Conex\u00e3o Not\u00edcia", "@PortalCNoticia", "2020-12-27T23:53:30.000Z", "\u2018Efeito colateral da vacina chinesa pode ser pior que a Covid-19\u2019, diz neurocirurgi\u00e3o. https://cnoticia.com.br/2020/12/riscos.html\u2026\n\nEm entrevista ao programa P\u00e2nico, o m\u00e9dico Paulo Porto de Melo afirmou que \u2018pessoas podem morrer\u2019 com os efeitos provocados pelo imunizante. #FechadoComBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1343344061072232449/pu/img/7fgWIcrvd_a3at3Z.jpg", "1", "5", "16"], ["Jornal de Not\u00edcias", "@JornalNoticias", "2020-12-27T23:58:02.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o arranca ter\u00e7a-feira na Beira Interior http://dlvr.it/RpRqTj", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSFi_WUwAAqVl1?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Cristiana", "@CristianaFc", "2020-12-27T23:51:00.000Z", "Experi\u00eancia inexplic\u00e1vel \u00e9 a permiss\u00e3o para que se promova uma festa de arromba, em plena pandemia, com hospitais lotados e sem vacina num futuro pr\u00f3ximo", "Comentar o Tweet\nLauro Jardim\n@laurojardim\n \u00b7 27 de dez de 2020\nA empresa que Neymar contratou para o seu fest\u00e3o de Rev\u00e9illon aposta em 'experi\u00eancias inexplic\u00e1veis' | Lauro Jardim - O Globo https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/empresa-que-neymar-contratou-para-o-seu-festao-de-reveillon-aposta-em-experiencias-inexplicaveis.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/651467900306501633/M-6M4Fgg_mini.jpg", "3", "", "47"], ["Patinha", "@patty_evo", "2020-12-27T23:56:54.000Z", "Al\u00e9m de responsabilizar os frequentadores, \u00e9 preciso responsabilizar a casa tamb\u00e9m. Que porra \u00e9 essa, gente? Estamos numa pandemia, e sem previs\u00e3o de vacina!", "Comentar o Tweet\nEliseu Neto\n@eliseuneto\n \u00b7 27 de dez de 2020\nThe Week ontem. O v\u00edrus respeita cercadinho.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328298161010601984/tsl4rgs1_mini.jpg", "", "", "6"], ["Grupo Metr\u00f3pole", "@metropole", "2020-12-27T23:55:02.000Z", "General Mour\u00e3o \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus", "General Mour\u00e3o \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus - Metro 1\nVice-presidente ficar\u00e1 em isolamento no pal\u00e1cio; estado de sa\u00fade n\u00e3o foi divulgado\nmetro1.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361762661051023362/2xTRzQJM?format=jpg&name=small", "5", "1", "38"]], [["Bozo sendo sincero", "@Bozonazisincer0", "2020-12-28T23:58:00.000Z", "Natalia Pasternak: \u201cSe Coronavac se mostrar ruim, estamos em um mato sem cachorro\u201d", "Natalia Pasternak: \u201cSe Coronavac se mostrar ruim, estamos em um mato sem cachorro\u201d\nEnquanto at\u00e9 mesmo nossos vizinhos latino-americanos iniciam suas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o contra o covid-19, o Brasil, que tem grande\nbrasil.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361663534808125440/hy3u4wDJ?format=jpg&name=small", "1", "1", "3"], ["\u0131\u0323\u026f\u0250\u0186\ud83c\udd55", "@acamilacrf", "2020-12-28T21:15:16.000Z", "Um homem de 20 anos q joga futebol em um clube profissional x BOLSONARO, advinha quem fez o gol Kkkkkkkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqWp4JPXMAY3aZG?format=jpg&name=small", "75", "1,5 mil", "6,5 mil"], ["Salom\u00e3o Medeiros", "@salomedeiros", "2020-12-28T23:55:10.000Z", "F\u00f3rum de Governadores do NE cobra registro de empresas brasileiras para produ\u00e7\u00e3o da vacina contra a Covid-19\nhttps://salomaomedeiros.com.br/2020/12/forum-de-governadores-do-ne-cobra.html\u2026 \n@fatimabezerra", "F\u00f3rum de Governadores do NE cobra registro de empresas brasileiras para produ\u00e7\u00e3o da vacina contra a...\nA governadora F\u00e1tima Bezerra, integrou a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do F\u00f3rum de Governadores do NE, na manh\u00e3 desta segunda-feira (28). O grupo, que t...\nsalomaomedeiros.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363174497273196545/8AwdaN1b?format=jpg&name=360x360", "", "2", "8"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2020-12-28T23:59:32.000Z", "Israelense morre de ataque card\u00edaco, ap\u00f3s receber vacina da Pfizer...", "URGENTE: Israelense morre de ataque card\u00edaco ap\u00f3s receber vacina contra a COVID-19 - Terra Brasil...\nNesta segunda-feira (28), um idoso israelense morreu de ataque card\u00edaco ap\u00f3s receber a vacina da\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362301237568434177/K2WQFNIA?format=jpg&name=small", "", "12", "20"], ["Bozoroca Leite Condensado no toba Arrependida", "", "2020-12-28T23:58:08.000Z", "Vacina pra inveja URGENTE  pra esse cidad\u00e3o", "Comentar o Tweet\nXico Graziano\n@xicograziano\n \u00b7 28 de dez de 2020\nEnquanto isso, a Jararaca condenada passeia em Cuba com a namorada e 2 seguran\u00e7as pagos pela presid\u00eancia da Rep\u00fablica...cad\u00ea a vacina anti-indec\u00eancia?!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/918455588711002112/_1DZ2GIV_mini.jpg", "", "", "8"], ["exame", "@exame", "2020-12-28T23:58:58.000Z", "Bolsonaro diz que \u201cn\u00e3o errou nenhuma\u201d medida contra a pandemia de coronav\u00edrus", "Bolsonaro diz que \u201cn\u00e3o errou nenhuma\u201d medida contra a pandemia de coronav\u00edrus\nBrasil atingiu a marca de 190 mil mortos nesta semana; presidente disputou jogo de futebol em Santos que teve transmiss\u00e3o ao vivo da TV Brasil\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360187303642202115/rR6HWqPW?format=jpg&name=small", "128", "43", "127"], ["Tamara", "@tammarp", "2020-12-28T23:59:59.000Z", "Toda vez que penso nisso tenho vontade de chorar (principalmente quando lembro do desenvolvimento absurdo na \u00e9poca do Zika virus).\n\nRefer\u00eancia mundial reduzida \u00e0 uma vergonha cujo chefe de estado fala sobre pessoas virarem jacar\u00e9 e finge que foi perfeito com uma pol\u00edtica genocida", "Comentar o Tweet\nCristina Bonorino\n@CrisBonorino\n \u00b7 28 de dez de 2020\n1/5 O Brasil \u00e9 o \u00daNICO pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina que poderia ter 1)desenhado uma vacina 2)testado a vacina em estudo cl\u00ednico 3) produzido em larga escala e 4) distribu\u00eddo e vacinado TODA a popula\u00e7\u00e3o.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/913439508628111360/-VdbfQSG_mini.jpg", "3", "6", "37"], ["Cesar Locatelli", "@f2locatellic", "2020-12-28T23:54:17.000Z", "VACINAS\nPre\u00e7os eram confidenciais, \nministra belga \n@EvaDeBleeker\n os revelou\n\nPre\u00e7o p/dose:\nModerna - 14,88 euros [R$ 95]\nPfizer - 12 euros [R$ 77]\nAstraZeneca - 1,78 euros [R$ 11]\nJohnson & Johnson - 6,93 euros [R$ 44]\nSanofi / GSK - 7,56 euros [R$ 48]\nCurevac - 10 euros [R$ 64]", "Comentar o Tweet\nDr. Serrano\n@chisl_idea\n \u00b7 21 de dez de 2020\nThanks to @EvaDeBleeker for this!\n\nSo, if it costs an average of 1,000 naira (incl. bulk shipping) for a dose of the @AstraZeneca COVID vaccine, that's about N400B to vaccinate every resident Nigerian (excl. logistics).\n\n400B naira.\n\n@NCDCgov\n@gavi", "https://pbs.twimg.com/profile_images/781267836106895360/aJo-p1tP_mini.jpg", "", "3", "1"], ["VEJA", "@VEJA", "2020-12-28T23:10:10.000Z", "N\u00e3o aguentamos mais lockdown e medidas que quebram a economia, diz Bolsonaro https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-nao-aguentamos-mais-lockdown-e-medidas-que-quebram-a-economia/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqXEDcfXMAICbs-?format=jpg&name=small", "468", "155", "585"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2020-12-28T23:58:07.000Z", "O imunizante desenvolvido pela Universidade de Oxford e pela farmac\u00eautica AstraZeneca \u00e9 a principal aposta do governo federal para combater a pandemia do novo coronav\u00edrus.", "Fiocruz deve pedir registro de vacina contra a covid-19 at\u00e9 a pr\u00f3xima semana - ISTO\u00c9 Independente\nA Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), laborat\u00f3rio p\u00fablico ligado ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, deve pedir at\u00e9 a pr\u00f3xima semana o registro da vacina desenvolvida pela Universidade de Oxford e o grupo farmac\u00ea...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361759246929588224/qsSL_H3Y?format=jpg&name=small", "2", "6", "34"], ["Adolfera", "@AD0LFZ", "2020-12-28T23:54:14.000Z", "e a vacina, ser\u00e1 q tem o efeito contr\u00e1rio? Podia n\u00e9, a\u00ed o bolsonaro ia ser o primeiro a querer tomar", "Comentar o Tweet\nDCM ONLINE\n@DCM_online\n \u00b7 28 de dez de 2020\nEstudo aponta que Covid-19 pode diminuir tamanho do p\u00eanis https://diariodocentrodomundo.com.br/essencial/estudo-aponta-que-covid-19-pode-diminuir-tamanho-do-penis/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_mini.jpg", "19", "32", "591"], ["Miranda S\u00e1", "@MirandaSa_", "2020-12-28T23:54:56.000Z", "N\u00c3O SABE SE VAI OU SE FICA - Biruta de aeroporto: \"Uma vez certificada pela Anvisa, em 5 dias vacina chega aos brasileiros\", diz o presidente Jair Bolsonaro", "Vacina certificada ser\u00e1 distribu\u00edda em 5 dias, diz Bolsonaro\nAinda que tenha assegurado a disponiliza\u00e7\u00e3o do imunizante, o presidente voltou a fazer ressalvas sobre os poss\u00edveis efeitos colaterais\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361013100581912584/A8CPLNVg?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["GadoDecider", "@GadoDecider", "2020-12-28T23:56:50.000Z", "Se tomar vacina, vira um jacagado. \nVeja o que j\u00e1 foi publicado \n sobre ele:", "Roupa suja lavada a jato\n\u00c9 sempre bom refrescar a mem\u00f3ria nesses tempos em que a din\u00e2mica das redes sociais online nos faz, sen\u00e3o esquecer o passado, pelo menos achar que ele \u00e9 muito mais long\u00ednquo do que de fato \u00e9. No caso...\npiaui.folha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361863329514463239/oFdu2SdM?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Carolina Morand", "@carolmorand", "2020-12-28T23:55:38.000Z", "\"Por que n\u00e3o apresentam a documenta\u00e7\u00e3o \u00e0 Anvisa?\", pergunta o presidente. Est\u00e3o tentando, mas aparentemente a Anvisa est\u00e1 colocando entraves a uma vacina que j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada nos EUA, Reino Unido, Uni\u00e3o Europeia e at\u00e9 aqui em pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.", "Comentar o Tweet\nRenato Souza\n@reporterenato\n \u00b7 28 de dez de 2020\nATEN\u00c7\u00c3O: Pfizer, empresa desenvolvedora da vacina contra a covid-19, afirma que em 14 de dezembro realizou reuni\u00e3o com a Anvisa para esclarecer sobre uso emergencial do imunizante. No entanto, a ag\u00eancia fez exig\u00eancias, \"condi\u00e7\u00f5es\", que fazem com que a aprova\u00e7\u00e3o leve mais tempo.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251957093168529414/Y_Q_66is_mini.jpg", "1", "3", "22"], ["Miss D.", "@Mis_sDior", "2020-12-28T23:53:31.000Z", "Se depender do Bolsonero, essa sai primeiro que a vacina da COVID.", "Comentar o Tweet\nCiclista Fiscal\n@aquelerebelde\n \u00b7 28 de dez de 2020\nEm resposta a @neoliberalindo\nAguardando a vacina que faz o pinto crescer de novo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123046893691572230/jHoUWjZv_mini.jpg", "1", "1", "4"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-12-28T23:57:51.000Z", "Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dizer quantos brasileiros, neste momento, est\u00e3o sem condi\u00e7\u00f5es de voltar ao Brasil. Depois que uma nova muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus foi descoberta no pa\u00eds europeu, v\u00e1rias fronteiras foram fechadas #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1343707451284021248/img/zlVUQOQvaGloe33L.jpg", "1", "", "19"], ["f\u1963o\u1974os", "@alwaysbicalho_", "2020-12-28T23:59:15.000Z", "O murro no rato e na corja. T\u00e1 preocupado caralho vai distribuir a vacina nessa porra bolsomerda", "Comentar o Tweet\nThelma\n@thelminha\n \u00b7 28 de dez de 2020\n\u00c9 s\u00e9rio que o filho do presidente do pa\u00eds me chamou de hip\u00f3crita por estar em uma ILHA com 8 pessoas?\n@BolsonaroSP o senhor \u00e9 um deputado federal. Posso citar algumas pautas para se preocupar:\n- 191.139 mortes \n- calend\u00e1rio de vacinas\n- apoio para comunidade cient\u00edfica", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318975761202675713/Bp9SBNbc_mini.jpg", "", "", "5"], ["Carla Jimenez", "@carlajimenez9", "2020-12-28T23:59:12.000Z", "\u201cUma pessoa c\u00e9lebre com os p\u00e9s, mas nula com a cabe\u00e7a\u201d, define Helio Bacha ao condenar a postura do jogador. \u201cO aumento de novos casos de coronav\u00edrus assusta. Janeiro deve ser um m\u00eas pesado de agravamento da pandemia, potencializado pelos encontros de fim de ano. Por \n@breiller", "Comentar o Tweet\nEL PA\u00cdS Brasil\n@elpais_brasil\n \u00b7 28 de dez de 2020\nBeirando 200.000 mortes por covid-19, Brasil v\u00ea \u00eddolo do futebol planejar aglomera\u00e7\u00e3o em mans\u00e3o no Rio. Na Bahia, congestionamento de jatinhos e guerra de liminares sobre baladas. Por @breiller https://brasil.elpais.com/esportes/2020-12-28/ricos-e-celebridades-como-neymar-assumem-risco-de-espalhar-virus-com-viagens-e-festas-de-fim-de-ano.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&ssm=TW_BR_CM#Echobox=1609197517\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236563984272232448/jH5K5AEd_mini.jpg", "1", "1", "10"]], [["JD", "@ozob66", "2020-12-29T23:54:37.000Z", "#ForaBolsonaroGenocida\nFilhos da puta, bandidos e assassinos. N\u00e3o tem um bosta no Congresso a favor do povo!! SOS\n\nMinist\u00e9rio prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid entre 20 de janeiro e 10 de fevereiro, mas diz que precisa de registro junto \u00e0 Anvisa | Vacina | G1", "Minist\u00e9rio prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid entre 20 de janeiro e 10 de fevereiro, mas diz que...\n'N\u00e3o posso pegar a Pfizer pelo bra\u00e7o e levar l\u00e1', disse \u00c9lcio Franco, secret\u00e1rio-executivo. Nesta segunda-feira, farmac\u00eautica americana disse que a Anvisa exige uma s\u00e9rie de 'an\u00e1lises espec\u00edficas'...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362240564452679680/IyFREB4G?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Jo\u00e3o Doria", "@jdoriajr", "2020-12-29T23:40:28.000Z", "Amanh\u00e3 chegam mais 1,5 milh\u00e3o de doses da Coronavac, a Vacina do Butantan. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqcUs0xWMAYYSNY?format=jpg&name=small", "1 mil", "244", "2,9 mil"], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2020-12-08T11:59:04.000Z", " Margaret Keenan, 90 anos, \u00e9 a primeira pessoa a ser vacinada contra a #Covid19 na campanha de imuniza\u00e7\u00e3o do Reino Unido", "Comentar o Tweet\nBloomberg\n@business\n \u00b7 8 de dez de 2020\n90-year-old Margaret Keenan becomes the first person in the Western world to receive a Covid-19 shot in a mass vaccination program, as the U.K. begins rolling out the Pfizer-BioNTech jab\n\nMore: https://trib.al/8mCrQKs", "https://pbs.twimg.com/profile_images/991818020233404416/alrBF_dr_mini.jpg", "3", "14", "168"], ["GloboNews", "@GloboNews", "2020-12-29T10:30:37.000Z", "Veja na #thread desta ter\u00e7a-feira (29) as not\u00edcias sobre o novo #coronav\u00edrus no #mundo: \n Assista com na #GloboNews e nos #CanaisGlobo: http://glo.bo/39WjXAu", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqZfkQyXIAI278W?format=jpg&name=small", "13", "1", "64"], ["Renan Torres", "@renanrotorres", "2020-12-29T23:59:31.000Z", "2021: o ano em que um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o perder\u00e1 o aux\u00edlio emergencial e o Brasil ser\u00e1 um dos \u00fanicos pa\u00edses do mundo sem qualquer expectativa de vacina.\n\nFeliz ano novo pra quem?", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de dez de 2020\nCompra de seringas fracassa e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante menos de 3% do necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://bit.ly/34RBSru", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "2", "40"], ["Bia Cardoso", "@srtabia", "2020-12-29T23:55:57.000Z", "Minha \u00fanica esperan\u00e7a atualmente \u00e9 Rodrigo Hilbert entrar num laborat\u00f3rio e fazer uma vacina que seja tamb\u00e9m um drink.", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de dez de 2020\nCompra de seringas fracassa e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante menos de 3% do necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://bit.ly/34RBSru", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "11", "457", "3,6 mil"], ["lela", "@lllauravi", "2020-12-29T23:59:00.000Z", "ai atila falando de vacina me deixa ", "Comentar o Tweet\nAtila Iamarino\n@oatila\n \u00b7 29 de dez de 2020\nEnt\u00e3o, a maioria das t\u00e9cnicas vacinais t\u00eam pelo mais tempo do que isso. Uma das estrat\u00e9gias mais antigas \u00e9 a de v\u00edrus inativado que a Coronavac usa. twitter.com/jcmon80/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351891465589452801/nrPNJAQI_mini.jpg", "", "", "3"], ["", "@exfamoso", "2020-12-29T23:56:33.000Z", "Ser\u00e1 que vem a\u00ed a vacina\u00e7\u00e3o?", "Comentar o Tweet\nCoren-DF\n@Coren_DF\n \u00b7 29 de dez de 2020\nURGENTE \nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade acaba de declarar que vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 vai come\u00e7ar entre 20 de janeiro e 10 de fevereiro de 2021. \u00d3rg\u00e3o pediu celeridade aos fabricantes na obten\u00e7\u00e3o do registro junto \u00e0 Anvisa.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242123809169301514/hvv8Izx5_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Dani", "@yellowclocks", "2020-12-29T23:53:17.000Z", "Galera aqui de Araruama que tomava a caipirinha do caminh\u00e3o pipa no bloco das piranhas julgando as rea\u00e7\u00f5es adversas de vacina.\n\nEnfim, a hipocrisia.", "Comentar o Tweet\nm\u00e9dico de postinho\n@luizpaulor\n \u00b7 29 de dez de 2020\nO jovem que toma corote com cacha\u00e7a no carnaval com medo de rea\u00e7\u00e3o adversa de vacina. \n\nEnfim, a hipocrisia.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181646319900905472/SnEjzQbU_mini.jpg", "2", "5", "32"], ["lucianarg", "@lucianarg78", "2020-12-29T23:40:06.000Z", "Em resposta a \n@Divergente1977\n @ivanaastrosol\n e mais 8", "A falta de dinheiro me deprime!!!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png", "1", "1", "8"], ["GloboNews", "@GloboNews", "2020-12-29T23:59:23.000Z", ". \n@NatuzaNery\n avalia agenda de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 apresentada pelo governo federal ap\u00f3s vizinhos latinos iniciarem imuniza\u00e7\u00e3o em seus pa\u00edses: https://glo.bo/34WkgLf #EmPauta #GloboNews", "Natuza Nery: 'Governo est\u00e1 reagindo a uma press\u00e3o que ser\u00e1 crescente da popula\u00e7\u00e3o'\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362240413852073988/pIGkzlPa?format=jpg&name=240x240", "14", "8", "57"], ["juju", "@jujuumoreira", "2020-12-29T23:53:52.000Z", "Vacina amor e dinheiro", "Comentar o Tweet\ncarinhov\u00edrus\n@steemax\n \u00b7 27 de dez de 2020\nAs tr\u00eas primeiras palavras ir\u00e3o resumir 2021:\n\n- emprego, superar o ex, viagem", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354812392857735168/1RvmmHU2_mini.jpg", "2", "", "4"], ["La\u00eds Lacerda", "@quehorrorlais", "2020-12-29T23:55:24.000Z", "Em meio a d\u00favidas sobre efic\u00e1cia e n\u00famero de dose, a \u00fanica certeza que t\u00ednhamos desde o in\u00edcio \u00e9 que a vacina seria injet\u00e1vel. \n\nEu defendo que \u00e9 genoc\u00eddio porque me recuso a acreditar que um grupo t\u00e3o grande de gente possa ser incompetente nesse n\u00edvel.", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de dez de 2020\nCompra de seringas fracassa e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante menos de 3% do necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://bit.ly/34RBSru", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "13"]], [["Jornal Nacional", "@jornalnacional", "2020-12-30T23:58:21.000Z", "Solicita\u00e7\u00e3o foi encaminhada na noite desta ter\u00e7a (29). Testes realizados na R\u00fassia conclu\u00edram que a vacina, que j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada em Belarus e na Argentina, tem efic\u00e1cia de 91,4% ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o de duas doses: https://glo.bo/382s7Zu #JN", "Farmac\u00eautica pede autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa para testes da fase 3 da vacina russa Sputnik\nSolicita\u00e7\u00e3o foi encaminhada na noite desta ter\u00e7a (29). Testes realizados na R\u00fassia conclu\u00edram que a vacina, que j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada em Belarus e na Argentina, tem efic\u00e1cia de 91,4% ap\u00f3s a aplica...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360422582755987457/eNJgEJzZ?format=jpg&name=small", "4", "6", "107"], ["Felipe Lemos", "@felipelemos", "2020-12-30T23:58:32.000Z", "Maravilha!\nScience strikes again!\n\u00d3tima thread com resultados muito animadores da vacina da Moderna.", "Comentar o Tweet\nMellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas\n \u00b7 30 de dez de 2020\nSaiu o artigo com os dados de fase 3 da Moderna \n \nPublicad\u00edssima na @NEJM o estudo contou com a participa\u00e7\u00e3o de 30.420 participantes num ensaio cl\u00ednico randomizado, cego e controlado por placebo!\n\nVamos dar uma espiada!\nMostrar esta sequ\u00eancia\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351206740797366276/k1np1ZDi_mini.jpg", "", "", "2"], ["caio", "@canalCCore2", "2020-12-30T23:56:28.000Z", "\"O registo tamb\u00e9m n\u00e3o estava limpo. Percebeu-se porque insistiram no Sinovac do nosso\n A empresa chinesa Sinovac vacina contra o coronav\u00edrus comprada pela Turquia hist\u00f3ria de corrup\u00e7\u00e3o na agenda\"\n\nhttps://tr.euronews.com/2020/12/06/turkiye-nin-koronavirus-as-s-sat-n-ald-g-cinli-sinovac-sirketinin-rusvet-gecmisi-gundemde\u2026", "Comentar o Tweet\nSkn KL\n@Skn_kale1\n \u00b7 30 de dez de 2020\nSicil de temiz degilmi\u015f..Bizdekilerinde neden Sinovac ta \u0131srar ettikleri anla\u015f\u0131ld\u0131..\n\nT\u00fcrkiye'nin koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 \u00c7inli Sinovac \u015firketinin r\u00fc\u015fvet ge\u00e7mi\u015fi g\u00fcndemde https://tr.euronews.com/2020/12/06/turkiye-nin-koronavirus-as-s-sat-n-ald-g-cinli-sinovac-sirketinin-rusvet-gecmisi-gundemde\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Eqhh2OeXUAcUOGS?format=png&name=small", "", "19", "49"], ["De Lucca", "@delucca", "2020-12-30T23:57:15.000Z", "Mais de 1200 mortos por coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas no Brasil. Enquanto isso, o presidente Jair Bolsonaro passeava de jet ski na Praia Grande, litoral de S\u00e3o Paulo.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1344432107251240961/pu/img/yP9P5IA7tAr5UmK4.jpg", "21", "37", "182"], ["Marshall Zorzanelli - Antifascista", "@zorzaneLLl", "2020-12-30T23:54:25.000Z", "Qual jacar\u00e9 \u00e9 voc\u00ea ap\u00f3s a vacina?\nEu sou o #4.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqhhfUpXUAA-CnN?format=jpg&name=small", "3", "2", "5"], ["nosferalu", "@Lungellot", "2020-12-30T23:55:03.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "- Lamento profundamente pelas vidas de todos os brasileiros, agora sujeitos a serem ceifadas durante a pandemia de Covid-19 com anu\u00eancia do estado. No que depender do atual governo, qualquer vacina jamais ser\u00e1 aprovada no nosso solo. Lutaremos sempre para proteger o v\u00edrus! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png", "", "", "1"], ["du", "@ddudaresck", "2020-12-30T23:57:21.000Z", "resmungar por causa de >aborto< em outro pa\u00eds: \n \n\narrumar vacina, seringa e agulha p nos: ", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 30 de dez de 2020\n- Lamento profundamente pelas vidas das crian\u00e7as argentinas, agora sujeitas a serem ceifadas no ventre de suas m\u00e3es com anu\u00eancia do Estado. No que depender de mim e do meu governo, o aborto jamais ser\u00e1 aprovado em nosso solo. Lutaremos sempre para proteger a vida dos inocentes!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "2", "5"], ["Bruno Braga", "@brunobbragac", "2020-12-30T23:53:53.000Z", "Quase 200 mil mortos, nenhuma palavra de condol\u00eancias. Ao contr\u00e1rio. Somos maricas e vamos todos morrer mesmo um dia. \u201cE da\u00ed? N\u00e3o sou coveiro!\u201d. Bola pra vacina, que vai salvar milhares, ele n\u00e3o d\u00e1. \n\nMas com um feto, de outro pa\u00eds, ele se importa. \n\n\u00c9 um asqueroso mesmo.", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 30 de dez de 2020\n- Lamento profundamente pelas vidas das crian\u00e7as argentinas, agora sujeitas a serem ceifadas no ventre de suas m\u00e3es com anu\u00eancia do Estado. No que depender de mim e do meu governo, o aborto jamais ser\u00e1 aprovado em nosso solo. Lutaremos sempre para proteger a vida dos inocentes!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "2", "9"], ["I... I\u2019m not a cat", "@marcelinhasim", "2020-12-30T23:55:10.000Z", "Qdo vier a vacina vcs me encontrar\u00e3o assim em todo lugar q eu pisar", "Comentar o Tweet\nRastro de Tabaca\n@yurizurigo\n \u00b7 30 de dez de 2020\nA est\u00e9tica dos programas de audit\u00f3rio dos anos 90 \u00e9 simplesmente maravilhosa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359982275883065350/TGquVdf1_mini.jpg", "2", "1", "2"], ["Fabiano_", "@fabiano_hojjo", "2020-12-30T23:54:19.000Z", "URGE uma mudan\u00e7a radical no Senado. Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es 1/3 daquela casa deve ser renovada e se poss\u00edvel por brasileiros honrados e respons\u00e1veis.\n\n\"Covid-19: STF mant\u00e9m autoriza\u00e7\u00e3o para que Anvisa avalie vacina em at\u00e9 72h\"", "Covid-19\nCovid-19: Vacina da Pfizer/BioNTech tem efic\u00e1cia ap\u00f3s uma dose, aponta estudo", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1363154222527574017/yfIOqPMc?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["Rosiani\nPor uma sociedade vigilante.", "@RosianiPeso", "2020-12-30T23:55:47.000Z", "Vai se catar Zambelli.\n\nSeu mandato n\u00e3o \u00e9 do povo argentino.\n\nVai peitar o canalha , que nem vacina e seringas comprou.\n\nS\u00e3o quase 200 mil mortos no Brasil.\n\nN\u00e3o tomou nenhuma atitude pra ajudar seu povo na pandemia.\nQue bosta de deputada voc\u00ea \u00e9!", "Comentar o Tweet\nCarla Zambelli\n@CarlaZambelli38\n \u00b7 30 de dez de 2020\n44% do povo na pobreza, mais longo Lockdown do mundo, 2\u00aa maior taxa de mortos por Covid na Am\u00e9rica Latina (atr\u00e1s do Peru), fuga de empresas, medidas desastrosas na economia, omiss\u00e3o diante da barb\u00e1rie na Venezuela e, agora, legaliza\u00e7\u00e3o do assassinato de beb\u00eas.\n\nPobre Argentina!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361742538948943878/TwVg1-xa_mini.jpg", "2", "3", "14"], ["Gabriel Foppa", "@gabrielbaggins", "2020-12-30T23:53:42.000Z", "os copos que eu e o \n@silvastronauta\n compramos, vem ai o jogo de copos das princesas. p\u00f3s vacina podem no visitar, j\u00e1 temos o da Cinderela tamb\u00e9m", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqhhUvpWMAYPGKI?format=jpg&name=small", "1", "", "16"], ["ari", "@_arisanntos", "2020-12-30T23:57:47.000Z", "e a vacina nada n\u00e9, agr se preocupar com crian\u00e7a que nem nasceu ainda ele sabe, e as que j\u00e1 est\u00e3o ai e ngm faz nada, fdpppp", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 30 de dez de 2020\n- Lamento profundamente pelas vidas das crian\u00e7as argentinas, agora sujeitas a serem ceifadas no ventre de suas m\u00e3es com anu\u00eancia do Estado. No que depender de mim e do meu governo, o aborto jamais ser\u00e1 aprovado em nosso solo. Lutaremos sempre para proteger a vida dos inocentes!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "", "4"], ["fenotipicamente doida", "@marcellydrn", "2020-12-30T23:54:14.000Z", "Lixo! Lixo! Se preocupar com as vidas dos milhares de brasileiros que j\u00e1 se perderam e dos outros tantos milh\u00f5es que est\u00e3o em risco, n\u00e3o quer. A Argentina t\u00e1 a\u00ed dando banho, mostrando como se governa e como tratar sa\u00fade p\u00fablica! Vacina e legaliza\u00e7\u00e3o sim!", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 30 de dez de 2020\n- Lamento profundamente pelas vidas das crian\u00e7as argentinas, agora sujeitas a serem ceifadas no ventre de suas m\u00e3es com anu\u00eancia do Estado. No que depender de mim e do meu governo, o aborto jamais ser\u00e1 aprovado em nosso solo. Lutaremos sempre para proteger a vida dos inocentes!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "1", "", "8"], ["Fernando Thompson", "@thompsonfernand", "2020-12-30T23:51:39.000Z", "Que 2021 traga sucesso, vacina \n, sa\u00fade e amigos por perto!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqhg2ZHXcAEhTYL?format=jpg&name=900x900", "", "", "4"], ["Andr\u00e9 Ferreira", "@_andrecferreira", "2020-12-30T23:52:51.000Z", "Temos a vacina da Pfizer, da Moderna, da AstraZeneca e depois a vacina das Caldas, a chamada \"vacina do caralho\"", "Comentar o Tweet\nLuis Ferreira_47\n@luisferreira_47\n \u00b7 30 de dez de 2020\nNem quero imaginar que tipo de seringa est\u00e1 a ser usado...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319029222380310528/n8JmFZx7_mini.jpg", "1", "1", "10"], ["Jovens Cronistas! Insta: @jcronistas", "Jovens Cronistas! Insta: @jcronistas", "2020-12-30T23:56:30.000Z", "AO VIVO: No #JCInforma com \n@_pedro051\n Araujo e Ulisses Santos (\n@Prof_Colorado\n), os temas pol\u00edticos do dia, com destaque para a indiferen\u00e7a de Bolsonaro com as vidas perdidas pelo Coronav\u00edrus e tamb\u00e9m a regulamenta\u00e7\u00e3o do aborto na Argentina, se inscreva:", "JC Informa: Aos de Bolsonaro, \u201ctoca a vida\u201d, aos outros...\nAglomerando pessoas em uma das praias do litoral paulista, quando se recomenda o exato oposto, o presidente da Rep\u00fablica de cerca de 15 milh\u00f5es de brasileiro...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362243301961728005/GmYgMkfa?format=jpg&name=240x240", "", "1", "1"], ["Pedro Carriello", "@PedroCarriello1", "2020-12-30T23:53:50.000Z", "Ainda negam ... quero seringa e vacina j\u00e1!", "Comentar o Tweet\nRevista F\u00f3rum\n@revistaforum\n \u00b7 30 de dez de 2020\nBrasil tem dia com maior n\u00famero de mortes por Covid em quase 4 meses\nhttps://revistaforum.com.br/coronavirus/brasil-tem-dia-com-maior-numero-de-mortes-por-covid-em-quase-4-meses/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299328024609878016/CATY-d06_mini.jpg", "1", "", "5"], ["carlosmarcelo", "@carlosmarcelocm", "2020-12-30T23:56:56.000Z", "D\u00e1 vontade de ir morar em \u201cDeep deep feeling\u201d e somente sair de l\u00e1 quando chegar a vacina", "Comentar o Tweet\nmateus baldi\n@terraleste_\n \u00b7 30 de dez de 2020\npelo amor de deus\neu n\u00e3o aguento mais s\u00f3 ouvir o mccartney iii\n\nhalp\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349162921734107136/j98oEEaT_mini.jpg", "1", "", "3"]]]