[["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-01-04T23:57:32.000Z", "Contador ironiza Bolsonaro e mostra que ningu\u00e9m virou jacar\u00e9 ap\u00f3s tomar vacina", "Contador ironiza Bolsonaro e mostra que ningu\u00e9m virou jacar\u00e9 ap\u00f3s tomar vacina\nO 'Jacar\u00e9 Tracker' estima quantas doses j\u00e1 foram administradas no mundo, sem levar em conta as que foram usadas em testes\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361651179927838723/APBkTFXB?format=png&name=small", "38", "68", "503"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2021-01-04T23:53:11.000Z", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada com \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019, ap\u00f3s sofrer efeitos adversos da vacina da Pfizer contra o v\u00edrus chin\u00eas\n https://rota2014.blogspot.com/2021/01/medica-mexicana-e-internada-com-quadro.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7RInxXYAI4C5e?format=png&name=small", "", "7", "15"], ["Luciano Oliveira", "@carloscorreia26", "2021-01-04T23:57:16.000Z", "ELA MORREU! Tiffany Dover, enfermeira que passou mal ao tomar a vacina ao vivo nos EUA veio a \u00f3bito https://presidentebolsonaro.com/morreu-tiffany-dover-enfermeira-que-passou-mal-ao-tomar-a-vacina-ao-vivo-nos-eua-veio-a-obito/\u2026 \n PQP agora lascou tudo. Ficar\u00e1 a d\u00favida se foi ou n\u00e3o por causa da vacina.", "ELA MORREU! Tiffany Dover, enfermeira que passou mal ao tomar a vacina ao vivo nos EUA veio a \u00f3bito...\nEles est\u00e3o silenciando a todos, mas a verdade \u00e9 filha do tempo e como o sol. A enfermeira que tomou a vacina ao vivo nos EUA e 17 minutos depois desmaiou (19/12), hoje veio a \u00f3bito. Abaixo voc\u00ea pode...\npresidentebolsonaro.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361036759031816198/5kWkVwrK?format=jpg&name=small", "1", "5", "17"], ["milly \u26af\u035b was @/griff_padfoot", "milly \u26af\u035b was @/griff_padfoot", "2021-01-04T23:52:23.000Z", "\"prefere shippar pansmione ou andar de jacar\u00e9?\"\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7Q-CBXUAERj3E?format=jpg&name=small", "2", "7", "13"], ["Fernando", "@Silvio_MKT", "2021-01-04T23:54:43.000Z", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada com \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019 ap\u00f3s sofrer efeitos adversos da vacina contra covid-19 da Pfizer", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada com \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019 ap\u00f3s sofrer efeitos adversos da vacina...\nUma m\u00e9dica internista apresentou efeitos adversos ap\u00f3s receber a vacina Pfizer contra covid-19, e precisou ser internada em um hospital em Monterrey, no M\u00e9xico. A m\u00e9dica Karla Cecilia P\u00e9rez Osorio,...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362529707418210306/wZr4cslQ?format=png&name=small", "", "", "4"], ["R\u00e1dio CBN", "@CBNoficial", "2021-01-04T23:56:26.000Z", "O pa\u00eds soma 196.591 \u00f3bitos desde o in\u00edcio da pandemia, segundo levantamento do cons\u00f3rcio da imprensa com dados das secretarias de Sa\u00fade. #coronav\u00edrus #Covid19 #NoArNaCBN", "Brasil registra 562 mortes por Covid-19 em 24 horas\nO pa\u00eds soma 196.591 \u00f3bitos desde o in\u00edcio da pandemia, segundo levantamento do cons\u00f3rcio da imprensa. A m\u00e9dia m\u00f3vel dos \u00faltimos sete dias foi de 707, o que mostra estabilidade em rela\u00e7\u00e3o aos dados de...\ncbn.globoradio.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362623092195880969/dMJUOU-3?format=jpg&name=small", "1", "4", "12"], ["Nariz de Le\u00e3o (\n)", "@jucesah", "2021-01-04T23:51:59.000Z", "\u00c9 uma ideia imbecil pelo motivo que falei na minha thread sobre o assunto: vacina\u00e7\u00e3o tem que ir dos mais necessitados e mais vulneraveis pros menos. O motivo? Eles s\u00e3o MAIORIA. So para uma pandemia vacinando a maior parte da popula\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s: \u00e9 essa maioria que faz a grana girar", "Comentar o Tweet\n\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd3b \ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd60\n@dfranco50\n \u00b7 4 de jan\nVacina Privada...\n\nVacina Privada...\n\nVa ci na - Pri Va da.\n\nAlguem em s\u00e3 conciencia sabe o quanto isso \u00e9 contra o ideal de saude publica. qualquer um que tem um Dog tem no\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de uma vacina, adivinha o custo de alguma vacina pra covid!?\n\nideia elitista imbecil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355642392863510531/I9YAdP7d_mini.jpg", "1", "1", "3"], ["edu \u2661's dud\u0251", "@tiooroqui", "2021-01-04T23:52:39.000Z", "\u201cprefere parar de assistir himym ou andar de jacar\u00e9?\u201d\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7NZsbWMAwxxpT?format=jpg&name=small", "1", "5", "14"], ["M\u00e1rio A. Macedo", "@Mmacedo_tweets", "2021-01-04T21:35:29.000Z", "Portugal come\u00e7ou bastante bem. Mas isto \u00e9 uma prova de fundo. Dentro da UE a distribui\u00e7\u00e3o de vacinas \u00e9 equitativa. Logo, a melhor compara\u00e7\u00e3o ser\u00e1 com a Gr\u00e9cia, pa\u00eds de riqueza e popula\u00e7\u00e3o semelhante. Su\u00e9cia pela semelhan\u00e7a na popula\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m dar\u00e1, embora tenham mais recursos", "Comentar o Tweet\nEdouard Mathieu\n@redouad\n \u00b7 4 de jan\nDaily COVID-19 vaccine doses administered per million people:\n Israel 13,993\n Portugal 1,080\n Denmark 1,007\n United States 985\n United Kingdom 639\n Bahrain 594\n Russia 466\n Germany 413\n Argentina 346\n Italy 304\n Oman 278\n Estonia 251\n\nAll countries \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341520440146190339/7YrrBsQy_mini.jpg", "9", "10", "76"], ["Lucas Mendes Kater", "@lucasmkater", "2021-01-04T23:59:45.000Z", " ATEN\u00c7\u00c3O \nA VACINA VAI TE TRANSFORMAR NUM PEDAL DE GUITARRA\n\n(eu quero ser um Big Muff, por favor)", "Comentar o Tweet\ncdmblogs\n@cdmblogs\n \u00b7 4 de jan\nConspiracy theorists claim this \u201c5G chip\u201d circuit will be in vaccine \u2013 but it\u2019s a BOSS guitar pedal https://cdm.link/2021/01/conspiracy-theorists-claim-this-5g-chip-circuit-will-be-in-vaccine-but-its-a-boss-guitar-pedal/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/464778218445094912/zvQnoKfw_mini.png", "", "2", "5"], ["\u041c\u0435ndes", "@MendesOnca", "2021-01-04T23:55:56.000Z", "Site mostra em tempo real n\u00famero de pessoas vacinadas contra a Covid e quantas \u201cviraram jacar\u00e9\u201d https://revistaforum.com.br/coronavirus/site-mostra-em-tempo-real-numero-de-pessoas-vacinadas-contra-a-covid-e-quantas-viraram-jacare/\u2026 via \n@revistaforum", "Site mostra em tempo real n\u00famero de pessoas vacinadas contra a Covid e quantas \"viraram jacar\u00e9\" |...\nO \"Jacar\u00e9 Tracker\", al\u00e9m de prestar servi\u00e7o com um contador de pessoas imunizadas em todo o mundo, ironiza as declara\u00e7\u00f5es depreciativas do presidente Jair Bolsonaro contra a vacina\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361651175498645504/N0s3gkf4?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Guilherme Weber", "@gdoweber", "2021-01-04T23:54:25.000Z", "E com vacina e tudo, frise-se\u2026", "Comentar o Tweet\nTerra\n@Terra\n \u00b7 4 de jan\n#Coronav\u00edrus: Reino Unido imp\u00f5e lockdown para conter muta\u00e7\u00e3o do Sars-CoV-2\nhttps://bit.ly/38c7qKJ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235251617823420418/bfUnJ3Jt_mini.jpg", "", "1", "20"], ["juli\u0251. \u00d7\u035c\u00d7", "@deIreynbhd", "2021-01-04T23:53:46.000Z", "\u201cprefere ver friends ou andar de jacar\u00e9?\u201d\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7RSTqXcAEUeSa?format=jpg&name=small", "2", "1", "3"], ["Vitor", "@vitordornelles", "2021-01-04T03:05:13.000Z", "Charl\u00f4 \u00e9 t\u00e3o pequena que consegue:\n- Entrar embaixo do sof\u00e1;\n- Passar entre as grades que deveriam mant\u00ea-la afastada da zona proibida;\n\nPelo menos ela n\u00e3o consegue passar por baixo da porta do banheiro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2zhB4XMAE_Pw5?format=jpg&name=small", "6", "", "87"], ["rdlf", "@srodolfo", "2021-01-04T23:54:24.000Z", "depois da vacina a gente volta pro postinho fazer glicoseeee", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eq7RbbVXcAAZ6zx.jpg", "2", "", "3"], ["cyber jane", "@janejjay", "2021-01-04T23:53:46.000Z", "O reino unido entrando em lockdown total e por aqui a galera se aglomerando, pensando em carnaval, todo mundo sem m\u00e1scara, nem sinal da vacina pra n\u00f3s \n\n As impress\u00f5es dos brasileiros que vivem no Reino Unido sobre o novo lockdown", "COVID-19\nAs impress\u00f5es dos brasileiros que vivem no Reino Unido sobre o novo lockdown", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1346215050072051714/qMZ-czs0?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["anne.", "@adcwiersz", "2021-01-04T23:53:44.000Z", "\"prefere shippar jope ou andar de jacar\u00e9?\"\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7RSCwXMAEftiL?format=jpg&name=small", "1", "", "3"]]