[["Gabinete do Amor", "@_gabinetedoamor", "2021-01-22T23:59:42.000Z", "Pfizer enviou carta ao Bolsonaro pedindo pressa devido \u00e0 alta demanda para vacina\u00e7\u00e3o ainda em 2020. Priorizaram a venda para o Brasil, possivelmente pelo nosso hist\u00f3rico de sucesso em imuniza\u00e7\u00e3o, que agora est\u00e1 desmoralizado por esse governo. #dia23ImpeachmentJa", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 22 de jan\nEXCLUSIVO: Pfizer pediu pressa na compra de vacina a Bolsonaro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "4", "12"], ["levando na cara e seguindo em frente", "@laryssaschunck", "2021-01-22T23:53:58.000Z", "mas cuidado com essa informa\u00e7\u00e3o, galera. se vc tomar a coronavac s\u00f3 precisa esperar 48 horas pra doar, essa informa\u00e7\u00e3o t\u00e1 nas p\u00e1ginas do hemorio", "Comentar o Tweet\nschneider\n@RobertaCecyn\n \u00b7 22 de jan\nIMPORTANTE: \n\nDoem sangue J\u00c1, antes de serem vacinados! (quem pode)\nEntre a primeira e a segunda dose da vacina teremos que ficar 60 dias sem poder doar e isso pode apresentar um risco para os bancos de sangue. Vamos agir preventivamente!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361503008870305798/m_RrdTNv_mini.jpg", "", "1", "8"], ["Maria", "@Lude7L", "2021-01-22T23:58:39.000Z", "Chora derrotista!\n\nA vacina\u00e7\u00e3o dar\u00e1 certo. Vai reparar parte de suas burradas. O Brasil vai vencer o v\u00edrus! \nTratamento precoce salva vidas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-_sdXEAEhhfq?format=jpg&name=900x900", "", "4", "18"], ["Thomas Conti #TodosPelasVacinas", "@ThomasVConti", "2021-01-22T23:58:15.000Z", "A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grav\u00edssima e nova variante do coronav\u00edrus \u00e9 real. Cuidem de si e de quem puderem.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-fYmXEAE2mDf?format=png&name=small", "45", "750", "3,6 mil"], ["Marta (da direita, casada, conservadora).", "@DaConservadora", "2021-01-22T23:57:29.000Z", "A VACINA DE OXFORD CHEGA AO BRASIL!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352767348000890882/pu/img/LUVjr8q7tsfDhXk3.jpg", "6", "26", "73"], ["Douglas Santos", "@Douglas12626875", "2021-01-22T23:56:37.000Z", "EXCLUSIVO: PFIZER pediu pressa na compra de vacinas a Bolsonaro!", "De \nCNN Brasil", "https://pbs.twimg.com/media/EsXz_l6XMAAtTlW.jpg", "1", "6", "9"], ["Daniela Guedes", "@danielaguedes75", "2021-01-22T23:53:17.000Z", "\u201cConcordando ou n\u00e3o com a estrat\u00e9gia de vacina\u00e7\u00e3o dessas primeiras doses, fui e fiz minha parte.\u201d Imagine o tamanho da cara de pau do sujeito q acha q t\u00e1 fazendo a parte dele furando fila! Quer q a gnt se desculpe tb?", "Alunos e professores em home office \"furam fila\" da vacina no HC de SP\nEmbora existam na capital paulista postos de sa\u00fade e hospitais ainda sem previs\u00e3o de receb...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362829307396161539/qCDyFJ0x?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Gustavo", "@gautstafrs", "2021-01-22T23:59:14.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O A MIL POR HORA EM PORTO ALEGRE!! VIVA A CI\u00caNCIA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX_JkUXYAAV7dm?format=jpg&name=360x360", "", "3", "13"], ["bizerro da nike", "@brooklywnbabie", "2021-01-22T23:55:27.000Z", "bomba: Regina Duarte descobre que o ser humano continua mortal, apesar dos esfor\u00e7os da medicina moderna", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 22 de jan\nRegina Duarte questiona vacina contra Covid-19: 'N\u00e3o impede a morte' http://zpr.io/RUrMu", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "", "3"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-01-22T23:55:39.000Z", "No mesmo intervalo, foram contabilizados 56.552 novos casos da Covid-19 #pandemia #coronav\u00edrus", "Pa\u00eds tem 1.096 mortes por Covid-19 em 24 horas; total chega a 215.243 - ISTO\u00c9 Independente\nO Brasil registrou 1.096 novas mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo dados atualizados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesta sexta-feira, 22. Com isso, chega a 215.243 o n\u00famero total de \u00f3bitos...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359626942614536198/-Faico3C?format=jpg&name=small", "4", "7", "26"], ["Juliana Medeiros", "@Juliananadkk", "2021-01-22T23:52:27.000Z", "Vacina da Oxford acaba de chegar aqui no Rio de Janeiro esse \u00e9 o meu presidente e o seus ministros \u00e9 quase a liga da justi\u00e7a \n#BonnerEspalhaFakeNews seu cara de c*", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX9mm6WMAABw-I?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-22T23:55:11.000Z", "Ap\u00f3s amea\u00e7a de greve, caminhoneiros viram prioridade na vacina\u00e7\u00e3o\n\nGoverno incluiu categoria na ultima vers\u00e3o do documento enviado ao STF.\nhttp://bit.ly/399bmMX", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX98NRXAAEWeuy?format=png&name=small", "12", "15", "51"], ["Lauro Jardim", "@laurojardim", "2021-01-22T21:06:38.000Z", "Em encontro entre Bolsonaro e jogadores do Flamengo, ningu\u00e9m usou m\u00e1scara. https://glo.bo/2LMMemv", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsXXl7uW8AEtCrl?format=png&name=small", "3,9 mil", "4,6 mil", "11,5 mil"], ["BlogDeRocha", "@blogdrocha", "2021-01-22T23:56:22.000Z", "Peixes-Bois e jacar\u00e9 recebem aten\u00e7\u00e3o diferenciada na Funda\u00e7\u00e3o Bioparque da Amaz\u00f4nia", "Peixes-Bois e jacar\u00e9 recebem aten\u00e7\u00e3o diferenciada na Funda\u00e7\u00e3o Bioparque da Amaz\u00f4nia - Blog de Rocha\nDois peixes-bois e um jacar\u00e9-a\u00e7u receberam abrigo no Bioparque da Amaz\u00f4nia ap\u00f3s serem resgatados de situa\u00e7\u00f5es de risco no ano passado. Os animais silvestres s\u00e3o monitorados 24 horas, seguindo uma...\nblogderocha.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363159604620836876/2MhIHdHe?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Anderson", "@Ander_avante", "2021-01-22T23:34:07.000Z", "Em resposta a \n@g1\n e \n@pchopner", "Vamos falar disso \n que atrapalha muito a vida do Povo.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png", "14", "3", "24"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-01-22T23:52:37.000Z", "Cresceu o n\u00famero de norte-americanos dispostos a tomar a vacina contra a Covid-19. J\u00e1 s\u00e3o mais de 18 milh\u00f5es de vacinados. O novo presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, aposta na imuniza\u00e7\u00e3o contra a recess\u00e3o da economia do pa\u00eds. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX9jYyXUAYXKuH.jpg", "1", "3", "17"], ["Ronaldo Caiado", "@ronaldocaiado", "2021-01-22T23:58:38.000Z", "A partir de agora, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de Goi\u00e1s ter\u00e1 acesso ao sistema de informa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade de Goi\u00e1s para aplicar as devidas penalidades \u00e0queles que est\u00e3o cometendo irregularidades no momento da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352767220796026880/pu/img/iD21NL3cJ3MmPKxB.jpg", "21", "29", "215"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-01-22T23:55:27.000Z", " Minist\u00e9rio da Sa\u00fade alega sigilo e se recusa a informar estoque de medicamentos e testes de Covid-19\n\nPasta do General Eduardo Pazuello utiliza documento de 2018 para fundamentar decis\u00e3o; especialistas contestam\n#covid19 #coronavirus", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade alega sigilo e se recusa a informar estoque de medicamentos e testes de...\nPasta de Eduardo Pazuello utiliza documento de 2018 para fundamentar decis\u00e3o; especialistas contestam\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362591223534530572/iBM2W894?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["AEROIN", "@aero_in", "2021-01-22T23:53:12.000Z", "United Airlines quer obrigar funcion\u00e1rios a tomarem a vacina", "United Airlines quer obrigar funcion\u00e1rios a tomarem a vacina\nA United Airlines quer tornar a vacina da Covid-19 obrigat\u00f3ria para sua for\u00e7a de trabalho, desde que n\u00e3o seja a \u00fanica empresa a faz\u00ea-lo\naeroin.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361161489441296384/2YQSCtBV?format=jpg&name=240x240", "", "", "11"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-22T23:56:58.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.761.160 casos e 215.406 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 63.792 casos e 1.259 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-oxyXcAEgCCU?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Loro", "@lorodadoca", "2021-01-22T23:56:51.000Z", "Ricos do BR na pandemia:\n\u2022 no in\u00edcio da pandemia um testou positivo e foi pra Bahia esfriar a cabe\u00e7a\n\nhttps://metropoles.com/brasil/covid-19-empresario-infectado-foge-de-quarentena-e-vai-a-bahia\u2026\n\n\u2022 na v\u00e9spera do in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o em Manaus, duas filhas da elite local s\u00e3o nomeadas pra trabalhar na \u00e1rea da sa\u00fade pra receberem vacina\n\nContinuem..", "Covid-19: empres\u00e1rio infectado foge de quarentena e vai \u00e0 Bahia\nPresidente do grupo CVPAR foi encontrado de sunga e bebendo com os amigos ap\u00f3s testar positivo em S\u00e3o Paulo e viajar de jatinho \u00e0 praia\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363000324311683075/LMgUdPXr?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Carla Zambelli", "@CarlaZambelli38", "2021-01-22T23:10:57.000Z", "Parte da m\u00eddia insiste em \"secar\" as a\u00e7\u00f5es do Governo Federal, mais uma vez, sem sucesso! As vacinas de Oxford chegaram!", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1352754969078878208/img/_u0LKgwqlvMelYSR.jpg", "600", "1,7 mil", "6,2 mil"], ["FLAFUT", "@GrupoFLAFUT", "2021-01-22T23:56:26.000Z", "Enquanto a vacina n\u00e3o chega para todos, temos ainda que estar atentos aos cuidados contra a COVID-19.\nN\u00e3o se esque\u00e7am de levar sempre a m\u00e1scara e o \u00e1lcool em gel!\nVamos juntos com o Meng\u00e3o, de olho na sa\u00fade!\n\n#SomosTodosRedeDor #Flamengo #patroc\u00ednio #RedeDorS\u00e3oLuiz #RDSL #Flafut", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-g8UXUAAVx_z?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["amargura & sofrimento", "@grazZzen", "2021-01-22T23:57:22.000Z", "h\u00e1 um ano  antes de saber o que o v\u00edrus ia fazer com toda a popula\u00e7\u00e3o eu e meus amigos vendo esse video muitas vezes ao dia \n\nCORONA? IZ ZUZUM RIRUM", "Comentar o Tweet\ndula prep\n@cudegracah\n \u00b7 22 de jan\num dos maiores videos do mundo\n0:44\n1,7 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317651219557605377/dkot7rkc_mini.jpg", "2", "", "5"], ["Andr\u00e9 Batista", "@AndrePiauih", "2021-01-22T23:58:54.000Z", "Muito obrigado! Prefiro tomar a vacina no olho", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX_FLgXcAIEugX?format=jpg&name=medium", "1", "1", "11"], ["Jornal A Reda\u00e7\u00e3o", "@aredacao", "2021-01-22T23:54:25.000Z", "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Pires do Rio ser\u00e1 afastado por furar fila da vacina. Decis\u00e3o atende a um pedido do MP. https://aredacao.com.br/noticias/145499/secretario-de-saude-de-pires-do-rio-sera-afastado-por-furar-fila-da-vacina\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-A7vXcAg3g2b?format=jpg&name=small", "2", "1", "10"], ["amargura & sofrimento", "@grazZzen", "2021-01-22T23:57:22.000Z", "h\u00e1 um ano  antes de saber o que o v\u00edrus ia fazer com toda a popula\u00e7\u00e3o eu e meus amigos vendo esse video muitas vezes ao dia \n\nCORONA? IZ ZUZUM RIRUM", "Comentar o Tweet\ndula prep\n@cudegracah\n \u00b7 22 de jan\num dos maiores videos do mundo\n1,7 mi visualiza\u00e7\u00f5es\n0:04 / 0:46", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317651219557605377/dkot7rkc_mini.jpg", "2", "", "5"]]