[["Luisa", "@luisinhasg", "2021-01-15T23:51:12.000Z", "Meu cora\u00e7\u00e3o se encheu de esperan\u00e7a com essa nova campanha de vacina\u00e7\u00e3o hahaha", "Comentar o Tweet\nNegrisoli\n@lucasnegrisoli\n \u00b7 15 de jan\n315\u00b0 dia de quarentena\n\nMc Fioti grava clipe de Bumbumtantan na sede do Instituto Butantan\n\n\u201cHino da vacina\u201d, afirma o funkeiro\n\nEste \u00e9 o \u00fanico momento que valeu a pena viver neste ano at\u00e9 agora\n\nEmocionad\u00edssimo\n0:52\n108,5 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337787521019867144/Kv5RN7dZ_mini.jpg", "", "1", "2"], ["UJS", "@UJSBRASIL", "2021-01-15T23:59:37.000Z", "SEM OXIG\u00caNIO, SEM VACINA, SEM GOVERNO!!!\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz74KxXMAINwTZ?format=jpg&name=small", "27", "386", "888"], ["silv.", "@rmsilveirasp", "2021-01-15T23:54:41.000Z", "Em resposta a \n@CNNBrasil", "O \n desdenhou das mortes, dos mortos. \n\nDesacreditou e renegou a CORONAVAC e agora, como um \"bom\" vagabundo, quer confisc\u00e1-la?\n\nComo j\u00e1 dizia Chico Buarque, toca a\u00ed:\n\"Vai trabalhar VAGABUNDO!...\"", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png", "", "", "7"], ["David Rodrigues", "@davsrodrigues", "2021-01-15T23:53:21.000Z", "Ent\u00e3o temos aqui um relat\u00f3rio que situa a nova variante em Portugal entre Setembro e in\u00edcio de Dezembro... a mesma cor que o UK e a Dinamarca.\ndevo andar desatento ...\n\nhttps://cov-lineages.org/global_report.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz6rWeXEAA3B3r?format=jpg&name=small", "5", "20", "60"], ["B9", "@brains9", "2021-01-15T23:56:19.000Z", "Em meio aos memes da CoronaVac, Spotify registra aumento de 284% no consumo da m\u00fasica \"Bum Bum Tam Tam\" - https://b9.com.br/137342/memes-da-coronavc-spotify-registra-aumento-284-consumo-bum-bum-tam-tam/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7W_DW4AAQiKb?format=jpg&name=small", "", "2", "49"], ["Olhar Digital", "@olhardigital", "2021-01-15T23:25:17.000Z", "\u00cdndia confirma que n\u00e3o poder\u00e1 fornecer vacinas para o Brasil agora", "\u00cdndia confirma que n\u00e3o fornecer\u00e1 vacinas para o Brasil agora- Olhar Digital\nCom in\u00edcio da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no pr\u00f3prio pa\u00eds, chanceler da \u00cdndia informou ao Itamaraty que doses prometidas vir\u00e3o \u201cnos pr\u00f3ximos dias\u201d\nolhardigital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363131848340111363/1bnjhmbZ?format=jpg&name=small", "11", "46", "174"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-01-15T23:50:00.000Z", "\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac", "\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac -...\n\u00cdndia informou que n\u00e3o pretende atender agora ao pedido para a libera\u00e7\u00e3o das 2 milh\u00f5es de doses de vacinas da AstraZeneca/Oxford; Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ent\u00e3o, solicitou entrega de 6 milh\u00f5es de doses...\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362561980695994368/gSZ6-pWM?format=jpg&name=small", "141", "72", "477"], ["Jornal Correio", "@correio24horas", "2021-01-15T23:55:20.000Z", "Distribui\u00e7\u00e3o em massa de ivermectina n\u00e3o est\u00e1 ligada aos n\u00fameros da covid-19 na \u00c1frica http://glo.bo/38PLXYF\n\nImpacto moderado do novo coronav\u00edrus \u00e9 explicado por experi\u00eancia com epidemias, pela baixa idade m\u00e9dia das popula\u00e7\u00f5es  #correio24h", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7Is0XUAA515g?format=jpg&name=small", "1", "3", "10"], ["Paulo Pavesi", "@PauloConservad2", "2021-01-15T23:57:51.000Z", "Se a vacina tem 50%, o oxig\u00eanio pode ser menos puro n\u00e9?\n\nPode sim!!", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 15 de jan\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) autorizou o pedido da empresa White Martins Gases Industriais para produzir oxig\u00eanio medicinal com teor de pureza menor do que \u00e9 fabricado #CNNpelaVacina  https://cnnbrasil.com.br/saude/2021/01/15/anvisa-permite-uso-de-oxigenio-com-95-de-pureza-para-abastecer-o-amazonas\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "4", "29"], ["\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee", "@_Jacqueline_Pit", "2021-01-15T23:53:38.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "Roubando a vacina que o Doria trouxe? Agora a coronavac \u00e9 boa? Ser\u00e1 porque a \u00cdndia te deixou no v\u00e1cuo? E o gado, vai aceitar a \u201cvachina\u201d?!\n\nVoc\u00ea \u00e9 o PIOR PRESIDENTE da Hist\u00f3ria desse pa\u00eds \n#GENOCIDIO #ImpeachmentDeBolsonaro", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92e.png", "", "", "3"], ["Marcelo Pinto\n#LulaLivre", "@MarceloPintoBA", "2021-01-15T23:55:16.000Z", "Governo Bolsonaro n\u00e3o conseguiu comprar seringas e agora n\u00e3o consegue comprar vacina", "Governo Bolsonaro n\u00e3o conseguiu comprar seringas e agora n\u00e3o consegue comprar vacina\nIncompet\u00eancia do governo de Jair Bolsonaro no combate \u00e0 pandemia \u00e9 explicitada a cada dia. Ap\u00f3s o fracasso na licita\u00e7\u00e3o para compra de seringas e agulhas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se precipitou ao...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359834471068012550/3gXfdbmU?format=jpg&name=360x360", "", "3", "7"], ["tulio", "@tulio", "2021-01-15T23:53:47.000Z", "Queria a vacina da \u00cdndia pra n\u00e3o come\u00e7ar a vacina\u00e7\u00e3o com o imunizante do Butantan e quebrou a cara", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 15 de jan\n\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac\nhttps://bit.ly/38KzqWj", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "11"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2021-01-15T23:59:29.000Z", "Panela\u00e7os e buzina\u00e7os contra \n@jairbolsonaro\n foram registrados em cidades brasileiras na noite desta sexta. Demora no in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o para a Covid-19 e colapso na sa\u00fade de Manaus, com falta de cilindros de oxig\u00eanio, provocaram mobiliza\u00e7\u00e3o virtual https://bityli.com/jDkAB", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7i66XcAE1N03?format=png&name=small", "11", "13", "62"], ["Fabio Alves", "@ColunaFabioAlve", "2021-01-15T23:57:34.000Z", "Eis a gest\u00e3o desastrada de Bolsonaro:\nPedindo avi\u00e3o aos EUA\nPedindo oxig\u00eanio \u00e0 Venezuela \nPedindo vacina \u00e0 \u00cdndia", "Comentar o Tweet\nM\u00f4nica Bergamo\n@monicabergamo\n \u00b7 15 de jan\nBrasil de joelhos: pedindo avi\u00e3o dos EUA para levar oxig\u00eanio a Manaus, pedindo oxig\u00eanio \u00e0 Venezuela, pedindo vacina \u00e0 India.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531849026/foto-monica-twitter_mini.jpg", "1", "4", "13"], ["BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ", "@bibliotecaippur", "2021-01-15T23:55:13.000Z", " CIENTISTAS DA UFRJ DESENVOLVEM VACINA COM T\u00c9CNICA INOVADORA (14/01)\nO cientista Am\u00edlcar Tanuri, chefe do Laborat\u00f3rio de Virologia Molecular, coordena o projeto de desenvolvimento de uma vacina brasileira contra a covid-19 na UFRJ.", "Cientistas da UFRJ desenvolvem vacina com t\u00e9cnica inovadora - Sintufrj\nO cientista Am\u00edlcar Tanuri, chefe do Laborat\u00f3rio de Virologia Molecular, coordena o projeto de desenvolvimento de uma vacina brasileira contra [\u2026]\nsintufrj.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360755280674517008/DYP_WQLT?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Marcelo Pinto\n#LulaLivre", "@MarceloPintoBA", "2021-01-15T23:55:06.000Z", "Sem conseguir comprar da \u00cdndia, Pazuello tenta confiscar seis milh\u00f5es de doses da CoronaVac do Butantan", "Sem conseguir comprar da \u00cdndia, Pazuello tenta confiscar seis milh\u00f5es de doses da CoronaVac do...\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade pediu a imediata entrega do imunizante armazenado no Butantan ap\u00f3s ver a \u00cdndia se negar a enviar ao Brasil os dois milh\u00f5es de doses da vacina Oxford/AstraZeneca que o governo...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360537345607561218/-8--nwXh?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "4"], ["carmo it", "@carmoits", "2021-01-15T23:56:36.000Z", "Vou colocar o despertador pra amanh\u00e3 pois certamente o D\u00f3ria vai dar buxixo j\u00e1 cedo pra n\u00e3o entregar a vacina pro Bolsonaro e eu adoro uma rinha de velhos brancos n\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o vou perder", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Erz7bAdXEAE0sLU.jpg", "1", "3", "10"], ["MIL FACES DE UM HOMEM LEAL", "@kaelltx", "2021-01-15T23:55:56.000Z", "- o marcos pontes tbm ta trabalhando numa vacina brasileira\n\n- onde \u00e9 q ta sendo feita essa vacina?\n\n- n\u00e3o tenho ideia, o marcos pontes a\u00ed \u00e9 uma pessoa diferenciada e eu n\u00e3o sei onde ta sendo constru\u00edda essa vacina aqui e ele poderia dar essa informa\u00e7\u00e3o a\u00ed melhor do que eu", "Comentar o Tweet\nGuilherme\n@gpsant0s\n \u00b7 15 de jan\nEm resposta a @tulio\nMarcos Pontes t\u00e1 fazendo uma vacina brasileira kkkkkkkkkkkkkkkk\n0:25\n748,2 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148710237848899584/_ZHWlI_z_mini.jpg", "2", "", "12"]]