[["Pedro Rafael Magno", "@pedrormagno", "2021-01-21T23:56:51.000Z", "S\u00f3 nao tirei foto no momento da aplica\u00e7\u00e3o pois estava de camisa e tive que ficar NU! \n\nVEM VACINA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1A-MW8AAZYzq?format=jpg&name=small", "10", "6", "412"], ["Focus News", "@clicksil", "2021-01-21T23:59:46.000Z", "Brasil j\u00e1 est\u00e1 produzindo Sputnik V\nA fabricante brasileira da vacina russa Sputnik V j\u00e1 est\u00e1 produzindo doses, disse o chefe do Fundo Russo de Investimento Direto (RDIF) nesta quinta-feira, acrescentando que a produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 elevada em fevereiro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1r--WMAc1dUS?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["N\u00e3o perdoo golpistas", "@sobr3vivente", "2021-01-21T23:53:37.000Z", "portugal, fecha escolas e universidades, olha os \u00f3bitos\nNo total, 9.686 pessoas em Portugal j\u00e1 morreram por coronav\u00edrus.", "Portugal fecha escolas e universidades ap\u00f3s recordes consecutivos de mortes por Covid-19\nNos \u00faltimos sete dias, pa\u00eds teve a maior taxa de infec\u00e7\u00f5es a cada milh\u00e3o de habitantes no mundo; Holanda ter\u00e1 toque de recolher pela primeia vez desde a Segunda Guerra Mundial\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362457064124141569/ISGAEYZf?format=jpg&name=small", "", "5", "6"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-21T23:55:52.000Z", "AP: secret\u00e1rio de Sa\u00fade que debochava da CoronaVac \u00e9 visto 'furando fila'", "AP: secret\u00e1rio de Sa\u00fade que debochava da CoronaVac \u00e9 visto 'furando fila'\nUma investiga\u00e7\u00e3o foi aberta hoje pelo MP (Minist\u00e9rio P\u00fablico) do Amap\u00e1 contra o secret\u00e1rio...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362554027809132544/LaSfrq4p?format=png&name=small", "61", "170", "472"], ["Leonel Campos", "@campos", "2021-01-21T23:51:45.000Z", "Quase 11 meses cuidando de pessoas com Covid-19 em \u00e1reas cr\u00edticas. Hoje recebo a 1a dose da vacina. \nA vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 um direito de todos e um dever do Estado. #TodosPelasVacinas #Vaccination #VaccinesWork", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsSz2cVXIAE0ek4?format=jpg&name=small", "57", "105", "3,3 mil"], ["Jornal do Commercio", "@jc_pe", "2021-01-21T23:57:43.000Z", "Avi\u00e3o com 2 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 para o Brasil sai da \u00cdndia", "Avi\u00e3o com 2 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 para o Brasil parte da \u00cdndia\nVacinas devem chegar ao Brasil na tarde desta sexta-feira (22)\njc.ne10.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362717380393136130/YMNFI-mW?format=jpg&name=small", "", "5", "58"], ["Eim, Rique", "@OriggiStocco", "2021-01-21T23:56:42.000Z", "Pouca gente sabe disso, mas essa \u00e9 a cientista que desenvolveu a Coronavac ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS0_NtXUAsV4ms?format=jpg&name=900x900", "1", "", "14"], ["J.", "@jotacorreria", "2021-01-21T23:56:25.000Z", "Kalil seria o protagonista da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no meu governo.", "Comentar o Tweet\nRevista F\u00f3rum\n@revistaforum\n \u00b7 21 de jan\nKalil, prefeito de BH, opina sobre negacionistas: \u201cQuem n\u00e3o vacinar \u00e9 idiota e burro\u201d https://revistaforum.com.br/brasil/kalil-prefeito-de-bh-opina-sobre-negacionistas-quem-nao-vacinar-e-idiota-e-burro/\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299328024609878016/CATY-d06_mini.jpg", "", "4", "20"], ["aprendiz de coveiro", "@pynklyra", "2021-01-21T23:59:15.000Z", "ULTIMA a pedidos \nra\u00e7a: tombinha as well\nnome: brigite \nraiva: ZERO rancor s\u00f3 amor tem ate mancha em forma de cora\u00e7\u00e3o\nintelig\u00eancia: 7/10\nbeleza: mil/10 tb \ntomou vacina? sim\ngosta de crian\u00e7as? gosta de tudo que se mexe\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m? s\u00f3 de brincs\napelido? bri, bibi", "Comentar o Tweet\naprendiz de coveiro\n@pynklyra\n \u00b7 21 de jan\nra\u00e7a: uma grand\u00edssima tomba-lata\nnome: minerva\nraiva: PUTASSA\nintelig\u00eancia: 8/10\nbeleza: pra mim mil/10\ntomou vacina? sim\ngosta de crian\u00e7as? ela n\u00e3o gosta de ningu\u00e9m\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m? sim\napelido? mim\u00edca, culi, pupunha, mimi ", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1jdOXIAkgXRI?format=jpg&name=360x360", "6", "3", "32"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-21T23:59:18.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.704.642 casos e 214.317 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 66.393 casos e 1.486 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1lC8W4AET9uK?format=jpg&name=small", "1", "3", "5"], ["Felipe Durante", "@fedurante", "2021-01-21T23:51:29.000Z", "A\u00ed o Chinasplaining!!", "Comentar o Tweet\nAna Maria\n@AnaMariaMariaAM\n \u00b7 21 de jan\nEm resposta a @fedurante @ALLuSapore e @Danielhrs\nEu j\u00e1 estive l\u00e1 a trabalho, vc j\u00e1 foi? Eles comem at\u00e9 barata por falta de carne, \u00e9 um nojo \n eu estou falando com conhecimento de causa e de algu\u00e9m que esteve in loco e vc, acha que a comida que vc pede do China in box \u00e9 a comida que tem l\u00e1 para a popula\u00e7\u00e3o menos abastada? ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195544626574381056/7_gUaths_mini.jpg", "14", "6", "136"], ["Jornal Meia Hora", "@meiahora", "2021-01-21T23:57:00.000Z", "Dilma e Collor foram convidados para tomarem a Coronavac antes dos grupos aos quais pertencem.\n#MeiaHora", "Ex-presidentes recusam convite de Doria para tomarem vacina contra Covid-19\nDilma e Collor foram convidados para tomarem a Coronavac antes dos grupos aos quais pertencem\nmeiahora.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363004060429877253/qvwgwMp4?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["Prefeitura de Maca\u00e9", "@macaeprefeitura", "2021-01-21T21:58:53.000Z", "Vacina contra a Covid-19: 816 pessoas j\u00e1 imunizadas http://macae.rj.gov.br/noticias/leitura/noticia/vacina-contra-a-covid-19-816-pessoas-ja-imunizadas#.YAn5Cs2adZs.twitter\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsSZ_niW8AAMO7k?format=jpg&name=small", "1", "2", "16"], ["Dilma Resistente", "@DilmaResiste", "2021-01-21T23:57:13.000Z", "Alberto Fern\u00e1ndez se vacina com Sputnik V na Argentina\n\"Se vacinar serve para sermos imunes ao coronav\u00edrus. Vamos fazer isso\", disse o presidente argentino https://revistaforum.com.br/global/alberto-fernandez-se-vacina-com-sputnik-v-na-argentina/\u2026\n#Resistencia1022Dias #ImpeachmentSalvaVidas #mentiroso\nSiga nosso Instagram \n@DilmaResiste", "Alberto Fern\u00e1ndez se vacina com Sputnik V na Argentina | Revista F\u00f3rum\n\"Se vacinar serve para sermos imunes ao coronav\u00edrus. Vamos fazer isso\", disse o presidente argentino\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362717385300434945/651Ha6MT?format=jpg&name=small", "1", "5", "19"], ["Rede Brasil Atual", "@redebrasilatual", "2021-01-21T23:57:17.000Z", "Oposi\u00e7\u00e3o se une por vacina, renda emergencial e impeachment, que move carreatas neste s\u00e1bado #ForaBolsonaro", "Oposi\u00e7\u00e3o se une por vacina, renda emergencial e impeachment, que move carreatas neste s\u00e1bado\nNeste s\u00e1bado, carreatas em todo o Brasil aumentam press\u00e3o pelo impeachment de Bolsonaro. Partidos tamb\u00e9m querem fim do recesso parlamentar\nredebrasilatual.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362800131821744128/GmZ2RYeM?format=jpg&name=small", "3", "22", "45"], ["exame", "@exame", "2021-01-21T23:53:44.000Z", "A corrida pela vacina: o mar, os rochedos e o marisco", "A corrida pela vacina: o mar, os rochedos e o marisco\nColuna de Alon Feuerwerker lembra que a geopol\u00edtica nem sempre segue crit\u00e9rios econ\u00f4micos e pode interferir na seguran\u00e7a do abastecimento farmac\u00eautico dos pa\u00edses\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360765875935186948/bV1Bunqk?format=jpg&name=small", "2", "2", "19"], ["Daniel Censoni", "@censoni", "2021-01-21T23:56:31.000Z", "Voc\u00ea postando que tomou vacina, enquanto a maioria das pessoas n\u00e3o p\u00f4de tomar...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352404638423797760/pu/img/3BL5qaZzRuEteuIu.jpg", "2", "", "8"], ["Carolina Freitas", "@Carol__Freitas", "2021-01-21T23:59:59.000Z", "Fal\u00e1vamos agora sobre isso no Show dos Esportes da \n@GauchaSerra\n. \n\nO Jap\u00e3o nem come\u00e7ou a vacina\u00e7\u00e3o ainda, deve iniciar apenas no m\u00eas que vem. E em massa s\u00f3 em maio. \n\nVoc\u00eas acham que t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de rolar Olimp\u00edadas?", "Comentar o Tweet\nGustavo Foga\u00e7a - Guffo\n@pitacodoguffo\n \u00b7 21 de jan\nOFICIAL \n\nGoverno japon\u00eas diz que n\u00e3o tem como realizar o torneio e Olimp\u00edadas de T\u00f3quio deve ser cancelada\n http://reut.rs/3qGWWJP", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315975771262005253/llVIUACi_mini.jpg", "3", "", "7"]]