[["REF\u00daGIO DOS NERDS\n\u304a\u304b\u3048\u308a\u306a\u3055\u3044", "@MeuRefugioNerd", "2021-01-29T23:55:35.000Z", "Ag\u00eancia da UE aprova vacina de Oxford contra covid-19", "Ag\u00eancia da UE aprova vacina de Oxford contra covid-19\n\u00d3rg\u00e3o regulador d\u00e1 luz verde para uso condicional do imunizante em maiores de 18 anos. Falta aval da Comiss\u00e3o Europeia. Decis\u00e3o se d\u00e1 em meio a disputa entre a fabricante AstraZeneca e a UE sobre...\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359662088403230720/TNO3xnGh?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Vagner Mendes", "@vagnrmendes", "2021-01-29T23:54:13.000Z", "A segunda onda, agora com a nova variante do v\u00edrus, ser\u00e1 a aposta dos pandeminions para os pr\u00f3ximos meses.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8A7pjXUAMnyBs?format=jpg&name=360x360", "1", "", "2"], ["Tracklist", "@PortalTracklist", "2021-01-29T23:56:27.000Z", " Pela terceira vez, as datas do Coachella e Stagecoach Country Music Festival foram oficialmente adiadas das planejadas devido ao coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8BpaHW4AU5RYT?format=jpg&name=360x360", "30", "22", "394"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-29T23:59:10.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19: no ritmo atual, Brasil demoraria mais de quatro anos para alcan\u00e7ar imunidade de rebanho https://bbc.in/3t8PLfC", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8CRRvXYAU00kk?format=jpg&name=small", "23", "118", "439"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-29T23:51:26.000Z", "Sergipe identifica nova variante do coronav\u00edrus que s\u00f3 circula no estado\n\nAs novas cepas s\u00e3o diferentes das encontradas no Amazonas e no Reino Unido.\nhttp://bit.ly/3cipG7U", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8AfpKXcAUKcne?format=png&name=small", "1", "20", "48"], ["Esmeralda Venzi \u2605\u5f61", "@esmelvenzi_bfr", "2021-01-29T23:59:55.000Z", "Vacina n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1355304663436976137/pu/img/XTN3J3ry2e_5mqCc.jpg", "", "1", "3"], ["Carlos Andrade", "@ZecaAAndrade", "2021-01-29T23:49:47.000Z", "O cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa estapeou e deu v\u00e1rios coices no (des)governo e lan\u00e7ou uma campanha informativa e que estimula a vacina! #WilliamBonner pra presidente e #RenataVasconcellos pra vice! #JornalNacional", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Es8AHV2XUAAfT6N.jpg", "", "", "5"], ["Vania PL2630NAO", "@vania37144139", "2021-01-29T23:58:05.000Z", "Augusto Nunes detona \u2018aproveitadores da pandemia\u2019: &quot;Chegada da vacina pariu a 2\u00aa onda de safadeza&quot; (veja o v\u00eddeo)", "Augusto Nunes detona \u2018aproveitadores da pandemia\u2019: \"Chegada da vacina pariu a 2\u00aa onda de safadeza\"...\nNa \u00faltima quinta-feira (28), o jornalista Augusto Nunes falou, no Jornal da Record, sobre os desvios e as manipula\u00e7\u00f5es que vem sendo feitas durante a pandemia, onde diversas pessoas, entre governan...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362920619457859592/F49hxEJO?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Wandeson Ferreira", "@Wands_Ferreira", "2021-01-29T23:59:17.000Z", "A\u00ed que lindinho essa tabela detalhando os estados e seus percentuais de vacina\u00e7\u00e3o #JN", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8CS68XUAYzDt4?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Ticinha", "@Magnetoheroi", "2021-01-29T23:57:22.000Z", "Vou ter q ir de Donna, caras. A maior companion da moderna", "Comentar o Tweet\npersephone\n@DocMystery\n \u00b7 29 de jan\n- Donna Noble or River Song\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359754334133776387/gvNxBnfM_mini.jpg", "", "", "2"], ["Vinicius Carpov", "@viniciuscarpov", "2021-01-29T23:55:50.000Z", "Eu sigo uma galera aqui e da pra conta nos dedos quantoa de voc\u00eas ligam pra Causa PCD , somos a MINORIA DAS MINORIAS e de novo tomando no cu. J\u00e1 foi sobre o BPC , foi sobre a Vacina, agora isso.\nN\u00e3o fico surpreso se o governo mandar pessoa com defici\u00eancia #pcd #inclusao", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de jan\nPara agradar a caminhoneiros, governo pode limitar benef\u00edcio de carros para pessoas com defici\u00eancia https://bit.ly/3osHPCs -via @EstadaoEconomia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "2", "1"], ["\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94", "@_YoArthur", "2021-01-29T23:51:13.000Z", "Ou\u00e7a Jacar\u00e9, uma playlist de \n@escvocy\n no #SoundCloud\nhttps://soundcloud.app.goo.gl/5wu4o\n\nou\u00e7am", "Jacar\u00e9\nhttps://youtube.com/channel/UCrR2hGmUjzdDhS8SgL6h2fA\nsoundcloud.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361456534098690050/THqkLxAA?format=jpg&name=240x240", "", "1", "1"], ["Jornal A Reda\u00e7\u00e3o", "@aredacao", "2021-01-29T23:48:54.000Z", "COMBATE \u00c0 COVID-19 - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirma compra de mais 54 milh\u00f5es de doses da CoronaVac. Uni\u00e3o firmou contrato com Instituto Butantan.\nhttps://aredacao.com.br/noticias/145848/ministerio-da-saude-confirma-compra-de-mais-54-milhoes-de-doses-da-coronavac\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es7_6d-WMAEwhjM?format=png&name=small", "", "2", "3"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-01-29T23:53:12.000Z", "Minist\u00e9rio confirma compra de mais 54 milh\u00f5es de doses da CoronaVac http://mwl.press/AET289335", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8A5-6XUAEEIjd?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["bea", "@yeoffects", "2021-01-29T23:51:31.000Z", "avalie seu pet:\n\nra\u00e7a: sei nao\nnome: simba\nraiva: 2/10\nintelig\u00eancia: 1/10\ntomou vacina?: nunca \napelido: simbis, guarana, pitoco ou vigatinho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8Af43XIAMM-hi?format=jpg&name=360x360", "4", "3", "5"], ["jojo !", "@R0CKSOO", "2021-01-29T23:55:28.000Z", "avalie seu pet:\n\nra\u00e7a: arra\u00e7ado siam\u00eas (?)\nnome: Fofinho\nraiva: 11/10\nintelig\u00eancia: 9/10\ntomou vacina?: sim\napelido: ratinho, gordinho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8BaenXUAIjqYa?format=jpg&name=small", "2", "1", "7"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-29T23:57:21.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.125.368 casos e 222.868 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 66.681 casos e 1.321 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8B2gBXAAA3rU0?format=jpg&name=small", "1", "2", "3"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-01-29T23:49:28.000Z", "Manaus disponibiliza transporte para idosos ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o", "Manaus disponibiliza transporte para idosos ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o\nMANAUS (AM)- A Prefeitura de Manaus, por meio do Fundo Manaus Solid\u00e1ria, est\u00e1 disponibilizando transporte de volta para casa, aos idosos que est\u00e3o indo se vacinar, contra o novo coronav\u00edrus, |...\nemtempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113671036125189/Pf4DoH7f?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Leonardo A. Matsuda\n+", "@leomatsuda_com", "2021-01-29T23:52:00.000Z", "Fico arrepiado sempre que ou\u00e7o do Cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa e, mais ainda, pelos esfor\u00e7os atuais pra informar o b\u00e1sico: vacina n\u00e3o \u00e9 ideologia e salva vidas. #VacinaSim", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 29 de jan\nVACINA SIM I Cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa lan\u00e7a campanha em prol da vacina contra a Covid-19. Grupo formado por @folha; @RedeGlobo; @UOL; @JornalOGlobo; @jornalextra; @g1; @Estadao; @GloboNews busca incentivar a imuniza\u00e7\u00e3o http://bit.ly/3puPFMV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "2"], ["SIC Not\u00edcias", "@SICNoticias", "2021-01-29T23:56:05.000Z", "Assembleia da Rep\u00fablica indica 50 deputados para o processo de vacina\u00e7\u00e3o", "Assembleia da Rep\u00fablica indica 50 deputados para o processo de vacina\u00e7\u00e3o\nDeputados da Assembleia da Rep\u00fablica v\u00e3o come\u00e7ar a ser vacinados na pr\u00f3xima semana.\nsicnoticias.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360654842742640642/Q1paNwUm?format=jpg&name=240x240", "2", "1", "2"], ["Jorge Eremites de Oliveira", "@JorgeEremites", "2021-01-29T23:54:37.000Z", "Acontece no Canad\u00e1: \u201cEm algumas situa\u00e7\u00f5es, houve at\u00e9 exonera\u00e7\u00f5es e demiss\u00f5es, mas nada igual ao que est\u00e1 prester a acontecer com um casal [fura fila] no Canad\u00e1, que tomou uma vacina destinada a ind\u00edgenas [e dever\u00e1 ir para a cadeia].\u201d", "Casal de milion\u00e1rios que tomou vacina destinada a ind\u00edgenas pode ir para a pris\u00e3o no Canad\u00e1\nO casal que pegou um jatinho privado para conseguir a vacina numa comunidade ind\u00edgena distante j\u00e1 pagou multa e pode pegar at\u00e9 seis meses de pris\u00e3o. Caso provocou revolta e indigna\u00e7\u00e3o\nconexaoplaneta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360680554157510658/Kkxad46r?format=jpg&name=240x240", "2", "1", "4"], ["Boatos.org", "@Boatosorg", "2021-01-29T23:58:26.000Z", "Boletim de fake news - 29/01, 20h\nNovas\n- WWF inc\u00eandios Amaz\u00f4nia - http://bit.ly/2L5AOd8\n- Covid-19 tr\u00e1fico \u00f3rg\u00e3os - http://bit.ly/3iYBgpS\n- Fevereiro m\u00eas 823 anos - http://bit.ly/3akv2Nr\n- Doria negou vacina Bauru -", "Doria negou vacinas a prefeita de Bauru e ela foi pedir a Bolsonaro #boato\nBoato - Doria disse a prefeita de Bauru que n\u00e3o enviaria vacinas para o munic\u00edpio. A\u00ed, Su\u00e9llen Rosim (que n\u00e3o vai fechar nada) foi a Bras\u00edlia e conseguiu vacina com Bolsonaro.\nboatos.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362900616088072193/fxY2ZFaO?format=jpg&name=240x240", "1", "2", "9"], ["DOM WERNECK OFICIAL", "@Dom_Werneck", "2021-01-29T23:49:54.000Z", "Qual a d\u00favida? kkkkkk !  A cura \u00e9 aqui! Se vc estava esperando a GLOBO falar isso! Ent\u00e3o est\u00e1 a\u00ed ! \n@jornalnacional\n ! Aqui \u00e9 xenebereias !  N\u00e3o temos vacina, temos O SORO! Brasil celeiro do mundo!", "Comentar o Tweet\nDOM WERNECK OFICIAL\n@Dom_Werneck\n \u00b7 29 de jan\nEm resposta a @Gloria77286261 @minsaude e @exercitooficial\nA cura do COVID est\u00e1 no Brasil! Eu confio na intelig\u00eancia dos nossos pesquisadores! Imposs\u00edvel neste CELEIRO n\u00e3o ter a cura! O SORO vem a\u00ed! MADE IN BRAZIL \n!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320128673287163905/M7eK9p_O_mini.jpg", "15", "25", "84"]]