[["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-23T23:51:15.000Z", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria 'frustra\u00e7\u00e3o' a brasil...\nSa\u00fade alega que quantidade no primeiro trimestre, de 2 milh\u00f5es de doses, seria pequena, apesar de valor ser igual ao total importado pela Fiocruz\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359773010333495296/eh71UBWv?format=jpg&name=small", "95", "52", "304"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-23T23:51:28.000Z", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria 'frustra\u00e7\u00e3o' a brasil...\nSa\u00fade alega que quantidade no primeiro trimestre, de 2 milh\u00f5es de doses, seria pequena, apesar de valor ser igual ao total importado pela Fiocruz\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359773010333495296/eh71UBWv?format=jpg&name=small", "29", "27", "95"], ["Guilherme Lobato", "@GBragaLobato", "2021-01-23T23:52:07.000Z", "Em resposta a \n@SandraS62028898\n e \n@govbr", "Sim, melhor investir em varinha m\u00e1gica pra fazer a Sinovac e a AstraZeneca fornecerem vacinas do nada. Com passe de m\u00e1gica vc consegue construir novas f\u00e1bricas, eu confio! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2642-fe0f.png", "1", "", "23"], ["iara", "@iaritamourao", "2021-01-23T23:56:12.000Z", "imagina ser o primeiro brasileiro a alcan\u00e7ar um bilh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es em um v\u00eddeo no youtube e anos depois hitar novamente fazendo uma campanha de vacina\u00e7\u00e3o melhor que o presidente, mc fioti transcendeu", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 23 de jan\nMc Fioti lan\u00e7a remix de 'Bum Bum Tam Tam', com clipe filmado no Butantan http://zpr.io/RU4d8", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "1", "12"], ["andri", "@aandriportela", "2021-01-23T23:54:21.000Z", "Familia falando sobre a vacina X minha mae mandando foto tomando", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdHn5aXcAUI-_A?format=jpg&name=small", "3", "", "62"], ["Vilarinho21", "@vilarinho21", "2021-01-23T23:56:53.000Z", "Corona a acabar + um objectivo, obrigado ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353129587601977346/pu/img/ryFomKemZDOm1J0O.jpg", "", "1", "17"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-01-23T23:56:13.000Z", "  PGR pede inqu\u00e9rito para apurar conduta de Pazuello em crise de Manaus \n#sosAmazonas #covid19 #coronavirus #sosManaus", "Aras pede abertura de inqu\u00e9rito para apurar conduta de Pazuello em Manaus\nO procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, solicitou hoje ao STF (Supremo Tribunal Fed...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360215267834531840/Cw-qcI76?format=jpg&name=small", "1", "", "8"], ["Eme", "@emenoronha", "2021-01-23T23:54:14.000Z", "\"'Vai no Bubutantan': o remix de 'Bum Bum Tam Tam' pela vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s \n\"", "Covid-19\n'Vai no Bubutantan': o remix de 'Bum Bum Tam Tam' pela vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s ", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1353025849784590336/CR-ljUO9?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["Alberto Lage", "@albertolpcr", "2021-01-23T23:53:11.000Z", "\u201cPessoal, como n\u00e3o tinha vacina da Pfizer pra todo mundo, preferimos n\u00e3o comprar nenhuma\u201d", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nJ\u00e1 para o Brasil, causaria frustra\u00e7\u00e3o em todos os brasileiros, pois ter\u00edamos, com poucas doses, que escolher, num pa\u00eds continental com mais de 212 milh\u00f5es de habitantes, quem seriam os eleitos a receberem a vacina.\n\nLeia a nota na \u00edntegra aqui: https://bit.ly/2LP4FqH\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "1", "16", "37"], ["Hildegard Angel", "@hilde_angel", "2021-01-23T23:56:28.000Z", "O governo faz o poss\u00edvel e o imposs\u00edvel p/ INVIABILIZAR a vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. At\u00e9 agora s\u00f3 houve vacina porqueJoao Doria foi \u00e1gil e pq o lamento da dra. Margareth Dalcomo pegou t\u00e3o mal pra eles, que correram para apagar a fogueira, n\u00e3o o inc\u00eandio, j\u00e1 que 2 milh\u00f5es de doses \u00e9 NADA.", "Comentar o Tweet\nBrunno Melo #TodosPelasVacinas\n@BrunnoMeloCBN\n \u00b7 23 de jan\nO Governo acaba de divulgar uma nota detonando a Pfizer (SIM). Olha essa trecho: \"representantes da Pfizer tentam desconstruir um trabalho de imuniza\u00e7\u00e3o que j\u00e1 est\u00e1 acontecendo em todo o Pa\u00eds. Criando situa\u00e7\u00f5es constrangedoras para o Governo Brasileiro\".\n https://gov.br/saude/pt-br/assuntos/noticias/nota-1\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108437982032396290/6ZJy7OOd_mini.jpg", "9", "85", "279"], ["Arquidiocese do Rio de Janeiro", "@arqrio", "2021-01-23T23:54:00.000Z", "Breve mensagem \u00e0 presidente da Fiocruz, Dra. Nisia Trindade, e demais autoridades presentes no envio das 2 milh\u00f5es de vacinas. #vacina #Fiocruz #arqrio", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353128696157265920/pu/img/LW1_qzc92wt1QqIP.jpg", "1", "6", "26"], ["Bruno", "@brunookada", "2021-01-23T23:55:54.000Z", "o governo acusando a Pfizer de \u201cmarketing, branding e growth\u201d. o mesmo governo que negou a vacina do Butantan por causa do Doria e adesivou um avi\u00e3o pra buscar vacina da \u00cdndia (e n\u00e3o conseguiu)", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nPor\u00e9m, apesar de todo o poder midi\u00e1tico promovido pelo laborat\u00f3rio, as doses iniciais oferecidas ao Brasil seriam mais uma conquista de marketing, branding e growth para a produtora de vacina*, como j\u00e1 vem acontecendo em outros pa\u00edses.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "", "2", "3"], ["Livinha", "@liviasaliba", "2021-01-23T23:52:57.000Z", "Autenticamente falando \n\nSe vacina a\u00ed", "Comentar o Tweet\nmilena\n@wwwmlna\n \u00b7 23 de jan\nmeu deus eu fiquei com vontade de chorar????????", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361933427969253380/oVTCsLRx_mini.jpg", "", "1", "10"], ["use m\u00e1scara N95 ou PFF2, arrombado", "@_burrog", "2021-01-23T23:50:58.000Z", "sim, causaria frustra\u00e7\u00e3o a gente receber a vacina que a Europa inteira t\u00e1 tomando", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 23 de jan\nGoverno reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/01/governo-reconhece-oferta-da-pfizer-por-vacinas-mas-diz-que-acordo-causaria-frustracao-a-brasileiros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "1", "5", "11"], ["\u274f Dea Melo \u2752", "@deamelo", "2021-01-23T23:57:12.000Z", "Vergonhoso. Querem explicar o que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o. N\u00e3o temos um plano de imuniza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora.", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nO Governo Federal/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informa que recebeu, sim, a carta do CEO da Pfizer, assim como reuniu-se v\u00e1rias vezes com os seus representantes.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "", "", "8"], ["Jair Bolsonano", "@JairBolsonano_", "2021-01-23T23:52:25.000Z", "- Recebi a Carta da Pfizer e limpei a bunda com ela, t\u00e1 ok?\n\n- A COVID N\u00c3O PODE PARAR \n- ", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nO Governo Federal/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informa que recebeu, sim, a carta do CEO da Pfizer, assim como reuniu-se v\u00e1rias vezes com os seus representantes.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "4", "9", "81"], ["William Anthony", "@williamjornal", "2021-01-23T23:59:04.000Z", "VEM VACHINA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdIrwIXIAwYgiw?format=jpg&name=small", "2", "2", "11"], ["Prof. Rapha Alves", "@RaphaelAlves", "2021-01-23T23:58:18.000Z", "Voc\u00eas acreditam que o governo acaba de divulgar nota atacando uma fabricante de vacina. Caralho, Bolsonaro \u00e9 a pior coisa que j\u00e1 aconteceu pra esse pa\u00eds.", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nO Governo Federal/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informa que recebeu, sim, a carta do CEO da Pfizer, assim como reuniu-se v\u00e1rias vezes com os seus representantes.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "", "2", "14"], ["Natalh\u00e3o", "@natalhaoreal", "2021-01-23T23:59:20.000Z", "Crl s\u00f3 a galerinha com dinheiro t\u00e1 sendo vacinada? Essa vacina ainda n\u00e3o chegou no postinho do Parque Uni\u00e3o", "Comentar o Tweet\nArthur Benozzati (Masculinah)\n@benozzatiarthur\n \u00b7 23 de jan\nImunizadah ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353153366705233922/7JA2tiL2_mini.jpg", "", "", "8"], ["R\u00e1dio Clube do Par\u00e1", "@rclubepara", "2021-01-23T23:53:58.000Z", "O t\u00e9cnico de enfermagem Brenno Homobono, 25,  atua desde o in\u00edcio da pandemia na linha de frente de um hospital particular do Amap\u00e1  e encontrou uma forma bem-humorada para incentivar as pessoas a se imunizarem contra a covid-19. Foi tomar o vacina fantasiado de jacar\u00e9. #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdHijrWMAUvZR5?format=jpg&name=small", "4", "3", "16"], ["Jose Gallucci-Neto", "@josegallucci", "2021-01-23T23:53:13.000Z", "Governo justifica em nota que mais vacinas (as da Pfizer) frustrariam o povo brasileiro pelo n\u00famero inicial baixo de doses oferecidas. (por isso n\u00e3o negociaram??)\nContinuam achando que somos idiotas.", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nJ\u00e1 para o Brasil, causaria frustra\u00e7\u00e3o em todos os brasileiros, pois ter\u00edamos, com poucas doses, que escolher, num pa\u00eds continental com mais de 212 milh\u00f5es de habitantes, quem seriam os eleitos a receberem a vacina.\n\nLeia a nota na \u00edntegra aqui: https://bit.ly/2LP4FqH\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "7", "9", "86"], ["\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122", "@Helenasth", "2021-01-23T23:54:01.000Z", "A vacina que est\u00e1 sendo aplicada nos EUA e europa. Aqui no Brasil Bolsonaro n\u00e3o quis por que causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria\nSa\u00fade alega que quantidade no primeiro trimestre, de 2 milh\u00f5es de doses, seria pequena, apesar de valor ser igual ao total importado pela Fiocruz\noutline.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359773010333495296/eh71UBWv?format=jpg&name=small", "2", "1", "3"], ["Salem", "@rodrigosalem", "2021-01-23T23:54:50.000Z", "Com a mudan\u00e7a de presidente, a vacina\u00e7\u00e3o nos EUA finalmente decolou. M\u00e9dia de um milh\u00e3o de vacinados por dia j\u00e1 superada.", "Comentar o Tweet\nZack Stentz\n@MuseZack\n \u00b7 23 de jan\nWow! Another good day for vaccination in the US with 1.3 million doses recorded, our best weekend number yet! The 7 day rolling average is now at 1.1 million doses a day. Soon the number of vaccinated Americans will be greater than the recorded number of US COVID cases.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199436711631015937/-pnb6swe_mini.jpg", "1", "", "40"], ["\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude8c\nVACINA J\u00c1", "@marcelobloc", "2021-01-23T23:57:42.000Z", "Eu vou tomar vacina\nQuem n\u00e3o quiser que tome cloroquina\nN\u00e3o vou passar vergonha\nQuem n\u00e3o quiser que escute esse pamonha ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353129767084687360/pu/img/vDkh7urVaFekKz6G.jpg", "1", "1", "9"], ["Camilo Capiberibe", "@CamiloPSB", "2021-01-23T23:56:20.000Z", "Hoje cedo participei do s\u00e1bado de luta pela vacina, pela democracia e pela vida, pedindo o #impeachment do presidente \n@JairBolsonaro\n. Foi uma carreata, respeitando o distanciamento social e muito representativa. Participaram parlamentares das 3 esferas, centrais sindicais (1/3)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdIFIFWMAIMmPP?format=jpg&name=small", "4", "", "18"], ["Rede Brasil Amaz\u00f4nia", "@RBATVBelem", "2021-01-23T23:54:46.000Z", "O t\u00e9cnico de enfermagem Brenno Homobono, 25,  atua desde o in\u00edcio da pandemia na linha de frente de um hospital particular do Amap\u00e1  e encontrou uma forma bem-humorada para incentivar as pessoas a se imunizarem contra a covid-19. Foi tomar o vacina fantasiado de jacar\u00e9. #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdHuTDW8AIaMYj?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"]]