[["Wanderson", "@wandersondia", "2021-01-02T23:52:16.000Z", "Nem o pr\u00f3prio pa\u00eds quis sua pr\u00f3pria vacina e nos que somos gados kkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw9w6UW4AElYvK?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["drica lrg", "@adrianelrg", "2021-01-02T23:54:06.000Z", "E ainda tem paulista que quer ou vai tomar coronavac ????", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw-K6VXUAASMnh?format=jpg&name=small", "1", "2", "8"], ["Conservador@ - Rosa", "Conservador@ - Rosa", "2021-01-02T23:45:51.000Z", "D\u00d3RIA? \nA empresa chinesa Sinovac Biotech Ltd. est\u00e1 atrasando o lan\u00e7amento dos resultados de um ensaio cl\u00ednico de fase III de sua vacina contra o v\u00edrus da COVID-19 at\u00e9 janeiro. Antes disso, a Sinovac adiou 2 vezes o an\u00fancio, o que levantou d\u00favidas sobre a efic\u00e1cia da vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw8K1WXAAAid2I?format=png&name=small", "2", "9", "23"], ["EU VENCI A DEPRESS\u00c3O", "@raquelmotaa_", "2021-01-02T23:47:04.000Z", "Eu achando que o corona foi embora ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw8keVXIAADVou?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Leila", "@leilaaguia", "2021-01-02T23:55:45.000Z", "Parece q tem variante do v\u00edrus! Vai pro f\u00e3 clube propagar q inseriram Luftal no protocolo !", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw-j8-XAAARvlZ?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["ANDRE TAVARE FIGUERREDO MOR\u00c3O", "@TavareMorao", "2021-01-02T23:57:14.000Z", "China importando 100 milh\u00f5es de doses de vacina da Pfizer, da Alemanha, para aplica\u00e7\u00e3o nos altos oficiais e membros do PCC.\nAntes que os fake ca\u00e7adores de fake News se manifestem, a fonte \u00e9 a ag\u00eancia de not\u00edcias internacional NTD News. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw-5y5XAAAHLsu?format=jpg&name=small", "", "2", "2"], ["Igor de Lima", "@IgordeL03249558", "2021-01-02T23:51:13.000Z", "Sem vacina e sem aux\u00edlio emergencial. Este \u00e9 o Tucanistao Canalha hip\u00f3crita de S\u00e3o Paulo.", "Paulistanos iniciam 2021 sem receber aux\u00edlio prometido por Covas\nA prefeitura garantiu o pagamento do aux\u00edlio at\u00e9 31 de dezembro, mas cerca de 18 mil entre 480 mil fam\u00edlias n\u00e3o receberam o dinheiro\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363129103881285635/SvuD70oI?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["june swanson\n(78% bbb energy)", "@junysantana", "2021-01-02T03:42:37.000Z", "Com que idade voc\u00eas perceberam que essa parte de baixo da geladeira \u00e9 pra colocar vinagrete?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqso5YUW8AUjsoo?format=jpg&name=small", "971", "5,6 mil", "38 mil"], ["Fenotipicamente gostosa", "@Hanid_R", "2021-01-02T23:46:45.000Z", "Eu fazia isso pelo menos uma vez por m\u00eas antes do corona. \u00c9 terap\u00eautico.\n\nCorona, por favor, se saia que eu quero me sentir adulta e autossuficiente de novo.", "Comentar o Tweet\nL\u00e9o\n@oleoaleatorio\n \u00b7 1 de jan\nVoc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bem resolvido que consegue ir ao cinema sozinho?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314018183024697344/ZYkuJ-qZ_mini.jpg", "2", "", "11"], ["caipirinha de alcaparra", "@solipzismo", "2021-01-02T23:40:57.000Z", "Em resposta a \n@marianrinha", "hahaha n\u00e3o sei se voc\u00ea sabe mas a \n@kallanapaula\n tem a mania de apresentar os outros pra pessoas incr\u00edveis e um dia sa\u00edmos juntos e pra mim quem senta no meio fio a noite j\u00e1 \u00e9 amigo, te achei aqui e segui ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png", "2", "", "1"], ["Diario Primicia", "@DiarioPrimicia", "2021-01-02T23:52:38.000Z", "#Salud | OMS avala vacuna Pfizer contra Covid para uso de emergencia", "OMS avala vacuna Pfizer contra Covid para uso de emergencia - Diario Primicia\nLa agencia de salud de la ONU se\u00f1al\u00f3 que su revisi\u00f3n encontr\u00f3 que la vacuna de Pfizer-BioNTech \u201ccumpl\u00eda con los criterios de inocuidad y eficacia establecidos por la OMS\u201d.\nprimicia.com.ve", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362587024641900547/IbdjzFKu?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["fifito", "@fifito_ffc", "2021-01-02T23:56:59.000Z", "meu amigo q desperd\u00edcio de vacina", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc24 \u26a5\ufe0e\n@ilysm_av\n \u00b7 2 de jan\nque 2021 traga isso   pra eu poder ir nisso\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356219836687396864/SNTG6hc5_mini.jpg", "2", "", "22"], ["A. M. de Alcantara", "@AMdeAlcantara", "2021-01-02T23:54:01.000Z", "Segundo consta a divulga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na pr\u00f3xima semana. Portanto, antes do dia 25/Jan.\n\nQue venham todas as vacinas.\n\nO coronav\u00edrus n\u00e3o tem alma, c\u00e9rebro, cheiro, religi\u00e3o, partido, \u00eddolo pol\u00edtico.\nNem ser vivo ele \u00e9.\n\n.", "Comentar o Tweet\nAdilson Rocha\n@Adilsoncapel\n \u00b7 2 de jan\nEm resposta a @jdoriajr\nPirou? Como vai pedir registro sem divulgar efic\u00e1cia?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/891984652340264961/hoT_MgPI_mini.jpg", "1", "2", "8"], ["Celso de O.S.", "@celsodeos", "2021-01-02T23:54:07.000Z", "Queria ter sangue frio pra ver isso e n\u00e3o ficar REVOLTADO.\n\n(PS The Economist n\u00e3o sabe ou n\u00e3o admite que a Bol\u00edvia tem um plano de vacina\u00e7\u00e3o mt mais desenvolvido que o nosso? Se bem que eles n\u00e3o v\u00e3o dar o bra\u00e7o a torcer pro MAS n\u00e9, panfletinho golpista safado.)", "Comentar o Tweet\nJeff Nascimento\n@jnascim\n \u00b7 2 de jan\n Quando vacinas contra a #Covid19 estar\u00e3o amplamente dispon\u00edveis:\n At\u00e9 Mar/22 \n At\u00e9 Jun/22 \n Em 2022 \n Abr/22\u20132023 ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360347509273620481/g449YXng_mini.jpg", "", "", "3"], ["244 000 || Minha familia ir\u00e1 se vacinar!!!", "@marcelo__biomed", "2021-01-02T23:52:18.000Z", "Por mim, esses ser\u00e3o os \u00faltimos a tomarem a vacina. E se morrerem, que se foda-se. N\u00e3o se tem empatia com quem n\u00e3o merece", "Comentar o Tweet\nCovidfest\n@BCovidfest\n \u00b7 2 de jan\nRio de Janeiro agora\n\n#pandemic #covid_19 #COVIDFest", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360956525586616325/fi3eWBQe_mini.jpg", "1", "", "4"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-01-02T23:48:33.000Z", "Coronav\u00edrus: Sem dados sobre efeitos do Natal, Marcelo quer renovar o estado de emerg\u00eancia por oito dias", "Sem dados sobre efeitos do Natal, Marcelo quer renovar o estado de emerg\u00eancia por oito dias\nO estado de emerg\u00eancia, decretado a 9 de Novembro, foi renovado at\u00e9 7 de Janeiro, com recolher obrigat\u00f3rio nos concelhos de risco de cont\u00e1gio mais elevado.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361109523801505792/yF_3yZXG?format=jpg&name=small", "2", "6", "10"], ["Rog\u00e9rio ...", "@rogerio_sinesio", "2021-01-02T23:59:09.000Z", "Cuba garantir\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o gratuita de vacina contra Covid a pa\u00edses latino-americanos", "OPAS garantir\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o da vacina cubana contra Covid a pa\u00edses latino-americanos\nGoverno socialista se associou com a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade, que comprar\u00e1 dezenas de milhares de doses da vacina Soberana\ndialogosdosul.operamundi.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363148056733102082/psudg59F?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["petalaz", "@anaizaaaaaa", "2021-01-02T23:52:58.000Z", "quais cidades do nordeste vc pretende visitar um dia? ( se \u00e9 que tem alguma ) \u2014 praticamente todas, pelo menos uma em cada estado\nmas esse ano vou da prioridade a salvador e recife (fvck corona)", "anaizaa\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362620082560528385/aYrKOov4?format=jpg&name=240x240", "3", "", "3"], ["Doctor Who Brasil", "@doctorwhobrasil", "2021-01-02T23:47:29.000Z", "Em resposta a \n@renatastone", "A saudade era m\u00fatua! A gente reajustou a rotina aqui, agora os trabalhos voltaram ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f604.png", "1", "", "3"], ["Elcy", "@Elcy48639336", "2021-01-02T23:51:17.000Z", "Fiocruz deve pedir at\u00e9 quarta-feira autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial da vacina de Oxford", "Fiocruz deve pedir at\u00e9 quarta-feira autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial da vacina de Oxford - Terra...\nA Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) deve pedir \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), at\u00e9\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363129087758336002/N3VUgmhh?format=jpg&name=small", "", "1", "1"]]