[["pitbull treinado doutrinado vacinado e capacitado\u6c34", "", "2020-12-31T23:56:17.000Z", "feliz ano novo meus amores\n\nlembrem que jacar\u00e9 que dorme vira polo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqmrdr-XYAEF0gj?format=jpg&name=small", "1", "", "8"], ["Carol ConC\u00ea", "@Carolina_Skb", "2020-12-31T23:57:27.000Z", "FELIZ ANO NOVO PORRA!!!! VEM VACINA!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrxMMXMAAl5xg?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2020-12-31T23:54:25.000Z", "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) concedeu, nesta quinta-feira (31), ao imunizante desenvolvido pela Pfizer e pela BioNTech a primeira aprova\u00e7\u00e3o emergencial para o uso de uma vacina.", "OMS emite primeira valida\u00e7\u00e3o de uso emergencial \u00e0 vacina da Pfizer\nEspecialistas em regula\u00e7\u00e3o convocados e equipes pr\u00f3prias da OMS revisaram dados sobre a seguran\u00e7a, efic\u00e1cia e qualidade da vacina\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361297301126447105/NZce4ELd?format=jpg&name=small", "1", "3", "32"], ["Dancing With The Devil", "@eucrisgodoy", "2020-12-31T23:57:23.000Z", "As pessoas amanh\u00e3 vendo que nada mudou e que o corona segue firme por a\u00ed:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrwTwXIAUSsHe?format=jpg&name=small", "", "5", "45"], ["Ronaldo", "@MinduimYLibros", "2020-12-31T23:59:06.000Z", "Feliz Ano Novo, pessoal!!! Que 2021 traga muita paz, amor, esperan\u00e7a, sa\u00fade e vacina!!! E que todos os nossos sonhos se realizem!!! Obrigado pela companhia e amizade durante a quarentena e continuem se cuidando!!! Se precisarem de mim, sabem que podem contar sempre!!! ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1344795129979301890/pu/img/OHyN2b6JXc0m9DWM.jpg", "10", "2", "36"], ["Solar", "@Solar_Direita", "2020-12-31T23:54:07.000Z", "Doria prorroga quarentena at\u00e9 fevereiro- DORIA+TERROR=VACINA", "Doria prorroga quarentena at\u00e9 fevereiro\nO governo de S\u00e3o Paulo publicou no Di\u00e1rio Oficial do Estado desta quinta-feira (31) o decreto 65.437 que estende at\u00e9 7 de fevereiro a quarentena por conta\nrepublicadecuritiba.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362604864388407296/Bx6A_0tu?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2020-12-31T23:54:37.000Z", "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) concedeu, nesta quinta-feira (31), ao imunizante desenvolvido pela Pfizer e pela BioNTech a primeira aprova\u00e7\u00e3o emergencial para o uso de uma vacina.", "OMS emite primeira valida\u00e7\u00e3o de uso emergencial \u00e0 vacina da Pfizer\nEspecialistas em regula\u00e7\u00e3o convocados e equipes pr\u00f3prias da OMS revisaram dados sobre a seguran\u00e7a, efic\u00e1cia e qualidade da vacina\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361297301126447105/NZce4ELd?format=jpg&name=small", "", "", "19"], ["\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd30", "@Lucoooos", "2020-12-31T23:51:56.000Z", "morre corona caralho inferno", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqmqf2bXAAIeg7h?format=jpg&name=small", "4", "2", "30"], ["brenda", "@beucaldas", "2020-12-31T23:59:25.000Z", "meu maior desejo pra 2021 (al\u00e9m da vacina, claro) \u00e9 que as pessoas tenham mais consci\u00eancia. social e de classe. que consigam pensar mais no coletivo e se enxergar como parte do todo. n\u00f3s somos o problema. espero que sejamos tbm a solu\u00e7\u00e3o. \n feliz ano novo ", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqmsNvAXYAEX8z3.jpg", "", "", "2"], ["Lito Santos", "@JoselitoRochad3", "2020-12-31T23:58:36.000Z", "Jane Bittencourt Confeitaria, desejamos a todos 2021 harmonia, vacina e sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmsBqXWMAECrU_?format=jpg&name=medium", "", "1", "2"], ["h", "@sailorhlo", "2020-12-31T23:54:20.000Z", "feliz ano novo amigos que 2021 seja bom tenha vacina e alegria pra todos !", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrDegXMAAbgIf?format=jpg&name=small", "1", "", "6"], ["Matheus", "@mcsmonte", "2020-12-31T23:57:15.000Z", "2020 que ano filha da puta! Vai timbora ! \n\n2021.... vamos de boa... \n\nFeliz ano novo mo\u00e7ada que tudo melhore, a vacina chegue e o salnorabo caia! \n\n//\n\nHappy new year everyone! 2020 was not the best year, but I really hope that 2021 will be easy with us!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmruPYXMAAOVyH?format=jpg&name=medium", "", "", "5"], ["CEemPortugal", "@CE_PTrep", "2020-12-31T23:59:00.000Z", "Ol\u00e1 2021, adeus COVID19! \nQuais s\u00e3o os seus desejos para 2021?\nN\u00f3s gostar\u00edamos de abra\u00e7ar os nossos familiares sem nos preocupar!\nA vacina\u00e7\u00e3o contra COVID-19 teve in\u00edcio a 27 de dezembro de 2020 em toda a Uni\u00e3o Europeia \u00bb http://ec.europa.eu/covid-19-vaccines\u2026\n#StrongerTogether #VaccinesWork", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqkP_1SXMAwu-U7?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Piadas NFL", "@piadas_nfl", "2020-12-31T23:57:12.000Z", "2020 foi um ano dif\u00edcil, mas chegamos at\u00e9 ao final e j\u00e1 vamos iniciar 2021.\n\nAgrade\u00e7o a todos voc\u00eas que nos acompanharam nas nossas redes durante esse ano. Amo voc\u00eas pra caramba! \nQue 2021 seja de paz, amor, muita sa\u00fade e vacina!\n\nAh, que tenha mtos TOUCHDOWNS tamb\u00e9m ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmqRulXAAA9Hq3?format=jpg&name=small", "", "1", "39"], ["Donizete Arruda", "@donizetearruda7", "2020-12-31T23:57:24.000Z", "VENHA 2021!\nCom qualquer vacina que n\u00f3s livre desse maldito v\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1344794421775233031/pu/img/aTUw5rpxj9p_0zR-.jpg", "5", "4", "43"], ["juli\u00f8", "@ithegrayman", "2020-12-31T23:55:58.000Z", "mano eu quero que tudo d\u00ea muito certo, que a pandemia acabe, que as vacinas sejam eficazes, que a vacina chegue logo e outro desejo muito pessoal, se eu conseguir reunir meu grupo do ensino m\u00e9dio novamente (eles s\u00e3o meu tudo ainda) eu vou ser a pessoa mais feliz desse mundo!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrbiaXIAczo5A?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Leandro Carneiro", "@leandrocarneiro", "2020-12-31T23:54:23.000Z", "Isso. Tudo que desejo para todos. Vacina. Agulha. Seringa. Vida.", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9 Hernan\n@andrehernan\n \u00b7 31 de dez de 2020\nFeliz vacina\u00e7\u00e3o pra todo mundo! Que as agulhadas sejam deliciosas como a vida deve ser! \n #2021", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297758958015385601/XP2FO0kH_mini.jpg", "1", "", "2"]]