[["-fobia", "@calvmdr", "2021-01-19T23:56:23.000Z", "esto fixeron 5 anos conmigo hahahahahahahah. Pasei de ser unha choni majisima cn cejas despobladas a ser unha travesti lesbiana moderna. Seguiremos actualizando.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhpaRXEAobtsX?format=jpg&name=360x360", "", "2", "10"], ["alex russo", "@hannahmonta_na", "2021-01-19T23:56:15.000Z", "falando de m\u00e9dicos escrotos: o pneumologista da minha v\u00f3 PNEUMOLOGISTA disse que n\u00e3o vai tomar a coronavac porque ela \"foi feita no mesmo pa\u00eds que surgiu o v\u00edrus\" e agora a minha v\u00f3 n\u00e3o quer tomar a vacina porque esse imundo nem pra ser m\u00e9dico presta QUE \u00d3DIO", "Comentar o Tweet\nTribuna do Norte\n@tribunadonorte\n \u00b7 19 de jan\n\u00c1lvaro Dias desiste de ser primeiro vacinado em Natal e diz que est\u00e1 protegido pela Ivermectina https://bit.ly/3sHr2Pa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258508169233432580/BSi7UjNh_mini.jpg", "", "", "5"], ["carol", "@couraaa", "2021-01-19T23:57:02.000Z", "a mulher na moto sou eu vendo a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351680070633615362/pu/img/3flINYXyvGaYz5WL.jpg", "2", "3", "29"], ["Marco Antonio Villa", "@VillaMarcovilla", "2021-01-19T23:54:23.000Z", "Bolsonaro \u00e9 o principal respons\u00e1vel pelos 212 mil mortos. Live de 19/01/21.\n https://youtu.be/vM6svg-T5AM #MarcoAntonioVilla #ForaBolsonaro #vacina #pandemia #covid19", "Live: Bolsonaro \u00e9 o principal respons\u00e1vel pelos 212 mil mortos....\nAgrava-se a crise no Amazonas. Deve faltar insumos para a vacina do Butantan.Propaganda do negacionismo buscou desmoralizar os esfor\u00e7os dos cientistas.Bolson...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363085756659621892/BtVAleDn?format=jpg&name=240x240", "127", "229", "1,5 mil"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-19T23:57:02.000Z", "Afinal, quem pagou pela CoronaVac?", "Afinal, quem pagou pela CoronaVac? - BBC News Brasil\nGovernador de S\u00e3o Paulo e ministro da Sa\u00fade trocam acusa\u00e7\u00f5es e reivindicam 'paternidade' da vacina distribu\u00edda pelo Instituto Butantan.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359865051956535296/Ksv1ax5M?format=jpg&name=small", "21", "20", "101"], ["Sarto", "@sartoprefeito12", "2021-01-19T23:53:32.000Z", "Boa noite, gente! Nesta ter\u00e7a-feira, nossas equipes de imuniza\u00e7\u00e3o aplicaram a primeira dose da vacina contra a Covid-19 em 742 pessoas. Desse total, 481 s\u00e3o profissionais da sa\u00fade que est\u00e3o trabalhando na linha de frente do combate \u00e0 pandemia. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhFPHXMAEGRMq?format=jpg&name=small", "3", "5", "114"], ["Lauro Jardim", "@laurojardim", "2021-01-19T23:57:00.000Z", "Lauro e Gabeira: Bolsonaro desistiu de inaugurar vacina\u00e7\u00e3o para n\u00e3o promover 'vacina do Doria'. Ou\u00e7a o podcast desta semana. https://spoti.fi/2Y1vPwF", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsH0PZmW4AMJN7G?format=png&name=small", "5", "1", "19"], ["Isaac Schrarstzhaupt", "@schrarstzhaupt", "2021-01-19T23:55:22.000Z", "Estamos com uma situa\u00e7\u00e3o complicada para o andamento da vacina\u00e7\u00e3o. Atraso de insumos + \"ramp up\" de produ\u00e7\u00e3o geram uma escassez ainda maior do que se pensava.\nAgora talvez fique mais f\u00e1cil de entender que n\u00e3o \u00e9 uma boa ideia termos vacinas na rede privada com uma escassez dessas.", "Comentar o Tweet\nLarissa Roso\n@larissaroso\n \u00b7 19 de jan\nPassaremos o ano contando doses de vacinas ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002237291363004416/R1sZmeyu_mini.jpg", "1", "9", "44"], ["\ud835\udcb6\ud835\udcbe \ud835\udcb6\ud835\udcbe \u1d56\u02b3\u1d43\u1dbb\u1d49\u02b3", "@temerlanches", "2021-01-19T23:58:12.000Z", "Militar em profissional de sa\u00fade n\u00e3o essencial recebendo vacina enquanto equipes de limpeza dos hospitais que j\u00e1 sofrem com terceiriza\u00e7\u00e3o e perda de direitos sendo jogado pra baixo em prioridade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIiJnGXcAEmGMW?format=jpg&name=360x360", "", "1", "6"], ["Lucas", "@luksbacellar", "2021-01-19T23:56:40.000Z", "\u00c1lvaro Dias ainda disse que \u201cn\u00e3o precisa da vacina agora pois toma ivermectina\u201d... N\u00c3O T\u00d4 CONSEGUINDO SUPERAR ESSA PALHA\u00c7ADA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhy_jXAAAFAAD?format=jpg&name=small", "2", "", "10"], ["Mari fenotipicamente gata", "@MariSRXimenes", "2021-01-19T23:57:00.000Z", "Isso deveria dar cadeia ao Olavo de Carvalho que \u00e9 um dos maiores influenciadores dessa merda anti-vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIh378XUAAAqI6?format=jpg&name=small", "9", "10", "121"], ["ch\u00e1 com rapadura", "@chacomrapadura", "2021-01-19T23:56:45.000Z", "Ent\u00e3o, aqui est\u00e1 2021!\n\nO neg\u00f3cio ainda n\u00e3o est\u00e1 melhor, mas vai ficar.\n\nMantenha-se firme e, por enquanto, venha ouvir o primeiro sarapatel de not\u00edcias do ano com a turma toda, os cinco rapadureiras.\n\nE tome vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIh0hpXEAEWQeq?format=jpg&name=small", "29", "30", "238"], ["Joice Hasselmann", "@joicehasselmann", "2021-01-19T23:54:51.000Z", "Sem mat\u00e9ria prima , FioCruz adia a entrega da vacina para mar\u00e7o.\n.\nMas esta era a data marcada inicialmente por Pazuello.\n.\nA FioCruz s\u00f3 deve engatar a fabrica\u00e7\u00e3o no 2o semestre.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhYVtXMAAOGb-?format=jpg&name=small", "62", "16", "132"], ["Socorro Sampaio", "@socorrosampaio", "2021-01-19T23:56:45.000Z", "Primeira irlandesa totalmente imunizada. 2 doses da Pfizer ", "Comentar o Tweet\nBrian MacCraith\n@muirtheimhne\n \u00b7 19 de jan\nA joyful moment today as Annie Lynch received the 2nd dose of the Pfizer BioNTech vaccine, becoming the 1st person in Ireland to do so. Annie said:\n\u201cIt makes me feel good that I\u2019ve seen this through today ... There were no after effects at all. Just go get the damn thing!\u201d", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329758288368570370/zvxRnoQ3_mini.jpg", "", "", "7"], ["Prefeitura do Natal", "@NatalPrefeitura", "2021-01-19T23:56:34.000Z", " A campanha de vacina\u00e7\u00e3o em Natal come\u00e7a nesta quarta (20) e contar\u00e1 com 4 pontos de aplica\u00e7\u00e3o no sistema de drive-thru: Gin\u00e1sio N\u00e9lio Dias, Pal\u00e1cio dos Esportes, Shopping Via Direta e Arena das Dunas. A vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de segunda a quinta-feira, das 8h \u00e0s 16h.\u2063", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhxhEW8AYFnJH?format=jpg&name=360x360", "5", "4", "16"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2021-01-19T23:54:37.000Z", "Quem s\u00e3o as pessoas que n\u00e3o podem tomar vacina contra covid https://agoranoticiasbrasil.com.br/quem-sao-as-pessoas-que-nao-podem-tomar-vacina-contra-covid/\u2026  \n@agoranoticiasbr", "Quem s\u00e3o as pessoas que n\u00e3o podem tomar vacina contra covid - Agora Not\u00edcias Brasil\nCom o in\u00edcio da campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 no Brasil, milh\u00f5es de brasileiros ser\u00e3o imunizados nos pr\u00f3ximos meses. Mas alguns grupos n\u00e3o poder\u00e3o receber doses neste primeiro momento. O...\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362028944187412484/O6WPd0DV?format=jpg&name=small", "", "5", "9"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2021-01-19T23:54:50.000Z", "Idosa de 92 anos \u00e9 a primeira moradora de Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia a receber vacina na Capital - https://guaiba.com.br/2021/01/19/idosa-de-92-anos-e-a-primeira-moradora-de-instituicao-de-longa-permanencia-a-receber-vacina-na-capital/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhYYRW8AIyYVv?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["Ethel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas", "@EthelMaciel", "2021-01-19T23:59:13.000Z", "Foi um prazer conversar com \n@felipekhoury\n. Vem vacina", "Comentar o Tweet\nKhoury\n@felipekhoury\n \u00b7 19 de jan\nE hoje conversei com a Dra. e epidemiologista @EthelMaciel \n\nFalamos de algumas quest\u00f5es sobre processo de vacina\u00e7\u00e3o no ES e no Brasil. \n\nEntrevista esclarecedora! Confira:  \n https://youtu.be/jUhyk50t3-U", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339002150903537666/4kcAu8Fm_mini.jpg", "1", "4", "23"]]