[["diegu", "@joydievision", "2021-01-12T23:59:08.000Z", "mano n\u00e3o fala vachina perto de mim n\u00e3o....", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErkfH1hW4AIPzNW.jpg", "", "", "4"], ["Ol\u00edvio no Oliverso", "@OlivioTheThird", "2021-01-12T23:56:44.000Z", "Toda vez que algu\u00e9m me pergunta se eu tenho coragem de tomar uma vacina X a minha resposta \u00e9 tipo isso", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349143267410063360/pu/img/-Uz4KSfaufCgmIMb.jpg", "", "", "8"], ["Blog do Noblat", "@BlogdoNoblat", "2021-01-12T23:44:55.000Z", "Por que o governo Bolsonaro tudo faz para atrasar a vacina\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus? Por que Bolsonaro e seus seguidores  desqualificam a Coronavac, vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butant\u00e3 que fabrica vacinas h\u00e1 120 anos? Por que esse desejo assassino por mais mortes?", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkbruVXAAAggcj?format=jpg&name=small", "384", "513", "3,2 mil"], ["Leo The Red Thinker", "@leokbelo13", "2021-01-12T23:54:24.000Z", "A \u00cdndia vacinar\u00e1 uma Austr\u00e1lia inteira na Primeira Fase de sua campanha de vacina\u00e7\u00e3o e um Brasil e uma It\u00e1lia inteiros na Segunda Fase. Tudo isso dentro de um per\u00edodo de 8 meses!!! O pa\u00eds \u00e9 o maior produtor de vacinas do mundo!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeJzAXUAM7h5b?format=png&name=small", "", "3", "8"], ["MCAragao", "@mc_aragao", "2021-01-12T23:59:26.000Z", "#JornalNacional.   Esses n\u00fameros n\u00e3o v\u00e3o melhorar s\u00f3 olhando pra eles! \n\nEnquanto n\u00e3o tem vacina fa\u00e7a a sua parte.\n\n#aindasemvacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkfTfQW8AAFRbx?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["Douglas Santos", "@Douglas12626875", "2021-01-12T23:52:09.000Z", "Por que o governo Bolsonaro tudo faz para atrasar a vacina\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus? Por que Bolsonaro e seus seguidores  desqualificam a Coronavac, vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butantan que fabrica vacinas h\u00e1 120 anos? Por que esse desejo assassino por mais mortes?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erkdo3hW4AI0p5n?format=jpg&name=small", "1", "3", "6"], ["CaFeLo", "@blogdoca", "2021-01-12T23:55:09.000Z", "N\u00e3o \u00e9 uma vacina, \u00e9 s\u00f3 uma vergonha daquelas grandes", "Comentar o Tweet\n\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd77\n@deinhaASL\n \u00b7 12 de jan\nSegundo o an\u00fancio efetuado, CoronaVac tem 50,4% de efic\u00e1cia global.\nO pessoal j\u00e1 est\u00e1 dizendo que, se Dilma tomar duas, fica em 50%.\nE, eu digo, se Dilma tomar tr\u00eas, o que \u00e9 o habitual pela manh\u00e3, fica em 504%.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352056483488411656/-NshNKHS_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Jose Conservador Brasil", "@JoseConserva73", "2021-01-12T23:59:49.000Z", "URGENTE - DORIA COMPROU A VACINA MENOS EFICAZ DO MUNDO \nTAXAS DE EFIC\u00c1CIA GLOBAL:\nPfizer 95%\nModerna 94,5 %\nSputinik V 91,4%\nOxford 70%\nCovachim 63%\nCoronavac 50,38%\nA VERGONHA FOI TANTA QUE DORIA NEM APARECEU NA COLETIVA DE HOJE.\nE AGORA?\n\n#DoriaMentiroso", "Comentar o Tweet\nCocadinha de sal\n@DeCocadinha\n \u00b7 12 de jan\nVAChina com 50 % de efic\u00e1cia? \nCal\u00e7a Atolada e seu cupincha, Dimas Covas, jogaram a credibilidade do @butantanoficial na lata do lixo! \n1\u00b0 90%\n2\u00b0 entre 50/90%\n3\u00b0 78%\n4\u00b0 menos de 60%\nE por fim: 50,38% !\nS\u00f3 acho \n#DoriaMentiroso", "https://pbs.twimg.com/profile_images/953063375893917696/FiakBS6g_mini.jpg", "", "1", "1"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2021-01-12T23:59:38.000Z", "Ju\u00edza d\u00e1 72 horas para Uni\u00e3o justificar sigilo sobre o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "Ju\u00edza d\u00e1 72 horas para Uni\u00e3o justificar sigilo sobre o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro - CartaCa...\nPresid\u00eancia cita 'respeito \u00e0 intimidade, \u00e0 honra e \u00e0 imagem\u201d do presidente'; Gleisi Hoffmann apresentou a\u00e7\u00e3o para derrubar o sigilo\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362434630255857666/C8doO_TY?format=jpg&name=small", "11", "27", "305"], ["Lobo Ucraniano", "@WolfConservador", "2021-01-12T23:55:10.000Z", "O problema sou eu. \no militante n\u00e3o entendeu que a vacina aprovada para uso geral na China \u00e9 da SINOPHARM e n\u00e3o da SINOVAC\n\nSou que estou for\u00e7ando ", "Comentar o Tweet\nFelipe Durante\n@fedurante\n \u00b7 12 de jan\nEm resposta a @WolfConservador\ntu ta fazendo for\u00e7a pra discordar, s\u00f3 isso.\nSINOVAC est\u00e1 sendo usada na China pra uso emergencial desde julho, como mostra os links q mandei.\nE como tu mesmo informou, j\u00e1 \u00e9 aprovava pra uso universal\nSe tu n\u00e3o leu o \u00faltimo a\u00ed fica dificil pra tu entender mesmo", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeUsyXYAYnZvu?format=jpg&name=360x360", "2", "4", "20"], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-12T20:54:04.000Z", "De acordo com testes em 9242 volunt\u00e1rios, chega-se \u00e0 conclus\u00e3o de que a vacina do Butantan \u00e9 muito segura. A efic\u00e1cia na diminui\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a foi demonstrada em situa\u00e7\u00f5es de alta exposi\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19. #Vacina #Podeconfiar #\u00c9doButantan #VacinadoButantan #Butantan120Anos", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erj04JFXEAExQ24?format=jpg&name=small", "402", "1,9 mil", "5,7 mil"], ["feni (v\u0268\u023c\u0167\u024d\u024d\u0247 \u0167\u0247 \u023am\u00f8)", "@fnhmk", "2021-01-12T23:58:26.000Z", "EU VO CHEIRA A VACINA", "Comentar o Tweet\nValor Econ\u00f4mico\n@valoreconomico\n \u00b7 12 de jan\nPfizer desenvolve vacina em p\u00f3 que facilita transporte e armazenamento\nhttps://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/01/12/pfizer-desenvolve-vacina-em-po-que-facilita-transporte-e-armazenamento.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_mini.jpg", "", "1", "13"], ["N\u00e3o deixe o Rock sair de voc\u00ea", "@stoneofexile", "2021-01-12T23:55:19.000Z", "indo pra mongagu\u00e1 depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeLhMXUAEZ0Tf?format=png&name=small", "1", "", "4"], ["Felipe", "@felipe_1910", "2021-01-12T23:58:42.000Z", "MAIS UMA OPORTUNIDADE PRA VOC\u00caS. \n\nOBS: S\u00d3 ACEITAREI GENTE COM A CARTEIRA DE VACINA\u00c7\u00c3O EM DIA", "Comentar o Tweet\nFelipe\n@felipe_1910\n \u00b7 23 de jul de 2020\nquando tudo isso passar, vou bancar uma rodada de batidinha de maracuj\u00e1 l\u00e1 do rei das batidas para voc\u00eas. imprima esse tweet e me apresente depois da pandemia\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329829006221463557/m720x3MW_mini.jpg", "2", "", "8"], ["ANDR3A P0LACA I\\/ -", "@risepolishand", "2021-01-12T23:56:23.000Z", "kkkkkkkkkkkkkkkk\n\nFica confinada igual idiota, esperando vacina obrigat\u00f3ria e opini\u00e3o de bi\u00f3logo fake, e depois chama os outros de gado.\n\n\"Cheguei aos 35 e hoje, depois de 10 anos, come\u00e7o a achar que fui enganada. Minha imunidade \u00e9 p\u00e9ssima e sinto dores de cabe\u00e7a insuport\u00e1veis\"", "Comentar o Tweet\nM\u0454\u2113\n@1potedemel\n \u00b7 12 de jan\nEm resposta a @oatila\nPorra \u00c1tila, ent\u00e3o at\u00e9 quando vamos ficar nisso? Dependendo da empatia do pr\u00f3ximo (coisa que raramente existe) ... Eu t\u00f4 faz um ano trancada e n\u00e3o aguento mais sentir \u00f3dio todos os dias em ver que todos est\u00e3o vivendo normalmente e n\u00e3o dando a m\u00ednima, imposs\u00edvel mais um ano assim", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300588495614992389/PcyAvLQA_mini.jpg", "1", "", "8"], ["Aladilce", "@aladilce", "2021-01-12T23:55:01.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O J\u00c1!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349141906933080066/pu/img/yBY3yk4_5cCkQ8ZC.jpg", "", "2", "6"], ["Carlos Port", "@CarlosPort", "2021-01-12T23:54:07.000Z", "Coronavac.\nFora da bolha ideol\u00f3gica, irrespons\u00e1vel com vidas humanas.\n\nParab\u00e9ns \n@GFiuza_Oficial\n @Rconstantino\n @AnaPaulaVolei", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeE83XIAEkigL?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["murilo", "@omurilocruzz", "2021-01-12T23:59:43.000Z", "olha, se vc n\u00e3o toma vacina vc tem 50% de chance de pegar covid, se vc toma a vacina vc tem a metade dessa metade de chances de pegar a covid, ou seja 25%. Multiplica por 2 sobe tr\u00eas divide pelo produto final e vc tem x.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErkfXGAXIAAhMn_.jpg", "3", "1", "6"], ["Sabine Boettger Righetti\n#VACINAJ\u00c1", "@binerighetti", "2021-01-12T22:59:27.000Z", "E como se define qual protocolo ser\u00e1 usado para c\u00e1lculo de efic\u00e1cia de cada vacina? Pfizer, por exe, n\u00e3o usou outro protocolo?", "Comentar o Tweet\nOtavio Ranzani\n@otavio_ranzani\n \u00b7 12 de jan\nD\u00favidas sobre a Efic\u00e1cia. Seguindo o mais pr\u00f3ximo do estabelecido no protocolo com o dado que tenho, o c\u00e1lculo est\u00e1 correto.\n\nDensidade de incid\u00eancia no vacinado: 11.74\nDensidade de incid\u00eancia no placebo: 23.64\nIncidence Rate Ratio: 0.4966\n\nVE = 1 - 0.4966 = 50.34% (35.14-62.21)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351322001844154369/9SLnuBHL_mini.jpg", "3", "1", "23"]]