[["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-20T20:37:53.000Z", "N\u00famero 2 da Sa\u00fade diz que minist\u00e9rio nunca \u201ccriou dificuldades para obten\u00e7\u00e3o de vacinas\u201d e anuncia campanha publicit\u00e1ria", "N\u00famero 2 da Sa\u00fade diz que minist\u00e9rio nunca \"criou dificuldades para obten\u00e7\u00e3o de vacinas\" e anuncia...\nNa reuni\u00e3o fechada com a comiss\u00e3o da Covid, o secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Elcio Franco, disse que a gest\u00e3o de Eduardo Pazuello \"em momento algum tem criado dificuldade para a...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362423684963696646/O06rB52i?format=jpg&name=small", "56", "24", "94"], ["Plant\u00e3o JF", "@OcorrenciasJF", "2021-01-20T23:57:26.000Z", "Essa vovozinha \u00e9 a Dona Hilda C\u00e2ndida, de 108 anos. Mora em Rio das Flores. Ela seria a primeira pessoa a tomar a vacina l\u00e1, mas preferiu \"dar a oportunidade para algu\u00e9m mais novo, que possa viver mais\". Segundo ela, a generosidade \u00e9 um dos valores mais importantes do ser-humano.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNrkPTXIAMl4Eu?format=jpg&name=small", "23", "160", "1,1 mil"], ["Patriotas", "@PATRlOTAS", "2021-01-20T23:52:48.000Z", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\nJusti\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362444726205640709/_lvETMQU?format=jpg&name=small", "26", "153", "921"], ["Blog do Noblat", "@BlogdoNoblat", "2021-01-20T23:55:52.000Z", "Sem insumos, produ\u00e7\u00e3o de vacina contra covid no Butantan est\u00e1 parada https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/20/sem-insumos-producao-para-vacinas-no-butantan-esta-parada-desde-domingo.htm\u2026 \n@UOLNoticias\n #UOL", "Sem insumos, produ\u00e7\u00e3o da CoronaVac no Butantan est\u00e1 parada desde domingo\nO Instituto Butantan j\u00e1 envasou todo insumo dispon\u00edvel no momento para a fabrica\u00e7\u00e3o da Cor...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362142451721506816/m1mQKq0D?format=jpg&name=small", "12", "37", "177"], ["Jornal Nacional", "@jornalnacional", "2021-01-20T23:57:41.000Z", "Em uma cerim\u00f4nia sem presen\u00e7a de p\u00fablico por causa da pandemia, o novo presidente dos Estados Unidos prometeu recuperar a economia, controlar o coronav\u00edrus e unificar o pa\u00eds. Kamala Harris se torna a primeira vice-presidente da hist\u00f3ria americana: https://glo.bo/2KCciQC #JN", "Joe Biden assume a presid\u00eancia dos EUA e diz que a democracia prevaleceu\nEm uma cerim\u00f4nia sem presen\u00e7a de p\u00fablico por causa da pandemia, o novo presidente dos Estados Unidos prometeu recuperar a economia, controlar o coronav\u00edrus e unificar o pa\u00eds. Kamala Harris se torna a...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362215950720913410/s56CXkr7?format=jpg&name=small", "14", "9", "129"], ["Luiz Dakombosa", "@dakombosa", "2021-01-20T23:54:23.000Z", "Mas que coisa n\u00e9? Tem um buraco negro no AM?\nSome tudo l\u00e1! Verba, oxig\u00eanio, vacina, o governador...\nQue mist\u00e9rio \u00e9 esse?", "Comentar o Tweet\nP\u03b1\u03c5\u2113\u03b12\u03b1g\n@paula2ag\n \u00b7 20 de jan\nCad\u00ea o @MPF_PGR  ? Os iluminados @LRobertoBarroso @gilmarmendes v\u00e3o culpar @jairbolsonaro nessa tamb\u00e9m?\n\n@policiafederal twitter.com/paulomathias/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347761812914270208/kuToOZsy_mini.jpg", "", "3", "9"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-20T23:55:53.000Z", "A subprocuradora Lind\u00f4ra Ara\u00fajo perguntou ao presidente do Butantan, Dimas Covas, quando o instituto receber\u00e1 da Sinovac chinesa o Ingrediente Farmac\u00eautico Ativo, necess\u00e1rio para a produ\u00e7\u00e3o da Coronavac.", "MPF questiona Butantan sobre recebimento de insumo - O Antagonista\nA subprocuradora Lind\u00f4ra Ara\u00fajo perguntou ao presidente do Butantan, Dimas Covas, quando o instituto receber\u00e1 da Sinovac o Ingrediente Farmac\u00eautico Ativo (IFA), necess\u00e1rio para a produ\u00e7\u00e3o da Corona...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362551454473609218/rL-9JzsG?format=png&name=small", "59", "29", "184"], ["Izadora E. Milhomem F. Siqueira", "@izadoramilhomem", "2021-01-20T23:56:05.000Z", "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do \n@guguzazzo\n e quando eu perguntei qual tema ele queria pro bolo dele, ele disse: Vacina.\n\nTa a\u00ed. Te amo, Gugu.\n\n#VacinaDoButantan #vacina #coronavac #DoriaVacinador #VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNrQWdXUAkWkEp?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["ROCHA ADVOGADO", "@rocha_lcr", "2021-01-20T23:59:04.000Z", "Um b\u00e1rbaro convertido: Luciano Hang, dono da Havan, diz que ter\u00e1 alta hoje e defende vacina https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2021/01/20/luciano-hang-dono-da-havan-diz-que-tera-alta-hoje-e-defende-vacina.htm\u2026 via \n@UOLNoticias\n @UOL", "Luciano Hang, dono da Havan, diz que ter\u00e1 alta hoje e defende vacina\nO empres\u00e1rio Luciano Hang, dono das lojas Havan, disse que ter\u00e1 alta ainda hoje ap\u00f3s se re...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362163234791383042/WO20PMqL?format=jpg&name=360x360", "3", "8", "26"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-01-20T23:33:45.000Z", "BH e mais sete capitais ter\u00e3o carreatas pr\u00f3-impeachment de Bolsonaro", "BH e mais sete capitais ter\u00e3o carreatas pr\u00f3-impeachment de Bolsonaro\nAtos v\u00e3o ocorrer no s\u00e1bado (23/01) em todo o pa\u00eds. Em Belo Horizonte, a manifesta\u00e7\u00e3o sair\u00e1 do Mineir\u00e3o, a partir das 16h\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362170262653968385/K-x77KQR?format=jpg&name=small", "76", "254", "1,1 mil"], ["Palha\u00e7a VacinaStan", "@patonalaranja", "2021-01-20T23:56:24.000Z", "Cara, deixa a China.\nVoc\u00ea \u00e9 respons\u00e1vel pelo atraso e a Coronavac \u00e9 usada na China sim, seu paspalho.\nSe eu fosse o embaixador da China, avisaria que s\u00f3 conversaria se vc e o 4chanceler calassem a boca e pedissem desculpas.", "Comentar o Tweet\nEduardo Bolsonaro\n@BolsonaroSP\n \u00b7 19 de jan\n1) VACINA E A GUERRA DE NARRATIVAS\n\nA comunica\u00e7\u00e3o do governo poderia melhorar? Sim,sempre d\u00e1 para aperfei\u00e7oar tudo. Mas pense comigo: ser\u00e1 que se o governo agisse diferente, este que criticam estariam elogiando?Adianto a resposta: a esmagadora maioria n\u00e3o\n\nhttps://youtu.be/JJ8x4DczbZU", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Bora Conversar Pol\u00edtica", "@BCPolitica", "2021-01-20T23:38:29.000Z", "Em Rio das Flores a atitude de uma idosa de 108 anos chamou aten\u00e7\u00e3o: dona Hilda decidiu n\u00e3o se vacinar e justiticou que vai deixar \"para quem pode viver mais.\n\nVia ( \n@g1\n )", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNnK7tXMAA3Q5Z?format=jpg&name=small", "10", "55", "264"], ["ME VACINA KERELIO", "@odymacedo", "2021-01-20T23:56:43.000Z", "Mais um caso de corrup\u00e7\u00e3o durante a vacina do COVID! Que derrota moral! Mas eu sei que se Deus n\u00e3o levou essa ra\u00e7a maldita e miser\u00e1vel de coronav\u00edrus coisa pior vai cair sobre elas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel! Gente SUJA!", "Comentar o Tweet\nFl\u00e1vio Costa\n@flaviocostaf\n \u00b7 20 de jan\nA fam\u00edlia Nilton Lins \u00e9 uma das mais ricas de Manaus. As g\u00eameas Lins, foram nomeadas de \u00faltima hora trabalhar na UBS, foram vacinadas e postaram nas redes sociais. O prefeito de Manaus, inconformado, proibiu que as pessoas fotografassem e divulgassem fotos tomando vacinas.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152349233716047872/kp-AUKyc_mini.jpg", "", "", "4"], ["Rubinho Divin\u00e9ia (\n)", "@RubinhoDivi", "2021-01-20T23:56:34.000Z", "#BRICS t\u00eam #Vacina e #Insumos #IFA para a fabrica\u00e7\u00e3o. #Brasil desdenha do BRICS e corta investimentos em #Ci\u00eanciaeTecnologia h\u00e1 dois anos e o resultado \u00e9 a #Depend\u00eancia externa!! \nCassa\u00e7\u00e3o da Chapa Bolsonaro e Nova Elei\u00e7\u00e3o Preside... https://rubinhodadivineia.blogspot.com/2020/04/cassacao-da-chapa-bolsonaro-e-nova.html?spref=tw\u2026", "Comentar o Tweet\nMariLULA - Chavista - Socialista\n@MarivoneLula\n \u00b7 18 de jan\n#VacinaEImpeachmentJa  #ForaBolsonaro #ForaDoria >  V\u00eddeo: Jo\u00e3o D\u00f3ria ( PSDB)  em 2019 , ao lado de Jair \nBolsonaro e Paulo \nGuedes prometeu privatizar o Instituto Butantan para investidores em Davos. -\n https://apostagem.com.br/2021/01/18/video-doria-prometeu-privatizar-o-instituto-butantan-para-investidores-em-davos/\u2026 @a_postagem", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215072411432968193/p7trAKHh_mini.jpg", "", "3", "3"], ["Thais Vianello", "@THAISVIANELLO", "2021-01-20T23:55:57.000Z", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\nJusti\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362444726205640709/_lvETMQU?format=jpg&name=small", "3", "6", "27"], ["NA BANCADA\n7,7k!", "@NaBancada_", "2021-01-20T23:59:18.000Z", "A vacina chegou, ent\u00e3o \u00e9 hora de ser mais paciente e cuidadoso do que nunca. Voltamos com nossas live:\n\nSem tema definido e com convidados aleat\u00f3rios.\n\nAtive o lembrete, curta a p\u00e1gina e ative as notifica\u00e7\u00f5es: \nhttps://youtube.com/watch?v=Jhz1WvphOiU\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNq5OPXEAA0vfq?format=jpg&name=small", "4", "7", "38"], ["BolsoMito380", "@BolsoMito380", "2021-01-20T23:57:54.000Z", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.\n\n#QueremosBolsonaroAte2026", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\nJusti\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362444726205640709/_lvETMQU?format=jpg&name=small", "1", "2", "11"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2021-01-20T23:59:37.000Z", "Ara\u00fajo nega problemas com a China, mas n\u00e3o prev\u00ea data para entrega de mat\u00e9ria-prima para vacina", "Ara\u00fajo nega problemas com a China, mas n\u00e3o prev\u00ea data para entrega de mat\u00e9ria-prima para vacina\nChanceler culpou alta demanda pelo produto e disse que outros pa\u00edses tamb\u00e9m sofrem atraso no fornecimento\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362339412093394945/tYfq0vgn?format=jpg&name=small", "22", "19", "61"], ["\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc5c \ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud835\udccf\ud835\udcbe | Brasil Decente", "@sandronezi", "2021-01-20T23:55:36.000Z", "G\u00eameas ricas, prefeitos, secret\u00e1ria: promotorias de 4 estados investigam fura filas de vacina | Revista F\u00f3rum", "G\u00eameas ricas, prefeitos, secret\u00e1ria: promotorias de 4 estados investigam fura filas de vacina |...\nDen\u00fancias de pessoas fora do grupo priorit\u00e1rio que receberam vacina contra a Covid-19 foram registradas em Pernambuco, Sergipe, Amazonas e Bahia\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362126265696874508/COgygJ-Z?format=jpg&name=small", "", "2", "2"], ["Portal Banda B", "@PortalBandaB", "2021-01-20T23:52:04.000Z", "No primeiro dia de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19, Curitiba aplica 807 doses da Coronavac:", "No primeiro dia de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19, Curitiba aplica 807 doses da Coronavac\n bandab.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362538720038125570/Up52LaN1?format=jpg&name=240x240", "1", "4", "9"], ["A Gazeta ES", "@AGazetaES", "2021-01-20T23:58:35.000Z", "\u00c9 falso que Ang\u00e9lica disse que n\u00e3o vai tomar vacina contra Covid-19", "\u00c9 falso que Ang\u00e9lica disse que n\u00e3o vai tomar vacina contra Covid-19\nA postagem manipulada afirma que a apresentadora teria dito em entrevista \u00e0 Jovem Pan que ela e sua fam\u00edlia t\u00eam 'alta imunidade' e n\u00e3o precisam da vacina.\nagazeta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362489111962152974/jwrDmIef?format=jpg&name=small", "4", "", "15"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2021-01-20T23:57:42.000Z", "Pazuello tem reuni\u00e3o com embaixador chin\u00eas sobre vacina - https://guaiba.com.br/2021/01/20/pazuello-tem-reuniao-com-embaixador-chines-sobre-vacina/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNroC9XEBYw_bB?format=jpg&name=small", "5", "3", "9"], ["MacMagazine.com.br", "@MacMagazine", "2021-01-20T23:57:24.000Z", "App Conecte SUS ganha carteira de vacina\u00e7\u00e3o digital \u00bb https://macmagazine.com.br/post/2021/01/20/app-conecte-sus-ganha-carteira-de-vacinacao-digital/\u2026 (por \n@eduardomarques\n)", "App Conecte SUS ganha carteira de vacina\u00e7\u00e3o digital \u2013 MacMagazine.com.br\nTemos boas novidades relacionadas ao app Conecte SUS, sobre o qual comentamos recentemente \u2014 por ele, \u00e9 poss\u00edvel\u2026\nmacmagazine.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362432434248237060/beTGFA24?format=jpg&name=small", "1", "5", "30"]]