[["LGBTQIA+", "@portallgbtqia", "2021-01-18T23:59:01.000Z", "A vacina \u00e9 do Brasil, t\u00e1 gente?! \n\nE o unic\u00f3rnio brasileiro continua n\u00e3o usando m\u00e1scara, endossando o negacionismo. \n\n#JN #JornalNacional", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351318189767077888/pu/img/uw4Y5rFR2EhJbJP0.jpg", "1", "5", "33"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-18T23:56:56.000Z", "Como as novas variantes do coronav\u00edrus podem afetar a vacina\u00e7\u00e3o?\n#BBCCurtas", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351233474863255565/img/73VsQpJK5KR7kuJA.jpg", "1", "17", "67"], ["sapatao sem autoriza\u00e7ao da Lumena", "@__mzayon", "2021-01-18T23:57:02.000Z", "Galera o pre cadastro da vacina \u00e9 para esses dois grupos, se vc nao pertence entao nao fa\u00e7a, para de atrasar lado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYSuWXUAEvjWk?format=jpg&name=medium", "", "2", "2"], ["MemesRBD", "@MemesRBD", "2021-01-18T23:59:15.000Z", "Encontrando bolsominion na fila da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYwZRXAAYTMVU?format=png&name=small", "1", "31", "121"], ["Charles", "@Charles43677048", "2021-01-18T23:59:13.000Z", "#JN Bolsonaro vendo q n\u00e3o d\u00e1 pra se livrar f\u00e1cil da CHINA.  Agora al\u00e9m de outras coisas dependemos de insumos chineses para a fabrica\u00e7\u00e3o da vacina . Chora gado maldito.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYyucW4AEkDnX?format=jpg&name=small", "1", "3", "29"], ["Ed Cruz\nM\u00e1fia da Verdade", "@EdCruz38273764", "2021-01-18T23:59:23.000Z", "#JornalNacional\n Depois do gado tomar a vacina vai virar #jacagado ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDY1HsXAAITVIh?format=jpg&name=small", "1", "8", "25"], ["Pedro Ronchi", "@PedroRonchi2", "2021-01-18T23:56:27.000Z", "Primeira pessoa vacinada no Esp\u00edrito Santo. Apesar do Bolsonaro, temos vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYKTaW4AU_EG8?format=jpg&name=small", "1", "5", "40"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-01-18T23:56:36.000Z", "S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro tamb\u00e9m iniciaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciam vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 - ISTO\u00c9 Independente\nCom a chegada das primeiras doses da vacina CoronaVac, que come\u00e7aram a ser distribu\u00eddas na manh\u00e3 desta segunda-feira (18) pelo pa\u00eds, os estados de Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciaram tamb\u00e9m j\u00e1...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361964258557321218/nlmWHllV?format=jpg&name=small", "1", "5", "29"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-18T23:55:12.000Z", "O primeiro lote da vacina contra o coronav\u00edrus, com 340 mil doses, deve chegar a Porto Alegre por volta das 22h  #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351316989793296386/img/qf8gyMYjv-6avQk3.jpg", "1", "4", "18"], ["Vitoria Pilar", "@vitoriapilar16", "2021-01-18T23:59:18.000Z", "Um ano de reportagem dia 12 de fevereiro e nem consigo imaginar o que a vida como jornalista pode me reservar. Um dia hist\u00f3rico pro Piau\u00ed: os seis primeiros imunizados com a vacina da Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYzS5W4AATq45?format=jpg&name=360x360", "", "3", "7"], ["Mike Sant'Anna", "@oMikeSantanna", "2021-01-18T23:57:07.000Z", "AHHHHH EU TO T\u00c3O FELIZ! Primeira pessoa no meu estado a tomar a vacina!\n\n(E ainda mandou um Dias de luta, dias de gl\u00f3ria na declara\u00e7\u00e3o dela. RESPECT)", "Comentar o Tweet\nA Gazeta ES\n@AGazetaES\n \u00b7 18 de jan\n\"Sou uma das primeiras a viver dias de gl\u00f3ria\", disse a t\u00e9cnica em Enfermagem, Iolanda Brito, 55, que tomou a primeira dose da Coronavac nesta segunda-feira (18). Ela trabalha na UTI de um hospital refer\u00eancia para a Covid-19 no Estado [ https://leia.ag/9rva3 ]", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359466222442737664/9e2Y8kSI_mini.jpg", "", "2", "42"], ["luiz13", "@chorandonaboate", "2021-01-18T23:57:46.000Z", "Vacina de gra\u00e7a? s\u00f3 no", "Comentar o Tweet\nKylie Jenner\n@KylieJenner\n \u00b7 31 de jan de 2016\nSus", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336735451793641474/IZa-YpdP_mini.jpg", "1", "4", "4"], ["Dola", "@dodolaa", "2021-01-18T23:58:02.000Z", "chegando no galp\u00e3o depois da vacina", "Comentar o Tweet\nGOLDEN REACTION Inc. \u25cf\n@Alpha_Taurus_\n \u00b7 13 de jan\nBOMBOCLAAT\n0:12\n1,7 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255109940387155968/4McdmqhO_mini.jpg", "", "3", "31"], ["Gustavo", "@Gu_rebel", "2021-01-18T23:55:17.000Z", "#ATEN\u00c7\u00c3O #CALIFORNIA \n\nAutoridades do estado paralizaram a vacina\u00e7\u00e3o com a vacina da Moderna e est\u00e3o investigando o lote 41L20A com 330 mil doses depois que um grande n\u00famero de pessoas foi medicado com urg\u00eancia apresentando rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas a vacina.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsDX4tdW4AAdfpZ.jpg", "2", "1", "10"], ["Ga\u00facha Serra", "@GauchaSerra", "2021-01-18T23:58:10.000Z", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira | Pioneiro\nPrevis\u00e3o \u00e9 de que profissional de sa\u00fade seja imunizado contra a covid-19 na UPA Central\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362380510379593731/APXOTpgP?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["Socorro Coelho", "@coelho_socorro", "2021-01-18T23:57:43.000Z", "#calabocadoria\nConstantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d", "Constantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d\nNesta segunda-feira (18), um dia ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o da vacina chinesa CoronoVac no Brasil, parceria entre a farmac\u00eautica Sinovac e o Instituto Butantan (ligado ao Governo de S\u00e3o Paulo), o jornalista e...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361501366787723268/T3VXtk6v?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Ricardo S", "@RickSouza", "2021-01-18T23:58:53.000Z", "GloboNews d\u00e1 baile na CNN Brasil em domingo da vacina\u00e7\u00e3o; Maria Beltr\u00e3o marca mais que o dobro de M\u00e1rcio Gomes", "GloboNews vence cobertura da vacina\u00e7\u00e3o e tem 153% mais audi\u00eancia que a CNN Brasil\nA GloboNews levou a melhor e foi a emissora escolhida pelo p\u00fablico durante mais uma cobertura de impacto. No \u00faltimo domingo, dia 17, o canal de not\u00edcias da Globo marcou m\u00e9dia de 1,14 ponto no Pain\ntvpop.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362196788703350786/LZLm1yru?format=jpg&name=small", "22", "17", "130"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-18T23:55:26.000Z", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG\nA distribui\u00e7\u00e3o das doses da vacina Coronavac, contra Covid-19, em Minas Gerais, para o interior do Estado ser\u00e1 nesta ter\u00e7a-feira; veja lista\notempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361563115629015041/OlJIMBCG?format=jpg&name=small", "1", "4", "20"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-01-18T23:57:23.000Z", "O Instituto Butantan pediu \u00e0 anvisa o uso emergencial de mais 40 milh\u00f5es de doses da vacina contra covid. A importa\u00e7\u00e3o da maior parte da mat\u00e9ria prima para produzir o imunizante ainda depende da burocracia chinesa. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYRrlXYAQXePE.jpg", "", "3", "15"], ["Terra Brasil Not\u00edcias", "@TerraBrasilnot", "2021-01-18T23:58:28.000Z", "Vacina da Oxford: Fiocruz produzir\u00e1 700 mil doses por dia", "Vacina da Oxford: Fiocruz produzir\u00e1 700 mil doses por dia - Terra Brasil Not\u00edcias\nA Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) produzir\u00e1 diariamente 700 mil doses da vacina experimental contra a\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363143908763570180/y3JgEwpB?format=jpg&name=small", "", "8", "28"], ["marii", "@mariei_", "2021-01-18T23:57:56.000Z", "Cristo Redentor recebendo a vacina hoje no Rio.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYf6PXEAAG3Ku?format=jpg&name=900x900", "1", "2", "13"], ["Arquidiocese do Rio de Janeiro", "@arqrio", "2021-01-18T23:58:11.000Z", "Primeira vacina\u00e7\u00e3o no R\u00edo de Janeiro! \n#arqrio #vacinacao #cristoredentor", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351317755002281984/pu/img/UWiuUglWJbSKNzvv.jpg", "1", "4", "19"], ["AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "@agoranoticiasbr", "2021-01-18T23:55:59.000Z", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil\nOs profissionais do setor de transportes foram inclu\u00eddos no grupo priorit\u00e1rio para receber a vacina contra a covid-19. Segundo nota do Minist\u00e9rio da Infraestrutura, entram nesta categoria trabalhad...\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360919879617048579/86STAO-w?format=jpg&name=small", "", "4", "18"]]