[["Lucas Abrah\u00e3o", "@lucasabrahao", "2021-01-13T23:58:10.000Z", "Rota da Vida: Ontem \n@randolfeap\n esteve na Fiocruz (RJ) p/ tratar sobre produ\u00e7\u00e3o da vacina AstraZeneca. \n\nHj na embaixada russa p apoiar produ\u00e7\u00e3o nacionalizada da Vacina Sputinik V\n\nSexta estar\u00e1 em SP com prefeitos amapaenses p/ tratar da Coronavac.\n\nVai ter vacina p AP e Brasil!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erpol6fXYAEQSFs?format=jpg&name=360x360", "1", "3", "19"], ["laura\n| off", "@juliosmemories", "2021-01-13T23:50:16.000Z", "NADA NEM NGM ACIMA DELES \n\nvem vacina quero eles dois juntos em 2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErpmyivXIAIlcAL?format=jpg&name=360x360", "", "2", "18"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-13T23:59:10.000Z", "A nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.", "Coronav\u00edrus: Reino Unido diz estar 'tomando medidas' para se proteger de variante encontrada no...\nA nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359613017898553348/HCex3oNG?format=jpg&name=small", "5", "18", "112"], ["Orli Antunes De S\u00e1", "@senutna", "2021-01-13T23:52:15.000Z", "@jornalnacional\n Eu tenho um p\u00e9 de vacina em casa o gloria!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErpnOb_W4AgbOQ0?format=jpg&name=medium", "4", "", "18"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-13T23:58:58.000Z", "Governo planeja anunciar data de vacina\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a-feira #CNNpelaVacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erpoq3jXEAUjg5B.jpg", "9", "27", "140"], ["Valor Econ\u00f4mico", "@valoreconomico", "2021-01-13T23:52:03.000Z", "Sete Estados podem n\u00e3o ter seringa para vacina\u00e7\u00e3o inicial, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Sete Estados podem n\u00e3o ter seringa para vacina\u00e7\u00e3o inicial, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nInforma\u00e7\u00e3o foi encaminhada ao STF e cita Acre, Bahia, Esp\u00edrito Santo, Mato Grosso do Sul, Para\u00edba, Pernambuco e Santa Catarina\nvalor.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362106190830981121/Ky2gFruv?format=jpg&name=small", "6", "22", "74"], ["Rita Machad\u00f8", "@nesimachado", "2021-01-13T23:51:22.000Z", "Brasil tem 1.274 mortes por covid-19 em 24 horas\n\n\u00d3bitos ligados ao coronav\u00edrus superam 205 mil no pa\u00eds. Mais de 60 mil novos casos de infec\u00e7\u00e3o s\u00e3o registrados, e total vai a 8,25 milh\u00f5es.", "Brasil tem 1.274 mortes por covid-19 em 24 horas\n\u00d3bitos ligados ao coronav\u00edrus superam 205 mil no pa\u00eds. Mais de 60 mil novos casos de infec\u00e7\u00e3o s\u00e3o registrados, e total vai a 8,25 milh\u00f5es. EUA batem recorde di\u00e1rio de mortos, com 4.327 v\u00edtimas.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362368390002839554/JIxdx3NP?format=jpg&name=small", "1", "10", "15"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2021-01-13T23:59:02.000Z", "Sa\u00fade diz que Estados possuem 80 milh\u00f5es de agulhas e seringas para iniciar vacina\u00e7\u00e3o", "Sa\u00fade diz que Estados t\u00eam 80 milh\u00f5es de agulhas e seringas para vacina\nSegundo a pasta, a quantidade \u00e9 suficiente, uma vez que a distribui\u00e7\u00e3o das vacinas ser\u00e1 realizada de forma gradual confirme a disponibilidade das empresas.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362926473015947272/v3YYmcx8?format=jpg&name=small", "1", "9", "73"], ["s\u00e9rgio martinho", "@Martinhosv", "2021-01-13T23:59:10.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da Coronavac Finalmente algu\u00e9m tomou uma atitude, j\u00e1 que o congresso nada fez. Tem que proibir a aplicacao dessa vacina.", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "1", "30", "50"], ["Leandro Sartori Molino #TodosPelasVacinas", "@lesarmol", "2021-01-13T23:32:52.000Z", "O gado n\u00e3o ler\u00e1... a gente sabe o motivo. Mas, os doutos das redes sequer se referirem ao fato da CoronaVac ter sido submetida a grupo de volunt\u00e1rios da Sa\u00fade, diariamente expostos ao v\u00edrus... \u00e9 de matar.", "Comentar o Tweet\nNoah Shuster\n@noahshuster\n \u00b7 13 de jan\n\u2018It is notable that the infection risk of Sinovac's trial environment is three times higher than Pfizer's and six times higher than Moderna's. The protection rate of a vaccine not only depends on its efficacy but also its environment of infection risk\u2019. https://globaltimes.cn/page/202101/1212629.shtml\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325093787333521409/Ko6gwMBk_mini.jpg", "2", "", "14"], ["Luis Russo", "@luismaurorusso", "2021-01-13T23:55:40.000Z", "E olha esse artigo do British Medical Journal, questionando a efic\u00e1cia das vacinas da Pfizer e Moderna. Me parece uma discuss\u00e3o similar ao que tivemos pra Coronavac. A Anvisa precisa liberar a vacina j\u00e1.", "Peter Doshi: Pfizer and Moderna\u2019s \u201c95% effective\u201d vaccines\u2014we need more details and the raw data -...\nOn 5 February 2021 we published a clarification to this piece. It is available here.  Five weeks ago, when I raised questions about the results of Pfizer\u2019s and Moderna\u2019s covid-19 [...]More...\nblogs.bmj.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359716283684634628/TETapnaL?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Republica de Curitiba", "@republica_ctba", "2021-01-13T12:04:50.000Z", "Governo paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac", "Governo paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac\nGoverno paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac\nfolhadarepublica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362048740970926081/YJ3VUUnK?format=jpg&name=small", "242", "154", "347"], ["BolsoMito380", "@BolsoMito380", "2021-01-13T23:52:51.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra D\u00f3ria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da CoronaVac.\n\nA situa\u00e7\u00e3o do DitaDoria pode ficar bem ruim...\n#ForaDoria   #SilenceDay", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "1", "9", "22"], ["Paulinnn", "@PauloLarentis", "2021-01-13T23:57:22.000Z", "CarnaRio oficializado pra todos julhos... Vem coronavac q eu t\u00f4 pronto", "Comentar o Tweet\nBand Rio\n@BandRio\n \u00b7 13 de jan\nCarnaval fora de \u00e9poca foi incluindo no Calend\u00e1rio Oficial do Estado do Rio. Agora, o m\u00eas de julho de todo ano ter\u00e1 o \"CarnaRio - Carnaval fora de \u00e9poca\", para estimular o turismo local.  #BandRio #CarnavalForadeEpoca #RiodeJaneiro\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351295315345879042/g-NmGThY_mini.jpg", "", "", "2"], ["Lari... bora?\n+", "@ruiz_lo_", "2021-01-13T23:59:12.000Z", "Medo da vacina? \n\nQuando tive meu sarampo falso me receitaram uma dose alt\u00edssima de penicilina e eu sou al\u00e9rgica, tomei mais de 10 comprimidos de anti-inflamat\u00f3rio a anti-histam\u00ednico a antiepil\u00e9tico de uma vez s\u00f3", "Comentar o Tweet\nLucas Lahoni\n@lucaslahoni\n \u00b7 13 de jan\nmedo da vacina?\n\nirm\u00e3o, eu fiquei 80% cego do olho esquerdo com rem\u00e9dio receitado errado pra catapora. se EU n\u00e3o tenho medo, voc\u00ea n\u00e3o deveria.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356326571599130625/Nc9UwqRn_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Eduardo Guedes C2", "@EduardoGuedesC2", "2021-01-13T23:57:42.000Z", "Aqui no \n, \n\nfica se discutindo assunto totalmente irrelevante nesta atual circunst\u00e2ncia (vide mat\u00e9ria s/ NY, + abaixo);\n\nSe vacina deve ser obrigat\u00f3ria, ou n\u00e3o.\n\nIsto \u00e9 assunto para junho!!", "Comentar o Tweet\nJen Kates\n@jenkatesdc\n \u00b7 13 de jan\nNew York State is now saying that #COVID19 vaccine appointments are booked for the next 14 weeks. 7 million New Yorkers are eligible but the state is only getting 300K doses/week.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121156948030894081/Bs0UMVaR_mini.png", "1", "", "3"], ["Antonia Rocha", "@Antonia60123", "2021-01-13T23:52:42.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da CoronaVac", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "", "4", "5"], ["Eduardo Guedes C2", "@EduardoGuedesC2", "2021-01-13T23:53:35.000Z", "Quando chegar a minha vez na fila (Abril??) vou tomar a vacina q eu escolher:\n\n- entre as aprovadas p/ Anvisa\n\n- a que tiver melhor efic\u00e1cia.\n\nN\u00e3o vou:\n\n-  decidir AGORA qual vou tomar \n\n- n\u00e3o vou tomar QUALQUER uma q a imprensa ou o governo me indicar.", "Comentar o Tweet\nEduardo Guedes C2\n@EduardoGuedesC2\n \u00b7 13 de jan\nObs: 50% \u00e9 << q 70% ou 80%.\n\"Conclusions:\n\nThis study found:\n\nvaccine has to have an efficacy of AT LEAST:\n\n-70% to prevent an epidemic and \n\n- 80% to largely extinguish an epidemic without any other measures (e.g., social distancing).\"\n\nhttps://ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7361120/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168358748554977281/VrCs88Ei_mini.jpg", "1", "", "2"]]