[["Patr\u00edcia", "@PatiMartins20", "2021-01-14T23:56:07.000Z", "Governo Federal deixou de comprar a vacina da Pfizer e estar\u00edamos sendo vacinados em Dezembro o que poderia ter impedido esse caos! N\u00e3o vou me conformar nunca! Choro por todas as mortes, oro por todos n\u00f3s!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eruxt6_XUAEVTTX?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-14T23:51:54.000Z", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro [14/01/2021]\nAinda sem um calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, e dependendo da aprovado nenhuma vacina para uso eme...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "142", "45", "173"], ["De Lucca", "@delucca", "2021-01-14T23:53:28.000Z", "Imagina se os caras chegam na \u00cdndia e o governo local diz que n\u00e3o v\u00e3o deixar entregar uma dosezinha de vacina sequer?", "'\u00c9 muito cedo para dar uma resposta', diz porta-voz da \u00cdndia sobre exporta\u00e7\u00e3o de vacinas ao Brasil...\nDeclara\u00e7\u00e3o foi dada no mesmo dia em que um avi\u00e3o brasileiro partiu de Campinas para uma viagem at\u00e9 a \u00cdndia para buscar 2 milh\u00f5es de doses do imunizante produzido no Instituto Serum.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361524526580867079/saoJvs6x?format=jpg&name=small", "2", "14", "79"], ["RunBoy7", "@jaozin_7", "2021-01-14T23:56:36.000Z", "Shape t\u00e1 ficando da hora, s\u00f3 falta uma vacina pra ficar 100%", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349867354411425795/pu/img/f3hPj9Nzv37_wKDS.jpg", "", "1", "9"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-14T23:57:03.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.330.618 casos e 207.246 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 74.082 casos e 1.282 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erux7y_XcAE-hF_?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-14T23:54:15.000Z", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro [14/01/2021]\nAinda sem um calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, e dependendo da aprovado nenhuma vacina para uso eme...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "13", "4", "27"], ["Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "@jose_neumanne", "2021-01-14T23:53:14.000Z", "Vecina aposta no sucesso da vacina: Fundador e primeiro presidente da Anvisa acha que ainda \u00e9 hora de o Pa\u00eds deter contamina\u00e7\u00e3o da pandemia de covid 19 fazendo campanha de vacina\u00e7\u00e3o em massa aplicando coronavac e Astrazeneca/Oxford (V\u00eddeo no YouTube)", "Vecina aposta no sucesso da vacina\nFundador e primeiro presidente da Anvisa acha que ainda \u00e9 hora de o Pa\u00edsl deter contamina\u00e7\u00e3o da pandemia de covid 19 fazendo\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362570361074831362/_Ger5KLR?format=png&name=small", "4", "11", "93"], ["Seje Homi", "@sejehomi", "2021-01-14T23:13:57.000Z", "eu n\u00e3o sairia, desculpa gente eu sou cagona mesmo de pegar e passar pra m\u00e3e, mas se der pra atirar alguma coisa de longe ou quebrar vidra\u00e7a com isolamento social eu topo", "Comentar o Tweet\nFlorencia\n@MalaJine\n \u00b7 14 de jan\nLonge de mim incentivar aglomera\u00e7\u00e3o, mas que eu sairia de casa para fazer parte de alguma manifesta\u00e7\u00e3o, eu sairia.\n\n*C\u00eas me desculpem, mas h\u00e1 mto tempo \"n\u00e3o d\u00e1 mais\".\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355621055352745990/-dkEf97y_mini.jpg", "9", "14", "139"], ["Mari Sasso", "@MarinezSasso", "2021-01-14T23:57:53.000Z", "Aos 11 presidentes do s t f , que tal devolver a ger\u00eancia ao combate do coronav\u00edrus, \u00e0 quem de fato se preocupa com a sa\u00fade dos brasileiros?", "Comentar o Tweet\nZorroAtleticano\n@galobelo2021\n \u00b7 14 de jan\nParab\u00e9ns ao governo federal twitter.com/secomvc/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323310234761310208/jg_Spwcb_mini.jpg", "1", "5", "14"], ["\u0cc3\u2727 Ld \u0cc3\u2727", "@Ld_Cml", "2021-01-14T23:58:59.000Z", "Log\u00edstica do Pazuello: espalhar a nova cepa pelo pa\u00eds, se agisse na preven\u00e7\u00e3o, \u00f1 seria preciso remediar no desespero, com a nova cepa se espalhando, a vacina ir\u00e1 funcionar?\n\u00c9 incompet\u00eancia, o nome disso ou era a inten\u00e7\u00e3o mesmo ?\n#BolsonaroGenocida", "Comentar o Tweet\nAntony Jojohn\n@AntonyJojohn\n \u00b7 14 de jan\nO \"planejamento\" do Pazuello \u00e9 trazer os pacientes do Amazonas para serem tratados no resto do Brasil, apesar de ser not\u00f3rio que h\u00e1 uma nova cepa do Corona V\u00edrus l\u00e1? Providenciar o que falta, ningu\u00e9m pensou? Ser\u00e1 q na log\u00edstica de distribuir a nova Cepa o Pazuello ser\u00e1 exitoso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261793299817467904/UVPcV2mK_mini.jpg", "2", "1", "4"], ["Paolla Miguel", "@VaiPaolla", "2021-01-14T23:59:06.000Z", "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nCampinas ter\u00e1 5 centros de vacina\u00e7\u00e3o a partir do dia 20/01. S\u00e3o eles:\n\n- Centro de Viv\u00eancia do Idoso, no Taquaral\n\n- Clube C\u00edrculo Militar\n\n- Escola Municipal Caic, na Vila Uni\u00e3o\n\n- Naed Noroeste\n\nAinda em negocia\u00e7\u00e3o: outro local pr\u00f3ximo ao Hospital M\u00e1rio Gatti", "", "https://pbs.twimg.com/media/EruyWu6W4AIBUCD?format=jpg&name=small", "1", "4", "19"], ["Derek Gustavo talvez volte a torcer pelo Gil", "@DrkGustavo", "2021-01-14T23:58:40.000Z", "O governo Bolsonaro enrolou pra comprar vacina, enrolou pra comprar seringa e agulha, enrolou pra evitar essa morte em massa nos hospitais do Amazonas por falta de oxig\u00eanio. Mas foi r\u00e1pido para produzir cloroquina e lan\u00e7ar aplicativo pra \"tratamento precoce\"... O que mais falta?", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 14 de jan\nEmpresa diz que avisou governo no in\u00edcio do m\u00eas sobre falta de oxig\u00eanio https://exame.com/brasil/empresa-diz-que-avisou-governo-no-inicio-do-mes-sobre-falta-de-oxigenio/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "", "", "10"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-01-14T23:55:27.000Z", " \u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o se indignar e n\u00e3o se emocionar\u2019, diz \n@FlavioDino\n sobre Manaus\n\nGovernador do Maranh\u00e3o afirma que estado est\u00e1 pronto para ajudar Amazonas no que for necess\u00e1rio \n#oxigenioparamanaus #SOSMANAUS #covid19 #coronavirus", "\u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o se indignar e n\u00e3o se emocionar\u2019, diz Dino sobre Manaus | Radar\nGovernador do Maranh\u00e3o afirma que estado est\u00e1 pronto para ajudar Amazonas no que for necess\u00e1rio\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362536566112079875/dUTioXrs?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["m j", "@mrjlnrnh", "2021-01-14T23:53:03.000Z", "qual vacina? perdi essa parte", "Comentar o Tweet\nRomeu Zema\n@RomeuZema\n \u00b7 14 de jan\nNa pr\u00f3xima semana iniciaremos a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Minas:\nCompramos 50 milh\u00f5es de seringas;\nAdquirimos 617 freezers para armazenamento;\nEstamos com toda a log\u00edstica preparada para distribui\u00e7\u00e3o;", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337407169881395213/MZZSeB4q_mini.jpg", "3", "", "4"], ["Diego R. Canabarro", "@diegorrcc", "2021-01-14T23:58:10.000Z", "A falta de oxig\u00eanio em Manaus, o atraso na vacina, a falta de coordena\u00e7\u00e3o com estados e munic\u00edpios, \u00e9 resultado da falta de accountability que permite que muitas lideran\u00e7as promovam impunemente agenda negacionista.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EruyMYBWMAYDSjh?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["Andrei Kampff", "@AndreiKampff", "2021-01-14T23:56:36.000Z", "Vai ter jogo. 17 jogadores do Guarani testaram positivo para coronav\u00edrus e equipe vai pro jogo com 2 jogadores no banco.", "Comentar o Tweet\n@leiemcampo\n@leiemcampo\n \u00b7 14 de jan\nVai ter jogo na Arena Pantanal. CBF n\u00e3o atendeu pedido do #Guarani e Lucas Abreu viajou de \u00faltima hora para a equipe ter 13 jogadores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, conforme determina protocolo do Campeonato . 17 jogadores do Bugre testaram positivo para COVID-19 . Partida come\u00e7a 21h30 .\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323586810296061954/EC-tSUsx_mini.jpg", "1", "1", "5"]]