[["Brasil", "@MAUROROBERTO13", "2021-01-03T23:55:27.000Z", "Aglomera\u00e7\u00e3o uma Ova! \n\nQuem est\u00e1 espalhando o nova variante do #VirusChines no mundo?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2IFYkXYAIJqrI?format=jpg&name=small", "2", "1", "7"], ["Allan Rendeiro", "@allanrendeiro", "2021-01-03T23:56:43.000Z", "Os desastres provocados pelas decis\u00f5es do \n@STF_oficial\n j\u00e1 passaram do limite da razoabilidade.\nToma a VACHINA e RIP.", "Comentar o Tweet\nGilmar Mendes\n@gilmarmendes\n \u00b7 3 de jan\nOs atrasos e recalcitr\u00e2ncias na importa\u00e7\u00e3o das vacinas j\u00e1 passam do toler\u00e1vel. Pa\u00edses vizinhos j\u00e1 est\u00e3o iniciando a imuniza\u00e7\u00e3o. Estabelecer um cronograma de vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 medida urgente. A ignor\u00e2ncia n\u00e3o pode prevalecer sobre a ci\u00eancia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/859502080284925953/bqWnJDOz_mini.jpg", "", "", "8"], ["Valmir Gon\u00e7alves de", "@HerisValmir", "2021-01-03T23:55:22.000Z", "Em resposta a \n@gilmarmendes", "O Sr. j\u00e1 pensou na possiblidade deles n\u00e3o quererem comprar a vacina? ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60f.png", "2", "2", "16"], ["Claudio R.", "@Claudiojrocha1", "2021-01-03T23:50:01.000Z", "Respeito e vacina. \n#Fantastico\n#Vacinaj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2G1rHXAAYGeH1?format=jpg&name=small", "1", "2", "7"], ["\u22c6* \u0f3b\u22c6* \u2661\u0f3b\u22c6*", "@baddielorena", "2021-01-03T23:53:33.000Z", "virei essa porra toda #xo corona v\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HoTFXMAAPl5y?format=jpg&name=small", "1", "", "6"], ["Horacio Hudson", "@horaciohudson", "2021-01-03T00:22:21.000Z", "N\u00e3o existia aglomera\u00e7\u00e3o na praia.\nTodos estavam usando m\u00e1scaras.\nMas eis que chega Bolsonaro!!!!\nAs pessoas jogaram suas m\u00e1scaras na \u00e1gua e se aglomeraram. kkkkkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqxDocKWMAM_ifw?format=jpg&name=small", "13", "72", "381"], ["Allan em", "@limalblue", "2021-01-03T23:55:46.000Z", "73,3% das mortes de covid-19 s\u00e3o de idosos e se um jovem pega fica assintom\u00e1tico ou com um sintoma ou outro e nem o desgoverno t\u00e1 preocupado com vacina #Fantastico", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HxKpXUAEc4Rn?format=png&name=small", "", "1", "2"], ["*Selma Moraes*", "@sj44780154", "2021-01-03T23:53:42.000Z", "Vacina j\u00e1.\n#Vidasbrasileirasimportam", "Comentar o Tweet\nRachel Medeiros - #100%MORO\n@DosRigoni\n \u00b7 3 de jan\n#VidasBrasileirasImportam\n#VacinaJa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350184885609234438/vsime0Gg_mini.jpg", "", "4", "3"], ["Muylaerte", "@muylaerte", "2021-01-03T23:55:14.000Z", "Descaso na pandemia - Minha maior afli\u00e7\u00e3o \u00e9 quanto \u00e0 imuniza\u00e7\u00e3o imediata dos idosos. \u00c9 preciso, o quanto antes, poupar a vida daqueles que ajudaram a construir o Brasil e sustentaram a classe pol\u00edtica, esfolados por impostos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HmSMW4AY0693?format=jpg&name=small", "", "19", "46"], ["ninatuitabrasil 2.0", "@anatuitaeluta", "2021-01-03T23:52:41.000Z", "\u00c9 isso! Certamente teremos vacina\u00e7\u00e3o privada e n\u00e3o p\u00fablica no Brasil, por absoluta incompet\u00eancia e aus\u00eancia de Estado! #VacinaJa", "Comentar o Tweet\nMarcio Pochmann\n@MarcioPochmann\n \u00b7 3 de jan\nDesorganiza\u00e7\u00e3o do minist\u00e9rio da sa\u00fade destr\u00f3i o aprendizado acumulado por campanhas passadas de vacina\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Agora, empresas tomam a frente, fazem avan\u00e7ar a privatiza\u00e7\u00e3o das vacinas, com importa\u00e7\u00f5es e extraordin\u00e1rio lucro esperado no atendimento de segmentos de alta renda.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078315299794051073/qPL7AAcz_mini.jpg", "2", "", "5"], ["Cleber Louren\u00e7o\n(de\n)", "@ocolunista_", "2021-01-03T23:19:58.000Z", "> A vacina precisa de duas doses para estar completamente imunizado\n\n> A vacina n\u00e3o cria imunidade instant\u00e2nea, nenhuma cria.\n\n> O jornalismo brasileiro deu um show de irresponsabilidade na pandemia e durante o governo Bolsonaro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq1_9e1XUAEBT6U?format=jpg&name=small", "7", "40", "220"], ["Alessandrine Silva", "@alessandrinepon", "2021-01-03T23:48:01.000Z", "VACINA GRATUITA E PARA TODOS J\u00c1 !", "Comentar o Tweet\nMarcelo Freixo\n@MarceloFreixo\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas privadas est\u00e3o comprando 5 milh\u00f5es de doses de vacina. N\u00e3o permitiremos que a imuniza\u00e7\u00e3o seja tratada como privil\u00e9gio. Ela \u00e9 direito de todos, tem que seguir crit\u00e9rios do SUS e ser feita gratuitamente, priorizando grupos de risco, n\u00e3o quem tem dinheiro p/ furar a fila.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_mini.jpg", "", "1", "9"], ["Duda\u00ae \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "@dvda2017", "2021-01-03T23:54:36.000Z", "Status de brasileiro \u00e9 dizer que pode pagar pelo que j\u00e1 pagamos via impostos.\n\nPara que pressionar pela vacina\u00e7\u00e3o gratuita se eu posso pagar?\nPara que escola p\u00fablica de qualidade se eu posso pagar?\nPara que hospital p\u00fablico se eu tenho plano de sa\u00fade?\n\nBurrice pouca \u00e9 bobagem.", "Comentar o Tweet\nAlvaro Dias\n@alvarodias_\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas particulares negociam compra de 5 milh\u00f5es de vacinas indianas contra Covid, diz associa\u00e7\u00e3o", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345756812541382658/hwnFP_ti_mini.jpg", "3", "2", "4"], ["rapha", "@raphaelviicente", "2021-01-03T23:46:46.000Z", "CORONA V\u00cdRUS POR CAUSA DE VC EU N CONSIGO ASSISTIR ESSE V\u00cdDEO SEM PENSAR NO ABSURDO Q ELE \u00c9", "Comentar o Tweet\ngab anti karol conk\u00e1\n@gab_chase\n \u00b7 3 de jan\nRelembrar \u00e9 viver: f\u00e3s de Sense8 promovem beija\u00e7o contra o cancelamento da s\u00e9rie pela Netflix", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357944961614958593/TQuJz0lS_mini.jpg", "4", "8", "112"], ["Gilberto Natalini", "@gnatalini", "2021-01-03T23:58:33.000Z", "Vacina j\u00e1 !!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1345882176668262403/pu/img/eNwFlsIC3jNo7jWg.jpg", "2", "11", "23"], ["A Gazeta ES", "@AGazetaES", "2021-01-03T23:52:16.000Z", "Cl\u00ednicas particulares negociam compra de vacina indiana contra Covid-19 [ https://leia.ag/xl41on ]", "Cl\u00ednicas particulares negociam compra de vacina indiana contra Covid-19\nO infectologista capixaba Lauro Ferreira Pinto, que \u00e9 s\u00f3cio de um dos centros de vacina\u00e7\u00e3o privados no Estado, recebeu material com informa\u00e7\u00f5es a respeito da vacina, mas defende que a imuniza\u00e7\u00e3o...\nagazeta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359670756142166017/ev6ukgkO?format=jpg&name=small", "", "2", "18"], ["the new adve of old", "@felimpp", "2021-01-03T23:51:16.000Z", "a OMS fazendo o rastreio dos casos de corona e chegando a conclus\u00e3o q a origem da pandemia foi aqui", "Comentar o Tweet\ngab anti karol conk\u00e1\n@gab_chase\n \u00b7 3 de jan\nRelembrar \u00e9 viver: f\u00e3s de Sense8 promovem beija\u00e7o contra o cancelamento da s\u00e9rie pela Netflix", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357944961614958593/TQuJz0lS_mini.jpg", "1", "", "16"], ["I\u00fari Honda", "@HondaIuri", "2021-01-03T23:59:42.000Z", "N\u00e3o sei exatamente o que est\u00e1 escrito ali, mas acho que t\u00e1 falando sobre vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HUI9XAAACerS?format=jpg&name=small", "", "", "7"], ["O BONZ\u00c3O BONIT\u00c3O", "@cello0_", "2021-01-03T23:55:56.000Z", "Povo comentando sem entender o principal: ningu\u00e9m deveria pagar por vacina, isso \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do SUS! Problema \u00e9 que temos um desconhecedor da constitui\u00e7\u00e3o no comando do Pa\u00eds. \u00c9 disso que o \n@MarceloFreixo\n disse", "Comentar o Tweet\nMarcelo Freixo\n@MarceloFreixo\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas privadas est\u00e3o comprando 5 milh\u00f5es de doses de vacina. N\u00e3o permitiremos que a imuniza\u00e7\u00e3o seja tratada como privil\u00e9gio. Ela \u00e9 direito de todos, tem que seguir crit\u00e9rios do SUS e ser feita gratuitamente, priorizando grupos de risco, n\u00e3o quem tem dinheiro p/ furar a fila.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_mini.jpg", "1", "7", "15"], ["BNews", "@bocaonews", "2021-01-03T23:55:02.000Z", "Rio vai contratar leitos da rede privada para pacientes com covid-19 #coronavirus #bnews", "Brasil - Rio vai contratar leitos da rede privada para pacientes com covid-19 - 03/01/2021\nSer\u00e3o 100 leitos de enfermaria e 50 de UTI na cidade por 90 dias\nbnews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361741092853583874/UBOPZcuu?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Andrade", "@AndradeRNegro2", "2021-01-03T23:54:01.000Z", "Estes espet\u00e1culos medievais s\u00e3o comuns e arrebanham milh\u00f5es de brasileiros. Para eles, o coronav\u00edrus \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o espiritual e a prote\u00e7\u00e3o vir\u00e1 pela f\u00e9 no que o pastor diz. E s\u00e3o estes pastores que levam o bolsonarismo para os p\u00falpitos.", "Comentar o Tweet\nMarcio Silva.\n@MarcioR_Silva\n \u00b7 3 de jan\nAinda bem que ele \u00e9 bom de mira, j\u00e1 pensou se ele erra? Acertava o irm\u00e3o l\u00e1 atr\u00e1s.\n\nO gado perece de conhecimento.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214931297581387776/OPqJwUy6_mini.jpg", "4", "2", "16"], ["Thain\u00e3", "@Thaina_Medeiros", "2021-01-03T23:51:57.000Z", "Tinha certeza de que empresas privadas iriam querer uma boquinha da vacina. Ali\u00e1s, em algum momento vai ser necess\u00e1rio fazer uma CPI pra investigar essas cl\u00ednicas que est\u00e3o lucrando milh\u00f5es com testes pra covid. Pre\u00e7os inflacionados pra uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica", "Comentar o Tweet\nMarcelo Freixo\n@MarceloFreixo\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas privadas est\u00e3o comprando 5 milh\u00f5es de doses de vacina. N\u00e3o permitiremos que a imuniza\u00e7\u00e3o seja tratada como privil\u00e9gio. Ela \u00e9 direito de todos, tem que seguir crit\u00e9rios do SUS e ser feita gratuitamente, priorizando grupos de risco, n\u00e3o quem tem dinheiro p/ furar a fila.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_mini.jpg", "1", "1", "2"]]