[["Ok Joo - vacina j\u00e1", "@pink_joo", "2021-01-30T23:57:41.000Z", "Em resposta a \n@g1", "Muito pouco para 1 pais que tem 1 programa de vacina\u00e7\u00e3o considerada 1 dos melhores do mundo. Muito triste ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png", "", "", "5"], ["UEFY com Y", "@Uefyerryeni", "2021-01-30T23:54:23.000Z", "O Rio Grande do Norte \u00e9 destaque mais uma vez no levantamento de informa\u00e7\u00f5es sobre a covid-19 feito pelo Cons\u00f3rcio de Imprensa.\nO RN \u00e9 o estado com a maior taxa de queda no n\u00famero de mortes e o terceiro estado no NE em n\u00famero de vacina\u00e7\u00e3o de acordo com o n\u00famero de habitantes", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBKwXBW4AQRKSK?format=jpg&name=small", "1", "18", "106"], ["Cristiano Kullmann.", "@KlossRibeiro", "2021-01-30T23:58:13.000Z", "Em resposta a \n@patrulhaptralha\n e \n@ClauLanz", "Pior que, conhecendo nossa \"capacidade de gest\u00e3o p\u00fablica\", ou v\u00e3o vacinar de 10 a 14 milh\u00f5es de pessoas, e dai n\u00e3o vai ter pra segunda dose, ou v\u00e3o racionar e perder uns bons par de vacina por falta de organiza\u00e7\u00e3o.\nBom, tomara estar errado e que d\u00ea tudo certo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png", "", "1", "2"], ["Rafael", "@onerddekonoha", "2021-01-30T23:59:52.000Z", "O JACARE GIRANDO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "Comentar o Tweet\nGators Daily\n@GatorsDaily\n \u00b7 30 de jan\nSPINNNNNNN\n0:04\n113,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185213289590120452/yX-rWH9I_mini.jpg", "", "", "1"], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-01-30T23:59:47.000Z", "Ser\u00e1 que hoje nasceu uma nova cepa do coronav\u00edrus no Maracan\u00e3?", "Comentar o Tweet\nge\n@geglobo\n \u00b7 30 de jan\nFinal da Libertadores tem aglomera\u00e7\u00e3o e torcedores sem m\u00e1scara no Maracan\u00e3; veja fotos  http://glo.bo/2MCpqpB", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288462218489729030/3r1KTKKj_mini.jpg", "337", "433", "4,1 mil"], ["Reinaldo Azevedo", "@reinaldoazevedo", "2021-01-30T23:47:54.000Z", "Volto ao tema com outra reportagem. \u00c9 q tendem a \u00f1 fazer nada, os incompetentes. E depois dizem q n\u00e3o sabiam... Brasil precisa garantir logo acordo com a Johnson para n\u00e3o 'ficar de novo na fila' da vacina, diz ex-coordenadora do PNI.", "Brasil precisa garantir logo acordo com a Johnson para n\u00e3o 'ficar de novo na fila' da vacina, diz...\nEpidemiologista Carla Domingues afirma ainda que imunizante 'tem todas as vantagens para ser utilizada no Brasil'\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362969430607736833/5-VYSrRc?format=jpg&name=small", "41", "118", "735"], ["Dorian", "@DontgrecoRJ", "2021-01-30T23:58:05.000Z", "CHORANDO KKKKKKK ESTAMOS RODEADOS POR PORCOS KKKKK \nV\u00eddeo de peidos capturados por c\u00e2meras t\u00e9rmicas \u00e0 procura de coronav\u00edrus \u00e9 totalmente falso - Gizmodo Brasil", "V\u00eddeo de peidos capturados por c\u00e2meras t\u00e9rmicas \u00e0 procura de coronav\u00edrus \u00e9 totalmente falso\nVoc\u00ea j\u00e1 viu aquele v\u00eddeo viral de pessoas peidando em p\u00fablico, capturado pelas c\u00e2meras de imagem t\u00e9rmica da China que est\u00e3o em busca do coronav\u00edrus? \u00c9 totalmente falso. O ve\u00edculo de m\u00eddia estatal da...\ngizmodo.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361664367536857089/RhgyDM5N?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-01-30T23:54:52.000Z", "Anti\u00e9tico e ineficaz: a aula do S\u00edrio-Liban\u00eas para quem quer pagar para furar fila da vacina", "A aula do S\u00edrio Liban\u00eas para quem quer pagar para furar fila da vacina\nPara Comit\u00ea do Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, compra de vacina por empresas s\u00f3 seria \u00e9tica e eficaz se fosse para ajudar o SUS, e n\u00e3o para furar fila\nredebrasilatual.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360697280236580872/rbg4tQ6t?format=jpg&name=small", "", "7", "12"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-30T23:47:50.000Z", "Ao menos 2.016.348 pessoas j\u00e1 foram vacinadas pela campanha de imuniza\u00e7\u00e3o, segundo levantamento produzido pela CNN com governos estaduais e munic\u00edpios.", "Brasil j\u00e1 vacinou mais de 2 milh\u00f5es de pessoas contra a Covid-19\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360749161201754112/Fuy-Aeya?format=jpg&name=small", "14", "12", "186"], ["Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "@guimaraes13PT", "2021-01-30T23:54:54.000Z", "Domingo (31) tem carreta e bicletada de novo! Iremos \u00e0s ruas por #ForaBolsonaro, em defesa da vacina e da volta do aux\u00edlio emergencial. Confere o mapa de onde ser\u00e3o as concentra\u00e7\u00f5es!\n\u2800\n#ForaBolsonaro\n#VacinaJ\u00e1\n#VoltaAux\u00edliaEmergencial\n#CarreataForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBK4SsXMAApPD_?format=jpg&name=small", "11", "42", "79"], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-01-30T23:52:08.000Z", "Objetivo da medida \u00e9 evitar que a nova da cepa do coronav\u00edrus, identificada em Manaus, se espalhe pelo pa\u00eds.", "It\u00e1lia prorroga suspens\u00e3o de voos do Brasil por causa da nova variante da Covid-19 | Revista F\u00f3rum\nObjetivo da medida \u00e9 evitar que a nova da cepa do coronav\u00edrus, identificada em Manaus, se espalhe pelo pa\u00eds\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360805672925995009/kiGAz77F?format=jpg&name=small", "3", "20", "73"], ["Valeria Fernandes", "@valeriataboadaf", "2021-01-30T23:53:11.000Z", "CHINESES BRAVOS , NINGU\u00c9M  QUER A VACINA DELES , S\u00d3  OS DITADORES  @JOAODORIAOFICIAL QUE ME BLOQUEOU \nE  O \n@alexandrekalil", "Comentar o Tweet\nO Tempo\n@otempo\n \u00b7 30 de jan\nEm comunicado, Sinovac acusa imunizantes fabricados em outros pa\u00edses de apresentar efeitos colaterais https://otempo.com.br/coronavirus/criadora-da-coronavac-ataca-vacinas-rivais-e-governo-dos-eua-1.2441512\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181230601925545984/bRi4u9hZ_mini.jpg", "", "1", "1"], ["analligator!\nTANAKA WEEK 2021", "@KokaKorart", "2021-01-30T23:58:15.000Z", "ainda bem que eu sou jacar\u00e9", "Comentar o Tweet\nbecca \u2661's eren || SNK SPOILERS\n@R4YLIFE\n \u00b7 30 de jan\nisso aqui:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361677014076424192/cOVKDVM9_mini.jpg", "2", "1", "4"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-30T23:56:41.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.180.114 casos e 224.063 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 61.601 casos e 1.397 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBLSnUXUAIb2GK?format=jpg&name=small", "1", "1", "7"], ["\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd78\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ufe0e \ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd42", "@ChicoSales", "2021-01-30T23:50:05.000Z", "Enquanto o med\u00edocre, escroque e FDP diz em alto, claro e bom som, que n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o em se antecipar aos problemas, a Alemanha declara estar comprando vacina j\u00e1 para 2022. Ter um vagabundo na gest\u00e3o do pa\u00eds que nem esse \u00e9 um castigo ou \u00e9 uma sina para o povo do Brasil?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBJgCtW4AECHhv?format=png&name=small", "4", "8", "26"], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-01-30T23:48:35.000Z", "\u00c1gua no feij\u00e3o da vacina \u00e9 loucura sanit\u00e1ria - TIJOLA\u00c7O https://tijolaco.net/?p=83792 via", "\u00c1gua no feij\u00e3o da vacina \u00e9 loucura sanit\u00e1ria - TIJOLA\u00c7O\nA BBC publica hoje reportagem dizendo que, a continuar no ritmo atual de vacina\u00e7\u00e3o, o \u201cBrasil demoraria mais de quatro anos para alcan\u00e7ar imunidade de rebanho\u201c. Usando os n\u00fameros do fim do dia de...\ntijolaco.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363103698134646785/xU8rorMs?format=png&name=240x240", "", "1", "2"], ["bazzan", "@abazzan", "2021-01-30T23:45:20.000Z", "Vai ter terceira onda e o novo variante  chamar Palestra.\nPs-to s\u00f3 buzinando de dentro do carro sem aglomerar.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1355663384042237954/pu/img/i5erKxZYSQcHsKdk.jpg", "5", "1", "12"], ["rick", "@hscmrl", "2021-01-30T23:58:38.000Z", "rinha de vacina amoooo", "Comentar o Tweet\nValor Econ\u00f4mico\n@valoreconomico\n \u00b7 30 de jan\nCriadora da CoronaVac ataca vacinas rivais americanas e governo dos EUA\nhttps://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/01/30/criadora-da-coronavac-ataca-vacinas-rivais-americanas-e-governo-dos-eua.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_mini.jpg", "", "", "3"], ["Observador", "@observadorpt", "2021-01-30T23:55:25.000Z", "\u201cBatotas\u201d na vacina\u00e7\u00e3o s\u00e3o imorais? S\u00f3 para quem votou em Andr\u00e9 Ventura, diz Francisco Ramos", "Dar segunda dose a quem fez \"batota\" \u00e9 imoral? S\u00f3 para quem votou em Andr\u00e9 Ventura, diz Francisco...\nFrancisco Ramos, coordenador da task force da vacina\u00e7\u00e3o, diz que as pessoas que receberam a primeira dose indevidamente v\u00e3o, \"claro que sim\"...\nobservador.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360739457826177028/ISDfXSjf?format=jpg&name=small", "91", "95", "165"], ["jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "@EuRobo36", "2021-01-30T23:52:28.000Z", "\u201cN\u00e3o existe incompet\u00eancia: a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus \u00e9 uma estrat\u00e9gia oficial. \u00c9 muito mais do que as falas irrespons\u00e1veis do presidente da Rep\u00fablica, h\u00e1 uma pol\u00edtica em curso\", afirmou a professora e pesquisadora.", "Jurista Deisy Ventura: \"H\u00e1 arcabou\u00e7o legal no Brasil para condena\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por genoc\u00eddio\"\nUma das respons\u00e1vei pelo boletim \u201cDireitos na Pandemia \u2013 Mapeamento e An\u00e1lise das Normas Jur\u00eddicas de Resposta \u00e0 Covid-19 no Brasil\u201d, a jurista Deisy Ventura afirma que \u201ch\u00e1 arcabou\u00e7o legal no Brasil...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361364823691427842/fWv2qmPp?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2021-01-30T23:52:26.000Z", "Covax enviar\u00e1 ao Brasil at\u00e9 14 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford\nO esquema global de compartilhamento de vacinas Covax vai enviar entre 10 milh\u00f5es e 14 milh\u00f5es de vacinas contra a covid-19...", "Covax enviar\u00e1 ao Brasil at\u00e9 14 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford\nVacina da AstraZeneca/Oxford deve chegar ao Brasil em fevereiro- A Covax Facility \u00e9 uma alian\u00e7a global promovida no \u00e2mbito da OMS\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361019641372499968/H_v8c7p3?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Camila Tuchlinski", "@camiltuchlinski", "2021-01-30T23:48:12.000Z", "A hist\u00f3ria dessa mulher me comoveu. Sobrevivente do holocausto, ela contraiu covid-19 entre a 1a e a 2a dose da vacina. Mas conseguiu vencer a doen\u00e7a ", "Lily Ebert, a sobrevivente do Holocausto de 97 anos que venceu o...\nLily Ebert, de 97 anos, \u00e9 uma das \u00faltimas sobreviventes do Holocausto do Reino Unido. E mais de 75 anos ap\u00f3s vencer os horrores nazistas, ela venceu outra am...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362797809615867908/wZVpnIE1?format=jpg&name=240x240", "1", "", "1"]]