[["Samuell", "@littlefoo", "2021-01-06T23:55:34.000Z", "O Brasil sempre foi furry e a prova \u00e9 o ditado que diz que mulher com mulher d\u00e1 jacar\u00e9, homem com homem d\u00e1 lobisomen. Me inspirei nele pra fazer essas ilustra\u00e7\u00f5es. <3", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFk30KVcAMfDRJ?format=jpg&name=360x360", "10", "87", "267"], ["pam", "@reshopsnix", "2021-01-06T23:59:45.000Z", "\"Prefere dar um sinal de vida ou andar de jacar\u00e9?\"\n\nBrittany Snow: CELEEERAAA LACOSTEEEE", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFl1j-XEAAXFKi?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Governo do Brasil", "@govbr", "2021-01-06T23:59:53.000Z", "#AoVivo: Ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, faz pronunciamento sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, em Rede Nacional Obrigat\u00f3ria de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o. Acompanhe:", "Governo do Brasil\n@govbr\nPronunciamento do ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363148078203736068/AWpszEAt?format=jpg&name=orig", "92", "311", "1 mil"], ["Rosana Hermann", "@rosana", "2021-01-06T23:52:57.000Z", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil\nPa\u00eds contabilizou 199.043 \u00f3bitos e 7.874.539 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia, segundo balan\u00e7o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa. \u00c9 o maior n\u00famero de mortes registrado em um s\u00f3 dia desde...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359843623521640453/Jz7hTsfP?format=jpg&name=small", "4", "13", "76"], ["momo tchaki tchaki", "@ismonique", "2021-01-06T23:49:51.000Z", "pensando nela... na vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFjj1_XUAAClqK?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-01-06T23:51:15.000Z", "Em mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.", "Produtos anti-covid, tecnologia e limpador de para-brisa: o que os brasileiros mais compraram em...\nEm mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362518152538714117/pk2nV6Qb?format=jpg&name=small", "", "2", "22"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-01-06T23:51:28.000Z", "Em mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.", "Produtos anti-covid, tecnologia e limpador de para-brisa: o que os brasileiros mais compraram em...\nEm mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362518152538714117/pk2nV6Qb?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-01-06T23:54:55.000Z", "Coronav\u00edrus: Fiocruz deve pedir uso emergencial da vacina de Oxford at\u00e9 sexta", "Coronav\u00edrus: Fiocruz deve pedir uso emergencial da vacina de Oxford...\nNesta quarta-feira, seis de janeiro, fontes escutadas por Veja afirmaram que a Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz deve fazer o pedido de uso emergencial da vacina contra ...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361731300084879360/IX6fuo8S?format=jpg&name=240x240", "4", "7", "92"], ["Lurdinha Matos (de\n)", "@Lurdinha_Matos", "2021-01-06T23:45:51.000Z", "O calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil vai ser tipo comprar sonho e sorvete do tio da Van aqui na grande Porto Alegre.\n\"Aten\u00e7\u00e3o, est\u00e1 passando na frente da sua casa o carro da vacina, duas doses mil reais, traga a seringa, TRA GA A SERINGA\"", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9ia Sadi\n@AndreiaSadi\n \u00b7 6 de jan\nBolsonaro diz que governo suspendeu compra de seringas at\u00e9 que pre\u00e7os 'voltem \u00e0 normalidade'\n\nhttps://oglobo.globo.com/sociedade/vacina/bolsonaro-diz-que-governo-suspendeu-compra-de-seringas-ate-que-precos-voltem-normalidade-24825646?utm_source=globo.com&utm_medium=oglobo\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340818959667515393/1rtVGCmj_mini.jpg", "", "", "3"], ["Camila Witch", "@adorablewitch_", "2021-01-06T23:30:46.000Z", "Bora beber em casa mesmo pra comemorar!!!!! Comemorar sempre!!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFfM2qW8AA89WW?format=jpg&name=360x360", "10", "2", "27"], ["gabs", "@qrqgabs", "2021-01-06T23:58:11.000Z", "por meio desse tweet acabei de descobrir que existe sim vacina pra rinite e estou chocada", "Comentar o Tweet\nnuki\n@nukizera\n \u00b7 6 de jan\na vacina pra rinite podia sair junto com a do corona\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345477167396872192/J-vuSgoy_mini.jpg", "", "1", "1"], ["A Voz do Brasil", "@avozdobrasil", "2021-01-06T23:59:36.000Z", "#AoVivo: Ministro do \n@minsaude\n, Eduardo Pazuello, faz pronunciamento sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, em Rede Nacional Obrigat\u00f3ria de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o. Acompanhe:", "A Voz do Brasil\n@avozdobrasil\nPronunciamento do ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363150619658366977/fE4jZJ3z?format=jpg&name=orig", "", "12", "31"], ["R\u00e1dio Evang\u00e9lica", "@radiocrista", "2021-01-06T23:53:19.000Z", "M\u00e9dica \u00e9 hospitalizada ap\u00f3s tomar vacina contra a Covid-19 https://youtu.be/BWX2d6Iza74 via \n@YouTube\n - \n@elyvidal\n @radiocrista\n @pastorelyvidal\n @conipsip\n @CiepClube\n#FalaPortaldaRadio #conipsi #cojae #dojae #AcoSelva", "M\u00e9dica \u00e9 hospitalizada ap\u00f3s tomar vacina contra a Covid-19\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/Inscreva-se no nosso canal:http://www.youtube.com/ospingosnosis Entre no nosso site:http://jovempan.com.br/Fa...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362908433637335042/8_n8VG-v?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["Maple Princess", "@danitegon", "2021-01-06T23:57:04.000Z", "S\u00f3 esquecem que saude publica n\u00e3o funciona assim! N\u00e3o adianta voce ter todos os cuidados pra dengue na sua casa e seu vizinho n\u00e3o, por exemplo, assim como n\u00e3o funcionaria apenas as pessoas se vacinarem pois a eficacia de uma vacina esta intimamente ligada a ades\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nMarcelo Leite\n@MarceloNLeite\n \u00b7 5 de jan\nTransporte p\u00fablico ruim? Vou de carro. Ensino oficial p\u00e9ssimo? Escola particular. Sa\u00fade p\u00fablica deficiente? Plano de sa\u00fade. Governo negligencia vacina\u00e7\u00e3o? Imuniza\u00e7\u00e3o em cl\u00ednicas privadas - h\u00e1 um padr\u00e3o a\u00ed: dane-se quem n\u00e3o pode pagar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349411518287409159/ttrAuxUX_mini.jpg", "", "1", "10"], ["MVM_News", "@MVM_News", "2021-01-06T23:59:44.000Z", "PLANO PAULISTA PARA IMUNIZA\u00c7\u00c3O - Governo de SP prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 das 7h \u00e0s 22h de segunda a sexta e em hor\u00e1rio reduzido aos finais de semana  >> https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/06/governo-de-sp-preve-vacinacao-contra-covid-19-de-7h-as-22h-de-segunda-a-sexta-e-em-horario-reduzido-aos-finais-de-semana.ghtml\u2026\nvia \n@g1", "Governo de SP prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 das 7h \u00e0s 22h de segunda a sexta e em hor\u00e1rio...\nCronograma, que deve ser iniciado no dia 25 de janeiro, foi apresentado pelo governo paulista aos prefeitos em reuni\u00e3o virtual nesta quarta. Butantan deve enviar pedido de registro e libera\u00e7\u00e3o para...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362156478199713798/WFvd-C_a?format=jpg&name=small", "", "3", "3"], ["SOLANGE #BRASILCONSCIENTE", "@SolangeOliver24", "2021-01-06T23:42:20.000Z", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil\nPa\u00eds contabilizou 199.043 \u00f3bitos e 7.874.539 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia, segundo balan\u00e7o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa. \u00c9 o maior n\u00famero de mortes registrado em um s\u00f3 dia desde...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359843623521640453/Jz7hTsfP?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["Guxxxtavo", "@gustavoarea21", "2021-01-06T23:45:49.000Z", "Vacina sobrando eu compro, querendo eu vendo...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1346966191093514240/pu/img/0EFAe-azX6eJdv9M.jpg", "3", "2", "17"], ["MBL News", "@mblivrenews", "2021-01-06T23:56:30.000Z", "Ap\u00f3s fala ir\u00f4nica de Bolsonaro, pesquisas por \"efeito colateral da vacina\" aumentam", "Buscas no Google por riscos de vacina\u00e7\u00e3o batem recorde - MBL News\nAp\u00f3s fala ir\u00f4nica de Bolsonaro, pesquisas por efeito colateral da vacina aumentam\nmblnews.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363031728189812738/exvrPhYl?format=jpg&name=small", "1", "", "14"], ["Victor R.", "@anittoda", "2021-01-06T23:57:49.000Z", "Em resposta a \n@kimarises", "N\u00e3o quer tomar a vacina n\u00e3o toma, mas sua p\u00e1gina \u00e9 de previs\u00e3o como t\u00e1 escrito ali na bio, ent\u00e3o por favor n\u00e9? Se quer escrever isso, escreva da sua conta pessoal ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png", "1", "", "6"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2021-01-06T23:56:07.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 6 de jan\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 324 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 318 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 324 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "6", "10", "10"]]