[["Rozana", "@RozanaTriste", "2021-01-27T23:47:19.000Z", "VOCE SABIA???\nAnos antes de de Robert Venturi escrever \"Aprendendo com Las Vegas\" e falar do galp\u00e3o pato, um arquiteto baiano de Feira de Santana (Am\u00e9lio Amorim) fez um projeto pioneiro na arquitetura p\u00f3s moderna: \na Boate Jerimum, em forma de...\nJERIMUM!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxsYDQXAAAAscj?format=jpg&name=small", "2", "3", "16"], ["Diario de Pernambuco", "@DiarioPE", "2021-01-27T23:51:56.000Z", "Machu Picchu fecha novamente devido \u00e0 segunda onda de coronav\u00edrus", "Machu Picchu fecha novamente devido \u00e0 segunda onda de coronav\u00edrus\nA cidadela inca de Machu Picchu, joia do turismo no Peru, fechar\u00e1 novamente por duas semanas devido a uma nova quarentena no pa\u00eds, diant\ndiariodepernambuco.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362765314694422529/CUuund3-?format=jpg&name=small", "", "2", "34"], ["Artur Rocha", "@Arturdarocha", "2021-01-27T23:51:33.000Z", "Bolsonaro passou os \u00faltimos meses a fazer campanha contra a vacina,contra o distanciamento social e contra as autoridades q trabalhavam p/conter a pandemia. Promoveu aglomera\u00e7\u00f5es,receitou rem\u00e9dios in\u00fateis e perigosos e escarneceu de mortos e doentes.", "Governo inexistente - Opini\u00e3o - Estad\u00e3o\nPara o Pa\u00eds que trabalha e produz, est\u00e1 claro que n\u00e3o se deve contar com um governo que n\u00e3o existe mais, se \u00e9 que algum dia existiu\nopiniao.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362049751315849219/koQ_8H3s?format=png&name=240x240", "", "1", "4"], ["pedrito", "@pedrudays", "2021-01-27T23:58:50.000Z", "ser\u00e1 que agora ainda vai ter gente furando a fila da vacina....?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354579264843223041/pu/img/op7QYtI9BcYeOfsl.jpg", "", "1", "13"], ["Deriky Pereira", "@derikypereira", "2021-01-27T23:57:59.000Z", "Bonner: N\u00famero muito grande de gente morrendo, n\u00e9, Renata, a gente tem aqui no cen\u00e1rio do Jornal Nacional h\u00e1 meses e meses esses rostos que fam\u00edlias mandam pras afiliadas da Globo pra que sejam homenageados como v\u00edtimas da pandemia. E hoje o Brasil passou dos 220 mil mortos. #JN.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxuguTXEAIAnIT?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Deriky Pereira", "@derikypereira", "2021-01-27T23:59:31.000Z", "Vamos de dados da vacina\u00e7\u00e3o pelo Brasil: \n#JN.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxvJzJXMAM6poe?format=jpg&name=small", "1", "2", "13"], ["FakeNewson", "@_n3wson", "2021-01-27T23:53:56.000Z", "O alecrim dourado est\u00e1 informado sobre a a vacina\u00e7\u00e3o dos internos \u00e0 custa de 2 turmas perderem o est\u00e1gio...", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Esxt403XcAYBOHY.jpg", "2", "", "9"], ["fabio paiva fagundes", "@Fabiopf08Fabio", "2021-01-27T23:23:57.000Z", "Enfermeira vacinada que comparou CoronaVac com \u00e1gua \u00e9 demitida de hospital no Esp\u00edrito Santo", "Enfermeira vacinada que comparou CoronaVac com \u00e1gua \u00e9 demitida de hospital no Esp\u00edrito Santo\nA enfermeira afirmou que tomou a vacina \u201cpor conta que quero viajar, e n\u00e3o para me sentir mais segura\u201d. \u201cUma vacina que d\u00e1 50% de seguran\u00e7a para mim n\u00e3o \u00e9 uma vacina. Tomei foi \u00e1gua\u201d, declarou em...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361714876931055621/4eLmtm9H?format=jpg&name=360x360", "4", "1", "8"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-27T23:52:42.000Z", "Podcast JR 15 Min discute como fica a imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com as novas variantes do coronav\u00edrus e as restri\u00e7\u00f5es de voos para o Brasil #JornalDaRecord #JR24H", "JR 15 min #114 | Pa\u00edses bloqueiam voos por causa de variante do coronav\u00edrus\nO Brasil proibiu voos que v\u00eam da \u00c1frica do Sul, suspendeu a entrada de qualquer estrangeiro por vias ferrovi\u00e1rias ou fluviais e, desde o Natal, proibiu o desembarque de avi\u00f5es vindos da Inglaterra e...\nnoticias.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361353812699619329/39r0_wla?format=png&name=360x360", "1", "1", "6"], ["Noah Shuster", "@noahshuster", "2021-01-27T23:58:09.000Z", "Zema iniciou acordo em MG para 2\u00aa vacina chinesa no Brasil, mas tratativa n\u00e3o avan\u00e7ou", "Zema iniciou acordo em MG para 2\u00aa vacina chinesa no Brasil, mas tratativa n\u00e3o avan\u00e7ou - 27/01/2021...\nMineiro firmou documento que marcava o in\u00edcio das negocia\u00e7\u00f5es com a Sinopharm; companhia seguiu com testes na Argentina e no Peru\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360088767911100417/eypxDDr-?format=jpg&name=small", "5", "2", "10"], ["Lucas Ragazzi", "@LRagazzi", "2021-01-27T23:33:57.000Z", "Zema sobre as altera\u00e7\u00f5es no Minas Consciente anunciadas hoje", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354573299997691904/pu/img/4oLZKyior8PffT7b.jpg", "13", "7", "72"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-27T23:58:20.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.005.580 casos e 220.329 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 72.224 casos e 1.451 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esxu5XTXUAELSMV?format=jpg&name=small", "2", "2", "4"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-27T23:51:00.000Z", "Variante do coronav\u00edrus, Coronavac, declara\u00e7\u00e3o de Mour\u00e3o e mais not\u00edcias desta quarta-feira (27). Assista ao 5 Fatos Noite:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxrZyEXIAwHp-a.jpg", "8", "5", "45"], ["Pedro E. Serrano", "@pedro_serrano1", "2021-01-27T23:53:08.000Z", "@reinaldoazevedo\n na veia novamente, punam com rigor quem fura a fila, parar a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 barbarie", "Comentar o Tweet\nReinaldo Azevedo\n@reinaldoazevedo\n \u00b7 26 de jan\nJusti\u00e7a Federal suspende distribui\u00e7\u00e3o de 74,1 mil doses da vacina de Oxford pq avalia q h\u00e1 pouca transpar\u00eancia no processo. H\u00e1 casos escandalosos de fura-fila. Decis\u00e3o \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o. Que se apure, que se processe, que as meta em cana. Paralisar a vacina\u00e7\u00e3o corresponde\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_mini.jpeg", "1", "2", "9"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-01-27T23:56:06.000Z", "Coronav\u00edrus: Fisco travou entrada de dois milh\u00f5es de m\u00e1scaras com problemas", "Fisco travou entrada de dois milh\u00f5es de m\u00e1scaras com problemas\nEmbalagens garantiam que as m\u00e1scaras tinham \u201cefici\u00eancia de filtragem\u201d, mas controlo alfandeg\u00e1rio em Sines nesta quarta-feira detectou problemas e a importa\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi autorizada.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363078009423597573/svXelkFx?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["andy", "@prismwtic", "2021-01-27T23:59:40.000Z", "nunca cadelei nenhuma musa anti vacina e de direita, ludwika veio para quebrar padr\u00f5es!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxvM7qXIAI2p14?format=jpg&name=small", "", "", "12"], ["Lideran\u00e7a da Minoria na C\u00e2mara", "@minorianacamara", "2021-01-27T23:53:33.000Z", "\"O presidente que diz n\u00e3o poder fazer nada, compra milh\u00f5es em chiclete e uva passa, mas n\u00e3o compra oxig\u00eanio para abastecer os hospitais! Gasta milh\u00f5es em leite condensado, mas n\u00e3o gasta com vacina\" apontou a l\u00edder do \n@PCdoBnaCamara\n, \n@perpetua_acre\n, no ato pelo #ImpeachmentJ\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxssbjXcAczc-t?format=jpg&name=small", "2", "7", "20"], ["Jornal Hoje em Dia", "@jornalhojeemdia", "2021-01-27T23:58:15.000Z", "N\u00e3o vai ter 'corre-corre' por vacina contra a Covid-19 em BH, diz Kalil", "N\u00e3o vai ter 'corre-corre' por vacina contra a Covid-19 em BH, diz Kalil\nO prefeito Alexandre Kalil (PSD) afirmou nesta quarta-feira (27) que n\u00e3o vai haver\nhojeemdia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362278926769348609/1Ba80htd?format=jpg&name=small", "9", "2", "25"]]