[["Patricia Jaime", "@PJaime_", "2021-01-09T17:53:50.000Z", "Meu momento ostenta\u00e7\u00e3o. Eu visitava os museus do Butantan antes de ser moda. Al\u00e9m disso, meu filho aprendeu a andar de bicicleta l\u00e1, entre muito verde, cobrinhas, macacos e ci\u00eancia.", "Comentar o Tweet\nInstituto Butantan\n@butantanoficial\n \u00b7 9 de jan\nTemos certeza que todos est\u00e3o com saudades de visitar os nossos museus, por isso fizemos mais um tour virtual, agora do Museu Biol\u00f3gico.\n\nA ideia \u00e9 trazer voc\u00eas para perto de n\u00f3s, mesmo que virtualmente!\nConfira o v\u00eddeo!\nhttps://instagram.com/tv/CJ1MrUAHTWL/?utm_source=ig_web_copy_link\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349786271850369031/u4sZERnW_mini.jpg", "2", "1", "39"], ["denise", "@denise47613384", "2021-01-09T23:48:02.000Z", "URGENTE: Anvisa diz que faltam dados para an\u00e1lise de uso emergencial da Coronavac - Terra Brasil Not\u00edcias", "URGENTE: Anvisa diz que faltam dados para an\u00e1lise de uso emergencial da Coronavac - Terra Brasil...\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) informou, neste s\u00e1bado (9), que o Instituto Butantan\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360761821192282113/YQBcSfcY?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["Bruna Narcizo", "@brunanarcizo", "2021-01-09T23:48:28.000Z", "Avesso a entrevistas, o fundador da Cyrela, Elie Horn, tomou um caf\u00e9 da manh\u00e3 virtual comigo nesta semana. Ele est\u00e1 h\u00e1 dez meses sem sair de sua casa em SP e quer tomar a vacina para deixar o isolamento", "\u00c9 uma vergonha o atraso da vacina; adoraria j\u00e1 ter sido vacinado, diz Elie Horn - 09/01/2021 -...\nAos 76 anos e recluso h\u00e1 dez meses, fundador da Cyrela diz que demora na vacina\u00e7\u00e3o prejudica a todos\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360957699245158406/qygKsFKn?format=jpg&name=small", "2", "1", "25"], ["Bea(triz) Portella", "@portella_bea", "2021-01-09T23:57:57.000Z", "@obscovid19br\n   Minha primeira vacina em Abril de 1959 \n\n#MostraAcarteirinha", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVB3iiXMAAlTM2?format=jpg&name=small", "2", "1", "13"], ["a avon \u00e9 pra todES", "@viniciusvanelli", "2021-01-09T23:54:12.000Z", "1 ano que eu tava brasilia com meus priminhos e meus tios \n VAI PRO INFERNO CORONA", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVBUlBXIAAAClO?format=jpg&name=small", "4", "", "63"], ["gwynbleidd", "@ptrdrn", "2021-01-09T23:52:38.000Z", "me co\u00e7ando dps da vacina", "Comentar o Tweet\nGators Daily\n@GatorsDaily\n \u00b7 9 de jan\nscritchy scratchy", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185213289590120452/yX-rWH9I_mini.jpg", "", "", "9"], ["J\u00f4natas Santos", "@jonatinhosx", "2021-01-09T23:55:19.000Z", "P\u00f3s vacina eu vou estar assim. Quem quiser vem q vem", "Comentar o Tweet\nXione\n@fsliper\n \u00b7 8 de jan\nquerie t\u00e1 assim c minhes amigues\nMostrar esta sequ\u00eancia\n0:31\n309,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359309557378523139/aPBZ5vhS_mini.jpg", "", "", "7"], ["Mateus Pinto", "@matebsp", "2021-01-09T23:53:58.000Z", "J\u00e1 vou montar minha barraca na porta do postinho de vacina\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nInstituto Bunbuntantan\n@institutobuntan\n \u00b7 8 de jan\nInformamos que f\u00e3s da Madonna ter\u00e3o prioridade na vacina\u00e7\u00e3o, assim como ela.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347632820206907392/K6qo65NT_mini.jpg", "", "", "4"], ["gabiru", "@DISKGABIRU", "2021-01-09T23:49:44.000Z", "AQUELE parcos que eu ca\u00ed dentro da lagoa com jacar\u00e9, ralei o joelho e o cotovelo nas pedras da margem e no asfalto, troquei de idioma (?), vomitei na pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, fui ajudado pelo seguran\u00e7a da madrugada e voltei pra casa no primeiro bus\u00e3o ", "Comentar o Tweet\nDudu\n@Dudu\n \u00b7 7 de jan\nQual a sua hist\u00f3ria de b\u00eabado que voc\u00ea mais tem medo que se repita? \n\nEu sou o dia que inundei meu apartamento porque dormi no chuveiro.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347707137745694721/DK9xxFsY_mini.jpg", "", "", "3"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-01-09T23:49:17.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que vacina\u00e7\u00e3o vai ocorrer simultaneamente no pa\u00eds - Agora Not\u00edcias Brasil", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que vacina\u00e7\u00e3o vai ocorrer simultaneamente no pa\u00eds - Agora Not\u00edcias Brasil\nEm nota, pasta afirma que totalidade das vacinas produzidas pelo Instituto Butantan ser\u00e3o adquiridas pelo governo federal\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113329561133062/7Mm2mdxv?format=jpg&name=small", "", "6", "11"], ["Farley e eu", "@ErickkFarley", "2021-01-09T23:59:29.000Z", "Medo na vacina?? Eu almo\u00e7ava no RU quando ainda era Ripasa", "Comentar o Tweet\nsana\n@thaylunas_\n \u00b7 9 de jan\nmedo da vacina? eu tomava caipirinha em festa do bloco h twitter.com/_droll/status/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356005413783810050/p0-crxsX_mini.jpg", "", "", "9"], ["Joaquim Oresko", "@JoaquimOresko", "2021-01-09T23:49:44.000Z", "https://epocanegocios.globo.com/Mundo/noticia/2021/01/corrida-nos-eua-para-evitar-que-milhoes-de-vacinas-acabem-no-lixo-enquanto-milhares-morrem-por-covid-19.html\u2026 n\u00e3o t\u00e3o conseguindo aplicar as vacinas e corre o risco de muitas irem pro lixo. Aproveita e vacina o pessoal da NBA. Como tu citou, vai ser uma forma de incentivar o povo.", "A corrida nos EUA para evitar que milh\u00f5es de vacinas acabem no lixo enquanto milhares morrem por...\nAtrasos e problemas de log\u00edstica fazem com que milh\u00f5es de doses corram o risco de expirar antes de serem distribu\u00eddas; governo federal culpa estados, que reclamam da falta de apoio e estrutura\nepocanegocios.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773404496539654/7uRhgt8D?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["F4IRY.", "@gzrillaz", "2021-01-09T23:51:10.000Z", "o ultimo eh o gato q tomou a vacina", "Comentar o Tweet\nceds \u26a2 (off)\n@indominuswaxx\n \u00b7 8 de jan\ngato\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362932626265407490/ZKxAypRj_mini.jpg", "", "", "5"], ["Glauce Ver\u00f4nica", "@GlauceCabral", "2021-01-09T23:54:06.000Z", "Tudo por Dinheiro!!\nA China Comunista.. com o apoio do Pilantra D\u00f3ria.. quer enfiar essa vacina BOMBADA nos brasileiros!!", "Comentar o Tweet\nAndre RB\n@AndreRicBrasil\n \u00b7 9 de jan\nButantan n\u00e3o divulgou \u00edndice geral de efic\u00e1cia, diz cientista da USP - Agora Not\u00edcias Brasil https://agoranoticiasbrasil.com.br/butantan-nao-divulgou-indice-geral-de-eficacia-diz-cientista-da-usp/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297724536780136455/dOYRHo61_mini.jpg", "", "2", "3"], ["Coer\u00e7\u00e3o do \u20bfem", "@coercaodobem", "2021-01-09T23:48:03.000Z", "\"Meu filho tomou vacina e t\u00e1 normal.\"\n\nO filho:", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErU_7ZAXAAI2cBS?format=jpg&name=small", "1", "2", "33"], ["Ju\u00e3o", "@__Fofin", "2021-01-09T23:45:14.000Z", "Se eu tomar vacina e virar um Jacar\u00e9 tudo bem, agora se eu tomar e ficar igual o pr\u00edncipe Philip eu j\u00e1 tenho que pensar se tomo ou n\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErU_SBBXIAEG2LE?format=jpg&name=360x360", "1", "", "3"], ["eita mulinga", "@emyli_mendes1", "2021-01-09T23:52:08.000Z", "Medo de vacina? Eu j\u00e1 bebi \u00e1gua da unifesspa quando tinha um aviso pra n\u00e3o beber pq o bebedouro estava em manuten\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nkunoichi da folha 30\n@zabelaprado_\n \u00b7 8 de jan\nmedo da vacina? eu j\u00e1 bebi \u00e1gua da unifesspa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355897335239340032/tJZC5Rp8_mini.jpg", "1", "", "5"], ["DJ WAGNER DO JACA OFICIAL", "@DjWagnerDoJacaa", "2021-01-09T23:51:02.000Z", "TUDO PRONTO.\nPagoFunkDrinksBar\nAQUI NO JACAR\u00c9", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVAnDCXcAE-zTv?format=jpg&name=medium", "1", "", "8"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-01-09T23:55:49.000Z", "#Coronav\u00edrus \n O Brasil registrava 202.631 mortes por covid-19 at\u00e9 as 17h30 deste s\u00e1bado (9.jan), de acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. S\u00e3o 1.171 v\u00edtimas a mais que o registrado no dia anterior. \n\nSaiba mais: https://poder360.com.br/coronavirus/brasil-registra-mais-1-171-mortes-por-covid-19-e-total-vai-a-202-631/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVBtNdXYAEek68?format=png&name=small", "4", "6", "12"], ["Igor Reale", "@igorrealequatro", "2021-01-09T23:49:05.000Z", "Nessa hist\u00f3ria da blogueira com a blogueira eu n\u00e3o sei nem o que dizer. \u00d3bvio que \u00e9 muito sem no\u00e7\u00e3o a pessoa ficar repassando esse tipo de informacao, mas que diabo de m\u00e9dico \u00e9 esse que fica dando esse tipo de info sobre vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVAKnVXEAAqO7H?format=jpg&name=small", "3", "1", "41"], ["Adriana Vandoni", "@adrianavandoni", "2021-01-09T23:57:18.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o negacionistas que ainda est\u00e3o por aqui, melhor ir preparando uma roupitcha de jacar\u00e9 \n pq toooooodos v\u00e3o tomar coronavac, a vacina \u201cchinesa\u201d.\nO governo federal vai comprar tooooda a vacina do Butant\u00e3, a \u201cvacina do D\u00f3ria\u201d, nunt\u00e9m?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348056266107744257/pu/img/LXXds4s8iy-fdxjp.jpg", "", "", "3"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-01-09T23:50:06.000Z", "Rainha Elizabeth e Pr\u00edncipe Philip recebem vacina contra a Covid-19 no Reino Unido - Agora Not\u00edcias Brasil\n\nPronta para mais uma Era do Gelo.", "Rainha Elizabeth e Pr\u00edncipe Philip recebem vacina contra a Covid-19 no Reino Unido - Agora Not\u00edcias...\nCom mais de 90 anos, ambos est\u00e3o no grupo de risco para o coronav\u00edrus e, portanto, priorit\u00e1rio para receber a vacina. Pa\u00eds come\u00e7ou imuniza\u00e7\u00e3o em dezembro.\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361442315106189316/5S1lKxu8?format=jpg&name=small", "7", "2", "8"]]