[["Debinha Bolsonaro 2026. pode chorar", "@Debinha51902436", "2021-01-26T23:55:02.000Z", "https://twitter.com/LucianaACBarros/status/1354101366915006471?s=08\u2026 O M\u00c9DICO DISSE QUE CLOROQUINA CURA! Esse eu confio mas, vacina feita em 10 meses e quem faz \u00e9 a China que trouxe a praga p c\u00e1 N\u00c3O!    #JornalDaRecord", "Comentar o Tweet\nLuciana Barros\n@LucianaACBarros\n \u00b7 26 de jan\nFeliz da cidade q tem um prefeito como o Prefeito da Cidade de Porto Feliz/SP. Que Deus o aben\u00e7oe infinitamente.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348301493531783171/jEAuiYZ5_mini.jpg", "", "3", "3"], ["ana justi", "@_anajusti", "2021-01-26T23:53:02.000Z", "refletindo aqui que se n\u00e3o fosse o coronga era pra eu casar esse ano", "Comentar o Tweet\nfranci\n@francifsc\n \u00b7 26 de jan\n@_anajusti dois anos de noivadooo ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033003413104152577/1omarbsR_mini.jpg", "3", "", "9"], ["Beth Mafra.#BolsonaroTemRazao#Justi\u00e7aParaEustaquio", "", "2021-01-26T23:54:37.000Z", "Assim \u00e9 como a elite se vacina diante das c\u00e2meras:\n\nA agulha vai para dentro da seringa. H\u00e1 um tubo com uma mola, de modo que faz a agulha surgir de novo. Voc\u00ea p\u00f5e l\u00edquido na seringa, e vai subir para a al\u00e7a do \u00eambolo. N\u00e3o d\u00f3i nem um pouco.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354216047713394691/pu/img/F9aMB8-iWFY3XI8T.jpg", "", "8", "10"], ["Anna L\u00eddia Di N\u00e1poli", "@anninhalidia", "2021-01-26T23:53:28.000Z", "Lua em c\u00e2ncer e eu chorando, ao assistir \u00e0 regrava\u00e7\u00e3o do funk #Butantan \nPenso em tudo que envolve essa vacina: nas v\u00edtimas, na humanidade e no fato de ser brasileira.", "MC Fioti - Vacina Butantan - Remix Bum Bum Tam Tam (KondZilla)\nOU\u00c7A NOSSOS HITS:https://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdYhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDYSHOWS:(11) 2385-0126KondZilla RecordsLETRA:\u00c9 a vacina e...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360552872686063616/VBUaz8rb?format=jpg&name=240x240", "", "", "4"], ["Caco Brasil", "@CacoBrasil2", "2021-01-26T23:56:02.000Z", "\" N\u00e3o tem vacina, d\u00ea leite Mo\u00e7a \"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsskxuyXIAE0F9j?format=jpg&name=small", "", "6", "13"], ["Sebasti\u00e3o Maciel", "@tiao_maciel", "2021-01-26T23:55:11.000Z", "Bolsonaro mentiu ao dizer que compraria toda vacina aprovada pela Anvisa", "Bolsonaro mentiu ao dizer que compraria toda vacina aprovada pela Anvisa\nEm duas ocasi\u00f5es em 2020, o presidente descartou a CoronaVac, que chamava de 'vacina chinesa' e de 'vacina do Doria:\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361972143370682368/BgXESnMs?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Jo\u00e3o Veiga", "@joaoaveiga", "2021-01-26T23:59:17.000Z", "O problem da amplifica\u00e7\u00e3o nas redes sociais. Ainda hoje no trabalho me disseram mais uma variante da hist\u00f3ria da pol\u00edcia que manda sair algu\u00e9m de um supermercado e saem N pessoas. Confirmem *sempre* as hist\u00f3rias. Mesmo que sejam familiares a contar.", "Comentar o Tweet\nVOST Portugal\n@VOSTPT\n \u00b7 26 de jan\nESCLARECIMENTO\nNo passado domingo, 24JAN2021,  um tweet foi publicado relatando uma situa\u00e7\u00e3o num hospital. Fizeram-nos chegar esse tweet e de imediato tent\u00e1mos atestar da veracidade do mesmo.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352248230596194305/icBs6aP4_mini.jpg", "", "", "3"], ["Val", "@jt_cia", "2021-01-26T23:59:44.000Z", "Fica em casa troux\u00e3o! O Bill Gates vende o Teams e depois a vacina.", "Comentar o Tweet\nValor Econ\u00f4mico\n@valoreconomico\n \u00b7 26 de jan\nLucro da Microsoft cresce 32% no quarto trimestre\nhttps://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/01/26/lucro-da-microsoft-cresce-32percent-no-4o-trimestre.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_mini.jpg", "1", "3", "9"], ["Vin\u00edcius Moura", "@VinicsMoura", "2021-01-26T23:55:58.000Z", "Kamen Rider!\n\nPelo o que falaram, amanh\u00e3 tem novidade de coisa moderna. Fico na expectativa do Blue Period que tem cara de NewPOP.", "Comentar o Tweet\nChuva de Nanquim\n@Chu_Nan\n \u00b7 26 de jan\nGostaram da premissa do selo Xogum? Qual an\u00fancio de hoje da #NewPOPWEEK foi o seu favorito? \n\nE por \u00faltimo: o que esperam para amanh\u00e3?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230189640847589377/US_XDQr__mini.jpg", "", "1", "4"], ["Yuri", "@Yuri_m_antunes", "2021-01-26T23:55:53.000Z", "Um ex presidente da Rep\u00fablica e o presidente da c\u00e2mara articulam a vinda de insumos para a vacina\u00e7\u00e3o do Brasil. O Governo do \n@jairbolsonaro\n acabou j\u00e1. #RenunciaBolsonaro que fica menos feio. #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 26 de jan\nNove ex-ministros do Meio Ambiente pedem que europeus ajudem na pandemia na Amaz\u00f4nia https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2021/01/nove-ex-ministros-do-meio-ambiente-pedem-que-europeus-ajudem-na-pandemia-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "1", "2"], ["Inter de Mil\u00e3o Depr\u00ea", "@InterDyLimao", "2021-01-26T23:52:57.000Z", "eu ia dizer que esse foi o Handanovic no segundo tempo\n\nmas foi assim o jogo todo\ne isso n\u00e3o \u00e9 um elogio\n\nBra\u00e7o de jacar\u00e9 do caralho\nn\u00e3o pula em uma bola", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsskE_EXUAMg7W2?format=jpg&name=900x900", "3", "1", "39"], ["Bianca Colombari", "@b1ancap", "2021-01-26T23:46:43.000Z", "Boa noite!\n\nPreciso da for\u00e7a de voc\u00eas, ainda muitos dos espectadores assistem meus v\u00eddeos e n\u00e3o s\u00e3o inscritos, n\u00e3o curtem, n\u00e3o comentam para dar engajamento.\nSe inscreva, curta, comente e compartilhe <3\n#ancap #anarcocapitalismo #libertarianismo #libertarian #TaxationIsTheft", "Comentar o Tweet\nBianca Colombari\n@b1ancap\n \u00b7 24 de out de 2020\nO v\u00eddeo sobre COMO CONHECI O LIBERTARIANISMO j\u00e1 est\u00e1 no ar. N\u00e3o se esque\u00e7a de conferir, curtir, se inscrever no meu canal e principalmente deixar nos coment\u00e1rios como voc\u00eas conheceram o libertarianismo, tamb\u00e9m! Fortalece a\u00ed com seu RT \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EsshL8VXEAAXrQ7?format=png&name=small", "2", "10", "28"], ["Corpo de Bombeiros Militar de Ituporanga", "@cbmscituporanga", "2021-01-26T23:51:24.000Z", "  Mais bombeiros vacinados contra a Covid-19! Agora em Ararangu\u00e1. \n\nEm parceria com a @prefeituraararangua bombeiros militares, que atuam em ocorr\u00eancias na #ambul\u00e2ncia no munic\u00edpio, receberam a primeira dose do imunizante. \n #CBMSC #Ararangua #Covid19 #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EssjtuJW4AAMHOG?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["gus", "@somentegus", "2021-01-26T23:53:59.000Z", "*receberam a primeira dose da vacina contra a Covid-19", "Comentar o Tweet\nJornal do Com\u00e9rcio\n@JC_RS\n \u00b7 26 de jan\n#Sa\u00fade: Mais de 93,4 mil ga\u00fachos dos grupos priorit\u00e1rios j\u00e1 est\u00e3o imunizados contra a Covid-19\n\nhttps://jornaldocomercio.com/_conteudo/especiais/coronavirus/2021/01/776125-mais-de-93-4-mil-gauchos-dos-grupos-prioritarios-ja-estao-imunizados-contra-a-covid-19.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261315720710938626/5PLeGy4P_mini.jpg", "", "", "2"], ["Rah\n\u00ac\u00ac", "@rahnandes9", "2021-01-26T23:56:38.000Z", "Se n\u00e3o fosse o D\u00f3ria,a vacina n\u00e3o teria aqui. #JornalNacional #JN\nAgora quero ver vc criticando os milhoes de reais q foram gastos com leite condensado,chicletes.....esses alimentos in\u00fateis inv\u00e9s gastar com as vacinas e os cilindros de oxig\u00eanio.", "Comentar o Tweet\nKadu\n@equipa\n \u00b7 26 de jan\nCHUPA DORIA !!!! CHUPA GLOBOLIXO!!! CHUPA NHONHO !!! LOUCO P COLOCAR EM GUERRA A CHINA E O GOVERNO FEDERAL P FODER TODO O POVO BRASILEIRO!!! Hienas desgra\u00e7adas !!!S\u00d3 TOMAM NA CABE\u00c7A SEMPRE #jornalnacional", "https://pbs.twimg.com/profile_images/897425919589134340/LuK7ubaE_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Correio do Povo", "@correio_dopovo", "2021-01-26T23:57:33.000Z", "Argentina envia avi\u00e3o para buscar na R\u00fassia terceira remessa de vacinas Sputnik V http://bit.ly/3qSXxIz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsslHWuW8AYtn9v?format=jpg&name=small", "", "4", "27"], ["Amandinha", "@marinaruymaciel", "2021-01-26T23:55:39.000Z", "A tia da minha irm\u00e3 disse que a vacina contra covid tem RESTO DE ABORTO. Ser\u00e1 que fica caro pra jogar essa mulher no lago sem colete salva vidas? S\u00f3 fala bobagem! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EssksLpW4AIR2ga?format=jpg&name=small", "11", "", "13"], ["Mongrel Goddess", "@mongreloutsider", "2021-01-26T23:55:30.000Z", "Duas coisas:\n*dinheiro n\u00e3o vem de Epson e o governo n\u00e3o tem capacidade de comprar/distribuir tudo \n*vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 jogo de soma zero. Cada pessoa vacinada deixa dr infectar outras tantas, protegendo a todos.", "Comentar o Tweet\nMariana Varella\n@marivarella\n \u00b7 26 de jan\n\u00d1 haver\u00e1 vacinas dispon\u00edveis p/ todos este ano. Se um funcion\u00e1rio de uma empresa privada, jovem e  sem comorbidades tomar uma vacina agora, significa q alguem dos grupos priorit\u00e1rios deixou de tomar. Al\u00e9m de imoral, compromete a estrat\u00e9gia de vacina\u00e7\u00e3o.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326610018641317895/4fBcRmMU_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Correio do Povo", "@correio_dopovo", "2021-01-26T23:56:30.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza plano de vacina\u00e7\u00e3o com novas categorias na prioridade http://bit.ly/3chDsYi", "", "https://pbs.twimg.com/media/Essk4l8XEAUn91t?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Kemper", "@EuKemper", "2021-01-26T23:59:56.000Z", "Eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!! Hahahahahahahhahahahahah vem vacina que vai ter chopp, caneca e churrasco!! #CCC", "Comentar o Tweet\nL\u00e9o\ndas canecas\n@LeuMafia_\n \u00b7 26 de jan\nDisso que eu t\u00f4 falando kkkkkk\nToma uma pra ficar doid\u00e3o kkkk  twitter.com/EuKemper/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303489142454718467/Qi0eVJmm_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Money Times", "@leiamoneytimes", "2021-01-26T23:54:46.000Z", "Em caso de 2\u00aa onda da pandemia, BC e governo v\u00e3o agir atentos a limites fiscais, diz Campos Neto https://moneytimes.com.br/em-caso-de-2a-onda-da-pandemia-bc-e-governo-vao-agir-atentos-a-limites-fiscais-diz-campos-neto/\u2026  #BancoCentral #C\u00e2mbio #Coronav\u00edrus #Economia  #RobertoCamposNeto", "Em caso de 2\u00aa onda da pandemia, BC e governo v\u00e3o agir atentos a limites fiscais, diz Campos Neto\nO presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, disse nesta ter\u00e7a-feira que, se houver uma segunda onda da pandemia do coronav\u00edrus no pa\u00eds, o BC e o governo ir\u00e3o \"atuar como t\u00eam que atuar\",...\nmoneytimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361549933329997824/JHzwdo3K?format=jpg&name=small", "2", "", "15"], ["reporterdecrime", "@reporterdecrime", "2021-01-26T23:57:28.000Z", "A prova de Bolsonaro come\u00e7a a perder apoio de crist\u00e3os: entidades cat\u00f3licas e evang\u00e9licas se unem para protocolar pedido de impeachment do Presidente por negar acesso \u00e0 vacina contra Covid. \n@hilde_angel", "Grupos religiosos pedem impeachment de Bolsonaro por 'n\u00e3o acesso \u00e0 vacina'\nEntidades cat\u00f3licas e evang\u00e9licas protocolaram hoje um pedido de Impeachment contra presid...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359580449526468616/s0g6Qon-?format=jpg&name=small", "2", "6", "42"]]