[["elly", "@ellyintheworld", "2021-01-08T23:54:14.000Z", "\"dsp, vc prefere legendar os videos do kard no yt ou brigar com um jacar\u00e9\"\n\ndsp: vem pro pau lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3wMEXYAUPxr9?format=jpg&name=small", "1", "3", "9"], ["Todo mundo odeia Papo X", "@papoxvoltou", "2021-01-08T23:55:44.000Z", "Se o cara disse que n\u00e3o vai tomar vacina, porque ele t\u00e1 colocando seu cart\u00e3o de vacina sob sigilo?", "Comentar o Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 8 de jan\nO Planalto decretou sigilo de at\u00e9 100 anos ao cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o do presidente Bolsonaro e a qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre as vacinas que ele recebeu. \n https://oantagonista.com/brasil/planalto-impoe-sigilo-de-ate-100-anos-sobre-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "9", "1", "21"], ["Leonardo", "@LeonardoMorim1", "2021-01-08T23:56:44.000Z", "Eu trabalhando depois de tomar a vachina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4U0PWMAE6Fei?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["RAP MAIS", "@RapMais", "2021-01-08T23:59:41.000Z", "MC Fioti promete nova vers\u00e3o do hit \u201cBum Bum Tam Tam\u201d ap\u00f3s efic\u00e1cia da vacina do Instituto Butant\u00e3 ser anunciada - https://portalrapmais.com/mc-fioti-promete-nova-versao-do-hit-bum-bum-tam-tam-apos-eficacia-da-vacina-do-instituto-butanta-ser-anunciada/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP5AIyXAAgRuDO?format=png&name=small", "27", "228", "2,2 mil"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-08T23:54:00.000Z", "Zema sanciona lei que garante vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra a Covid-19 em MG https://otempo.com.br/cidades/zema-sanciona-lei-que-garante-vacinacao-gratuita-contra-a-covid-19-em-mg-1.2433120\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3tAIXIAImDNF?format=jpg&name=small", "", "9", "87"], ["Jalvin", "@cauvinista", "2021-01-08T23:56:47.000Z", "L\u00e1 por abril/20, qnd poucas pessoas esgotaram o \u00e1lcool em gel dos mercados, o problema era o ego\u00edsmo\n\nAgora como \u00e9 gringo estocando vacina, al\u00e9m do necess\u00e1rio, tem quem chame de \"livre mercado\"", "Covid-19: pa\u00edses ricos compraram mais da metade dos estoques de vacinas\nCanad\u00e1 j\u00e1 tem doses suficientes para vacinar seus habitantes at\u00e9 nove vezes, enquanto na\u00e7\u00f5es mais pobres dependem de iniciativa da OMS\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359555592575193097/8dbraOI3?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["vai se fude karol conka", "@marysmello_", "2021-01-08T23:58:54.000Z", "se dependesse de mim esse cara ficava sem vacina pra sempre", "Comentar o Tweet\no que seria basculho?\n@perronicrl\n \u00b7 8 de jan\ngente que balan\u00e7ou a raba em boate clandestina desde abril postando AINNN VACINA FINALMENTE N AGUENTO MAIS\n\nO QUE exatamente vc n aguenta mais meu filho?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233510337225338880/5Vtxy8sm_mini.jpg", "1", "", "7"], ["Eulavo meu carvalho", "@Eulavomeucarv", "2021-01-08T23:53:19.000Z", "O Planalto n\u00e3o deveria impor sigilo de cem anos ao cart\u00e3o de vacina de Bolsonaro e deixar o de Temer de fora.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3i2pW4AIs0Cc?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Anti gado Anti mortadela Anti Coron\u00e9", "@MIGUELVGN881", "2021-01-08T23:57:36.000Z", "Algu\u00e9m poderia me esclarecer uma coisa?\nA vacina pra Covid19 tem que ser aplicada no osso?\nOlha o tamanho dessas agulhas", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4hQrXMAEgxr6?format=jpg&name=small", "28", "3", "49"], ["\ud835\udd77\ud835\udd78 \ud835\udd6f\ud835\udd74\ud835\udd7e\ud835\udd7e\ud835\udd70", "@OTalDoLm1", "2021-01-08T23:58:55.000Z", "Minhas amgs tudo v\u00e3o ficar sem vacina KKKKK", "Comentar o Tweet\njo\u00e3ozinho\n@juaotenorio\n \u00b7 7 de jan\nSem vacina pra quem menos de 1,70!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362033815103881219/o8QDBzbs_mini.jpg", "", "3", "4"], ["Gabbardo", "@GabbardoJoao", "2021-01-08T23:52:59.000Z", "\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo", "\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360709461258735619/lF4IihKS?format=jpg&name=240x240", "7", "21", "157"], ["R\u00e1dio Super 91.7 FM", "@supernoticiafm", "2021-01-08T23:54:01.000Z", "Zema sanciona lei que garante vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra a Covid-19 em MG https://otempo.com.br/cidades/zema-sanciona-lei-que-garante-vacinacao-gratuita-contra-a-covid-19-em-mg-1.2433120\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3tIzXEAMtEFQ?format=jpg&name=small", "1", "3", "8"], ["LJ", "@lj_gfbpa", "2021-01-08T23:51:53.000Z", "Pode tacar vacina em mim\nEu amoooooi esse cara kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "Comentar o Tweet\nleo\n@ou_antonio\n \u00b7 8 de jan\nF\u00e3s deste homem ser\u00e3o todos vacinados.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358457689966342150/M4RIOiI2_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Bruno Filardi, MD, PhD", "@mab_sp125", "2021-01-08T22:21:31.000Z", "Senhoras e senhores: eu vos apresento o Brasil.", "Comentar o Tweet\nG1\n@g1\n \u00b7 8 de jan\n'Bum bum tam tam' vira hino da CoronaVac, e MC Fioti faz vers\u00e3o em homenagem \u00e0 vacina http://glo.bo/35oUKhT #G1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_mini.jpg", "115", "156", "2,2 mil"], ["Barusu", "@portugassis", "2021-01-08T23:56:24.000Z", "Essa \u00e9 uma guerra pol\u00edtica rid\u00edcula, mas apesar dos pesares a atitude de D\u00f3ria fez o governo federal se mexer, se n\u00e3o fosse isso, duvido que t\u00e3o cedo ter\u00edamos vacina\u00e7\u00e3o por aqui.", "Comentar o Tweet\nGabbardo\n@GabbardoJoao\n \u00b7 8 de jan\n\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews-edicao-das-16/video/se-o-ministerio-da-saude-antecipar-vacinacao-sao-paulo-vai-acompanhar-diz-gabbardo-9163561.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239384838290968576/vPV0DEYT_mini.jpg", "", "", "5"], ["Jean-Philip Struck", "@jeanstruck", "2021-01-08T23:56:37.000Z", "A oferta era de 70 mi, com in\u00edcio de alguma entrega em dezembro, como ocorreu em dezenas de outros pa\u00edses. Essa \u00e9 a nota da Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4SsyXMAI0Aw_?format=jpg&name=900x900", "2", "3", "8"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-08T23:55:47.000Z", "Israel aumenta a fiscaliza\u00e7\u00e3o durante o terceiro confinamento nacional como forma de conter o avan\u00e7o do coronav\u00edrus. E cerca de 20% dos israelenses j\u00e1 foram vacinados e a expectativa \u00e9 de que todos estejam imunizados at\u00e9 o fim de mar\u00e7o #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1347693220742852609/img/DGmRsUA_id-wBNRr.jpg", "", "2", "15"], ["Bianka Vieira", "@biankaavieira", "2021-01-08T23:57:01.000Z", "O governador de SP, Jo\u00e3o Doria, divulgou um t\u00edtulo \"mais otimista\" de reportagem publicada pela Science sobre o an\u00fancio da Coronavac, realizado na quinta (7) pelo Butantan. A revista faz coro \u00e0 cr\u00edtica de pesquisadores de que detalhes ainda s\u00e3o vagos:", "Doria divulga, com t\u00edtulo alterado, reportagem cr\u00edtica da Science sobre Coronavac - 08/01/2021 -...\nRevista cient\u00edfica afirmou que detalhes sobre efic\u00e1cia da vacina divulgados pelo Instituto Butantan ainda s\u00e3o vagos\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362492707327930369/R6qFbU1l?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["PORTAL EVERGLOW \u2727", "@portaleverglow", "2021-01-08T23:56:16.000Z", " O KoreaBoo divulgou um artigo sobre o sumi\u00e7o do EVERGLOW das redes sociais.\n\n\"Preocupa\u00e7\u00f5es crescem para o EVERGLOW depois de 6 semanas testadas positivo para coronavirus\"\n\n#EVERGLOW #\uc5d0\ubc84\uae00\ub85c\uc6b0 \n@EVERGLOW_twt\n #YueHuaHowIsEVERGLOW", "Worries Grow For EVERGLOW 6 Weeks After They Tested Positive For Coronavirus - Koreaboo\nAfter two EVERGLOW members sadly tested positive for COVID-19 (novel coronavirus) in December, fans are beginning to worry about the members' health.\nkoreaboo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362921594771939328/PsI0vKKm?format=jpg&name=small", "", "14", "57"], ["Arimat\u00e9ia Mac\u00eado", "@ArimateiaMacedo", "2021-01-08T23:56:14.000Z", "Mandetta elogia Butantan por vacina e cutuca: \"Se log\u00edstica n\u00e3o atrapalhar\" \n@UOLNoticias\n @UOL", "Mandetta elogia Butantan por vacina e cutuca: \"Se log\u00edstica n\u00e3o atrapalhar\"\nO ex-ministro da Sa\u00fade Henrique Mandetta elogiou a equipe do Instituto Butantan, que deu e...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362606085245403138/j9y7SAzV?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Legitimadora de Shippada", "@vickyNaoMeAchem", "2021-01-08T23:58:11.000Z", "Alerta de gatinho\n\nMelhor sequ\u00eancia q resume minha amizade com a \n@Lilianasvezes\n \n\nPelamor de Nossa senhora da tequila, agiliza essa vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4pulXMAUYD3k?format=jpg&name=small", "2", "1", "15"], ["pescador parrudo socialista", "@cubalanssa", "2021-01-08T23:50:51.000Z", "Fui visitar Neydoca hoje e 2021 j\u00e1 pode acabar pois me encontro extremamente feliz e completo. Prometeu tonar vacina e ficou duas horas me ouvindo e papeando de longe: \"Tira essa m\u00e1scara que eu n\u00e3o te ou\u00e7o!\" hehe", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP2-OqW4AEmFrX?format=jpg&name=small", "2", "", "9"], ["Gustavo Faldon", "@gustavofaldon", "2021-01-08T23:58:17.000Z", "Quero ver entrar no Jap\u00e3o sem ter tomado vacina...", "Comentar o Tweet\nUOL Esporte\n@UOLEsporte\n \u00b7 8 de jan\nBolsonaro diz que ministro japon\u00eas o convidou para as Olimp\u00edadas de T\u00f3quio http://zpr.io/HBsac", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154825575997091840/3cNc5cns_mini.jpg", "3", "", "4"], ["Jhony", "@Xoneey", "2021-01-08T23:59:36.000Z", "Caralho o \n@moreheartless\n vai ficar sem vacina ", "Comentar o Tweet\njo\u00e3ozinho\n@juaotenorio\n \u00b7 8 de jan\nSem vacina pra quem n\u00e3o toma banho!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362033815103881219/o8QDBzbs_mini.jpg", "1", "", "4"]]