[["Rafael Moia Filho", "@rafamfilho", "2021-01-05T23:50:39.000Z", "Governadores cobram cronograma de vacina\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade; pasta n\u00e3o diz data https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/05/governadores-reuniao-pazuello-vacinacao.htm\u2026 Governo Bolsonaro \u00e9 uma caderno em branco, sem projetos, sem obras, sem planos.", "Governadores cobram cronograma de vacina\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade; pasta n\u00e3o diz data\nGovernadores cobraram do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade hoje um cronograma de vacina\u00e7\u00e3o contra a covi...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359950547051311116/ov8rpGTM?format=jpg&name=small", "1", "1", "7"], ["leo", "@lnrdxx", "2021-01-05T23:52:49.000Z", "n\u00e3o aguento mais pensar no passado, corona maldito estou tristeh", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAaqM0XAAAdooR?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-05T23:57:04.000Z", "Doses da Pfizer devem ter intervalo entre 21 e 28 dias", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbi_fXcAAFOVu.jpg", "4", "8", "102"], ["Aperta o Play!", "@ApertaPl4y", "2021-01-05T23:59:48.000Z", "Perto de iniciar a partida, o Palmeiras informou que o lateral direito Maike testou positivo ao Coronavirus e ser\u00e1 desfalque hoje contra o River Plate. \n\nDesjamos for\u00e7a e uma boa recupera\u00e7\u00e3o ao jogador! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAcQJfXYAIYk82?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Rany", "@PsicologaRany", "2021-01-05T23:57:33.000Z", "N\u00e3o vejo a hora de tomar a vacina...\n#VacinaUrgenteNoSus", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbvrKXYAEolC3?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Ascaryan", "@theascaryan", "2021-01-05T23:56:41.000Z", "PBE\n- Nos arquivos do patch 11.2 no pbe, h\u00e1 um modelo de uma variante de pequena lenda ainda n\u00e3o habilitada.\n\nNome\n- \"Ruined Featherknight\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbilfXYAEJxek?format=jpg&name=small", "8", "19", "263"], ["Guilherme Amado", "@guilherme_amado", "2021-01-05T22:22:01.000Z", "Helo\u00edsa Bolsonaro em Washington: 'Poderia estar passeando, mas cidade est\u00e1 fechada'", "Helo\u00edsa Bolsonaro em Washington: 'Poderia estar passeando, mas cidade est\u00e1 fechada'\n'Ge\u00f3rgia conheceu a Casa Branca, tia Ivanka a pegou no colo', disse mulher de Eduardo Bolsonaro\nepoca.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361960029570682882/5xXEeLoa?format=jpg&name=small", "302", "185", "716"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-05T23:55:00.000Z", "Importa\u00e7\u00e3o de vacina pronta de Oxford feita na \u00cdndia custa R$ 56 mi http://r7.com/ogf9 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAZoU4XAAEzrk1?format=jpg&name=small", "2", "1", "9"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-05T23:57:45.000Z", "Pazuello se re\u00fane com Bolsonaro para atualiz\u00e1-lo sobre vacina\u00e7\u00e3o.\nhttp://bit.ly/3bcGJri", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbw9QXIAEl47W?format=jpg&name=small", "11", "8", "13"], ["Pop Stan", "@portalpopstan", "2021-01-05T23:52:46.000Z", "#GRAMMYs teve sua data alterada devido ao coronav\u00edrus. A edi\u00e7\u00e3o deste ano, que ocorreria em 31 de janeiro, foi transferida para o dia 14 de mar\u00e7o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAaj7fXMAADvBP?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["mirella", "@mirellaribass", "2021-01-05T23:55:54.000Z", "praia do rosa tbm n tem corona", "Comentar o Tweet\nmirella\n@mirellaribass\n \u00b7 5 de jan\no que tu ta falando do pessoal q tava na prainha se tava de rolezinho na brava...... hipocrisia n\u00e3o por favor, s\u00f3 fala se tiver moral p isso", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358487578354323461/z-Sm6QN5_mini.jpg", "", "", "3"], ["\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc77\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90", "@leonnardologia", "2021-01-05T23:55:00.000Z", "N\u00e3o temos plano de vacina\u00e7\u00e3o ainda, mas temos essa imagem de Bolsonaro se deteriorando aos poucos!\nN\u00c3O, THANOS!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbJitXIAIeaUe?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["En\u00e9as Silva", "@EnasSilva3", "2021-01-05T23:49:41.000Z", "Chefe da OMS se diz \u201cmuito decepcionado\u201d por China n\u00e3o autorizar entrada de especialistas em coronav\u00edrus.\n\nAlguma surpresa?", "Chefe da OMS se diz \u201cmuito decepcionado\u201d por China n\u00e3o autorizar entrada de especialistas em...\nO diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, est\u00e1 \"muito decepcionado\" pela China ainda n\u00e3o ter autorizado a entrada no pa\u00eds de uma equipe de especialistas...\nmoneytimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361734338551898116/5EnZpGdQ?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["nat\u00e1lia", "@ntlsjqk", "2021-01-05T23:53:00.000Z", "pra quem mora na inglaterra tem um site que d\u00e1 uma estimativa de quando voc\u00ea vai tomar a vacina e se eu morasse l\u00e1 tomaria a primeira dose agora 09/01 e a segunda entre 30/03 e 03/04, fiquei triste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAas07WMAA9RcW?format=jpg&name=small", "4", "3", "9"], ["Jair Lorenzetti Filho #FaceTheClimateEmergency", "@JairLorenzetti", "2021-01-05T23:56:52.000Z", "#PedePraSairBolsonaro\n#RenunciaBolsonaro\n\nSem aux\u00edlio emergencial, sem vacina, sem emprego e felizes com Bolsonaro! \n\nOs perfis an\u00f4nimos bolsonaristas criminosos de estima\u00e7\u00e3o do \n@MomentsBrasil\n lutam pelo direito de mentir e enganar os ineptos para arriscarem suas vidas!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErAblRlW8AEKeWI.jpg", "", "", "2"], ["Jeferson Fernandes", "@DepJeferson", "2021-01-05T23:55:40.000Z", "Enquanto a ind\u00fastria farmac\u00eautica enriquece c/ dinheiro d popula\u00e7\u00e3o enganada p/ mandat\u00e1rio d pa\u00eds, \u00f1 temos previs\u00e3o d vacina, tampouco agulhas e seringas. E kits p/ exames vencem s/ uso. \nSe fosse coisa dum prefeito d cidade pequena j\u00e1 estava preso.", "Sociedades de Infectologia rejeitam uso de medicamentos sem efeito comprovado para Covid-19\nM\u00e9dico da Santa Casa, Cl\u00e1udio Stadnik destaca que oferecer cloroquina e outros \u00e9 gastar dinheiro p\u00fablico com rem\u00e9dios sem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\ncorreiodopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361899827324481537/ucpeFzoU?format=jpg&name=240x240", "", "", "3"], ["augusto", "@swtluiz", "2021-01-05T23:53:33.000Z", "BOLSONARO PELO AMOR DE DEUS ARRUMA LOGO ESSA VACINA", "Comentar o Tweet\nartist yoongi\u2077\n@vantez\n \u00b7 5 de jan\nj\u00e1 que ele se gaba tanto de ser estagi\u00e1rio numa empresa l\u00e1 de s\u00e3o paulo eu acho justo a empresa ter conhecimento do tipo de funcion\u00e1rio que ela emprega e pra quem n\u00e3o sabe \u00e9 essa aqui (ele mesmo informou que trabalha l\u00e1 \n)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362527969147822081/wQGl7p4F_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Mika Lins\natriz e diretora", "@Mikalins", "2021-01-05T23:56:22.000Z", "Olha, vamos ter que tomar vacina particular....", "Comentar o Tweet\nNilson Xavier\n@Teledramaturgia\n \u00b7 5 de jan\nEsque\u00e7am, o Brasil vai pastar o ano inteiro e ao chegar ao final de 2021 ser\u00e1 apenas reconhecido mundialmente como uma vergonha no combate \u00e0 pandemia #JN\nEu mesmo perdi todas as esperan\u00e7as de ser vacinado esse ano. Espero chegar vivo em 2022!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344743054129950720/5BJ-JqJD_mini.jpg", "2", "1", "18"]]