[["j\u00e3ozito", "@jaojaozi", "2021-02-08T23:59:25.000Z", "A cuca na segunda temporada de cidade invis\u00edvel bem que podia ser um jacar\u00e9 tbm", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EtviNufWgAAfi7V.jpg", "3", "", "3"], ["4_P4T3NT3", "@6506148B2", "2021-02-08T23:49:50.000Z", "M\u00e9dico tomou a #vacina e morreu em Salvador. Na m\u00eddia: \"Causa da morte n\u00e3o foi divulgada.\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtvgB-_XAAA0bNo?format=jpg&name=small", "", "4", "4"], ["manu", "@manu_mi30", "2021-02-08T23:50:06.000Z", "tirou minha vacina me deixando apenas de vacina", "Comentar o Tweet\nLuis Di Vasca\n@DiVasca\n \u00b7 8 de fev\n\"E se em vez de vacinas, n\u00f3s us\u00e1ssemos vacinas?\"\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009453062837202944/-atclmwz_mini.jpg", "", "", "3"], ["xico s\u00e1", "@xicosa", "2021-02-08T23:48:18.000Z", "Meio s\u00e9culo na linha de frente da vacina\u00e7\u00e3o no Brasil: \u201cA pandemia nos lembrou o valor do SUS\u201d via \n@elpais_brasil", "Meio s\u00e9culo na linha de frente da vacina\u00e7\u00e3o no Brasil: \u201cA pandemia nos lembrou o valor do SUS\u201d\nO m\u00e9dico Jos\u00e9 C\u00e1ssio de Moraes participa do planejamento das principais campanhas de vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds desde a epidemia de meningite. Ele lamenta os atrasos na imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19: \u201cO Brasil...\nbrasil.elpais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361104650318053378/Ofi1DmBn?format=jpg&name=small", "3", "59", "394"], ["Chico Alencar", "@chico_psol", "2021-02-08T23:47:13.000Z", "A Representa\u00e7\u00e3o protocolada no \n@MP_RJ\n solicita abertura de inqu\u00e9rito civil para apurar frontal viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da efici\u00eancia que, por neglig\u00eancia ou imper\u00edcia na organiza\u00e7\u00e3o da log\u00edstica da aplica\u00e7\u00e3o das vacinas, est\u00e1, literalmente, jogando no lixo a imuniza\u00e7\u00e3o do carioca.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvfbn7XMAUEzK0?format=jpg&name=small", "3", "5", "50"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-08T23:55:32.000Z", "SP inicia vacina\u00e7\u00e3o de idosos com mais de 90 anos por drive thru; veja fotos", "SP inicia vacina\u00e7\u00e3o de idosos com mais de 90 anos por drive thru; veja fotos\nNesta fase, 32.837 pessoas receber\u00e3o vacinas contra a Covid-19, segundo a Secretaria Municipal de Sa\u00fade\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361465004659257346/Ea4V8NfA?format=jpg&name=small", "3", "6", "70"], ["Dom Vito Corleone", "@Spy0081", "2021-02-08T23:58:04.000Z", "Covid19: Estudo da UFSC/FAPESC aponta que tr\u00edplice viral pode reduzir risco de interna\u00e7\u00e3o em 74% | Portal Novo Norte Not\u00edcias https://portalnovonorte.com.br/?p=35874 via portalnovonorte \n\nMuito melhor que a CoronaVac", "Covid19: Estudo da UFSC/FAPESC aponta que tr\u00edplice viral pode reduzir risco de interna\u00e7\u00e3o em 74%\nOs volunt\u00e1rios vacinados com a tr\u00edplice viral tiveram redu\u00e7\u00e3o de 54% na possibilidade de ter sintomas de Covid-19, enquanto o risco de serem internados caiu para 74%. Esses s\u00e3o os dados de uma pesq\u2026\nportalnovonorte.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359871786683424769/6EHnXuNZ?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["ALE PAVANELLI", "@alepavanelli", "2021-02-08T23:46:32.000Z", "E o povo do Rio de Janeiro? Niter\u00f3i, especialmente. V\u00e3o tomar na marra a vacina mesmo? V\u00e3o aceitar?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtvfRqeWQAUkwvb?format=jpg&name=900x900", "9", "15", "36"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-02-08T22:52:12.000Z", "Bolsonaro diz que votou 'sim' em 'plebiscito familiar' para vacinar a m\u00e3e.", "Bolsonaro diz que votou 'sim' em 'plebiscito familiar' para vacinar a m\u00e3e - O Antagonista\nEm sua entrevista \u00e0 Bandeirantes nesta segunda (8), Jair Bolsonaro disse que ele e os irm\u00e3os estavam fazendo uma esp\u00e9cie de plebiscito para saber se a m\u00e3e deles, Olinda Bolsonaro, de 93 anos, ser\u00e1...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361447860731052033/UZprTFSk?format=jpg&name=small", "172", "87", "274"], ["TI Medicina", "@timedicina", "2021-02-08T23:50:07.000Z", "O que acontece se voc\u00ea n\u00e3o tomar a segunda dose da vacina contra Covid-19?", "O que acontece se voc\u00ea n\u00e3o tomar a segunda dose da vacina contra Covid-19?\nA vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 j\u00e1 come\u00e7ou em v\u00e1rios pa\u00edses do mundo, inclusive aqui no Brasil (mesmo que a passos bem lentos). E no momento em que escrevo este artigo, todos...\ngizmodo.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361443793921310720/I1SURIzT?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Sylvio Lincoln Jr", "@SylvioLincoln", "2021-02-08T23:48:49.000Z", "Gozado... Ele mesmo n\u00e3o toma a porra da vacina que distribui!!!!", "Comentar o Tweet\nConservador@ - Rosa\n@Conservadora191\n \u00b7 8 de fev\nA FUNDA\u00c7\u00c3O BILL E MELINDA Gates uniu for\u00e7as com 16 empresas farmac\u00eauticas para promover a fabrica\u00e7\u00e3o e distribuir equitativamente vacinas contra o coronav\u00edrus.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347856917453033475/VVp0j27G_mini.jpg", "", "4", "7"], ["Gen. Gaberto", "@Fakede12hdoGali", "2021-02-08T23:50:13.000Z", "O cara \u00e9 literalmente presidente do pa\u00eds e n\u00e3o consegue decidir sobre a vacina\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria m\u00e3e", "Comentar o Tweet\nDaniel Gullino\n@DanielGullino\n \u00b7 8 de fev\nBolsonaro diz que  irm\u00e3os est\u00e3o fazendo vota\u00e7\u00e3o sobre se sua m\u00e3e deve ser vacinada \u2014 e que ele votou a favor https://oglobo.globo.com/sociedade/vacina/bolsonaro-vota-favor-em-plebiscito-de-irmaos-sobre-vacinar-mae-1-24874599\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255183218946584577/50-udGwC_mini.jpg", "", "", "8"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2021-02-08T23:52:36.000Z", "Vdd ele foi objetivo \u00e9 contra a vacina da coronavac..", "Comentar o Tweet\nCaua Venturini\n@Cauabh\n \u00b7 8 de fev\nAgripino o presidente franc\u00eas \u00e9 NEGACIONISTA??? twitter.com/letsaguiar/sta\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254924830186582016/utpSuJCK_mini.jpg", "", "1", "3"], ["GVBus", "@GVBus", "2021-02-08T23:52:48.000Z", "Em resposta a \n@GVBus", "Por isso, manter os h\u00e1bitos refor\u00e7ados de seguran\u00e7a, com o distanciamento social quando poss\u00edvel, a lavagem das m\u00e3os com \u00e1gua e sab\u00e3o, o uso do \u00e1lcool em gel, o pagamento com o Cart\u00e3oGV \n dentro dos coletivos e, principalmente, o uso da m\u00e1scara, \u00e9 essencial!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4b3.png", "1", "", "2"], ["PortaldoAmazonas.com", "@PortaldoAM", "2021-02-08T23:57:57.000Z", "Governo do Amazonas j\u00e1 entregou mais de 61 mil doses da CoronaVac para capital e interior\nFOTOS: Arthur Castro\nhttps://portaldoamazonas.com/governo-do-amazonas-ja-entregou-mais-de-61-mil-doses-da-coronavac-para-capital-e-interior\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvh2SWXMAEmhBX?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2021-02-08T23:55:11.000Z", "M\u00e9dico tomou a vacina e morreu em Salvador. Na m\u00eddia: \"Causa da morte n\u00e3o foi divulgada.\"\nM\u00eddia s\u00f3 fala de efic\u00e1cia...\nMostra os velhinhos felizes, incentivam o gado  24 h", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvgqq2XEAAAQIo?format=jpg&name=medium", "1", "23", "57"], ["Emerson Damasceno", "@EmersonAnomia", "2021-02-08T23:46:58.000Z", "URGENTE: \u00d3tima not\u00edcia! \u2066\n@STF_oficial\n\u2069 determina que governo federal explicite qual a prioriza\u00e7\u00e3o dos grupos para a Vacina contra a COVID-19. ", "Lewandowski manda governo definir ordem de grupos com prioridade para a vacina contra Covid-19\nMinistro diz que ordem de prefer\u00eancia entre esses grupos n\u00e3o est\u00e1 clara no Plano Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o e pede que grau de risco seja usado como crit\u00e9rio. Prazo \u00e9 de cinco dias.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361399705691947015/0M81G3gy?format=jpg&name=small", "1", "5", "36"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-08T23:49:32.000Z", "Come\u00e7ou nesta segunda (8), no RJ, a vacina\u00e7\u00e3o para os idosos a partir de 89 anos. E o tetracampe\u00e3o Zagallo foi imunizado #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358925763597111297/img/XQE3rYUafp3lweGn.jpg", "2", "4", "17"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-08T23:49:11.000Z", "Em Manaus, os mesmos cientistas que previram uma segunda onda do coronav\u00edrus agora temem uma terceira, causada pelas muta\u00e7\u00f5es #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358925610500857856/img/tBT2Dg7Tf_9EaukU.jpg", "4", "6", "11"], ["ODUCAL", "@Oducal", "2021-02-08T23:57:52.000Z", "PUC Goi\u00e1s ter\u00e1 drive-thru de vacina\nhttps://bit.ly/39ZXwwF", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvhm2lWQAISWv_?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Mari Jurema", "@Mari_Jurema", "2021-02-08T23:48:19.000Z", "Uni\u00e3o recorre de decis\u00e3o da Justi\u00e7a para n\u00e3o pagar aux\u00edlio no Amazonas | Coronav\u00edrus | A Cr\u00edtica | Amaz\u00f4nia - Amazonas - Manaus", "Uni\u00e3o recorre de decis\u00e3o da Justi\u00e7a para n\u00e3o pagar aux\u00edlio no Amazonas | Coronav\u00edrus\nGoverno Federal, por meio da AGU, pediu suspens\u00e3o da ordem da Justi\u00e7a Federal que ordenou o pagamento de aux\u00edlio financeiro de R$ 300. A Justi\u00e7a entende que o momento \u00e9 grave no Estado\nacritica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361157156658176007/9x-PKaaB?format=jpg&name=240x240", "1", "2", "4"], ["jo\u00e3o victor", "@peraltacomics", "2021-02-08T23:55:03.000Z", "bateu uma saudade de acordar cedo todo destru\u00eddo, pegar \u00f4nibus, copiar texto enquanto conversava com meus amgs... corona canalha tirou meu ultimo ano", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EthJTzSWQAEhJUl.jpg", "1", "6", "9"], ["R\u00e1dio Clube do Par\u00e1", "@rclubepara", "2021-02-08T23:51:00.000Z", "Luiza Helena Trajano, dona do Magazine Luiza, lan\u00e7a iniciativa para vacinar todos os brasileiros contra a covid-19 at\u00e9 setembro/2021. Unidos pela Vacina \u00e9 a iniciativa coordenada pelo grupo Mulheres do Brasil, liderado pela empres\u00e1ria e re\u00fane mais de 75 mil mulheres no mundo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etupdu-WgAAiTyd?format=jpg&name=small", "", "", "25"], ["Rede Brasil Amaz\u00f4nia", "@RBATVBelem", "2021-02-08T23:50:00.000Z", "Luiza Helena Trajano, dona do Magazine Luiza, lan\u00e7a iniciativa para vacinar todos os brasileiros contra a covid-19 at\u00e9 setembro/2021. Unidos pela Vacina \u00e9 a iniciativa coordenada pelo grupo Mulheres do Brasil, liderado pela empres\u00e1ria e re\u00fane mais de 75 mil mulheres no mundo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtuohpOXEAIonr-?format=jpg&name=small", "1", "4", "21"]]