[["Maur\u00edcio Bunazar", "@ProfBunazar", "2021-02-10T23:43:12.000Z", "M\u00e9dico rec\u00e9m formado \u00e9 menos m\u00e9dico? M\u00e9dico de fam\u00edlia de elite \u00e9 menos m\u00e9dico? Ali\u00e1s, 99% dos m\u00e9dicos v\u00eam de fam\u00edlia de elite. V\u00e3o ca\u00e7ar sapo", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 10 de fev\nPiv\u00f4s de pol\u00eamica, m\u00e9dicos rec\u00e9m-formados e de fam\u00edlias de elite recebem 2\u00aa dose de vacina em Manaus https://veja.abril.com.br/blog/maquiavel/pivos-de-polemica-medicos-recem-formados-tomam-a-segunda-dose-em-manaus/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "11", "3", "103"], ["Pablo Capistrano", "@PabloCapistrano", "2021-02-10T23:53:36.000Z", "Ato criminoso, gente que faz uma coisa dessas \u00e9 canalha no mais profundo sentido do terno.", "Comentar o Tweet\nR\u00e1dio Sagres 730\n@sagres730\n \u00b7 10 de fev\nV\u00eddeo mostra momento em que vacina n\u00e3o \u00e9 injetada em idosa. Floramy de Oliveira Jord\u00e3o, de 88 anos, s\u00f3 recebeu a dose de forma correta depois que a filha dela, que fez o v\u00eddeo, denunciou o ocorrido. O caso aconteceu em Goi\u00e2nia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/966783002125701120/cOCjTDza_mini.jpg", "2", "1", "9"], ["Benfica da depress\u00e3o", "@DepreBenfica", "2021-02-10T23:53:06.000Z", "*Corona chora no balne\u00e1rio*\nEsgaio: ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5z9MGVIAEnkbd?format=jpg&name=small", "", "114", "513"], ["Filipe JS", "@Filipe9", "2021-02-10T23:57:06.000Z", "Gente me abra\u00e7a, ME ABRA\u00c7A, minha m\u00e3e antivacina diz que vai tomar a vacina mano  T\u00f4 chorando de emo\u00e7\u00e3o", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Et503hTXUAQPf4v.jpg", "1", "", "2"], ["SBT", "@SBTonline", "2021-02-10T23:50:00.000Z", "Covid-19: m\u00e9dicos defendem prioridade de vacina\u00e7\u00e3o para pacientes com c\u00e2ncer - (Via \n@sbtjornalismo\n)\n\nMortalidade em pessoas com a doen\u00e7a chega a ser seis vezes maior ao contrair o novo coronav\u00edrus https://tinyurl.com/sbt160882", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5ftiyXUAIZJSy?format=jpg&name=small", "", "1", "33"], ["Edson Salom\u00e3o", "@edsonsalomaosp", "2021-02-10T23:57:11.000Z", "Amanh\u00e3 as 9h00 estarei conversando com \n@verdouglasgomes\n, Vereador de Niter\u00f3i/RJ, sobre a lei absurda que obriga os cidad\u00e3os que recebem o Aux\u00edlio Emergencial Municipal a tomarem a vacina contra o Covid-19 para n\u00e3o perderem o benef\u00edcio. N\u00e3o perca! Compartilhem.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et505WDUYAAoRrK?format=jpg&name=small", "", "27", "108"], ["malu", "@malufonsecacf", "2021-02-10T23:50:22.000Z", "Corona que me perdoe mas vou ter q lan\u00e7ar o evento nos 20 anos dela", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5zVMMWQAA2P3N?format=jpg&name=240x240", "2", "", "5"], ["maria brum", "@mariaelisabrum", "2021-02-10T23:58:18.000Z", "enquanto isso minha av\u00f3 segue sem vacina ...", "Comentar o Tweet\nnalu\n@naludelph\n \u00b7 10 de fev\nkakakak nego q n tem contato direto c covid e nem \u00e9 idoso sendo vacinado vai entender\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362219188702613505/yId_24J8_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Kim D. Paim", "@kimpaim", "2021-02-10T22:26:06.000Z", "Auhauahahuahau\n\nUsem 2 m\u00e1scaras agora!\n\nCi\u00eancia! Sigam a Ci\u00eancia e n\u00e3o sejam negacionistas", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 10 de fev\nUsar duas m\u00e1scaras aumenta prote\u00e7\u00e3o contra Covid-19, diz estudo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "479", "583", "3,3 mil"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-02-10T23:40:44.000Z", "Piv\u00f4s de pol\u00eamica, m\u00e9dicos rec\u00e9m-formados e de fam\u00edlias de elite recebem 2\u00aa dose de vacina em Manaus https://veja.abril.com.br/blog/maquiavel/pivos-de-polemica-medicos-recem-formados-tomam-a-segunda-dose-em-manaus/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5wsc_VoAAj2yx?format=jpg&name=small", "36", "47", "176"], ["pinti", "@Pinto331", "2021-02-10T23:51:55.000Z", "O corona sai assim TODOS os jogos crlh", "Comentar o Tweet\nLPDD\n@ligaptdadepre\n \u00b7 10 de fev\n*Corona chora no balne\u00e1rio *\nEsgaio: \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362243199910215681/zAALs21t_mini.jpg", "", "1", "3"], ["charli xis xis", "@biatrislola", "2021-02-10T23:50:30.000Z", "poste aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quanto tinha carnaval.", "Comentar o Tweet\nprincesa degustadora de ervas especiais\n@antiesss\n \u00b7 10 de fev\nposte aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quanto tinha carnaval.\n\neu amo o conceito de n ver as irm\u00e3s tourinho  nunca exceto carnaval  twitter.com/assyahtt/statu\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/Et5zUWHXIAAdLTb?format=jpg&name=360x360", "2", "4", "16"], ["Jornal Boqnews", "@boqnews", "2021-02-10T23:59:33.000Z", "#Santos Cidade ter\u00e1 esquema especial no drive thru para vacina\u00e7\u00e3o na Arena Santos. Confira detalhes.", "Santos ter\u00e1 esquema de tr\u00e2nsito para drive thru de vacina\u00e7\u00e3o\nVacina\u00e7\u00e3o \u00e9 priorit\u00e1ria aos idosos com mais de 85 anos\nboqnews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362211427252113409/E7x6QPm-?format=jpg&name=240x240", "", "", "4"], ["Jornal do Com\u00e9rcio", "@JC_RS", "2021-02-10T23:55:00.000Z", "#Sa\u00fade: Porto Alegre vacina mais de 3 mil idosos com 90 anos ou mais no primeiro dia", "Porto Alegre vacina mais de 3 mil idosos com 90 anos ou mais no primeiro dia\nForam 3.307 doses aplicados ao todo, para a faixa de pessoas com 90 anos ou mais\njornaldocomercio.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362350839462035458/aHw6weom?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["cachaceira emocionada", "@mariapadial_", "2021-02-10T23:53:43.000Z", "corona vc n tinha o direito de tirar a minha putaria favorita", "Comentar o Tweet\nManuela\n@ManuelaDavila\n \u00b7 10 de fev\nCorrente: Poste aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quando tinha carnaval.  twitter.com/andrezadelgado\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Et50F_sUYAI_asl?format=jpg&name=medium", "2", "3", "21"], ["Tha\u00efs\nkisuki.me/assinaturas", "@thaiskisuki", "2021-02-10T23:51:01.000Z", "Fiquem em casa, usem m\u00e1scara e tomem vacina que ano que vem a gente tira o atraso, se tudo der certo.", "Comentar o Tweet\nParahyba Threads\n@ParahybaThreads\n \u00b7 10 de fev\nE pensar que essa hora eu deveria estar em um \u00f4nibus lotado cantarolando \"Jo\u00e3o pessoa sonha com o seu verde colorido azul do mar\" em dire\u00e7\u00e3o a miramar provido apenas do passe e de 50 conto", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279506638504894465/b8lXazNx_mini.jpg", "", "", "2"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-02-10T23:52:45.000Z", "Senado aprova veto \u00e0 desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla vacina\u00e7\u00e3o", "Senado aprova veto \u00e0 desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla vacina\u00e7\u00e3o - O...\nO Senado aprovou nesta quarta-feira (19) projeto de lei que pro\u00edbe a desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver vacina\u00e7\u00e3o de pelo menos 70% da popula\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 nas cidades em...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362225061160181760/ni5loLxJ?format=jpg&name=small", "2", "6", "50"], ["Ricardo | 22", "@Meco22", "2021-02-10T23:50:19.000Z", "\u00c9 este que \u00e9 o Corona?", "Comentar o Tweet\nOut Of Context Liga NOS\n@oocliganos\n \u00b7 10 de fev", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359640816852033540/wr6JICxk_mini.jpg", "1", "1", "9"], ["Rose Barros . ANB", "@rosedbarros", "2021-02-10T23:49:52.000Z", "Senado aprova projeto que pro\u00edbe desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil", "Senado aprova projeto que pro\u00edbe desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla...\nTexto abre uma exce\u00e7\u00e3o para o fechamento dos hospitais \"caso haja leitos dispon\u00edveis na central de regula\u00e7\u00e3o do respectivo ente\"\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362197843742760963/Cz0iojNK?format=jpg&name=small", "2", "11", "23"]]