[["Eduardo Prot\u00e1zio", "@eduprotaziopsol", "2021-02-04T23:52:25.000Z", "Enquanto n\u00e3o se det\u00e9m a pandemia da Covid19, explode a crise dos planos de vacina\u00e7\u00e3o", "As patentes est\u00e3o destruindo a campanha mundial de vacina\u00e7\u00e3o\nUIT-CI 30.01.2021 Enquanto n\u00e3o se det\u00e9m a pandemia da Covid19, explode a crise dos planos de vacina\u00e7\u00e3o Fica n\u00edtida a atua\u00e7\u00e3o nefasta das multinacionais da ind\u00fastria farmac\u00eautica mundial. Volta a...\ncstpsol.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362580787623833601/VE4G-It7?format=jpg&name=small", "", "3", "6"], ["Carla Zambelli", "@CarlaZambelli38", "2021-02-04T23:56:40.000Z", "Protocolei o Projeto de Lei n\u00ba 149/2021, que veda ao empregador motivar dispensa por justa causa com base na op\u00e7\u00e3o do empregado de n\u00e3o se submeter \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de vacina destinada ao combate do novo coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta7O1-WQAMRmcZ?format=jpg&name=small", "491", "1,3 mil", "6,3 mil"], ["exame", "@exame", "2021-02-04T23:57:51.000Z", "Johnson & Johnson pede autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial de vacina nos EUA", "Johnson & Johnson pede autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial de vacina nos EUA\nDe acordo com um comunicado da farmac\u00eautica, a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 iniciar a distribui\u00e7\u00e3o do imunizante imediatamente ap\u00f3s a autoriza\u00e7\u00e3o da FDA\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362607243544432644/ow5-cdhP?format=jpg&name=small", "1", "11", "134"], ["I don't know Pocah!", "@amarall_m4th3us", "2021-02-04T23:54:53.000Z", "A\u00ed que saudade dos rol\u00eas!\n\n#TBT Meu \u00faltimo rol\u00ea antes do coronga! \n@amarilhamatheus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta60mPXYAAs1bb?format=jpg&name=360x360", "2", "1", "15"], ["D\u00e9bora.B.P.", "@deborabpaim", "2021-02-04T23:57:00.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O EXPERIMENTAL...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357478247496355840/pu/img/q9oBAQB3Bq_Aedf7.jpg", "", "6", "13"], ["Jo\u00e3o Trindade", "@joaotrind_", "2021-02-04T23:55:58.000Z", "Bolsonaro sobre cloroquina agora h\u00e1 pouco: \"Se n\u00e3o faz mal, por que n\u00e3o tomar? A vacina \u00e9 algo novo, tanto \u00e9 que \u00e9 experimental.\"\n\nPresidente da ANVISA: \"Nessa fase s\u00e3o de uso EMERGENCIAL. Vai tender a uso amplo quando for pedido. AstraZeneca j\u00e1 pediu.\"\n\nBolsonaro: \"T\u00e1 ok.\n\"", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357476764726030337/pu/img/MsR41vU26Id807Uu.jpg", "", "", "5"], ["fulano pejorativo", "@extecladista", "2021-02-04T23:54:04.000Z", "Primeira sele\u00e7\u00e3o no Ano da Vacina\n\nSiga essa playlista patrocinada pela Monange\n\nhttps://open.spotify.com/playlist/1enFL15kZWoiSVamBc3SOF?si=LuI0EcuaTQibmB70XDtCyQ\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta6osfWgAA0YeM?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["G1 DF", "@g1df", "2021-02-04T23:56:21.000Z", "N\u00famero representa 56% das 166,6 mil doses recebidas pela capital. Secretaria de Sa\u00fade concluiu vacina\u00e7\u00e3o de pacientes que precisam de atendimento domiciliar em tr\u00eas regi\u00f5es.\nhttp://glo.bo/3riva6E #G1DF", "Vacina contra Covid-19: DF chega a 93.582 pessoas imunizadas\nN\u00famero representa 56% das 166,6 mil doses recebidas pela capital. Secretaria de Sa\u00fade concluiu vacina\u00e7\u00e3o de pacientes que precisam de atendimento domiciliar em tr\u00eas regi\u00f5es.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362160383075713030/VFgr_g4w?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Governo do Amazonas", "@AmazonasGoverno", "2021-02-04T23:53:29.000Z", "A arma mais importante para vencer a guerra contra a Covid-19 chegou: a vacina! E Amazonas j\u00e1 come\u00e7ou a imunizar a popula\u00e7\u00e3o. Estamos fazendo nossa parte e organizando a estrutura para receber e distribuir as vacinas para todos. \n\nConfira no v\u00eddeo! #GovAM #VacinaAmazonas", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357477205056638976/pu/img/HmFYegVKnnZWDghx.jpg", "2", "6", "15"], ["gabi", "@fromvilavelha", "2021-02-04T23:56:07.000Z", "vacina agendada pra minha vov\u00f3 de quase 94 anos, hoje vencemos! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta7HI8XEAIJEM0?format=jpg&name=small", "5", "2", "9"], ["Thiago Borges", "@Tdiasborges03", "2021-02-04T23:53:32.000Z", "Minha av\u00f3 94 anos est\u00e1 esperando a vacina!\n\u00c9 pra fuder msm", "Comentar o Tweet\nFabiana Pulcineli\n@fpulcineli\n \u00b7 4 de fev\nCara...\n\nJovair Arantes recebe em Goi\u00e2nia dose da vacina contra a Covid-19 https://opopular.com.br/noticias/politica/jovair-arantes-recebe-em-goi%C3%A2nia-dose-da-vacina-contra-a-covid-19-1.2192981?ref=twitter\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291698743910301696/cThDIFiL_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Leandro Santiago", "@lesantiago80", "2021-02-04T23:47:03.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o em Palmas t\u00e1 avan\u00e7ada.", "Comentar o Tweet\nMusa Dumont\n@Musacastro\n \u00b7 3 de fev\nFlagra de hj no Parque Cesamar aqui em Palmas \n0:09\n5,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319666219734257664/CK3PvvSa_mini.jpg", "", "1", "3"], ["\u00c9 a Cris que tuita", "@CoxinhaNerd", "2021-02-04T23:48:11.000Z", "Em resposta a \n@CoxinhaNerd", "Filme 06: #MalcolmandMarie na \n@NetflixBrasil\n \n\nV\u00eddeo: https://youtu.be/FBhKy-atSfU\n\nStatus: Um filme terap\u00eautico, intenso, forte e muito real! Todos os casais se enxergam em algum ponto da hist\u00f3ria e refletem sobre seus pap\u00e9is nas rela\u00e7\u00f5es! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png", "1", "1", "23"], ["\u00c9 a Cris que tuita", "@CoxinhaNerd", "2021-02-04T23:53:43.000Z", "S\u00e9rie 08: #CidadeInvis\u00edvel na \n@NetflixBrasil\n \n\nV\u00eddeo: https://youtu.be/4QIZ8iyElkY\n\nStatus: Uma representa\u00e7\u00e3o moderna e super carism\u00e1tica do folclore brasileiro! Reconecta nossa mente com o passado e com nosso solo, nossas ra\u00edzes! Amamos!! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta6iSSXUAA2svB?format=jpg&name=small", "2", "1", "45"], ["fabeo", "@fabeoooo", "2021-02-04T23:55:10.000Z", "Eu acabei de comer um churrasquinho e NAO senti gosto algum por causa do corona!!!!! A COMIDA Q MAIS GOSTO NESSA VIDA EU N SENTI NADA E PAGUEI 7 REAIS POR ISSO EU QUETO ME MAT4R", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta65NFXIAIUg8k?format=jpg&name=small", "4", "", "10"], ["Marcel Agarie", "@Agarie", "2021-02-04T23:59:14.000Z", "corre corre, se te aplicarem esta vacina voc\u00ea vira jacar\u00e9!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta7xHoWYAI2j43?format=jpg&name=small", "3", "1", "5"], ["chico", "@zahiralvarz", "2021-02-04T23:57:26.000Z", "corona e v\u00edrus", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EtWqy4EXUAAm8Kd.jpg", "1", "", "8"], ["M\u00e1rcio Coimbra", "@mcoimbra", "2021-02-04T23:50:30.000Z", "Analisei para o canal russo Sputnik News todo o processo de elei\u00e7\u00e3o das mesas do Congresso Nacional e os principais desdobramentos para a pol\u00edtica nacional com os novos comandos da C\u00e2mara e do Senado.\nA mat\u00e9ria conta com podcast no final", "Analista: Bolsonaro promoveu Lira a 'primeiro-ministro' e ter\u00e1 que dividir poder com centr\u00e3o\nLonge de ser uma vit\u00f3ria de Bolsonaro, a nova configura\u00e7\u00e3o do Congresso tende a fortalecer o centr\u00e3o, grupo para o qual o presidente dever\u00e1 perder poder em nome da...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363153419750547458/kjxr5G_N?format=jpg&name=small", "", "1", "11"], ["Paulo Roberto Langwinski", "@PauloLangwinski", "2021-02-04T23:55:21.000Z", "O cara da Anvisa reclamou no Datena por cr\u00edtica sobre libera\u00e7\u00e3o de vacina.\n\nHoras depois...", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta67wvWQAcfG53?format=jpg&name=small", "1", "", "3"]]