[["Central Maria Beltr\u00e3o", "@centralmariab", "2021-02-14T23:29:52.000Z", "VACINA SIM ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOVAD_XYAU_kuW?format=jpg&name=small", "1", "3", "53"], ["Revista Galileu", "@revistagalileu", "2021-02-14T22:00:00.000Z", "Professora de rela\u00e7\u00f5es internacionais explica como o pa\u00eds sul-americano rapidamente conseguiu cerca de 90 milh\u00f5es de doses de diferentes vacinas e saiu na frente nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o que est\u00e3o sendo iniciadas ao redor do mundo", "Como o Chile se tornou um destaque na corrida da vacina contra Covid-19\nProfessora de rela\u00e7\u00f5es internacionais explica como o pa\u00eds sul-americano rapidamente conseguiu cerca de 90 milh\u00f5es de doses de diferentes vacinas e saiu na frente nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o que est\u00e3o...\nrevistagalileu.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361015579608551431/L1a7_UH9?format=jpg&name=small", "", "4", "33"], ["David Miranda", "@davidmirandario", "2021-02-14T23:46:07.000Z", "TODOS PELA VACINA!\n\nCom a passarela vazia em 2021, foli\u00f5es de S\u00e3o Paulo pintaram a passarela do Samb\u00f3dromo do Anhembi com mensagem em apoio \u00e0 campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\n\nVia \n@MidiaNINJA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYuPzXAAQIT2B?format=jpg&name=small", "2", "35", "340"], ["mariotto", "@mariottex", "2021-02-14T23:07:16.000Z", "fred tomou a vacina hoje", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOP1EcXYAAyray?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Angeli", "@Angeli_", "2021-02-14T22:46:22.000Z", "Enquanto isso.. O Brasil sem vacina e sem carnaval... \n.\n#charge original publicada na \n@folha\n 2012.\n.\n#angeli #galeriaangeli #chargepolitica #politicalcartoons #humor #forabolsonaro #violenciaurbana", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLCphXYAwxZrg?format=jpg&name=small", "1", "22", "139"], ["exercitooficial", "@exercitooficial", "2021-02-14T23:45:54.000Z", "Militares do Ex\u00e9rcito no Comando Militar do Sul seguem no apoio aos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade de Porto Alegre na vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra a covid-19.\nSaiba mais: https://mla.bs/ef0cfb2d\n#EBpreservandovidas\n#SemprepeloBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361099354724065281/pu/img/ledXkpImvuUgXb86.jpg", "44", "119", "850"], ["Osmar Terra", "@OsmarTerra", "2021-02-14T23:00:59.000Z", "Reino Unido ser\u00e1 dos primeiros pa\u00edses a terminar epidemia da Covid 19.E pela imunidade de rebanho.A cepa mais infectante do v\u00edrus j\u00e1 imunizou acima de 60% da popula\u00e7\u00e3o.Lockdowns iniciados em23/3 e 5/11( linha vermelha)n\u00e3o evitaram os \u00f3bitos,e a vacina ainda n\u00e3o teve tempo de agir", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOOYsCXMAYMCdw?format=jpg&name=small", "63", "373", "1,7 mil"], ["Juliana", "@jufinaflor", "2021-02-14T22:06:29.000Z", "Tirei uma foto bem dram\u00e1tica da quadra da Vila rs\n\nEssas nuvens escuras bem no clima do carnaval do corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOB2h3WYAQ08Qr?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Yasmim Secron", "@yasmimsecron", "2021-02-14T23:06:14.000Z", "Petiscos e cerveja gelada para manter a sanidade at\u00e9 a vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOPl6FWYAcbDD0?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["M\u00fa Carvalho", "@Moozenza", "2021-02-14T23:23:55.000Z", "\u201cN\u00e3o vejo a hora de virar jacar\u00e9\u201d\nMoozenza KonEme", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOTorLXEAYqy8u.jpg", "1", "", "16"], ["Andre Spritzer", "@reztirps", "2021-02-14T21:21:52.000Z", "Governo Bolsonaro recusou 70 milh\u00f5es de doses dessa vacina.", "Comentar o Tweet\nReuters\n@Reuters\n \u00b7 14 de fev\nIsraeli study finds 94% drop in symptomatic COVID-19 cases with Pfizer vaccine http://reut.rs/3qnkvrh", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_mini.jpg", "", "", "16"], ["Fernanda Melchionna", "@fernandapsol", "2021-02-14T21:44:56.000Z", "Sapuca\u00ed, sem desfiles, homenageia com ilumina\u00e7\u00e3o especial v\u00edtimas da COVID-19 nesse Carnaval! J\u00e1 s\u00e3o mais de 238 mil vidas perdidas no pa\u00eds. Nossa urg\u00eancia agora \u00e9 a luta por vacina para todos e salvar vidas para garantir a folia no pr\u00f3ximo carnaval!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN8-z-XMAQlTqN?format=jpg&name=small", "1", "12", "140"], ["Jovem Pan News", "@JovemPanNews", "2021-02-14T23:30:03.000Z", "Anvisa vai vistoriar f\u00e1bricas das vacinas Covaxin e Sputnik V em mar\u00e7o.\n\nhttps://buff.ly/2Zn0rcF", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOVCsoWQAIQ1U1?format=jpg&name=small", "3", "6", "43"], ["Manu Nicola", "@manunicola", "2021-02-14T21:32:23.000Z", "Organiza\u00e7\u00e3o, respeito e carinho pela popula\u00e7\u00e3o. Foram dois dias de drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o para idosos acima de 85 anos. O que vimos,  foram jovens nos seus 90, 95, 101, 102 anos tomando uma dose de esperan\u00e7a. O que vi? Que temos tanto pra aprender com eles! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN6GRMXYAowPHJ?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["afrodeusa", "@HanySaara", "2021-02-14T22:28:41.000Z", "\u00f3dio coronav\u00edrus", "Comentar o Tweet\npov\u00e3o\n@falacapixa\n \u00b7 13 de fev\nSAUDADES DO CARNAVIX N\u00c9 MEUS CAPIXABAAAAAS", "https://pbs.twimg.com/profile_images/651393496004194304/W3WVGsbJ_mini.jpg", "", "", "3"], ["Weverton Coelho", "@skullrabbitlive", "2021-02-14T23:13:28.000Z", "TOMA NA BUNDA, LARGA NOIS AI CORONGA ", "Comentar o Tweet\nVegas\n@vegaslivebr\n \u00b7 14 de fev\nDomingo de carnaval eu so consigo lembrar do carnaval do ano passado pelas ruas de S\u00e3o Paulo ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293725538398412807/yu598Boc_mini.jpg", "", "", "3"], ["ana luisa | team gil e sarah", "@feministana_", "2021-02-14T23:26:41.000Z", "A PATROA AVISOU!!!!! Vacina SIM! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOUReHWgAEU2bI?format=jpg&name=small", "", "3", "15"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2021-02-14T22:00:01.000Z", "Drauzio Varella | A vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil. Tem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?", "A vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil - 13/02/2021 - Drauzio Varella - Folha\nTem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360656764048269319/wzT1f4RR?format=jpg&name=small", "38", "136", "914"], ["JSPendot", "@JSPendot", "2021-02-14T22:18:12.000Z", "\"V\u00e1rios pa\u00edses, inclusive d Am\u00e9rica Latina, assinaram acordos p/compra das vacinas. J\u00e1 receberam e est\u00e3o aplicando a segunda dose. A Pfizer ofereceu em agosto/20, 70 milh\u00f5es de doses ao Brasil e foi ignorada. Ao q parece, o problema n\u00e3o est\u00e1 nos laborat\u00f3rios...\"(\n@Shadowtweetando\n)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOEmUWWQAE9kmj?format=jpg&name=small", "5", "42", "98"], ["Giselle Bezerra", "@gisellebezerra", "2021-02-14T23:04:20.000Z", "Meu ano novo come\u00e7a hoje e meu desejo \u00e9 muita luz, amor, paz, sucesso, sa\u00fade e VACINA para todos!! \n 4.2!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOPJ2hWgAMApBr?format=jpg&name=small", "38", "22", "602"], ["lua", "@f4ithh_", "2021-02-14T21:21:49.000Z", "eu te odeio corona v\u00edrus ", "Comentar o Tweet\nFLA DA DEPRESS\u00c3O\n@_FlaDaDepressao\n \u00b7 14 de fev\nImagina esse Flamengo x Inter com torcida, pqp. Que clima absurdo seria", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361168844212097028/0LJkCD2H_mini.jpg", "", "", ""], ["castainha de caju obcecada por she-ra", "@_cerisierr", "2021-02-14T22:01:34.000Z", "Essa \u00e9 total minha hist\u00f3ria com a UFMG e o corona me tombando", "Comentar o Tweet\nlar\u00e3o (assistindo bbb)\n@laraaldlem\n \u00b7 14 de fev\nEm resposta a @purafervecao\nEu vivia falando q ia fazer faculdade na ufop e ia ter uma vida universit\u00e1ria de putaria e cacha\u00e7a, chegou o sisu 20.1 e o resultado , passei em chamada regular!!! Fiquei feliz pra caralho, quase perdi a vaga por uns problemas com o meu hist\u00f3rico escolar, recuperei por ordem+", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297244980180852736/aMmMKd6M_mini.jpg", "1", "", "1"], ["rafaela", "@rafaelamoraess_", "2021-02-14T23:47:04.000Z", "corona te odeio", "Comentar o Tweet\ntwitch.tv/oluquinha\n@luquinha\n \u00b7 13 de fev\num dia no Brasil n\u00f3s j\u00e1 estivemos assim:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342703691988668416/b2EOw1cC_mini.jpg", "", "", ""], ["Rock Fandom BR", "@rockfandombr", "2021-02-14T22:57:41.000Z", " Mais um vacinado! Geezer Butler (Black Sabbath) tomou a segunda dose da vacina contra covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONogNXcAIxR6G?format=jpg&name=900x900", "2", "8", "149"], ["Jornal Correio", "@correio24horas", "2021-02-14T22:35:49.000Z", "Anvisa vai vistoriar f\u00e1bricas das vacinas Covaxin e Sputnik V em mar\u00e7o http://glo.bo/3b48l05\n\nImunizantes ainda n\u00e3o t\u00eam pedido de uso emergencial no pa\u00eds #correio24h", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOIoUXXIAQiK1k?format=jpg&name=small", "4", "1", "34"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-02-14T21:33:37.000Z", "\u2018O povo quer portar cart\u00e3o de vacina, e n\u00e3o arma\u2019, diz padre J\u00falio Lancellotti", "'O povo quer portar cart\u00e3o de vacina, e n\u00e3o arma', diz padre J\u00falio Lancellotti\nO padre J\u00falio Lancellotti foi \u00e0s redes sociais, neste domingo (14), comentar a recente decis\u00e3o do governo de Jair Bolsonaro (sem partido) de editar 4 decretos para facilitar acesso e aquisi\u00e7\u00e3o de...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360280877553635334/nE2pK1if?format=jpg&name=small", "26", "405", "1,8 mil"], ["Manuel Loureiro, Lda", "@manueloureiro2", "2021-02-14T22:56:18.000Z", "O PS j\u00e1 ter\u00e1 atualizado o seu c\u00e9lebre gr\u00e1fico sobre a vacina\u00e7\u00e3o na Europa?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONUSTXYAAimyB?format=jpg&name=small", "4", "14", "38"], ["Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "@guimaraes13PT", "2021-02-14T22:08:43.000Z", "As dom\u00e9sticas est\u00e3o sofrendo com os efeitos da pandemia, muitas foram demitidas, outras est\u00e3o trabalhando sem carteira assinada, sem direitos, correndo o risco de contamina\u00e7\u00e3o. Sem aux\u00edlio emergencial e vacina, o governo brinca com a vida de milh\u00f5es de trabalhadores.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOCa5nWYAAMCOm?format=jpg&name=small", "5", "25", "66"], ["dep\u00ea", "@giramundocao", "2021-02-14T21:36:02.000Z", "e assim nasce o coronga das maquinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN67LoXYAElLpK?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Irm\u00e3s ICM", "@IrmasICM", "2021-02-14T22:46:07.000Z", "Irm\u00e3s Therezinha Viera e Teresinha Prezzi recebem a vacina contra a Covid-19. Momento de gratid\u00e3o e esperan\u00e7a!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKylrWQAc4ba3?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Fafate Costa", "@FafateCosta", "2021-02-14T23:11:57.000Z", "\"Eu quero vacina, respeito, verdade e miseric\u00f3rdia\".", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQ5e4XYAAujmo?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Maria Eug\u00eania", "@Maria5ugenia", "2021-02-14T23:52:59.000Z", "Depois de infind\u00e1veis 14 dias de interna\u00e7\u00e3o, entre as incertezas dos altos e baixos da Covid-19, vivendo num pa\u00eds com mais de 1000 mortes/dia... Hoje recebemos alta! \n\nMinha m\u00e3e sobreviveu ao Coronav\u00edrus!!!!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOaR7RWYAEmHqk?format=jpg&name=small", "6", "", "47"], ["AmoRena", "@TaRusCa", "2021-02-14T23:08:26.000Z", "E eu, que inventei de ir jogar paci\u00eancia num domingo de carnaval, pq o coronga n\u00e3o tinha o que fazer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQGAhXEAECtT2?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Peso argentino", "@LeonelAzarado", "2021-02-14T21:58:20.000Z", "\u00daltimo carnaval que pulei, junto com a \n@WSoninho\n, 4 a.C. (antes do Corona)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOADWEWQAAnkTT?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Pagodes Recife", "@pagodesrecife", "2021-02-14T22:48:37.000Z", "Eu e meus amigos correndo pra tomar a vacina e chegar no pagode \no mais r\u00e1pido poss\u00edvel ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLjiWXUAA-dqo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["ana\u17f9", "@Iwtcarlson", "2021-02-14T22:41:04.000Z", "EU ODEIO O CORONA O SORRISO QUE ELE T\u00c1 POR BAIXO DESSA M\u00c1SCARA MLK QUE SACO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOJ1GkWgAI3HMf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Mi M", "@srta_mma", "2021-02-14T22:30:49.000Z", "Vacina, Respeito, Verdade e Miseric\u00f3rdia ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361080457476116480/pu/img/pDUyTJtqPbmZn8rC.jpg", "", "", "1"], ["lana&yazz conta de besties", "@houisimprint", "2021-02-14T23:11:14.000Z", "corona s\u00e9rio eu te odeio, eu ia poder ver o harry sorrindo sem a m\u00e1scara que \u00f3dio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQvNIXIAECJU9?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["cadelinha do BBB", "@Brenin", "2021-02-14T22:42:42.000Z", "Estou doido para come\u00e7ar  a vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de risco que fuma maconha e cheira lolo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOKM0bXAAQa6Mi.jpg", "", "1", "1"], ["Wellington", "@macgaren", "2021-02-14T23:12:35.000Z", "Antes da vacina/depois da vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORC7zXYBcQvM9?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["\u2726*.:\uff61Bella\u2748 \u2726 TREASURE ROTY", "@xbellaxs", "2021-02-14T21:23:50.000Z", "Eu t\u00f4 com saudade de me arrumar e ser uma grande gostosa \nCorona j\u00e1 cansei de voc\u00ea", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN4JwDXIAEjUXK?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Thata Finotto", "@thata_finotto", "2021-02-14T23:39:15.000Z", "Se tomar vacina vira jacar\u00e9, eu queira encomendar logo um gal\u00e3o de 5L pra virar a Cuca. \n ", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOXJMHWQAMYAaI.jpg", "2", "2", "21"], ["dani \ud81a\udd78", "@minypeace", "2021-02-14T23:45:36.000Z", "corona por favor v\u00e1 embora", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYmmoXEAAWNMu?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Bianca", "@indellicada", "2021-02-14T22:39:56.000Z", "Eu alimento meu jacar\u00e9 (pessoa vacinada) com banana. Veganismo reina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOJknZXcAMcg3Q?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Mary \u00d7\u035c\u00d7", "@mary_souza___", "2021-02-14T22:43:15.000Z", "Corona seu filho de uma puta eu te odeio eu so queria ver o sorrisinho dele", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKUb1XUAc0ZPh?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["priestly", "@millfism", "2021-02-14T23:46:34.000Z", "os dois lados da moeda uma participando de campanha de vacina\u00e7\u00e3o e a outra antivax \n equil\u00edbrio at\u00e9 nas favs \u00e9 tudo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOY0r-XUAE_5RJ?format=jpg&name=360x360", "7", "2", "28"], ["Arthur Cunha", "@Arthur_Cunha_", "2021-02-14T21:40:09.000Z", "At\u00e9 roupa de vacina eu j\u00e1 tenho... #vemvacina #CoronavirusVaccine", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN744rXMAALe_R?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["ei psiu ju", "@juzorzo", "2021-02-14T22:55:39.000Z", "Quem mostra a l\u00edngua pede ?????????????? Tudo que eu queria era t\u00e1 beijando umas boca nas festinhas de carnaval. CORONA EU TE ODEIO \n  #Carnaval2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONKsVWYAYL4i-?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Paulinho Barcelos", "@paulinhopoprock", "2021-02-14T21:51:30.000Z", "U.R.G.E.N.T.E.!_FERIAD\u00c3O DE CARNAVAL_CORONA V\u00cdRUS _CRUZ ALTA SEGUE REGISTRANDO UM ALTO N\u00daMERO DE CONTAMINADOS: 73 NO BOLETIM DE DOMINGO \n\nOs dados est\u00e3o no boletim da vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica do munic\u00edpio. \n\nUse m\u00e1scara!\nMANTENHA o distanciamento social!\nHigieniza as m\u00e3os!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN-duDXMAoLYfd?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-02-14T23:42:38.000Z", "  Combinar doses de 2 vacinas diferentes pode ser mais eficiente?\n\nRegime que usou\n- 1 dose de vacina de mRNA\n- 1 de adenov\u00edrus \n\n...induziu respostas imunes superiores comparado \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o de dose \u00fanica em \nPesquisa preliminar, ainda sem revis\u00e3o e em animais, mas... ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOXp3yWQAID2nd?format=jpg&name=small", "12", "136", "1 mil"], ["Garimpeiro", "@pgiolli", "2021-02-14T22:47:44.000Z", "Vacina ideol\u00f3gica !\nMilitares na anvisa atrasam registro da vacina russa SPUTINIK V considerada a mais eficaz e de f\u00e1cil manejo", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 12 de fev\nCom estoque no fim, cidades restringem vacina\u00e7\u00e3o e preveem parar campanhas http://zpr.io/RHYZz", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "6", "17"], ["R\u00e1dio Oriental Sul", "@OrientalSul", "2021-02-14T21:33:25.000Z", "SA\u00daDE\nNa pr\u00f3xima semana dias 15 e 16 Porto Alegre ter\u00e1 drive-trhu para vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra COVID19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN6D4iWYAEOtva?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Caixa", "@Caixa1508", "2021-02-14T23:00:09.000Z", "O rapaz que \u00e9 10vezes melhor que o corona dizem elessssss", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOOMrnXIAA7bnF?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Acid BaBy", "@bfacheiro", "2021-02-14T22:44:10.000Z", "Saudades de ser uma diva numa Lisboa sem corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKiXuXUAYuDi8?format=jpg&name=small", "1", "", "14"], ["aissa \u2740", "@shwnsaftynet", "2021-02-14T22:52:45.000Z", "por culpa do corona eu n\u00e3o to em salvador agora", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOMgaXWYAEhCyo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["m.f.", "@shwndevotion", "2021-02-14T22:35:51.000Z", "Q VONTADE DE APERTAAAAAAR\nDESGRA\u00c7A DE CORONA EU SO QUERIA VER O SORRISO DELE ERA TUDO OQ EU QUERIA PRA ACABAR MEU DIA BEM", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOIoxZXMAE8a9L?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["M\u00e1rio Bittencourt", "@oflumedomina", "2021-02-14T21:47:15.000Z", "Parab\u00e9ns a todos os tricolores que amam o clube acima de tudo. Agora, sempre com os p\u00e9s no ch\u00e3o, vamos em busca da classifica\u00e7\u00e3o na fase de grupos.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361069493674536962/pu/img/aZD2K54nacBr6Rqd.jpg", "712", "380", "2,5 mil"], ["Anderson Cruz", "@SAMBANALAJE", "2021-02-14T22:26:59.000Z", "Corona, v\u00e1 embora!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOGm8rXYAMfp6C?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["fenotipicamente indisposta", "@daniellefranz", "2021-02-14T21:34:00.000Z", "Eu n\u00e3o comprei uma capa de chuva pra Corona n\u00e3o n\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN6eoyXIAoYZLp?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["S\u0336n\u0336u\u0336u\u0336u\u0336r\u0336t\u0336y\u0336 \u0336o\u0336 \u0336c\u0336a\u0336n\u0336s\u0336a\u0336d\u0336o\u0336 \u0336", "@Snuuuurty", "2021-02-14T21:58:37.000Z", "Essa \u00e9 a tal arte moderna que vcs criticam? Como tem coragem??", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOAHg7XEAA_jTt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\u30c3", "@LauraaTerra", "2021-02-14T21:31:35.000Z", "cara eu vou voltar p casa e vou direto p casa de marcos, se essa vadia me passar corona pelo menos eu morro depois de ter visto ele", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN57NaWYAEcx0u?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marcos Santos", "@MarcosSantosAM", "2021-02-14T21:46:49.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o tem dia 'tranquilo' neste domingo e imuniza\u00e7\u00e3o continua na segunda-feira (15) - https://portalmarcossantos.com.br/2021/02/14/vacinacao-tem-dia-tranquilo-neste-domingo-e-imunizacao-continua-na-segunda-feira-15/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN9aeUXIAoufzY?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Alinne", "@the3rdsix", "2021-02-14T21:37:17.000Z", "HAHAHAHAHA lembrando do esc\u00e2ndalo que eu dei quando eu tinha uns 3/4 anos quando vi essa ilustra\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o.\nAos prantos eu EXIGI que minha m\u00e3e me explicasse quem era essa garota no colo dela.\n\nF\u00e9 das maluquinhas. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN7O8ZXcAAb_yp?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Rodrigo Maia", "@RodrigoMaia", "2021-02-14T23:31:45.000Z", "Bolsonaro considera a parte pelo todo. Acha que seu mundo extremo representa o pa\u00eds. O povo n\u00e3o est\u00e1 vibrando. O povo n\u00e3o quer armas. A popula\u00e7\u00e3o anseia pelas vacinas.", "Comentar o Tweet\nO Globo Brasil\n@OGloboPolitica\n \u00b7 14 de fev\n'O povo t\u00e1 vibrando', diz @jairbolsonaro sobre a leva de decretos que facilitam o acesso a armas no Brasil. https://glo.bo/3aoSlXH", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022911612607516673/L8puc3-v_mini.jpg", "6,2 mil", "841", "8,4 mil"], ["obrenoxx", "@obrenoxx", "2021-02-14T22:15:14.000Z", "Tomei a vacina // Partiu bail\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOD6bSXIAMxR6b?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["status_pocoyo", "@videosstatuss", "2021-02-14T22:29:04.000Z", "\"prefere andar num jacar\u00e9, ou admitir que est\u00e1 errada?\"\nminha m\u00e3e:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOHFhDXUAMYo1G?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d | LEIA O FIXADO", "@PauloTheAngel", "2021-02-14T23:08:37.000Z", "A \u00fanica coisa que faltou pra eu achar Cidade Invis\u00edvel perfeita era a Cuca ficar com cara de jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQHFFXYAMf81e?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["mi", "@stormmixz", "2021-02-14T22:08:28.000Z", "corona eu te odeio s\u00e9rio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOCX0FXYAICKP_?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prefeitura de Maric\u00e1", "@MaricaPref", "2021-02-14T23:51:48.000Z", " Boletim n\u00ba 335 -14/02\n                                                                                                  \nA Secretaria de Sa\u00fade de Maric\u00e1 divulga diariamente as informa\u00e7\u00f5es sobre medidas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus.\n\nhttps://bit.ly/2ZuGfpH", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOaA29XEAIOgMQ?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["CARRO BIXO 22\n\u272a", "@reidacavalera22", "2021-02-14T22:49:47.000Z", "CORONA V\u00cdRUS BROTOU NA ESPANHA QUEBRANDO TUDO NO PASSINHO DA ESCADARIA SEDUZINDO A TROPA ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361085127099625474/pu/img/Ly5-pPECxx_mLYjk.jpg", "", "1", "4"], ["BARBAFLA\u1d9c\u02b3\u1da0\nOTO", "@Barbafla", "2021-02-14T23:00:08.000Z", "A FELICIDADE DE QUEM ACABOU DE TOMAR A VACINA ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361086709732167682/pu/img/zWlOIKldO9VMbsen.jpg", "", "", "2"], ["andreza matais", "@andrezamatais", "2021-02-14T23:28:05.000Z", "Vacina para a gente voltar a ter Carnaval, vacina para gente n\u00e3o perder mais ningu\u00e9m, vacina para gente resgatar a alegria, vacina para nossos idosos, vacina para ter abra\u00e7o! Entre nessa campanha voc\u00ea tamb\u00e9m! #VacinaSim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOUWznWgAEDShY?format=jpg&name=900x900", "9", "25", "117"], ["Mikael", "@Mikael66851446", "2021-02-14T22:44:46.000Z", "Ser\u00e1 q falta muito para eu tomar vacina e virar jacar\u00e9? \n\nAnsioso por esse momento", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKrRYWgAsSIIq?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Fabio Jordao Kuester", "@fabiokuester", "2021-02-14T22:18:57.000Z", "Nenhuma mudan\u00e7a\nAgora quero testar a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOEuKRXMAE64l8?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["N\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil", "@esquerdistassim", "2021-02-14T23:14:05.000Z", "Ei, vc, brasileiro que ainda n\u00e3o morreu de #COVID19, apesar de ainda n\u00e3o ter tomado a vacina, e que segue desempregado ou com baixa renda: Agora vc j\u00e1 pode ter 6 armas em casa! Conquista do Jair!\n\nPrioridades, Manolo!\n\n#ForaBolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORYOpXAAEV3Jf?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["tay.\n\u00b2\u2078", "@houisfaIIs", "2021-02-14T22:37:55.000Z", "CORONA V\u00cdRUS EU TE ODEIO POR NOS FAZER USAR M\u00c1SCARA E TER QUE ESCONDER O SORRISO PERFEITO DO HARRY", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOJHEmXIAAnzXI?format=jpg&name=360x360", "", "1", "2"], ["Rangel Sales", "@rsales13", "2021-02-14T22:02:14.000Z", "Decis\u00e3o sensata, previs\u00edvel e necess\u00e1ria.", "Empregados podem ser demitidos por justa causa caso n\u00e3o tomem vacina\nDe acordo com o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho, funcion\u00e1rios devem apresentar laudo caso n\u00e3o possam tomar o imunizante\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361067198865793026/LPmDH-ad?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Regional Press - RP10", "@PortalRP10", "2021-02-14T22:31:13.000Z", "Variante de Manaus do coronav\u00edrus \u00e9 encontrada na cidade de S\u00e3o Paulo - Leia mais no site https://rp10.com.br/2021/02/variante-de-manaus-do-coronavirus-e-encontrada-na-cidade-de-sao-paulo/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOHk96WYAAHbLF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u10d6 Isadora Lima", "@dorinhali", "2021-02-14T22:41:51.000Z", "Carnaval 2021! \n \n\nVai embora Corona V\u00edrus ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKAncWQAMpR0H?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["\u029f\u1d1c\u1d04\u1d00s \u2022 \u1d21\u1d00\u0274\u1d05\u1d00\u1d20\u026as\u026a\u1d0f\u0274 s\u1d18\u1d0f\u026a\u029f\u1d07\u0280s", "@poguxs", "2021-02-14T22:29:06.000Z", "Corona voc\u00ea me paga por n\u00e3o me deixar dan\u00e7ar essa m\u00fasica no bloquinho", "Comentar o Tweet\njotta&daisy conta de casal\n@wakeupjotta\n \u00b7 14 de fev\nnem chamou, eu j\u00e1 fui\nse der bom, vai dar ruim\nc\u00ea n\u00e3o vai esquecer\nvou botar pra fuder", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359642068172345346/hR7pNWb2_mini.jpg", "1", "", ""], ["Kleber Karpov", "@kleberkarpov", "2021-02-14T23:58:38.000Z", "Quais as diferen\u00e7as entre os sintomas da Covid-19 e dengue?\n\nhttps://politicadistrital.com.br/2021/02/14/quais-as-diferencas-entre-os-sintomas-da-covid-19-e-dengue/\u2026\n\n#Coronav\u00edrus #Covid19 #Dengue", "Quais as diferen\u00e7as entre os sintomas da Covid-19 e dengue? \u2013 Portal Pol\u00edtica Distrital - Not\u00edcias...\nFebre, dor de cabe\u00e7a e no corpo s\u00e3o sintomas comuns a mais de uma doen\u00e7a. Nos tempos atuais, podem levar uma pessoa a pensar que contraiu o coronav\u00edrus (Covid-19). S\u00f3 que esses mesmos sintomas podem...\npoliticadistrital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361100910676606979/zbHg1HHq?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\u0411py\u043da", "@bubblwgumbitch", "2021-02-14T23:04:58.000Z", "vai sair umas 5 muta\u00e7\u00f5es do corona depois do carnaval", "Comentar o Tweet\nEstado de Minas\n@em_com\n \u00b7 14 de fev\nRio interdita 14 estabelecimentos por irregularidades no carnaval\nhttps://bit.ly/3dd1XX7\n1:37\n4,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171108108585881601/LMcaP7Rm_mini.jpg", "", "", ""], ["Matheus", "@matheusfernal", "2021-02-14T22:47:10.000Z", "Medo disso estar aqui pra algu\u00e9m atravessa a Ellie pelas ruas alagadas do Rio de Janeiro depois do corona vairus acabar com a sociedade como conhecemos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLOqgWYAIlPqy?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["a.g", "@annagabriella_m", "2021-02-14T22:31:05.000Z", "Corona vai embora prfv ja to entrando em depress\u00e3o", "Comentar o Tweet\nraquel raquel\n@paraosloucos\n \u00b7 14 de fev\nj\u00e1 que n\u00e3o tem carnaval pelo menos posso passar esse v\u00eddeo em looping na minha mente", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355587581061320706/szOVscVO_mini.jpg", "", "", "3"], ["Renata Costa Bravo Oliveira", "@RenataCostaBra1", "2021-02-14T21:48:52.000Z", " BOLETIM CORONAV\u00cdRUS S\u00e3o 35.499 casos confirmados. Temos 93 pacientes internados, sendo 46 em UTI. S\u00e3o 1.722 altas hospitalares e 30.535 pessoas recuperadas. \u00d3bitos confirmados chegam a 1.065.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN91sPWgAAP2Pm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["MILLY\u25e1\u0308", "@mysweeharry", "2021-02-14T23:43:51.000Z", "t\u00e1 mas se n\u00e3o fosse o corona a gente teria ele...sorrindo...com...esse...chapeuzinho...vou...me...j", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYM6FXcAIHjxp?format=jpg&name=small", "2", "", "1"], ["ale", "@cheernamjoon", "2021-02-14T23:15:45.000Z", "era pra eu estar na sapucai nesse momento morre corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORxNeXEAYiX3c?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Israel Agora e Sempre", "@AgoraIsrael", "2021-02-14T21:53:31.000Z", "ISRAELENSES DESCOBREM QUE UMA DOSE DA VACINA PFIZER AJUDA A IMPEDIR A PROPAGA\u00c7\u00c3O DO CORONA\n1 dose da vacina provoca forte resposta imunol\u00f3gica em pessoas previamente infectadas, de acordo com estudo da Bar-Ilan University e Ziv Medical Center.\n\nhttp://israelagora.com.br/israel/atualidades/biomedicina/israelenses-descobrem-que-uma-dose-da-vacina-pfizer-ajuda-a-impedir-a-propagacao-do-corona/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN-jNOXMAwGCbf?format=png&name=small", "", "", ""], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-14T23:00:21.000Z", "Covid-19: Brasil registra 239 mil mortes e 9,83 milh\u00f5es de casos #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "Ga\u00facha FM Porto Alegre\nA Ga\u00facha FM faz parte do Grupo RBS que \u00e9 uma das maiores empresas de comunica\u00e7\u00e3o multim\u00eddia do Brasil e a maior afiliada da Rede Globo no sul do pa\u00eds.\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362847043002064900/9YJ8BWre?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["meen", "@arenvr", "2021-02-14T23:55:20.000Z", "corona virus ACABE IMEDIATAMENTE pra eu esbanjar a minha beleza nessa cidade", "Comentar o Tweet\nmeen\n@arenvr\n \u00b7 14 de fev\ncomprei uma cal\u00e7a aqui fiquei linda demais", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359950602898460674/F-KDGb7M_mini.jpg", "", "", ""], ["robine", "@gsrobine", "2021-02-14T21:49:30.000Z", "meu fi se esse trem espalhar ningu\u00e9m passa n\u00e3o, vai morrer \u00e9 todo mundo. vai junta corona e ebola, n\u00e3o vai sobrar ninguemmm n\u00e3o", "Comentar o Tweet\nPortal R7.com\n@portalR7\n \u00b7 14 de fev\nGuin\u00e9 anuncia oficialmente uma epidemia de Ebola http://r7.com/HbLL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_mini.jpg", "", "", ""], ["LA helenA22.", "@lachlanmount", "2021-02-14T23:02:21.000Z", "CORONAVIRUS EU TE ODEIO TANTO JUROOOO", "Comentar o Tweet\nPAF\n@patriciaamanda\n \u00b7 13 de fev\nUma imagem de partir o cora\u00e7\u00e3o. O homem da meia-noite vagando sozinho pelas ruas de Olinda \nReportagem do NETV2 do dia 16.01.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338905347151499264/fLsttm5a_mini.jpg", "1", "", ""], ["EX-BIXO UFRGS E VI\u00daVO DO LUAN", "@matheuslucca97", "2021-02-14T21:50:38.000Z", "O ULTIMO GOL DO LUCAS LIMA PELO PALMEIRAS FOI CONTRA O ITUANO PELO PAULIST\u00c3O DE 2020.\nNA OCASI\u00c3O, NAO PENS\u00c1VAMOS EM CORONAVIRUS E O SEU GOL FOI POSTADO PELO SNOOP DOGG NOS STORIES.", "Comentar o Tweet\nGoleada Info (de\n)\n@goleada_info\n \u00b7 14 de fev\nLucas Lima volta a balan\u00e7ar as redes ap\u00f3s 389 dias: Palmeiras 2x0 Fortaleza", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345675681313812481/xPZjxJor_mini.jpg", "1", "", ""], ["Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "@EstadaoPolitica", "2021-02-14T23:08:53.000Z", "\u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas.", "\u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o\nPresidente, por\u00e9m, evitou se estender sobre o tema ao encontrar apoiadores em S\u00e3o Francisco do Sul (SC), onde passa o carnaval\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361078834104324098/qJC1uhaP?format=jpg&name=small", "59", "17", "57"], ["You're fired!", "@RickyWill0309", "2021-02-14T23:12:34.000Z", "Capit\u00e3o Corona ataca de novo!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORCwZXcAMjNPv?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["#LULA e PonTo final.", "@tarlouze", "2021-02-14T22:56:22.000Z", "Variante brasileira pode virar \u2018monstro\u2019, diz governadora italiana\nDonatella Tesei \u00e9 governadora da \u00dambria, uma das regi\u00f5es mais afetadas atualmente pela pandemia do novo coronav\u00edrus na It\u00e1lia, que abriga um foco de dissemina\u00e7\u00e3o da variante brasileira j\u00e1 com mais de 40 infectados", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONUzoXAAIO12t?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-02-14T21:42:40.000Z", "Pazuello anuncia for\u00e7a-tarefa para acelerar vacina\u00e7\u00e3o em Manaus - Agora Not\u00edcias Brasil", "Pazuello anuncia for\u00e7a-tarefa para acelerar vacina\u00e7\u00e3o em Manaus - Agora Not\u00edcias Brasil\nPerspectiva \u00e9 atingir a popula\u00e7\u00e3o com 50 anos de idade\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361014073027092486/R5NDFn_-?format=jpg&name=small", "1", "6", "35"], ["Oi, eu sou o Henrido", "@HenridoYT", "2021-02-14T21:42:36.000Z", "Minha expectativa: 2020 pode ter crescimento economico\n\nCoronavirus e pol\u00edtica expansionista: certeza?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN8c3oXYAArqVI?format=jpg&name=medium", "2", "1", "14"], ["\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc2b", "@littlebdarthur", "2021-02-14T21:27:35.000Z", "t\u00e1 mais f\u00e1cil a Jaque Patomb\u00e1 ganhar o BBB e arranjar vacina de covid pra menores de 18 anos do que sair a temporada 4 de Stranger Things", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN5A3nXEAMZrZo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CORINTHIANO", "@CORIN7H1AN0", "2021-02-14T22:48:59.000Z", "N\u00e3o vamos Discutir com a Tecnologia Moderna.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLpBYXIAUOdxj?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["S\u00cdNDICO DA CIDADE", "@SINDICODACIDADE", "2021-02-14T22:52:10.000Z", "Desculpem o linguajar:\nCorona V\u00edrus o C*#\nIsto aqui \u00e9 Rio de Janeiro.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361085671675461638/pu/img/aAydGj_3kDzR4qak.jpg", "8", "12", "33"], ["Bruno Macedo", "@BrunoMacedoPT", "2021-02-14T22:16:04.000Z", "A vacina da Astrazeneca contra a #COVID19 tem mostrado baixa efic\u00e1cia contra a variante B1351 \n q se tornou dominante na fase final de ensaios e influenciou os resultados finais de efic\u00e1cia. A preval\u00eancia regional de variantes pode influenciar a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://medrxiv.org/content/10.1101/2021.02.10.21251247v1\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOEG-3XIAAw_S_?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-14T23:43:52.000Z", "Acompanhamento da evolu\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil:\n#covid19brasil #covid #covid19 #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYMsOXAAEcea9?format=png&name=small", "", "", "1"], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-02-14T22:11:57.000Z", "Para Fux, anula\u00e7\u00e3o da Lava Jato seria \"uma vergonha nacional\": \"O respeito ao STF vai para o esgoto\"", "Para Fux, anula\u00e7\u00e3o da Lava Jato seria \"uma vergonha nacional\": \"O respeito ao STF vai para o esgoto\"\nO presidente do STF afirmou que, caso a opera\u00e7\u00e3o seja anulada ap\u00f3s revela\u00e7\u00f5es das ilegalidades cometidas pelo ex-juiz Moro e a for\u00e7a-tarefa, \"o respeito ao STF vai para o esgoto\u201d\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360129834580639744/5jdYVG_D?format=jpg&name=small", "718", "380", "1 mil"], ["lumena desautorizou meu user", "@lucmattias", "2021-02-14T22:30:54.000Z", "Nossa, Faust\u00e3o levou a Elba pra falar que corona foi inventado pelos comunistas?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOHf4YXIA4ay7B.jpg", "", "", ""], ["Trade News", "@Fonte_TradeNews", "2021-02-14T23:33:38.000Z", "++TN: Biden participa da reuni\u00e3o do G7 na sexta-feira:  https://tinyurl.com/y5g8bf94\n\n#biden #coronav\u00edrus #g7", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOV3V-VEAARfAc?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-02-14T23:51:09.000Z", "Anvisa visitar\u00e1 f\u00e1bricas da Covaxin e da Sputnik V em mar\u00e7o", "Anvisa visitar\u00e1 f\u00e1bricas da Covaxin e da Sputnik V em mar\u00e7o\nA inspe\u00e7\u00e3o pode gerar o certificado de boas pr\u00e1ticas, que \u00e9 um dos requisitos para que fabricantes possam obter o registro da vacina\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360338371151880194/mDbVCN4M?format=jpg&name=small", "3", "2", "4"], ["Quadril da Lady Gaga", "@kittaovenomous", "2021-02-14T23:50:31.000Z", "Saudade de um tempo que podia respirar e ser feliz sem m\u00e1scara, seu corona de MERDA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOZuWIXMAMlYmU?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jorge Viana", "@jorgeviana", "2021-02-14T23:08:53.000Z", "Um texto realista e que far\u00e1 parte da hist\u00f3ria desse genoc\u00eddio....\nA vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil - 13/02/2021 - Drauzio Varella - Folha", "A vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil - 13/02/2021 - Drauzio Varella - Folha\nTem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360656764048269319/wzT1f4RR?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["RAFAEL MAIA #PERSONAL", "@rafaelmlPEF", "2021-02-14T21:57:23.000Z", "Sem vacina e com armas. Precisa desenhar?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN_1IjXUAAe_Vv?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Vis\u00e3o Remota", "@RemotaVisao", "2021-02-14T22:33:49.000Z", " em vermelho pode ser o preludio da semana que vem !!! deus n\u00f3s ajude... \n@oatila\n #pandemia #coronavirus Amaz\u00f4nia manaus #variante\nminas gerais , s\u00e3o Paulo , acre , Roraima , goi\u00e1s , para\u00edba Bahia  #lockdown #virus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOHghHWQAAPSTe?format=jpg&name=small", "1", "6", "7"], ["A Cr\u00edtica", "@ACritica", "2021-02-14T21:58:01.000Z", "Total de mortes j\u00e1 \u00e9 de 9.872. Outros 632 casos da doen\u00e7a foram confirmados no Estado", "AM registra 53 mortes por Covid-19 neste domingo (14) | Coronav\u00edrus\nTotal de mortes j\u00e1 \u00e9 de 9.872. Outros 632 casos da doen\u00e7a foram confirmados no Estado\nacritica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361072186967158785/dI3soKbF?format=jpg&name=240x240", "", "1", "17"], ["Cl\u00ednica e Imunol\u00f3gica S\u00e3o Lu\u00eds", "@e_clinica", "2021-02-14T22:55:58.000Z", "A Cl\u00ednica e Imunol\u00f3gica S\u00e3o Lu\u00eds \u00e9 totalmente a favor da imuniza\u00e7\u00e3o em massa do Brasil\nN\u00e3o deixe Fake News e ideologias pol\u00edticas te influenciar neste momento, as vacinas s\u00e3o seguras e somente elas ir\u00e3o mitigar a circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e nos possibilitar a volta a uma vida normal.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONPiMXMAA6mGW?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "2021-02-14T21:51:05.000Z", "A gt falou tanto a respeito.\n@Joaodoriajunior\n e \n@brunocovas\n fazer retorno as aulas em \u00e9poca de pandemia \u00e9 criminoso.\nN\u00e3o s\u00e3o somente os professores mas crian\u00e7as TB est\u00e3o em risco \nQuem pagar\u00e1 pelas vidas perdidas?\n#aulasseguras \n#COVID19 \n#coronavirus", "Comentar o Tweet\nCambara\u2122\n@CCambara2\n \u00b7 14 de fev\nExplodem casos de Covid-19 em professores que voltaram \u00e0s aulas em S\u00e3o Paulo https://luizmuller.com/2021/02/12/explodem-casos-de-covid-19-em-professores-que-voltaram-as-aulas-em-sao-paulo/\u2026 via @luizmuller", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056864969910902784/5SzdLJ3i_mini.jpg", "", "", ""], ["Amanda E Nicole", "@ANSTLEK", "2021-02-14T23:14:29.000Z", "\u00c9 s\u00f3 pq eu sei q vai dar positivo q \u00f3dio a Gabi ta cm Corona vo me mata eu te amo Gabi vai tomar no cu pq q esses adolescentes q vivem de resenha n pegam saporra e tu q s\u00f3 fica em casa vegetando e ouvindo bts pega??? Mano vsf q \u00f3dio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORetXWYA0W82N?format=jpg&name=small", "3", "1", ""], ["Duda", "@DUDA91s", "2021-02-14T22:42:53.000Z", "Corona seu idiota eu ia ver o harry sorrindo de chapeuzinho de sapo amarelo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKP0AXMA4g63C?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-14T21:46:33.000Z", "OMS desmente vers\u00e3o do NYT de que a China n\u00e3o teria colaborado com investiga\u00e7\u00f5es sobre origem do coronav\u00edrus http://dlvr.it/RsjCjB", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN9W0TUYAA7auT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["ANTONIO FERREIRA DE CARVALHO", "@ANTONIO36175420", "2021-02-14T22:58:31.000Z", "Viol\u00eancia que mata e faz do Brasil um dos pa\u00edses com maiores n\u00fameros de mortes por assassinato. Mas o coronav\u00edrus tamb\u00e9m mata!", "Comentar o Tweet\nBel\u00e9m City.\n@BelemCitty\n \u00b7 14 de fev\nEm dois anos de Governo @helderbarbalho, o Par\u00e1 lidera os melhores \u00edndices de Seguran\u00e7a P\u00fablica no Brasil.\nSa\u00edmos do Carro Prata para um Sistema preventivo de Seguran\u00e7a P\u00fablica.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331381634176851969/s_Fp_KDy_mini.jpg", "", "", ""], ["Midia News Brasil", "@MidiaNewsBR", "2021-02-14T22:33:04.000Z", "Anvisa vai vistoriar f\u00e1bricas das vacinas Covaxin e Sputnik V em mar\u00e7o - https://midianewscampogrande.com.br/2021/02/flavio/noticias/anvisa-vai-vistoriar-fabricas-das-vacinas-covaxin-e-sputnik-v-em-marco/109311/14/18/58/32/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOIABZXUAIyHAt?format=jpg&name=small", "", "", ""]]