[["Irineu BR17 Silva", "@IrineuRSilva", "2021-02-03T23:52:32.000Z", "\"Facilitar ofertas de vacina aos mais vulner\u00e1veis\"?? que discurso esquisito ESSE?.. VACINA \u00c9 IMUNIZA\u00c7\u00c3O GRATUITA E EFICIENTE A TODOS OS BRASILEIROS...Come\u00e7ou com a palha\u00e7ada J\u00c1?..", "Comentar o Tweet\nArthur Lira\n@ArthurLira_\n \u00b7 3 de fev\nMas n\u00f3s podemos, sim,unir esfor\u00e7os com o Senado Federal, com o Executivo, com o Judici\u00e1rio, com todas as inst\u00e2ncias que puderam ajudar e, de nossa parte, fazer o que estiver ao nosso alcance para facilitar a oferta de vacinas no amparo aos mais vulner\u00e1veis nesse momento dram\u00e1tico\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337742555333734401/EAbk47Pa_mini.jpg", "", "", ""], ["Central Do Internacional", "@Centraldointer1", "2021-02-03T23:48:28.000Z", "O jacar\u00e9 n\u00e3o entra no c\u00e9u porque tem a boca grande", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVvxM1WQAgEEtv?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "@EstevamReboucas", "2021-02-03T23:49:10.000Z", "Funda\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias lan\u00e7am manifesto por vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1", "Funda\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias lan\u00e7am manifesto por vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1\nDiante do colapso da situa\u00e7\u00e3o da pandemia no Pa\u00eds, funda\u00e7\u00f5es de partidos progressistas brasileiros se reuniram nesta tarde para lan\u00e7ar o \u201cManifesto Vacina\u00e7\u00e3o J\u00e1!\u201d. Entre as exig\u00eancias do manifesto...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362388175985983501/pSfd3WLi?format=jpg&name=small", "1", "5", "5"], ["dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares", "@direitonoponto", "2021-02-03T23:57:08.000Z", "THREAD TR\u00cdPLICE VIRAL.\nAVALIAR\nA EFIC\u00c1CIA OU N\u00c3O DA VACINA MMR \"Tr\u00edplice viral\" NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA COVID e VER SE ESSA VACINA OFERECE OU N\u00c3O ALGUM TIPO DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0 PESSOA.\n\nCOMO FICARIA O PROTOCOLO / Crian\u00e7as, adultos, idosos\n MMR - Tr\u00edplice viral?\nPArte X\n\nAcompanhe\nSEGUE", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357115684032045056/pu/img/gO9_IoGU-E7qgUC3.jpg", "2", "1", "7"], ["Rotary Brasil", "@revistarotarybr", "2021-02-03T23:58:03.000Z", "A imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das interven\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mais importantes para salvar vidas, especialmente de crian\u00e7as. As vacinas protegem a crian\u00e7a contra doen\u00e7as graves. #Rotary #AsVacinasFuncionam\n#EndPolioNow", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVxxepWQAAQt11?format=png&name=small", "", "4", "5"], ["Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio", "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio", "2021-02-03T23:52:39.000Z", "UFMG testa vacina contra o v\u00edrus HIV - Olhar Digital", "UFMG testa vacina contra o v\u00edrus HIV - Olhar Digital\nA Faculdade de Medicina da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG) est\u00e1 procurando homens cisg\u00eaneros que t\u00eam rela\u00e7\u00f5es sexuais com outros homens e pessoas transexuais para testes de fase 3 da \u2026\nflip.it", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362822509603655680/nwCu50ZX?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Paulo Lotufo", "@PauloLotufo", "2021-02-03T23:48:00.000Z", "Pergunta: como ser\u00e1 o controle ? placebo ou vacina j\u00e1 com efic\u00e1cia comprovada com delineamento para n\u00e3o-inferioridade?", "Covid-19: Albert Einstein anuncia realiza\u00e7\u00e3o de testes de fase 3 da vacina Covaxin em S\u00e3o Paulo\nTestes da vacina indiana devem come\u00e7ar em mar\u00e7o e durar de 45 a 90 dias. Anvisa retirou exig\u00eancia de estudos de fase 3 no Brasil para aprovar uso de vacinas contra Covid-19, mas respons\u00e1vel pelos...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362187894627192834/FCvwLKDW?format=jpg&name=small", "10", "13", "146"], ["Brunno Melo #TodosPelasVacinas", "@BrunnoMeloCBN", "2021-02-03T23:48:05.000Z", " \u00c9 FAKE!!!\n\u00c9 falsa a informa\u00e7\u00e3o sobre um suposto calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, no Distrito Federal, que est\u00e1 circulando nas redes sociais e em grupos de WhatsApp.", "Programa\u00e7\u00e3o de vacina contra Covid-19 \u00e9 falsa\nGDF - Governo do Distrito Federal\nsaude.df.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362192076562190341/oA4unxBJ?format=jpg&name=240x240", "1", "6", "27"], ["Val", "@airelavaleria3", "2021-02-03T23:56:36.000Z", "ORA POSS\u00cdVEIS CASOS \n De ontem pra hoje apareceu tanta gente postando foto que eu acho que estavam distribuindo a vacina em alguma loja da mister capas junto com um panfleto", "Comentar o Tweet\nAllyson Bezerra\n@AllysonBezerra_\n \u00b7 3 de fev\nVACINA COVID EM MOSSOR\u00d3 \nDeterminei que a secretaria de sa\u00fade realize apura\u00e7\u00e3o URGENTE de poss\u00edveis casos de aplica\u00e7\u00e3o irregular da vacina da COVID. A prioridade \u00e9 para idosos e grupos de risco. \nA Prefeitura est\u00e1 atenta e tomar\u00e1 todas as medidas administrativas e judiciais.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310056137056833548/CIyN8Csp_mini.jpg", "", "", "6"], ["Congresso em Foco", "@congressoemfoco", "2021-02-03T23:52:53.000Z", "Vacina contra covid-19: Anvisa muda regras para pedido de uso emergencial  \n\nSaiba mais: https://mla.bs/162b4f75", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVwyBuWYAApvWH?format=jpg&name=small", "1", "", "18"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-03T23:48:00.000Z", "Bel\u00e9m tem longas filas e pouco distanciamento durante vacina\u00e7\u00e3o de idosos #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1357113454717399042/img/-PgljptdRoM87p6M.jpg", "1", "4", "19"], ["p\u00f3len", "@polybandeira", "2021-02-03T23:56:56.000Z", "Uma imagem de paz a todos os povos. Minha vozinha, 95 anos, recebendo a sua vacina contra o covid. ", "Comentar o Tweet\np\u00f3len\n@polybandeira\n \u00b7 1 de fev\nJ\u00e1 me sinto pronta pra cair no tapa com a fam\u00edlia tradicional que n\u00e3o quer levar minha av\u00f3 de 95 anos pra vacinar. Aguardem cenas no metr\u00f3poles.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EtVxtIYXIAQknWb?format=jpg&name=small", "2", "", "14"], ["Raphaela Rodrigues || OU\u00c7A #Artigo157", "@rapha_rsilva27", "2021-02-03T23:58:35.000Z", "Aqueles dias que da vontade de voltar no tempo. \nMinha Barbie preferida que perdi no Parque da Mooca, p\u00f3s tomar vacina no posto da Taquari. \nLembran\u00e7as... ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVyFZ9XMAMbxV5?format=jpg&name=small", "3", "1", "16"], ["paulo cesar", "@MovesLikeCesar", "2021-02-03T23:50:16.000Z", "O bra\u00e7o onde tomei a vachina est\u00e1 doendo, acredito que o chip esteja sendo ativado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVwLsdWQAQaRED?format=jpg&name=small", "3", "", "4"], ["J\u00c1 ENTREGA +de 240.000 MORTOS! AFASTAR BORZO J\u00c1!", "", "2021-02-03T23:54:29.000Z", "QUANDO O BRASIL VAI TAXAR GRANDES FORTUNAS?\n@GloboNews\n @brasil247\n @BlogdoNoblat\n @PTnoSenado\n @PTnaCamara\n @camaradeputados\n @SenadoFederal\n @elpais_brasil\n @sputnik_brasil\n @DCM_online", "Comentar o Tweet\nAntonio Cappellari LULA \u00c9 HONESTO BABACA\n@cappellarianton\n \u00b7 3 de fev\nArgentina come\u00e7a a aplicar imposto sobre grandes fortunas https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2021/01/29/argentina-comeca-a-aplicar-imposto-sobre-grandes-fortunas.htm?fbclid=IwAR16avhJiB1CrfDwpcC1otdQUWfWfF7yh3IXVLZUrXCHQRqyrBWFov6JjJY\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331377924386283523/dcsMQ0Ln_mini.jpg", "", "4", "10"], ["Gamarra Levy\n\u1d9c\u02b3\u1da0", "@LevyGamarra", "2021-02-03T23:58:09.000Z", "Voce sabe o que \u00e9 \"xepa da feira livre\"? Pois bem, agora j\u00e1 temos a \"xepa da vacina\". A embalagem da vacina vem com v\u00e1rias doses e depois de aberta a durabilidade da vacina \u00e9 curta, ent\u00e3o algumas pessoas v\u00e3o aos postos de vacina\u00e7\u00e3o, aqui no Rio e fica por ali, sem querer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVx-NzXUAA5f5-?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-03T23:49:04.000Z", "Material para a produ\u00e7\u00e3o da vacina CoronaVac, pelo Instituto Butantan, chega daqui a pouco, \u00e0s 23h30, no aeroporto de Viracopos, em Campinas #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1357113669876740101/img/HVfiJRBpx289c_Sy.jpg", "3", "7", "27"], ["M\u00e1rio Fl\u00e1vio", "@blogmarioflavio", "2021-02-03T23:59:46.000Z", "Brasil negocia compra de 30 milh\u00f5es de doses de vacina russa", "Brasil negocia compra de 30 milh\u00f5es de doses de vacina russa\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se re\u00fane na pr\u00f3xima sexta-feira (5) com representantes do instituto russo Gamaleya, fabricante da vacina Sputinik V, e do laborat\u00f3rio indiano Bharat Biotech, fornecedor do imu\u2026\nblogdomarioflavio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361209548351094786/OaqKTEeq?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Dez Minutos", "@DEZMinutos", "2021-02-03T23:54:32.000Z", "Anvisa retira obriga\u00e7\u00e3o de testes no Brasil para autoriza\u00e7\u00e3o de vacina\n\nhttps://mla.bs/8860d65b\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Compartilhe #Manaus #Amazonas", "Anvisa retira obriga\u00e7\u00e3o de testes no Brasil para autoriza\u00e7\u00e3o de vacina\nO prazo de an\u00e1lise para vacinas sem estudo de fase 3 desenvolvido no Brasil ser\u00e1 de at\u00e9 30 dias. Medida vai facilitar registro de novos imunizantes no Pa\u00eds\nd24am.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362223148486320130/s_SNt_Vz?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Skye | FiveForWynonna", "@vulgoskye", "2021-02-03T23:54:54.000Z", "Sim bolsominion eu vou pra Cuba, l\u00e1 tem vacina r\u00e1pida at\u00e9 pra turista. Ser vacinado e curti umas f\u00e9rias n\u00e3o parece mal negocio.", "Comentar o Tweet\nmamb\u00ed\n@mambi26\n \u00b7 3 de fev\nTourists will be able to opt-in to receiving the Cuban coronavirus vaccine (Soberana or Mambisa) upon arrival in Cuba.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363136560435245058/-CdTy39C_mini.jpg", "", "", "4"], ["Negrisoli", "@lucasnegrisoli", "2021-02-03T23:55:17.000Z", "Governo de Minas esclarec que mensagem contendo calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o no estado \u00e9 falsa", "Comentar o Tweet\nSa\u00fadeMG\n@SaudeMG\n \u00b7 3 de fev\n\u00c9 FALSA a mensagem que est\u00e1 circulando sobre o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o em Minas Gerais. \n\nInforme-se sempre por meio de nossos canais oficiais e N\u00c3O d\u00ea visibilidade para fake news.\n http://vacinaminas.mg.gov.br\n http://saude.mg.gov.br\n\n#saude #saudemg #fakenews", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343623309821431808/bAwRidVJ_mini.jpg", "", "", "2"], ["Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio", "@NovoLauropro", "2021-02-03T23:55:34.000Z", "KKKKKKKKKKK Minha bandeira jamais ser\u00e1 vermelha //// Huawei 'j\u00e1 est\u00e1 no p\u00e1reo' para vencer leil\u00e3o do 5G no Brasil, diz especialista: https://br.sputniknews.com/economia/2021020316892174-huawei-ja-esta-no-pareo-para-vencer-leilao-do-5g-no-brasil-diz-especialista/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "Huawei 'j\u00e1 est\u00e1 no p\u00e1reo' para vencer leil\u00e3o do 5G no Brasil, diz especialista\nCom tecnologia de ponta e melhor pre\u00e7o do mercado, chinesa Huawei \"j\u00e1 est\u00e1 no p\u00e1reo\" para vencer leil\u00e3o da tecnologia 5G no pa\u00eds, disse especialista em rela\u00e7\u00f5es...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362195201767452674/ZKqX3Jh-?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["eleuzina", "@eleuzina", "2021-02-03T23:47:22.000Z", "Putz, imunizo meus pais aqui e vou passar f\u00e9rias e tomar vacina em Cuba, seria um sonho, hein.", "Comentar o Tweet\nIvone Pita\n@ivonepita\n \u00b7 3 de fev\n\u201cPraias, mojitos e vacinas\u201d, o novo slogan para atrair turistas a Cuba\n\n\u201cVoc\u00ea viajaria a Cuba para se vacinar?\u201d V\u00eddeo oficial convida turistas para f\u00e9rias na ilha e para se imunizar com a Soberana 02\n\nhttps://fontebr.jor.br/2021/02/03/praias-mojitos-e-vacinas-o-novo-slogan-para-atrair-turistas-a-cuba/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346571176945065991/-9irhXoI_mini.jpg", "", "", "3"], ["Tito Pedra", "@PedraTitto", "2021-02-03T23:55:37.000Z", "\u00c9 mesmo ?\nDe qual coronav\u00edrus que estamos falando?\nAquele que a m\u00eddia insiste em dizer que existe enquanto o pr\u00f3prio CDC e outras importantes ag\u00eancias de sa\u00fade mundo afora admitem que jamais foi isolado?\nSeria deste ?", "Comentar o Tweet\nRevista Oeste\n@revistaoeste\n \u00b7 3 de fev\nCoronav\u00edrus: n\u00famero de mortes aumenta em S\u00e3o Paulo https://revistaoeste.com/oeste-noticias/coronavirus-doria-nao-acredita-no-lockdown\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238557420835741698/T5QvHero_mini.jpg", "1", "3", "15"], ["Amaz\u00f4nia Real", "@amazonia_real", "2021-02-03T23:50:36.000Z", "Nova onda da pandemia apavora comunidade do Catal\u00e3o. Aglomera\u00e7\u00f5es de fim de ano na comunidade-flutuante de Iranduba (AM) ajudaram a disseminar a Covid-19 entre ribeirinhos. A alegria da virada passou, mas a tristeza do novo coronav\u00edrus veio e ficou. http://bit.ly/3jiKf5I", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVwQfzXUAIlq6s?format=jpg&name=small", "", "12", "22"], ["Yasha Gallazzi", "@yashagallazzi", "2021-02-03T23:56:20.000Z", "Pfv \n@nubank\n coloque nas op\u00e7\u00f5es pra aumentar limite um item COMPRAR VACINA DA COVID", "Comentar o Tweet\nDiego Escosteguy\n@diegoescosteguy\n \u00b7 3 de fev\nExclusivo: a farmac\u00eautica Pfizer pedir\u00e1 hoje, no mais tardar amanh\u00e3, registro definitivo de sua vacina perante a Anvisa. Se acolhido, o que \u00e9 prov\u00e1vel, o registro permitir\u00e1 que a Pfizer venda diretamente ao mercado sua vacina.\nhttps://obastidor.com.br/politica/vacinas-pfizer-vai-pedir-registro-na-anvisa-379\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345252125111160837/d45oeVUs_mini.jpg", "2", "2", "7"], ["Romeu Monteiro", "@romeu", "2021-02-03T23:54:59.000Z", "O \n@danielolivalx\n agora na TV: \"em Israel os jovens fazem fila \u00e0 frente dos centros de vacina\u00e7\u00e3o para aproveitar as sobras\". Pergunto-me onde ele ter\u00e1 visto isso... ", "Comentar o Tweet\nRomeu Monteiro\n@romeu\n \u00b7 31 de jan\nEntretanto em Israel est\u00e1 assim. Vou ter de deixar de ir ao Facebook que j\u00e1 n\u00e3o aguento de inveja dos meus amigos que l\u00e1 vivem...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340677876690149378/Fd3_jFAH_mini.jpg", "1", "", "4"], ["R\u00e1dio Senado", "@RadioSenado", "2021-02-03T23:45:00.000Z", "Presidentes do Senado e C\u00e2mara entregam documento a Bolsonaro com o compromisso das duas Casas de priorizar o combate ao coronav\u00edrus, a busca pela universaliza\u00e7\u00e3o das vacinas e as pautas de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. Ou\u00e7a: http://senado.fm/713", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVisDPXAAIdJf3?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Josie Melo\nela \u00e9 nossa", "@Josie_Melo", "2021-02-03T23:57:36.000Z", "Sem a vacina\u00e7\u00e3o, os efeitos de um per\u00edodo maior de evolu\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a ser\u00e3o grandes sobre o PIB e, portanto, sobre as receitas do governo. Isso afetar\u00e1 o d\u00e9ficit e a d\u00edvida. A alta dos juros est\u00e1 precificada, em maior ou menor grau, por grande parte dos analistas, \n@FelipeSalto", "Comentar o Tweet\nFernanda Mansano\n@Fernandmansano\n \u00b7 3 de fev\nBrilhante a entrevista concedida pelo @FelipeSalto sobre a situa\u00e7\u00e3o fiscal brasileira ao TC. A conjuntura econ\u00f4mica mudou e o mercado entendeu bem a atua\u00e7\u00e3o do governo, contudo, continua fundamental que a responsabilidade fiscal seja preservada. https://tc.com.br/politica/entrevista-exclusiva-para-ifi-problema-fiscal-esta-longe-de-ser-resolvido-neste-ano/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337945091823038465/N37oaF0k_mini.jpg", "", "", "2"]]