[["Antony", "@J22ant", "2021-02-09T23:57:26.000Z", "Os m\u00e9dicos associam as vacinas, Pfizer e Moderna, a doen\u00e7as sangu\u00edneas, potencialmente fatais!.", "Comentar o Tweet\nMohamed Tahiri\n@MohamedTahiri_\n \u00b7 9 de fev\nLes m\u00e9decins associent Pfizer et les vaccins Moderna \u00e0 des troubles sanguins potentiellement mortels\n\nhttps://childrenshealthdefense.org/defender/pfizer-moderna-vaccines-life-threatening-blood-disorder/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354179085065453568/xaj8Bsl8_mini.jpg", "", "4", "2"], ["alana", "@alanambm", "2021-02-09T23:48:37.000Z", "Fazendo meu papel como profissional da sa\u00fade, cidad\u00e3, com o pacto social que \u00e9 a vacina\u00e7\u00e3o e claro o meu completo amor pela ci\u00eancia! BORA VACINAR GALERA ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0pVg1XYAMDy30?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Isabela Pereira", "@isapeartree_", "2021-02-09T23:59:49.000Z", "No Jornal Hoje passou uma mat\u00e9ria sobre a vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e eu chorei largada com essa fala aqui. E ainda tem gente que quer desmanchar o SUS. Defendam o SUS! Defendam a vacina\u00e7\u00e3o!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1359290698663669760/pu/img/5_blG9LTPGAv1lAe.jpg", "", "1", "1"], ["Portal Ter\u00e7a Livre", "@tercalivre", "2021-02-09T23:47:39.000Z", "Portugal n\u00e3o aconselha uso da vacina de Oxford para idosos com mais de 65 anos - https://tercalivre.com.br/?p=165495", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0pHumXcAMmp98?format=jpg&name=small", "5", "105", "299"], ["Portal Ter\u00e7a Livre", "@tercalivre", "2021-02-09T23:47:31.000Z", "Insumos para produzir 2,8 milh\u00f5es de doses da vacina AstraZeneca/Oxford chegam ao Brasil - https://tercalivre.com.br/?p=165535", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0pFweXIAMNBDh?format=jpg&name=small", "8", "85", "613"], ["\u0250ll\u01dd\u0250\u025f\u0250\u1d1a", "@rafanicolodi", "2021-02-09T23:55:12.000Z", "encerro aqui minha opini\u00e3o sobre essa merda que j\u00e1 ta me irritando, como se eu que decidisse o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o...... ou vcs realmente acham que eu tomaria a vacina na frente das minhas av\u00f3s por puro ego\u00edsmo?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0qd1KXcAMkExD?format=jpg&name=small", "3", "", "19"], ["Guilherme Oliveira", "@GuiDMS", "2021-02-09T23:51:48.000Z", "Meu v\u00f4 ansioso e pronto pra voltar a enxergar antes de tirar a catarata dos olhos \n \n\nagora s\u00f3 falta a vacina chegar na vila", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0qEONWgAEhfnc?format=jpg&name=900x900", "1", "", "7"], ["G1 AP", "@g1ap", "2021-02-09T23:59:02.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o em idosos de 90 anos ou mais inicia em Santana nesta quarta, 10. Veja detalhes =>  http://glo.bo/2LzyWte #G1AP", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0rs6SXEAIkGVp?format=jpg&name=small", "1", "2", "12"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-02-09T23:58:27.000Z", "Pode beber ap\u00f3s vacinar? Confira perguntas e respostas sobre a vacina\u00e7\u00e3o", "Pode beber ap\u00f3s vacinar? Confira perguntas e respostas sobre a vacina\u00e7\u00e3o\nCada vez mais pessoas s\u00e3o imunizadas contra a COVID-19, mas ainda restam d\u00favidas; Gr\u00e1vidas podem vacinar? Quem j\u00e1 se infectou precisa de vacina?\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361828811965366274/4ySVqyxb?format=jpg&name=small", "1", "9", "12"], ["fmalacoFREE", "@FmalacoF", "2021-02-09T23:56:25.000Z", "Por l\u00e1 est\u00e3o falando da \"Variante de Jalisco\" (apelido da E484K), no Norte do pa\u00eds. Um dos cont\u00e1gios teria ocorrido em Puerto Vallarta. S\u00e3o 4 infectados: 2 pessoas com cerca de 30 anos, um terceiro com mais de 60 e o \u00faltimo doente, sem dados revelados.", "Cepa E484K identificada en la UdeG es una mutaci\u00f3n no una variante\nQue la cepa E484K del virus Sars-Cov2 detectada por investigadores de la Universidad de Guadalajara es una mutaci\u00f3n no una variante del coronavirus\nudgtv.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362826486571536386/sGjvSZcU?format=jpg&name=small", "3", "2", "15"], ["A Gazeta ES", "@AGazetaES", "2021-02-09T23:46:56.000Z", "ES j\u00e1 vacina profissionais de sa\u00fade fora da linha frente da Covid", "ES j\u00e1 vacina profissionais de sa\u00fade fora da linha de frente da Covid\nAp\u00f3s cumprir a meta de vacina\u00e7\u00e3o do p\u00fablico priorit\u00e1rio, cidades capixabas come\u00e7aram a vacinar trabalhadores de sa\u00fade que atuam em outras \u00e1reas\nagazeta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361845894660952064/F3cAaBJl?format=jpg&name=small", "4", "3", "49"], ["Demetrius", "@Dsoaresmt", "2021-02-09T23:59:35.000Z", "A transmiss\u00e3o da Globo parou nos anos 90 e l\u00e1 ficou. Espero que a Band consiga fazer uma transmiss\u00e3o atual, moderna...\n\nFocada nos her\u00f3is do presente.", "Comentar o Tweet\nBand.com.br\n@portaldaband\n \u00b7 9 de fev\nGrupo Bandeirantes confirma transmiss\u00e3o exclusiva da F\u00f3rmula 1 at\u00e9 2022\n\nClique no link e saiba mais: https://bit.ly/3aOmE94", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339206921115594753/puc1LQBe_mini.jpg", "1", "", "3"], ["C\u00e2mara dos Deputados", "@camaradeputados", "2021-02-09T16:48:14.000Z", "Foi apresentado um Projeto de Lei que pro\u00edbe o empregador de exigir que o trabalhador seja vacinado contra a #Covid19 para fins de admiss\u00e3o em um emprego ou manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo empregat\u00edcio. Confira a proposta do deputado \n@danielPMERJ\n.", "Projeto pro\u00edbe empregador de exigir que trabalhador seja vacinado contra Covid-19 - Not\u00edcias\ncamara.leg.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359177716122148867/fpaZspN9?format=jpg&name=small", "735", "2,5 mil", "10,7 mil"], ["Instituto Brasil-Israel", "@ibi_br", "2021-02-09T23:45:18.000Z", "Teve in\u00edcio hoje, no sul de Tel Aviv, a vacina\u00e7\u00e3o de requerentes de asilo e trabalhadores tempor\u00e1rios em Israel ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0olK3XIAAZrAJ?format=jpg&name=small", "", "", "9"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-09T23:59:37.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.606.579 casos e 233.688 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 58.500 casos e 1.518 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0r3F5XUAU7Ovo?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["CNN Brasil Business", "@CNNBrBusiness", "2021-02-09T23:55:59.000Z", "A empres\u00e1ria Luiza Helena Trajano, do Magazine Luiza, anunciou nesta segunda-feira a cria\u00e7\u00e3o do Unidos Pela Vacina, movimento que quer facilitar a distribui\u00e7\u00e3o do imunizante contra a Covid-19 para os brasileiros", "Como o movimento criado por Luiza Trajano quer atuar no combate \u00e0 pandemia\nO grupo j\u00e1 deixou claro que, no primeiro momento, n\u00e3o pretende disponibilizar uma verba para o movimento\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361826714628857862/ddKT756d?format=jpg&name=small", "13", "37", "374"], ["RD1 - Not\u00edcias da TV e Famosos", "@rd1oficial", "2021-02-09T23:59:52.000Z", "IN\u00cdCIO DA IMUNIZA\u00c7\u00c3O \u27a5 Aos 88 anos, L\u00e9o Batista recebe vacina contra a covid-19 https://rd1.com.br/aos-88-anos-leo-batista-recebe-vacina-contra-covid-19/\u2026 Veja Mais no \n@RD1Oficial", "Aos 88 anos, L\u00e9o Batista recebe vacina contra a covid-19 | RD1\nCada vez mais famosos veteranos est\u00e3o se vacinando contra a covid-19 no Brasil. Na tarde de hoje (9) foi a vez de L\u00e9o Batista, de 88 anos. O jornalista esportivo recebeu a primeira dose da vacina...\nrd1.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361863580807798786/5GgIvk5v?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Pheeno", "@SitePheeno", "2021-02-09T23:51:57.000Z", "Chamado de \u201cpai da medicina Isl\u00e3\u201d por seguidores, religioso diz que vacina contra Covid-19 \u201ctorna as pessoas gays\u201d. http://bit.ly/2MQFVyD", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0qApcXcAE_r_T?format=jpg&name=small", "1", "2", "9"], ["santos", "@ggoncalosantos_", "2021-02-09T23:55:12.000Z", "Este levou uma das que o Corona traz as 10 de cole\u00e7\u00e3o numa mochila depois de cada jogo ", "Comentar o Tweet\nsaltfingering\n@SaltFingering\n \u00b7 9 de fev\nEles t\u00eam raz\u00e3o. Coitado do Corona.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070631385520660480/p90YH9WO_mini.jpg", "1", "2", "2"], ["Paulo Gala", "@paulogala", "2021-02-09T23:50:57.000Z", "E o Estado fez a vacina https://youtu.be/kdL2w8m23Vs via \n@YouTube", "E o Estado fez a vacina\nQual empresa tomaria o risco de investir numa vacina para qualquer v\u00edrus do Futuro? O governo americano tomou. Faria sentido para uma empresa privada investi...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362036825074843650/ThEX4QWP?format=jpg&name=240x240", "", "4", "21"]]