[["Fala Brasil", "@fala_brasil", "2021-02-13T22:30:00.000Z", "Pazuello e o governador Wilson Lima anunciaram o plano de acelera\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 a partir do dia 22 de fevereiro #FalaBrasil", "Ministro da Sa\u00fade antecipa vacina\u00e7\u00e3o para pessoas acima de 50 anos na Amaz\u00f4nia\nO ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, est\u00e1 em Manaus desde ontem para uma s\u00e9rie de encontros e a\u00e7\u00f5es de combate ao coronav\u00edrus na regi\u00e3o. Ele e o governador Wilson Lima anunciaram o plano de...\nrecordtv.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1358811575063347205/_l5XGVMy?format=png&name=360x360", "", "", "8"], ["breno.", "@Breno_motta1", "2021-02-13T23:58:24.000Z", "Postinho machucou, vou ligar pro Procon", "Comentar o Tweet\nLeo\n@MartinsLeo0\n \u00b7 13 de fev\n9 reais um toddynho", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351312302574882816/TZ6OMGZa_mini.jpg", "", "2", "2"], ["DrFurlan", "@dr_furlan", "2021-02-13T22:38:02.000Z", "Quero agradecer as equipes que trabalharam voluntariamente, dando suporte na organiza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a durante a vacina\u00e7\u00e3o dos nossos idosos. \u00c9 muito bom poder contar com ajuda desses profissionais que dedicaram seu tempo para fazer um trabalho humanit\u00e1rio de extrema import\u00e2ncia.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_i6FXAAERmuZ?format=jpg&name=small", "2", "5", "40"], ["geo", "@geovannioreal", "2021-02-13T22:30:34.000Z", "E CABE A IVETE E A CL\u00c1UDIA LEVAREM ESSA LIVE PARA OS PALCOS P\u00d3S VACINA! #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI91nBXUAIlevQ?format=jpg&name=360x360", "", "4", "18"], ["amandaaa", "@amandaperini_", "2021-02-13T23:13:59.000Z", "\u201cminha filha nunca tomou vacina e t\u00e1 bem\u201d \na filha:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHxQAXIAUcbTT?format=jpg&name=medium", "2", "", "3"], ["Angola e suas p\u00e9rolas", "@angolaperola", "2021-02-13T22:04:34.000Z", "Eu e meu casa depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI34uPXMAYnS0W?format=jpg&name=small", "1", "2", "33"], ["Ian", "@7anthony_scarpa", "2021-02-13T22:42:31.000Z", "Minha v\u00e9inha tomando vacina=tudo pra mim", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360720993581424640/pu/img/JCJD8l2-1Iol-bMu.jpg", "", "", "1"], ["Gi sely", "@Giis_ely", "2021-02-13T23:51:27.000Z", "Meu v\u00f4 t\u00e1 muito chique, tomou vacina e apareceu no jornal ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQWekXIAU08GW?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["SPLASH CELEBS", "@Splash_Celebs", "2021-02-13T22:08:27.000Z", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 http://zpr.io/RHuHi  #BBB21", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nLumena, Jo\u00e3o Luiz, Gilberto e Sarah conversavam no quarto cordel esta tarde e a psic\u00f3loga ...\ntvefamosos.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360712471326191626/4MC8CX_1?format=png&name=small", "", "1", "10"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2021-02-13T22:04:00.000Z", "COVID-19: vacina da Oxford vai ser testada em crian\u00e7as e adolescentes", "COVID-19: Vacina da Oxford vai ser testada em crian\u00e7as\nSegundo a Universidade de Oxford, este vai ser o primeiro ensaio cl\u00ednico mundial com essa faixa et\u00e1ria\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360711354714259459/c9blyReG?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Fernanda Melchionna", "@fernandapsol", "2021-02-13T23:14:22.000Z", "Pq o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade usou apenas 9% do total de 24,5 bilh\u00f5es liberados em car\u00e1ter emergencial para compra e desenvolvimento de vacinas contra Covid-19? Inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o basta, Pazuello! O governo precisa acelerar compra de vacinas e agilizar o plano de imuniza\u00e7\u00e3o e salvar vidas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHiJxWgAQUHbh?format=jpg&name=small", "9", "60", "325"], ["Alessandra com ss", "@alecaarvalhoo", "2021-02-13T23:39:32.000Z", "Queria t\u00e1 assim agora, uma hora dessa em Olinda, em pleno s\u00e1bado de carnaval, com a amiga que eu gosto. Corona, EU TE ODEIO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJNnlWWgAYBDoo?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-02-13T22:15:00.000Z", "Imuniza\u00e7\u00e3o de idosos com mais de 90 anos come\u00e7a em Contagem (MG) http://r7.com/9RR6", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuII832XAAUVGVh?format=jpg&name=small", "1", "5", "19"], ["UOL TV e Famosos", "@UOLtvefamosos", "2021-02-13T22:11:13.000Z", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nLumena, Jo\u00e3o Luiz, Gilberto e Sarah conversavam no quarto cordel esta tarde e a psic\u00f3loga ...\ntvefamosos.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360712471326191626/4MC8CX_1?format=png&name=small", "1", "1", "13"], ["J\u00falia", "@juliamavila", "2021-02-13T23:11:19.000Z", "Corona vc me tirou dan\u00e7ar modo turbo com as amigas no carna e eu nunca irei te perdoar por isso", "Comentar o Tweet\nLu\u00edsa Sonza\n@luisasonza\n \u00b7 13 de fev\nGente imagina cantar MODO TURBO no carnaval desse ano ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359337759161344003/ttRvpgBG_mini.jpg", "1", "", "13"], ["nuvem bonita pra chover", "@itsclaudsbitch", "2021-02-13T22:34:46.000Z", "Tirou minha vacina, me deixando apenas com a vacina", "Comentar o Tweet\nLuis Di Vasca\n@DiVasca\n \u00b7 8 de fev\n\"E se em vez de vacinas, n\u00f3s us\u00e1ssemos vacinas?\"\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009453062837202944/-atclmwz_mini.jpg", "", "", "8"], ["Paulo Pimenta", "@DeputadoFederal", "2021-02-13T22:18:35.000Z", "Um m\u00eas ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o suspeita de furar fila da vacina\u00e7\u00e3o, g\u00eameas pedem demiss\u00e3o da prefeitura de Manaus - Rede Brasil Atual", "Um m\u00eas ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o suspeita de furar fila da vacina\u00e7\u00e3o, g\u00eameas pedem demiss\u00e3o da prefeitura de...\nUm dia depois da segunda dose, g\u00eameas de Manaus alegam que a\u00e7\u00e3o do MP que questiona a contrata\u00e7\u00e3o \"tornou a situa\u00e7\u00e3o insustent\u00e1vel\" e se exoneram dos cargos\nredebrasilatual.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360657475159097347/TQ_1MQEq?format=jpg&name=small", "18", "50", "113"], ["Summer Rains", "@summerrains_", "2021-02-13T23:08:06.000Z", "Antes da vacina // depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJGauwXUAEoKwx?format=jpg&name=360x360", "", "2", "5"], ["Jefferson Dias", "@jeffersondias84", "2021-02-13T22:24:16.000Z", "Minha Velhinha tomando uma sopinha, depois tomar a primeira dose da vacina, em processo de transforma\u00e7\u00e3o em jacar\u00e9.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI8Y0OXYAY_SmN?format=jpg&name=small", "2", "1", "28"], ["GianDasBuzinas", "@GianlucaBrito", "2021-02-13T21:57:19.000Z", "Eu com poss\u00edvel coronga.\nOs caba:\n@Emanoel_hp\n @diegochavesl", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI2OrLXYAo8bwd?format=jpg&name=small", "2", "", "5"], ["Rio de Nojeira", "@RiodeNojeira", "2021-02-13T22:32:28.000Z", "Coronaval\n\n\"Divulga a\u00ed na p\u00e1gina. \nVai ser 5 dias de baile de Carnaval l\u00e1 no Jacar\u00e9.\"\n\n#carnaval\n#covid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-PStXcAcBuOH?format=jpg&name=360x360", "", "", "17"], ["floKi", "@kassiammachado", "2021-02-13T22:50:37.000Z", "Antes da vacina        //      depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJCbamWQAoQyvR?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["barretox", "@JuRisonha", "2021-02-13T22:03:16.000Z", "sdd do carnaval, era p n\u00f3s t\u00e1 assim CORONA DO CARALHOOOO", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360711094164201476/pu/img/odv4qtPzet0BKT0z.jpg", "", "", ""], ["Opaulista\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "@guga_araujo7", "2021-02-13T22:18:50.000Z", "Uma hora dessa sem corona eu tava na rua MT doido j\u00e1 correndo de fantasia no meio da rua \n@Vulgo_livinhoo\n \nV\u00edrus FDP", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI7J55XAAU4H40?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Andrea miranda", "@Andream74481011", "2021-02-13T22:41:57.000Z", "Que venha a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJAcKHXEAApN_A?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Araraquara News", "@AraraquaraNews", "2021-02-13T23:10:32.000Z", "  Ap\u00f3s casos da variante do coronav\u00edrus, Araraquara decreta lockdown http://dlvr.it/Rsfb8b  \n Clique no link #AraraquaraNews #Araraquara #Sa\u00fade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJG_StVoAEw7Me?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["monii", "@moni_britoo", "2021-02-13T21:50:04.000Z", "feliz q minha v\u00f3 j\u00e1 tomou a vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI0kc8XcAAESey?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-02-13T21:49:02.000Z", "O pa\u00eds que recha\u00e7a a vacina contra covid e diz que n\u00e3o h\u00e1 coronav\u00edrus: https://bbc.in/3q7CVfE", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI0VOrXEAM-XLm?format=jpg&name=small", "24", "24", "153"], ["Fant\u00e1stico", "@showdavida", "2021-02-13T22:00:00.000Z", "Elza Soares, 90 anos; Ary Fontoura, 88; Fernanda Montenegro, 91; Laura Cardoso, 93. Todos j\u00e1 tomaram a primeira dose da vacina contra a Covid \n . Domingo, um rep\u00f3rter muito especial vai falar no #Fant\u00e1stico sobre esta emo\u00e7\u00e3o! \n Reprodu\u00e7\u00e3o Globo/Redes sociais.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuCoEQkXMAA22oB?format=jpg&name=360x360", "11", "18", "271"], ["Mateus Rangel", "@MateusR37226539", "2021-02-13T23:41:05.000Z", "Rotina toda fudida, alimenta\u00e7\u00e3o s\u00f3 porcaria, necessito da vacina pra eu ter de volta minha sa\u00fade mental e f\u00edsica, pq enquanto isso n\u00e3o chega pra mim eu apronto essas coisas, algu\u00e9m me para", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJN-iFWYAog2Wg?format=jpg&name=small", "3", "", "3"], ["V formada\u30df\u2606", "@nikeakavitoria", "2021-02-13T23:07:01.000Z", "quando esta merda desse corona acabar eu vou fazer exatamente isso e quero ver quem vai me impedir", "Comentar o Tweet\ntwitch.tv/oluquinha\n@luquinha\n \u00b7 13 de fev\num dia no Brasil n\u00f3s j\u00e1 estivemos assim:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342703691988668416/b2EOw1cC_mini.jpg", "", "", "4"], ["Lidiane", "@Lidianefrello", "2021-02-13T21:52:12.000Z", "Tomou vacina e ficou acabadinho. Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1DtBXUAEOKNn?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["vitinho juliettezado", "@onaovictor", "2021-02-13T22:14:04.000Z", "Cuidado com o jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI6DhdWYAEjCz0?format=jpg&name=small", "3", "", "14"], ["\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd52\n|\n: sherlock\u2077", "@manicnostwlgia", "2021-02-13T22:18:48.000Z", "o cara andou pra desenhar uma vacina\nsherlock fazendo escola", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI7JPtWQAQLmEU?format=jpg&name=900x900", "1", "1", "29"], ["Raphael Faraco", "@raphaelfaraco", "2021-02-13T15:45:32.000Z", "Minha \u201cvista\u201d do est\u00fadio do JA. O presidente Bolsonaro chegou em S\u00e3o Chico.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuHhINuXcAYDAa8?format=jpg&name=small", "26", "2", "47"], ["Love Reality - RJ", "@vsquito", "2021-02-13T23:07:45.000Z", "Saudades \n que venha vacina e o Rock in Rio ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJGWSbXAAgae3x?format=jpg&name=900x900", "", "", "12"], ["NoGucci", "@supernoguchi", "2021-02-13T22:05:31.000Z", "A minha v\u00f3 n\u00e3o queria tomar a vacina pq tava com medo de efeito colateral, agora t\u00e1 falando que a vacina n\u00e3o funcionou pq ela n\u00e3o sentiu nada", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI4GstXUAMItK7?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Daniel Soares", "@DanielS54938557", "2021-02-13T23:16:21.000Z", "Estou no mapa de coronav\u00edrus de mortes e casos em Estado de SP, 55.951 mortes e 1.901.574 casos M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes 232.43 Total de mortes por Covid-19 55 087 Casos 9.773 Total de casos de Covid-19 1 878 802", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIUN8XYAM3TuV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jess. \u2661\u0f04", "@_jessiie", "2021-02-13T22:31:11.000Z", "Gatilhos do melhor Carnaval do Brasil. VEM LOGO VACINA!!!!! #Carnaval #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI99iCXcAQHQl4?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["flor de francisca #TeamJuliette", "@xuxunior", "2021-02-13T22:32:43.000Z", "como o corona pode ter tirado o carnaval da gnt", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-VI8XYAMN2lP?format=jpg&name=360x360", "", "", "5"], ["lis", "@_elisianee", "2021-02-13T21:35:14.000Z", "desse jeito\n\nte odeio corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIxKW2XMAEOGlI?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Marc\u00edlio Avelino", "@AvelinoMarcilio", "2021-02-13T23:59:37.000Z", "Joga as armas pra l\u00e1 e traz a vacina \n @ivetesangalo\n #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360740388940746753/pu/img/7FKy9xHgjo2QfiqQ.jpg", "", "", "2"], ["lara", "@laracoment", "2021-02-13T22:32:02.000Z", "AIIIIII COMO EU QUERIA T\u00c1 TELEGUIADA PELO SOM DE UM TRIO, CORONA SEU CAR4LHO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-KesXAAY1Emh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal A Not\u00edcia", "@anoticiajm", "2021-02-13T23:15:57.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra o coronav\u00edrus continua na segunda em Monlevade\n\nLeia em \nhttp://anoticiaregional.com.br/noticia.php?id=15431\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIObrXMAAFtJb?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Let\u00edcia", "@Leticat", "2021-02-13T22:39:59.000Z", "Minha outra v\u00f3 tomou vacina hoje\n \u0dc6\u2579 .\u032e \u2579\u0dc6", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI__kmWQAQMKyH?format=jpg&name=medium", "2", "", "7"], ["NandoDiadema01", "@Nando_nando_10", "2021-02-13T21:45:39.000Z", "So queria uma vacina! E uma resenha dessa :(", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIzjkvXcAQVfjd?format=jpg&name=medium", "4", "", "5"], ["Daniel Neblina", "@danielneblina", "2021-02-13T23:47:37.000Z", "Joga joga as armas pra l\u00e1 \nTraz a vacina \n#IveteClaudiaEVoce\n #IveteSangalo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJPdpnWQAEG2UW.jpg", "", "1", "4"], ["Marcelo Belinati", "@MarceloBelinati", "2021-02-13T23:14:24.000Z", "Momentos que enchem nossos cora\u00e7\u00f5es de esperan\u00e7a... muito emocionante... Hoje vacinamos perto de 4 mil londrinenses contra o Coronavirus. De cora\u00e7\u00e3o \n, agrade\u00e7o a equipe de sa\u00fade de Londrina, a melhor do Brasil ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJH32KXAAU5HXV?format=jpg&name=small", "7", "3", "30"], ["Prefeitura Municipal de Cabo Frio", "@cabofriopref", "2021-02-13T23:21:43.000Z", "Equipes da Postura, do Meio Ambiente, da Guarda Municipal e da Pol\u00edcia Militar atuaram durante toda madrugada na fiscaliza\u00e7\u00e3o e cumprimento dos decretos de combate ao coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJJiw3XMAcgFRE?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jos\u00e9 Mateus", "@JosMate68271993", "2021-02-13T22:35:32.000Z", "Vida sempre! Vacina a maior alegria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI--MqXUAMjU4i?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marcos Santos", "@MarcosSantosAM", "2021-02-13T22:59:26.000Z", "Amazonas aplicou 200.350 doses de vacina contra Covid-19 at\u00e9 este s\u00e1bado (13) - https://portalmarcossantos.com.br/2021/02/13/amazonas-aplicou-200-350-doses-de-vacina-contra-covid-19-ate-este-sabado-13/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJEcfeWYAM1rFg?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Sec. de Sa\u00fade de PE", "@SaudePE", "2021-02-13T22:06:50.000Z", "O n\u00famero de recuperados da Covid-19 atingiu, no boletim de hoje (13), a marca de 240 mil pessoas curadas da doen\u00e7a em Pernambuco. J\u00e1 s\u00e3o 240.595 pacientes recuperados do novo coronav\u00edrus, o que corresponde a 86,03% do total de casos confirmados (279.637 casos). ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3_DIWYAE-frM?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["#DefendaOSUS", "@DefendaSUS", "2021-02-13T23:49:43.000Z", "\"A vacina\u00e7\u00e3o conta o Coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil.\nTem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?\" Drauzio Varella", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJP9JvXMAIWYaC?format=jpg&name=small", "2", "51", "166"], ["mundoleitte", "@MundoLeitte", "2021-02-13T22:16:23.000Z", "OBRIGADO CORONA POR TRAZER AS M\u00c1SCARAS PRO REPERT\u00d3RIO DE CLAUDIA LEITTE! #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360714345186009092/pu/img/qbte50jjosJXcPmD.jpg", "5", "39", "147"], ["\uc81c\uc774\nstream bicycle | DK & VERNON DAY", "@defjaryb_", "2021-02-13T23:20:45.000Z", "LUANA DO CEU, EU SEI QUE VLXE E LINDA E MARAVILHOSA. MAIS VAMO NO POSTINHO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJJU3kXAAMYnOE?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u0393\u03ba\u03ac\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03b5\u03bb \u039a\u03ac\u03bc\u03c0\u03bf\u03c2 | Little Tot", "@vodimtenigranku", "2021-02-13T23:42:17.000Z", "Vergonhoso o \u00edndice de vacina\u00e7\u00e3o em SC #JN", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOQRNXMAI8USp?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Amor por elas", "@RENELIM38637448", "2021-02-13T23:55:13.000Z", "Precisamos de vacina e da Ci\u00eancia n\u00e3o de armas!\n@ivetesangalo\n @teleguiados_\n @CentralDeFas", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360739108583268354/pu/img/GIMniPljitZqc6l6.jpg", "", "", "1"], ["Luiz Melo", "@luizmelodiario", "2021-02-13T23:14:47.000Z", "Al\u00edvio\nVariante brasileira do coronav\u00edrus \u00e9 detectada em dez estados, menos no Amap\u00e1. \nAleluia!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJH9NsWgAUgpVd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jefferson Leal", "@LealBrim", "2021-02-13T22:56:16.000Z", "Vai tomar no c\u00fa corona", "Comentar o Tweet\ntwitch.tv/oluquinha\n@luquinha\n \u00b7 13 de fev\num dia no Brasil n\u00f3s j\u00e1 estivemos assim:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342703691988668416/b2EOw1cC_mini.jpg", "", "", ""], ["\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd9b\ud835\udd8e", "@shes_electriic", "2021-02-13T22:23:15.000Z", "Review da vacina por Natal\u00edcio Cavalheiro", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360716144471142400/pu/img/vZgZYCOy_oigSolu.jpg", "", "", "9"], ["R2D266", "@SergioDematos9", "2021-02-13T23:16:13.000Z", "Boa noite gente linda de viver\nCarnaval com preven\u00e7\u00e3o\nIvermectina nos Comuvirux 19\nVenham para nosso movimento\nEu n\u00e3o tomo vacina nenhuma de Comuvirux 19\nEu Tomo Ivermectina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIFi_WgAMxrOu?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["S\u00e9rgio Luiz", "@sergiojrluiz", "2021-02-13T23:52:32.000Z", "a sensa\u00e7\u00e3o toda hora exatamente essa, socorro #IveteClaudiaEVoce\n  CORONA SE SAIIAAAA", "Comentar o Tweet\nJude\n@judepaulla1\n \u00b7 13 de fev\neu fico aqui: nossa que tudo essa live \n\na\u00ed do nada penso: meu deus que tristeza! as duas num est\u00fadio, a gente em casa.\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338203562782969860/SXHYkIGh_mini.jpg", "", "", ""], ["\u02da\u2027\ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd65\u2027\u02da\u3004", "@scottwhitap", "2021-02-13T23:12:32.000Z", "COMO ASSIM VAI TESTAR A VACINA EM CRIANCAS E ADOLESCENTES??? VENCEMOS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHciTWgAA-V5M?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["GS", "@gs_gdos", "2021-02-13T21:45:06.000Z", "Carnaval em casa! Corona, n\u00e3o perdoo se pr\u00f3ximo ano vc me impedir de curtir uma festa! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIza2rXMAkJIgs?format=jpg&name=medium", "2", "", "3"], ["Cabelo Pantene Oficial", "@cabelo_pantene", "2021-02-13T22:33:23.000Z", "Acham que eu tenho medo do que est\u00e1 na vacina? Isto sou eu em 2012 no t\u00fanel de Santos ou l\u00e1 como se chama aquele degredo. O mundo ia acabar de qualquer maneira n\u00e3o era", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-fEJXYAAWney?format=jpg&name=small", "1", "", "37"], ["Ilhados420", "@ilhados420", "2021-02-13T21:54:34.000Z", "Voc\u00ea prefere parar de fumar ou brigar com um jacar\u00e9 ??\n\nEu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1mYLXUAkUAb0?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marco Dionizio", "@marcodionizio", "2021-02-13T22:10:45.000Z", "Dona Therezinha tomou a vacina. Agora toda a fam\u00edlia est\u00e1 tranquila!!!!.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI5TH1XEAQWE7N?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jos\u00e9 Mateus", "@JosMate68271993", "2021-02-13T22:37:22.000Z", "Essa imagem de minha av\u00f3 sorrindo ao receber a vacina \u00e9 impag\u00e1vel", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_ZFAXEAg5K7K?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Paulo Pimenta", "@DeputadoFederal", "2021-02-13T21:42:29.000Z", "G\u00eameas vacinadas pedem exonera\u00e7\u00e3o de cargo em Manaus um m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o", "Paulo Pimenta\n@DeputadoFederal\nG\u00eameas vacinadas pedem exonera\u00e7\u00e3o de cargo em Manaus um m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o\npscp.tv", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363175847423836164/kdNvrq2h?format=jpg&name=orig", "64", "270", "1 mil"], ["Livia Souza", "@aliviassouzaa", "2021-02-13T23:04:28.000Z", "em 2016 est\u00e1vamos cheios d glitter atras do bloquinho rebolando a raba, corona virus maldito!! #CarnavalEmCasa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFl8SXEAMhxTn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Maria Miraldo", "@MariaMiraldo1", "2021-02-13T23:03:52.000Z", "A odisseia da vacina\u00e7\u00e3o em lugares remotos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFdVuXcAMbqY8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fenotipicamente elaboradora coletiva \u5b89\u6615", "@jazzistir", "2021-02-13T23:15:43.000Z", "tirar a vacina dessas fudida na base da porrada", "Comentar o Tweet\nCec\u00edlia Olliveira\n@Cecillia\n \u00b7 13 de fev\nCRETINAS SAFADAS: Depois de receber as 2 doses da vacina contra o coronav\u00edrus, as fura filas m\u00e9dicas firam exoneradas. As g\u00eameas Isabelle e Gabrielle Lins foram alvo de den\u00fancia do MPF e mesmo proibidas por determina\u00e7\u00e3o judicial, receberam a 2\u00b0 dose da vacina \n twitter.com/radiobandnewsf\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345129110813683715/gfG00DUk_mini.jpg", "", "", ""], ["Patrick Matheus", "@patrick_3922", "2021-02-13T21:51:39.000Z", "Minha av\u00f3 vacina, viva o SUS. Que alegriaaaaaaaaa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI07dYXcAMZf6N?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["bella", "@margotroebbie", "2021-02-13T23:18:35.000Z", "muito ansiosa pra tomar a vacina do corona, eu gosto tanto daquela agulha", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJI0_WXYAY37Od?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Douglas Fernando De Oliveira Almeida", "@Douglass1102_F", "2021-02-13T23:53:56.000Z", "A Vacina t\u00e1 chegando", "Comentar o Tweet\nDouglas Fernando De Oliveira Almeida\n@Douglass1102_F\n \u00b7 13 de fev\nBom carnaval a todos, e  fiquei em casa, e passe \u00e1lcool gel ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345000416627617794/lcug6IIF_mini.jpg", "", "", "1"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2021-02-13T23:21:03.000Z", "'Quem foi que fechou, que tirou os empregos?', diz Bolsonaro em SC", "'Quem foi que fechou, que tirou os empregos?', diz Bolsonaro em SC - 13/02/2021 - Mercado - Folha\nPresidente afirma n\u00e3o ter responsabilidade sobre vagas fechadas ap\u00f3s com\u00e9rcio ficar sem funcionar\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360638381521326087/tuLjdNG9?format=jpg&name=small", "222", "32", "198"], ["Supremossauro#Teamkong", "@EdneydoP", "2021-02-13T23:07:02.000Z", "Jacar\u00e9 ancap kkkkk\n@AncapLacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJGL6TXAAEQgMW?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Yuri", "@YUREAEE", "2021-02-13T21:55:55.000Z", "Morra corona, morra imediatamente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI15I-XAAEw9gX?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Venus \u22b3", "@InosukeZx", "2021-02-13T23:34:40.000Z", "Boa, do nd comecei a tossir e ficar cm falta de ar \nCorona ou tu me mata agr ou para de gra\u00e7a seu fdp ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJMgrvWYAEchNa?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Prefeitura de Goi\u00e2nia", "@prefeituradegyn", "2021-02-13T22:02:28.000Z", "Boletim epidemiol\u00f3gico das \u00faltimas 24 horas. \n\nMais detalhes: http://saude.goiania.go.gov.br\n\nContinue seguindo todos os protocolos de prote\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3Z_CWQAUn9c2?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-13T21:54:03.000Z", "Idosos do Abrigo S\u00e3o Vicente de Paulo receber\u00e3o segunda dose de vacina nesta segunda-feira (15) http://dlvr.it/RsfS2M", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1ew5VkAA9Sls?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Goleira Bruna", "@bru_ualmeida", "2021-02-13T11:55:15.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "O Decreto das armas n\u00e3o est\u00e1 bom, est\u00e1 excelente. Parab\u00e9ns \n@jairbolsonaro\n, grande dia!  ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fe.png", "7", "3", "90"], ["Jo\u00e3o Teixeira", "@oteixeira23", "2021-02-13T22:54:25.000Z", "Primeira parte vergonhosa, segunda parte monstruosa. Sarr \u00e9 para mandar para a puta que o pariu, o Leite tinha estado bastante bem mas hoje ZERO, Pepe a ser Pepe, Corona apareceu a 15 minutos do fim... Isto foi demais para o meu cora\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc20\u00e3\ud835\udc28 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc30\ud835\udc2c\n@DragaoNews1893\n \u00b7 13 de fev\n @CoachConceicao: \"As camisolas n\u00e3o jogam. \u00c9 preciso correr. Para jogar no Porto n\u00e3o basta ser bonito nas redes sociais. \u00c9 a minha pior primeira parte de sempre.\" ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342866405344092160/x03cSARH_mini.jpg", "", "", "1"], ["Isabela", "@isabelacso", "2021-02-13T23:01:01.000Z", "lembran\u00e7as...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJEzMbWQAM7V8E?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Dimas Uchoas", "@DimasUchoas", "2021-02-13T21:47:05.000Z", "A Rela\u00e7\u00e3o entre ESTRESSE, ESTAFA com as VIROSES e o CORONAV\u00cdRUS - 13/02 19h https://youtu.be/WkftZiwDVzA via \n@YouTube", "A Rela\u00e7\u00e3o entre ESTRESSE, ESTAFA com as VIROSES e o CORONAV\u00cdRUS -...\nA Rela\u00e7\u00e3o entre ESTRESSE, ESTAFA com as VIROSES e o CORONAV\u00cdRUS - 13/02 19hTema da Live de S\u00e1bado, 13/02 \u00e0s 19h00 de Bras\u00edlia, no Canal de Halu Gamashi no Yo...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360707087211388933/mHOuS1Zt?format=jpg&name=240x240", "", "", "6"], ["Noiado Ultra", "@NoiadoU", "2021-02-13T23:38:29.000Z", "Eu acho q o fiuk tomou a vacina do covid e virou um zumbi", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJNYhAXYAcLR_f?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["Lion", "@oProcrastinad0r", "2021-02-13T23:51:05.000Z", "oh novinho aqui do SUS, hoje eu quero que tu bota, bota, bota essa vacina na minha xota", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJQQyeXMAUleef.jpg", "", "", "1"], ["Andr\u00e9 Capobianco Morando", "@CapobiancoAndre", "2021-02-13T22:44:23.000Z", "Governador \n@jdoriajr\n , \n@governosp\n , j\u00e1 temos essa variante confirmada no interior do Estado. Precisamos dessa vacina aqui!", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 11 de fev\nRessalto que essas vacinas n\u00e3o sair\u00e3o da entrega destinada ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. E sim representam uma doa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo ao povo do Amazonas. S\u00e3o Paulo est\u00e1 ao lado do Brasil para vencer a pandemia.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "", "", ""], ["Heloisa Marques", "@heloisa0758", "2021-02-13T22:59:46.000Z", "Tire um pouco do que est\u00e1 dando para o centr\u00e3o.\nCompre vacina", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 12 de fev\n- Abaste\u00e7a seu carro/caminh\u00e3o com R$ 100 (para facilitar os c\u00e1lculos) e poste aqui a nota fiscal.\n- Na nota acima o ind\u00edcio de bitributa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da desinforma\u00e7\u00e3o sobre o ICMS, que n\u00e3o \u00e9 ZERO. \n- Ainda jogam a popula\u00e7\u00e3o contra o @govbr como se fosse o \u00fanico a arrecadar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "", ""], ["Caio Augusto", "@CaioAugstOR", "2021-02-13T23:25:30.000Z", "Atualiza\u00e7\u00e3o de dados do coronav\u00edrus no Brasil (totais e \u00faltimas 24h na primeira imagem, m\u00e9dias m\u00f3veis na segunda)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJKZs1XAAQ6Nqv?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-02-13T22:11:12.000Z", "Coronav\u00edrus: Governo n\u00e3o garante pagamento de despesas com teletrabalho", "Governo n\u00e3o garante pagamento de despesas com teletrabalho\nEntendimento do Minist\u00e9rio do Trabalho \u00e9 que o teletrabalho implica o empregador assumir os custos com Internet e telefone, mas sindicatos alertam que na fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica isso n\u00e3o est\u00e1 garantido.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360713163344379911/lpvrhAlL?format=jpg&name=small", "2", "2", "3"], ["gizel\u2077", "@pjmvoirx", "2021-02-13T22:25:25.000Z", "tenho suas nots ativada???", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI8pEAXMAQANBW?format=jpg&name=small", "15", "1", "8"], ["tae\u2077//", "@cryjeons", "2021-02-13T22:31:54.000Z", "ter as nots da mel ativada e que nem esperar em fila de postinho de cidade pequena, n\u00e3o julgo pq tbm liguei as nots dela,vai que ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-JPSXYAAdb51?format=jpg&name=360x360", "1", "", "4"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2021-02-13T23:30:20.000Z", "Pesquisadores anunciam testes de vacina de Oxford em crian\u00e7as e adolescentes https://agoranoticiasbrasil.com.br/pesquisadores-anunciam-testes-de-vacina-de-oxford-em-criancas-e-adolescentes/\u2026  \n@agoranoticiasbr", "Pesquisadores anunciam testes de vacina de Oxford em crian\u00e7as e adolescentes - Agora Not\u00edcias Brasil\nEste ser\u00e1 o primeiro estudo para avaliar a seguran\u00e7a e a resposta imune nesta faixa et\u00e1ria.\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113407948480517/UFO00NTu?format=jpg&name=small", "1", "6", "16"], ["Josival Bezerra", "@josivalbezerra", "2021-02-13T23:02:39.000Z", "#vacinaparatodos! X\u00f4, coronav\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFLc6XYAg-6nI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-02-13T22:20:11.000Z", "O ataque aos professores | Por Luciano Teles", "O ataque aos professores - Luciano Teles\nOs esfor\u00e7os desse (des)governo voltados para a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 de agress\u00e3o e destrui\u00e7\u00e3o. O que se quer? Pensamento \u00fanico, submiss\u00e3o e obedi\u00eancia? Para qu\u00ea? Para um projeto elitista, racista, sexista e...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359496090534498304/sGySX5f8?format=jpg&name=small", "4", "14", "43"], ["PateBacurauense", "@PatrciaMariaOl1", "2021-02-13T22:56:20.000Z", "Est\u00e3o brincando de roleta-russa com o Coronavirus e perder\u00e3o!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJDu-EXUAY9RH1?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["R\u00ea Manh\u00e3es", "@RenataManhes9", "2021-02-13T21:59:39.000Z", "Era para eu estar assim com as pessoas que eu goXxXxXxto!!!\nJ\u00e1 t\u00e1 chat\u00e3o, Coronga!!!!\n#Carnaval2021 #carnaval #coronga #COVID19 #pandemia #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI2w1SXIAEzFbk?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u2118\u0196\u0173\u0f53\u00e3\u01a1", "@DuEduE_Duarda", "2021-02-13T22:15:19.000Z", "Se era desse \"jacar\u00e9\" que o Bolsonero tava falando, eu t\u00f4 ainda mais animada pra tomar a vacina. Am\u00e9m", "Comentar o Tweet\nS\u00e9ries TV Show BR\n@SeriesTWBZ\n \u00b7 13 de fev\nessa cena da Cuca no necrot\u00e9rio \u00e9 perfeita", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336091438019465217/QtRkGSqM_mini.jpg", "", "", ""], ["\u2113ic\u03b1 n\u00e3o foi autorizada pela lumena", "@fallinxforyou", "2021-02-13T23:14:52.000Z", "V\u00c3O COMECAR A TESTAR A VACINA NOS JOVENS ESSE MOMENTO \u00c9 MEU", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJH9yoXUAYdEHg.jpg", "", "", ""], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-02-13T14:35:03.000Z", "Cerca de 500 escolas municipais de S\u00e3o Paulo n\u00e3o retomar\u00e3o aulas presenciais na segunda", "Cerca de 500 escolas municipais de S\u00e3o Paulo n\u00e3o retomar\u00e3o aulas presenciais na segunda\nA secret\u00e1ria adjunta de Educa\u00e7\u00e3o, Min\u00e9a Fratelli, relatou, em coletiva na sexta-feira, 12, que houve um problema \"com uma das empresas de limpeza que abandonou o servi\u00e7o e a secretaria est\u00e1 trabalh...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362522727156883456/In6mD2cp?format=jpg&name=small", "4", "20", "54"], ["PateBacurauense", "@PatrciaMariaOl1", "2021-02-13T21:41:04.000Z", "Est\u00e3o brincando de roleta-russa com o Coronavirus e perder\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIygUzXYAA8yi8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["st\u00e9 loira do tchan cam's bday", "@joshxanys", "2021-02-13T23:31:50.000Z", "que dor se n\u00e3o tivesse o corona eu estaria no planeta atlantida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJL3QLXAAAWy7V?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u041b\u0443\u0438\u0441", "@Luiscufolote", "2021-02-13T23:52:06.000Z", "O coronav\u00edrus \u00e9 uma puni\u00e7\u00e3o divina que surgiu na China por conta do desfile da gavi\u00f5es da fiel", "Comentar o Tweet\nGilson Machado Neto\n@gilsonmachadont\n \u00b7 13 de fev\nD\u00e1 pra entender quem manda?\n Ou tem que DESENHAR?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQf5yXEAIsJjR?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Jeferson", "@jefersonsgt202", "2021-02-13T23:52:43.000Z", "Isso aconteceu logo ap\u00f3s receberem a segunda dose da vacina contra o coronav\u00edrus.\nEssa ficou feio hein sr prefeito \n@DavidAlmeidaAM\n  como explicar o inexplic\u00e1vel??", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQowpXcAc9HCt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Everton", "@Everton97315109", "2021-02-13T23:50:13.000Z", "Obrigado #multishow #zecapagodinho #emcasa #coronavirus #COVID\u30fc19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQEc7XcAI759w?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd52", "@dddeza", "2021-02-13T22:04:19.000Z", "sabadou de carnaval \u00e9 isto corona vc me paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3x6JXYAInDa-?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["BA$TOS", "@bastosandresssa", "2021-02-13T23:25:12.000Z", "CORONA SEU FILHO DA PUTA EU DEIXEI PASSAR MUITA COISA MAS O CARNAVAL O MEU CARNAVAL VOC\u00ca N\u00c3O TINHA ESSE DIREITO", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJKViyXAA4s6XX.jpg", "", "", ""], ["Roberta Ferreira", "@RobertaNFer", "2021-02-13T22:09:41.000Z", "A gente se preocupando com a vacina enquanto tem gente por a\u00ed fazendo isso com a vida.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360712738738237440/pu/img/bqcXCBAzujGUuDBX.jpg", "", "1", "3"], ["Mari Tegon", "@maritegon", "2021-02-13T23:17:58.000Z", "Coronav\u00edrus, vc me paga!!!!!\nNunca vou deixar de pular carnaval, nem que seja em casa! #IveteEClaudiaEVoceNoMultishow", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360729836608770056/pu/img/bQpsSBAqU5BSOvrC.jpg", "", "", "5"], ["Carlos Bolsonaro", "@CarlosBolsonaro", "2021-02-13T21:06:29.000Z", "Seeeeeeegue....", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIqlw4XIAAT4fd?format=jpg&name=900x900", "554", "2,6 mil", "13,1 mil"], ["Marcelo Oliveira", "@chello_Oliveira", "2021-02-13T23:43:55.000Z", "Bolsonaro quer importar de Israel 'spray' ainda em estudo para tratar covid. Mas, cad\u00ea o tratamento precose? N\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3rio, Desdelhou da vacina, desdenha da ci\u00eancia. Desdenha da sociedade.\nAgora quer importar o Spray.\nser\u00e1 propaganda do Governo para 2022.\n#VacinaSim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOd3aWYAEfH4M?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-02-13T16:53:40.000Z", "Quatro decretos presidenciais (publicados numa edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial) abrem caminho p/compra e uso de armas no pa\u00eds. Um dos decretos aumenta de quatro para seis o limite de armas que o cidad\u00e3o comum pode adquirir. Por que isso? Onde isso leva?#prioridades #necropol\u00edtica", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuHwuW6XEAAMuF5?format=jpg&name=small", "553", "746", "4 mil"], ["Anderson", "@Anderson01acs", "2021-02-13T23:36:26.000Z", "Queremos estar armados para poder fazer isso! Melhor vacina pra vagabundo!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJM6MkXMAUb_de?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TO CANCELADO... NAO FIZ O REQUISITO", "@azevenus", "2021-02-13T23:13:33.000Z", "Meu pai tem 55 anos e n\u00e3o quer tomar a vacina. Gente me ajuda", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJHqpyWQAEXvWh.jpg", "1", "", "1"], ["Asta", "@Asta52", "2021-02-13T23:43:19.000Z", "@brunocovas\n  gostaria que  o sr me  explicasse  o porque desses profissionais da Academia Gavi\u00f5es  terem sido priorizados na vacina do covid em detrimento dos coletores de lixo dos professores  dos coveiros  motoristas de coletivos e outras categorias", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJNlTNXYAA9rc4?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["gui", "@st1ck3d", "2021-02-13T23:29:30.000Z", "acabar com a vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJLUv7WgAAuqHk.jpg", "", "", "1"], ["riny", "@JAEMINPUNK", "2021-02-13T23:00:29.000Z", "sm tem que renovar a vacina da cura gay", "Comentar o Tweet\n@sr701b\n \u00b7 13 de fev\nthe return of the living legend....who wouldve thought\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341970515230126080/Nr9KrbEq_mini.png", "", "", ""], ["Vem ni mim", "@isentaoraiz", "2021-02-13T23:35:06.000Z", "As bandidas filhinhas de papai foram contratadas s\u00f3 pra tomar a vacina. Pqp, s\u00f3 no Brasil mesmo.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 13 de fev\nUm m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o, g\u00eameas vacinadas s\u00e3o exoneradas de cargo em Manaus http://zpr.io/RHyqk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "1", "4"], ["Ernesto Ara\u00fajo", "@ernestofaraujo", "2021-02-13T20:54:10.000Z", "Tive hoje a alegria de falar no Ter\u00e7a Livre sobre o tecno-totalitarismo, como chegamos at\u00e9 ele e como podemos enfrent\u00e1-lo:\nhttps://tercalivre.com.br/aovivo/", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuInxT0XcA8jskm?format=jpg&name=small", "1,1 mil", "2,3 mil", "11,8 mil"], ["Maur\u00edcio Anti-Fascista", "@MauricioAlmansa", "2021-02-13T21:55:17.000Z", "Melhor que jogar uma seringa com vacina...", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuI1wLnXUAQe_ad.jpg", "", "", "1"], ["Cacah Gomes", "@Gomesr2010", "2021-02-13T23:45:21.000Z", "\u00c9 os hospitais est\u00e3o super lotados n\u00e9!?? Pq ser\u00e1 hein?? Tudo para ajudar voc\u00ea a acreditar na super lota\u00e7\u00e3o dos H. Vai acreditando e toma sua vacina! Eles s\u00f3 querem o seu melhor. N\u00e9???\n#pandemia\n#Noticias", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360736736477917185/pu/img/Ms5gcvL5nSFo61Zq.jpg", "", "", "1"]]