[["Romul\u00edtio", "@r_kpsi", "2021-02-07T23:48:44.000Z", "De onde que essa cara fala que a imunidade natural \u00e9 mais r\u00e1pida? Ele n\u00e3o consegue mobilizar meia d\u00fazia de neur\u00f4nios pra lembrar qual \u00e9 a capacidade di\u00e1ria de vacina\u00e7\u00e3o do Brasil. Ou n\u00e3o tem humildade pra pesquisar.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWMPMXcAQPYTS?format=png&name=small", "", "", "4"], ["Diego", "@dikandido", "2021-02-07T23:52:49.000Z", "o comercial da vacina quando fala \" vacina \u00e9 para todos \" so me vem isso", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqXH6rXIAI7Y9z?format=jpg&name=120x120", "", "1", "5"], ["Monica de Bolle, PhD", "@bollemdb", "2021-02-07T23:56:56.000Z", "Aqui est\u00e1. O estudo sobre a efic\u00e1cia da vacina AZ para a variante da \u00c1frica do Sul foi t\u00e3o pequeno e com intervalo de confian\u00e7a t\u00e3o grande que n\u00e3o \u00e9 conclusivo de nada. Quem se precipitou nas manchetes dos jornais, a hora \u00e9 de corrigir. N\u00e3o \u00e9 hora de causar hesita\u00e7\u00e3o vacinal.", "Comentar o Tweet\nHelen Branswell\n@HelenBranswell\n \u00b7 7 de fev\nI took down an earlier tweet from the South African study looking at whether AZ's vaccine protects against the B.1.351 variant; people rightly pointed out the study was so small & the confidence intervals so wide it's hard to know what was found. \nThis was the slide.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/478637253481086977/aE2OOz5k_mini.jpeg", "8", "110", "617"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-07T23:52:38.000Z", "As empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1 ter se vacinado contra o coronav\u00edrus.", "Vaga de emprego s\u00f3 para vacinados? O que as empresas podem exigir dos funcion\u00e1rios\nAs empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1...\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361104655682535430/_xrwZpVx?format=jpg&name=small", "3", "6", "35"], ["BandNews FM - Rio", "@bandnewsfmrio", "2021-02-07T23:54:16.000Z", "Rio j\u00e1 vacinou quase 180 mil pessoas contra Covid-19. Cerca de 40 mil idosos deste total foram imunizados na cidade. #Vacina\u00e7\u00e3o #BandNewsFM", "Rio j\u00e1 vacinou quase 180 mil pessoas contra Covid-19\nQuase 180 mil pessoas j\u00e1 foram vacinadas na cidade do Rio. Cerca de 40 mil s\u00e3o idosos. De acordo com a Prefeitura, das 2.605 pessoas imunizadas no s\u00e1bado (6), 1.337 foram na modalidade drive-thru. A...\nbandnewsfmrio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361103041068486657/gvbM0Zse?format=png&name=small", "1", "5", "12"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-02-07T23:52:31.000Z", "As empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1 ter se vacinado contra o coronav\u00edrus.", "Vaga de emprego s\u00f3 para vacinados? O que as empresas podem exigir dos funcion\u00e1rios\nAs empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1...\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361104655682535430/_xrwZpVx?format=jpg&name=small", "6", "4", "29"], ["Mauro Cavalcante", "@Cavalcante_sjc", "2021-02-07T23:54:19.000Z", "Qual a opini\u00e3o de voc\u00eas sobre esta vacina (coronavac)? V\u00e3o tomar?", "Comentar o Tweet\nRevista Oeste\n@revistaoeste\n \u00b7 7 de fev\nCoronav\u00edrus: CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China https://revistaoeste.com/oeste/coronavirus-coronavac-nao-teve-fase-3-de-testagem-na-china\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238557420835741698/T5QvHero_mini.jpg", "2", "1", "1"], ["San Juan", "@analuisasanjuan", "2021-02-07T23:49:58.000Z", "Minha bisa tomando a vacina do covid, \u00e9 sobre isso sabe? Fez meu m\u00eas inteiro, amo demais ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWeDoXAAA2YSA?format=jpg&name=small", "1", "", "12"], ["Ivy #BrasilConsciente", "@ivy_koeln", "2021-02-07T16:09:59.000Z", "Um longo e esclarecedor artigo sobre a sabotagem do genocida \u00e0s vacinas!", "O sabotador\nComo Bolsonaro agiu, nos bastidores e em p\u00fablico, para boicotar a vacina\npiaui.folha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362831513574928388/0sn5vqPn?format=jpg&name=small", "6", "11", "29"], ["No Amazonas \u00e9 Assim", "@noamazonas", "2021-02-07T23:48:58.000Z", "Wilson Lima destaca que novo lote da vacina da CoronaVac vai imunizar todos os profissionais da sa\u00fade e ... https://noamazonaseassim.com.br/wilson-lima-destaca-que-novo-lote-da-vacina-da-coronavac-vai-imunizar-todos-os-profissionais-da-saude-e-idosos-acima-de-70-anos-no-am/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWPvcXIAEwwoj?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["Jorge", "@jorgeguberte", "2021-02-07T23:45:46.000Z", "Lembrando que mesmo ap\u00f3s a vacina a m\u00e1scara ainda \u00e9 necess\u00e1ria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqVdK-XYAAyjhz?format=png&name=small", "", "1", "1"], ["Falso Int\u00e9rprete", "@Shomepregunto", "2021-02-07T15:19:37.000Z", "Pfizer puede desparecer, \n@rinconet", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etohqe3WgAAq98J?format=jpg&name=small", "17", "79", "344"], ["Pedro Monteiro", "@PeterMonteiro_", "2021-02-07T23:51:50.000Z", "Aqui se v\u00ea quem leva a perna por cima!! Ou seja, fez-se depois do corona ao lance!! Na segunda ja se o momento seguinte onde ambos se atingem ..mas quem vai tarde ao lance \u00e9 o esgaio!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqW5gxWgAUCRAp?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["P\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332u\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332l\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332", "@paulacamara_", "2021-02-07T23:46:47.000Z", "CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China\nResultados que permitiram a aprova\u00e7\u00e3o do governo chin\u00eas vieram de testes no Brasil e na Turquia", "Coronav\u00edrus: CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China - Revista Oeste\nCoronav\u00edrus: CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China\nrevistaoeste.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359868687537360902/_gFfjA5G?format=jpg&name=small", "1", "6", "13"], ["S\u00e9rgio Carvalho", "@smpcarvalho", "2021-02-07T23:55:24.000Z", "Disse o Vitor Bruno: \"O Corona est\u00e1 a chorar no balne\u00e1rio\". Entende-se. A dor e a revolta.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc34 \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\ude29\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc5c\n@aCartilhaDoColo\n \u00b7 7 de fev\nRaul Silva v\u00ea a aproxima\u00e7\u00e3o de Jesus Corona e aproveita para o PISAR. Depois faz a fita dele. \n\n4\u2019 e Artur Soares Dias nem hesita. Amarelo. \n\nQue vergonha.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077936270544982016/2RIq7sxT_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Lala \u1d52\u1d47", "@alalapereira", "2021-02-07T23:47:34.000Z", "Vai embora corona pfv, EU PRECISO DE FORR\u00d3", "Comentar o Tweet\ncleytinho\n@ocleytinho\n \u00b7 7 de fev\nesse v\u00eddeo aqui fez minha noite melhorar 100% \nmeu sonho estar nesse rol\u00ea", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351885438898876416/s0zAHlmT_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Pedro Moreira", "@pismael", "2021-02-07T23:56:48.000Z", "Raul Silva entra em jogo com a inten\u00e7\u00e3o clara de magoar o Corona. 4' de jogo. \u00c9 bem demonstrativo do que tem acontecido sob o olhar atento e permissivo dos \u00e1rbitros.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc34 \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\ude29\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc5c\n@aCartilhaDoColo\n \u00b7 7 de fev\nRaul Silva v\u00ea a aproxima\u00e7\u00e3o de Jesus Corona e aproveita para o PISAR. Depois faz a fita dele. \n\n4\u2019 e Artur Soares Dias nem hesita. Amarelo. \n\nQue vergonha.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077936270544982016/2RIq7sxT_mini.jpg", "", "", "5"], ["Lis Duarte", "@lisduarte", "2021-02-07T23:49:10.000Z", "\"Covid-19: \u00c1frica do Sul suspende vacina da Oxford ap\u00f3s estudo indicar prote\u00e7\u00e3o limitada\"", "Covid-19\nCovid-19: Vacina da Pfizer/BioNTech tem efic\u00e1cia ap\u00f3s uma dose, aponta estudo", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1363154222527574017/yfIOqPMc?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Herder of Noobs", "@JohnnyCiocca", "2021-02-07T23:51:20.000Z", "O que esse imbecil e seus 5600+ curtidores esquecem \u00e9 que o v\u00edrus ativo tem uma mortalidade MUITO maior do que a vacina, sem contar os casos graves que precisam e estressam o sistema de sa\u00fade, e lembrando ainda das poss\u00edveis sequelas que levam, inclusive, \u00e0 morte TAMB\u00c9M.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWlCrXUAEilvU?format=png&name=small", "2", "2", "3"], ["ALT+3", "@altino0", "2021-02-07T23:48:39.000Z", "Isso \u00e9 no superbowl ? Meo aquele monte de gente junto ? S\u00f3 o Brasil que n\u00e3o tem vacina mesmo ?", "Comentar o Tweet\nROGER GONZALEZ SHOW\n@rogerlateshow\n \u00b7 7 de fev\nHey Mickey \n @MileyCyrus you rock this girl \n #MileyCyrusSuperBowl #MileyCyrus #MileySuperbowl #SuperBowl\n0:43\n2,2 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283798149400801281/zPkSsflD_mini.jpg", "1", "", "2"], ["Vitor Santos", "@jornalistavitor", "2021-02-07T23:52:03.000Z", "\u00c1frica do Sul suspende vacina de Oxford ap\u00f3s estudo indicar prote\u00e7\u00e3o limitada para variante do coronav\u00edrus  ", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 7 de fev\n\u00c1frica do Sul suspende vacina de Oxford ap\u00f3s estudo indicar prote\u00e7\u00e3o limitada para variante do coronav\u00edrus http://bit.ly/3cPLx71", "https://pbs.twimg.com/media/EtqW6GYXYAAwPCg?format=png&name=small", "", "", ""], ["ALT+3", "@altino0", "2021-02-07T23:48:39.000Z", "Isso \u00e9 no superbowl ? Meo aquele monte de gente junto ? S\u00f3 o Brasil que n\u00e3o tem vacina mesmo ?", "Comentar o Tweet\nROGER GONZALEZ SHOW\n@rogerlateshow\n \u00b7 7 de fev\nHey Mickey \n @MileyCyrus you rock this girl \n #MileyCyrusSuperBowl #MileyCyrus #MileySuperbowl #SuperBowl\n2,2 mil visualiza\u00e7\u00f5es\n0:03 / 0:45", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283798149400801281/zPkSsflD_mini.jpg", "1", "", "2"]]