[["2021 o ano das gostosas", "@Mar_fmedeiros", "2021-02-19T23:33:54.000Z", "Em resposta a \n@tuitacastiel", "Sou a gatinha Chloe, preciso de ajuda pra sair do pared\u00e3o da vida e conseguir um lar, sem preconceito e cheio de amor! ME ADOTA! Tamb\u00e9m estou precisando de doa\u00e7\u00f5es pra vacina e cuidados, qualquer ajuda \u00e9 bem vinda! \nRECIFE - 81 999634381 \nInsta: @adoteachloe\nPIX: 05506074476", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f431.png", "", "23", "61"], ["DILO234", "@dilo234fmg", "2021-02-19T22:39:17.000Z", "Em resposta a \n@Estadao", "Que tal essa porra? Estamos falando desde o in\u00edcio dos primeiros estudos sobre esse maldito v\u00edrus, nenhuma vacina ter\u00e1 efic\u00e1cia, nem s\u00f3 por causa das variantes. E o objetivo da dissemina\u00e7\u00e3o tem fim espec\u00edfico. Os pesquisadores entender\u00e3o! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png", "30", "", "4"], ["Tha\u00eds", "@Thais_ors", "2021-02-19T22:05:38.000Z", "E eu feliz e iludida que n\u00e3o tinha perdido o anivers\u00e1rio pro coronga ano passado, perderei nesse ", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 20 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "", "3"], ["henrique", "@magalskii_", "2021-02-19T22:23:06.000Z", "que legal n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\nCORONA FILHA DA PUTAAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1qk1XAAECRk8?format=jpg&name=small", "", "3", "16"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-19T23:50:14.000Z", "L\u00edderes do G7, grupo formado pelas maiores economias do mundo, anunciaram uma ajuda equivalente a R$ 40,5 bilh\u00f5es para a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1362912162042183680/img/5sWlPqVBdeOwKQMD.jpg", "", "2", "12"], ["\u00e1rbitro de v\u00eddeo", "@leandrolopes", "2021-02-19T22:09:57.000Z", " governador eduardo leite acaba de falar em live que haver\u00e1 suspens\u00e3o geral de atividades e restri\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o em todo o rio grande do sul entre 22h e 5h. come\u00e7a amanh\u00e3 e vale at\u00e9 1\u00ba de mar\u00e7o. hoje vivemos o pior cen\u00e1rio da pandemia no estado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunypxlXIAAKwIW?format=jpg&name=small", "9", "157", "359"], ["l\u03b1\u00b2", "@Citereia_", "2021-02-19T23:37:15.000Z", "MEUS BISAV\u00d3S TOMARAM A SEGUNDA DOSE DA VACINA CONTRA COVID\nEU T\u00d4 T\u00c3O FELIZ AAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGnSkWYAASLOa?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-19T22:47:37.000Z", "Teste da vacina da Pfizer em crian\u00e7as do Brasil, rompimento do pr\u00edncipe Harry com a Fam\u00edlia Real brit\u00e2nica e mais not\u00edcias desta sexta-feira (19). Assista ao 5 Fatos Noite:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7N8oXEAoX8PJ.jpg", "2", "", "41"], ["BBBell", "@bebellfdes", "2021-02-19T22:57:11.000Z", "t\u00f4 morrendo com mainha dan\u00e7ando bumbum tantan com as amigas dps de ter tomado a segunda dose da vacina KKKKKKK, eu ameeeei AAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898813523030017/pu/img/OwEp3cmnAJaMHRyV.jpg", "1", "", "3"], ["Rodrigo Pinheiro", "@Rodrigo_PE_", "2021-02-19T22:26:15.000Z", "Gente, iniciamos a 2\u00aa dose da vacina contra a Covid-19. \n J\u00e1 s\u00e3o mais de 9 mil doses aplicadas em profissionais de sa\u00fade e idosos dessa primeira fase. \n Juntos, vamos sair mais fortes do que entramos nessa pandemia. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2Y3rXMAMkp44?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["TRIO BLINDADO BBB21", "@bbb21_quarteto", "2021-02-19T22:55:27.000Z", "Above obrigadoooooooooooo pela lideran\u00e7a da Sarah. O Brasil est\u00e1 muito feliz \"N\u00e3o temos Vacina mais temos #BBB21 e Above\".", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898389755715586/pu/img/MmQQBqRlLb9Ei4eR.jpg", "", "1", "8"], ["O SAMUEL", "@choveemmim", "2021-02-19T22:23:38.000Z", " o meu look para levar a vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1xPSXIAAMonJ?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Maria Laura Assis", "@MLauraAssis", "2021-02-19T22:23:46.000Z", "AGORA | O presidente Alberto Fern\u00e1ndez pede demiss\u00e3o do ministro da Sa\u00fade, Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, ap\u00f3s esc\u00e2ndalo que \u201cpermitia\u201d pessoas pr\u00f3ximas ao governo, furarem fila no processo de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun10ZDXcAg4RTT?format=jpg&name=small", "9", "73", "324"], ["Otavio Ranzani", "@otavio_ranzani", "2021-02-19T18:13:27.000Z", "Eu n\u00e3o sei se est\u00e1 todo mundo ciente, mas vamos l\u00e1:\n\n1-Temos v\u00e1rios novos focos espalhados de colapso do sistema em cidades menores e maiores\n2-Assumindo que n\u00e3o aumentamos absurdamente a testagem\n3-Estes colapsos devem ser majoritariamente por novas variantes\n\nJa\u00fa e Manaus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eum5dAlXYAElUOf?format=jpg&name=small", "23", "232", "852"], ["Bus", "@Susbus4", "2021-02-19T22:43:33.000Z", "A\u00ed me refutaste\n\nEu indo buscar os nano chips pra botar na minha vacina pra dar aquele saborzinho:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362895606386216964/pu/img/41ZFbUMdwiM3TYQb.jpg", "1", "", "1"], ["pips&ninolas conta de bffs \u2661", "@nihilisthearts", "2021-02-19T22:09:10.000Z", "to com dor de cabeca, dor na garganta , resfriada... se for corona eu me m", "De \npips&ninolas conta de bffs \u2661", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362717419970650113/pu/img/lwHrpDPS99WTovvZ.jpg", "1", "", ""], ["podcast Agora Entendi!", "@PEntendi", "2021-02-19T23:46:29.000Z", "A vacina\u00e7\u00e3o no Brasil finalmente come\u00e7ou! \n E o Agora Entendi fez um epis\u00f3dio especial pra gente compreender porque alguns grupos, al\u00e9m de idosos, possuem prioridade em receber a vacina. Ind\u00edgenas e quilombolas s\u00e3o grupos que necessitam urgente de prote\u00e7\u00e3o. Bora entender o pq?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIwC6XUAM7pau?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Desmentindo Bolsonaro", "@desmentindobozo", "2021-02-19T23:42:15.000Z", "Estamos analisando o VAR para confirmar se teremos Desmentindo Bolsonaro sobre a Petrobras", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoHx3kXMAEos4l.jpg", "25", "28", "701"], ["M\u00e1rio A. Macedo", "@Mmacedo_tweets", "2021-02-19T22:02:35.000Z", "Estudo em profissionais de sa\u00fade em Israel com uma dose da vacina Pfizer. Redu\u00e7\u00e3o clara da infe\u00e7\u00e3o ap\u00f3s uma dose.\nDados aconselham que em contextos de grande escassez, a segunda dose seja adiada para quem mais pessoas beneficiem desta prote\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nThe Lancet\n@TheLancet\n \u00b7 19 de fev\nNEW Correspondence reports early findings from study of #Pfizer #vaccine in health-care workers in Israel, suggesting early reductions in #COVID19 infection and symptomatic rates following first dose. Read https://hubs.li/H0GVPyD0", "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000725668351/16bf102fc319d621a456d9f821071253_mini.jpeg", "5", "13", "66"], ["G1 Sergipe", "@g1se", "2021-02-19T22:47:47.000Z", "Prefeitura de Umba\u00faba suspende temporariamente vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 https://glo.bo/3ueRKzn #G1 #G1SE", "Prefeitura de Umba\u00faba em Sergipe suspende temporariamente vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nMedida atente a uma decis\u00e3o judicial e uma a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, que recebeu a den\u00fancia de que a vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava sendo destinada corretamente ao grupo priorit\u00e1rio. Prefeitura nega...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361807532126310404/Suc6deLI?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["DW Brasil", "@dw_brasil", "2021-02-19T22:22:59.000Z", "Ao todo, 244,7 mil pessoas morreram devido ao coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da epidemia. Pa\u00eds tem ainda 51 mil novos casos, e total de infectados j\u00e1 passa de 10 milh\u00f5es.", "Brasil tem 1.308 mortes por covid-19 em 24 horas\nAo todo, 244,7 mil pessoas morreram devido ao coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da epidemia. Pa\u00eds tem ainda 51 mil novos casos, e total de infectados j\u00e1 passa de 10 milh\u00f5es.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362632250429423617/dqJwm5gx?format=jpg&name=small", "", "15", "35"], ["Andre Gomez", "@AndreSouza742", "2021-02-19T23:21:32.000Z", "Demorei 3 horas pra fazer uma p\u00e1gina de extrato banc\u00e1rio \n\nCorona comeu meus neur\u00f4nios", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362905146943037446/pu/img/GlqHikPi2QDJT0iN.jpg", "1", "", "1"], ["Adufs", "@Adufs", "2021-02-19T22:02:42.000Z", "CARREATA E BICICLEATA \"FORA BOLSONARO\" NESTE DOMINGO (21)\n\nFora Bolsonaro!\n\nAux\u00edlio Emergencial j\u00e1 e de R$ 600,00!\n\nPela cria\u00e7\u00e3o de Empregos!\n\nVacina\u00e7\u00e3o para todos, gratuita e imediata!  \n\nEm defesa do SUS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunw9JxWQAE5xgf?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Bruno Sim\u00f5es", "@bgsimoes", "2021-02-19T23:03:25.000Z", "Eu s\u00f3 queria saber se o Fiuk \u00e9 idoso ou profissional de sa\u00fade pra tomar vacina antes dos demais. #BBB21", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-5HFWQAY1pAr?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["emilly", "@cabecadexota", "2021-02-19T23:13:13.000Z", "\u201cas aulas ser\u00e3o suspensas por 15 dias\u201d......... pq corona pq", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 20 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "1", ""], ["bia consultora especial BBB", "@machadobbea", "2021-02-19T23:51:44.000Z", "eu: nossa quetar em casa n\u00e9 corona e tal melhor evitar bom q economiza dinheiro tbm \n\neu toda sexta feira: hmmm quem ser\u00e1 q vai me chamar pra beber esse final de semana", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoJ8uWXIAYnwFi.jpg", "1", "", "1"], ["Juliana Santos", "@_JulianaSantos_", "2021-02-19T22:47:44.000Z", "Saudades de ir aos jogos \nSe saia Corona v\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7TKXXYAUy7ds?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["A TARDE", "@atarde", "2021-02-19T22:08:21.000Z", "ACM Neto critica plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro: \u201cPrecisamos vacinar\u201d http://atarde.uol.com.br/politica/noticias/2158470-acm-neto-critica-plano-de-vacinacao-do-governo-bolsonaro-precisamos-vacinar\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunyS7-XUAYlTQG?format=jpg&name=small", "20", "9", "84"], ["l i a", "@gsknlia", "2021-02-19T22:22:05.000Z", "h\u00e1 umas duas semanas V\u00c1RIOS n\u00fameros de universidade particular me ligam e mandam mensagem falando desse jos\u00e9 kkkkkkkk e assim lia se tornou o coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1bs-WYAECIAI?format=jpg&name=900x900", "", "", "3"], ["PrefSalvador", "@PrefSalvador", "2021-02-19T22:57:58.000Z", "Idosos entre 60 e 70 anos podem fazer o pr\u00e9-cadastramento para receber a primeira dose da vacina\u00e7\u00e3o. O calend\u00e1rio para imuniza\u00e7\u00e3o desse grupo ainda ser\u00e1 divulgado. #SalvadorContraOCoronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9pAeXUAYxj1o?format=jpg&name=small", "8", "12", "51"], ["Pr\u00f4 Alininha", "@Li3domingues", "2021-02-19T22:41:21.000Z", "Eu quero matar o corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun52NuWYAQAu0_?format=jpg&name=medium", "1", "", "5"], ["PDT Diversidade RJ", "@RjDiversidade", "2021-02-19T23:45:44.000Z", "De autoria da deputada Martha Rocha (PDT), a proposta destaca que \u00e9 considerada fura-fila a pessoa que se antecipar e tomar a vacina contra o coronav\u00edrus, \"burlando as prioridades estabelecidas pelo calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e que respondeu a processo administrativo, c\u00edvel ou", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIlXwXYAIvz4P?format=jpg&name=small", "1", "3", "3"], ["Banca Preta", "@BancaPreta", "2021-02-19T22:54:59.000Z", "A Let\u00edcia Benevides fala sobre a necessidade urgente da vacina\u00e7\u00e3o das Doulas em Campinas !\n\nA cidade precisa garantir a execu\u00e7\u00e3o do plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o e garantir a prote\u00e7\u00e3o dos profissionais que atuam na \u00e1rea sa\u00fade. Vacina\u00e7\u00e3o para doulas j\u00e1!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898294435962890/pu/img/HNwIqWSc2sLog-BV.jpg", "", "4", "11"], ["Gabriel", "@g_jareta", "2021-02-19T23:23:58.000Z", "Enquanto eram s\u00f3 250 mil mortos, vacina escassa e o bonito passeando de jet ski tava bom.", "Comentar o Tweet\nBela Megale\n@BelaMegale\n \u00b7 19 de fev\n\u201cBolsonaro dilmou\u201d, dizem executivos da Faria Lima sobre interven\u00e7\u00e3o na Petrobras https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/bolsonaro-dilmou-dizem-executivos-da-faria-lima-sobre-intervencao-na-petrobras.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103764877687095297/NybxTLeJ_mini.png", "", "37", "73"], ["Governo do Maranh\u00e3o", "@GovernoMA", "2021-02-19T23:32:00.000Z", "O #GovernodoMaranh\u00e3o vai implantar um outro centro de testagem de #coronav\u00edrus em S\u00e3o Lu\u00eds, no modo drive-thru. Ser\u00e1 no est\u00e1dio Castel\u00e3o e funcionar\u00e1 de segunda a sexta-feira das 8h \u00e0s 16h >>> \n\n#GovernodeTodosN\u00f3s", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362847988041801728/pu/img/v4-xWkdW6wOfl58Z.jpg", "", "2", "23"], ["Tommy", "@tommymijando", "2021-02-19T22:10:52.000Z", "quando o corona acabar eu vou voltar a fazer nata\u00e7\u00e3o ", "De \nManaus Memes", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1345813503261732866/pu/img/Nj1QQeFKifmByTFL.jpg", "4", "2", "57"], ["giut\u00e3o", "@humanascansada", "2021-02-19T23:28:36.000Z", "O pai da Leila s\u00f3 estaria ligando se tivesse sido vacina no governo Lula.", "Comentar o Tweet\nle \u0131 la\n@ctrllz\n \u00b7 19 h\nmeu pai tomou a segunda dose ontem e esqueceu de contar p todo mundo aqui de casa, s\u00f3 falou agr", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358220401910943746/6x2rmlCv_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Carollis", "@its_carollis", "2021-02-19T23:44:38.000Z", "para umas pessoas da minha sala: eu vou enfiar um roj\u00e3o no cu de vcs se vcs forem pra escola e espalhar corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIVBeWYAA_UMC?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-02-19T22:59:54.000Z", "Segundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova\u00e7\u00e3o que os imunizantes estadunidenses", "EUA querem evitar que sucesso da Sputnik V aumente prest\u00edgio da R\u00fassia na Am\u00e9rica Latina | Revista...\nSegundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova...\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360965886333620236/n7oyGS70?format=jpg&name=small", "2", "23", "54"], ["dri\n||\n\u2022\n\u2022\n\u2022", "@AdriellyKKK", "2021-02-19T23:24:04.000Z", "e agora que eu n\u00e3o sei se t\u00f4 com dengue, corona ou uma gripe filha da puta", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoDn1xWgAAO_kI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2021-02-19T22:50:00.000Z", "Italiano que vive em Miami e BH toma vacina e comemora: 'N\u00e3o doeu nada'\nhttp://bit.ly/3k4HTHT", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362892533957865481/pu/img/1KaRV9jS5R_L05Ud.jpg", "", "1", "3"], ["Deco", "@JosuHoffmann2", "2021-02-19T23:09:35.000Z", "Em nome de todos que tem rinite, quero dizer que espirramos por qualquer coisa: Poeira,perfume,ar condicionado,vento frio que bate e etc...\nN\u00e3o precisa olhar desconfiado,pois n\u00e3o \u00e9 corona! Grato.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoATxbXUAA_YiX?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Gizzle", "@giz2le", "2021-02-19T22:14:02.000Z", "Que o Corona tenha deixado meu ship se pegar ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunzl13WgAQxQx2?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["vagabundinha de araque", "@vagabadearaque", "2021-02-19T22:12:58.000Z", "olha coronavirus voc\u00ea me impediu de usar essa maquiagem no carnaval.........", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzV2YXcAYomgZ?format=jpg&name=360x360", "3", "", "54"], ["Pedro Alfonsin", "@pedroalfonsin", "2021-02-19T23:55:31.000Z", "Higieniza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria hoje no escrit\u00f3rio, preparando para a semana com bandeira preta. Que chegue logo a vacina para todos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoK0cEXEAcOOsj?format=jpg&name=medium", "", "1", "5"], ["S\u00e9ries TV Show BR", "@SeriesTWBZ", "2021-02-19T23:34:50.000Z", "A evolu\u00e7\u00e3o da Cuca na 2\u00aa temporada de Cidade Invis\u00edvel.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGFbpXAAIWWuD?format=jpg&name=360x360", "173", "922", "8,8 mil"], ["thais", "@rodenxreed", "2021-02-19T23:36:27.000Z", "cuca dps de tomar a vacina", "De \nthais", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362833742658756609/pu/img/8sp4vDthHMmWAIAn.jpg", "1", "1", "63"], ["Atila Iamarino", "@oatila", "2021-02-19T20:28:28.000Z", "Os cuidados contra a COVID acabaram com os outros v\u00edrus respirat\u00f3rios (e at\u00e9 intestinais). Outra evid\u00eancia do quanto distanciamento e m\u00e1scaras funcionam. E do quanto o SARS-2 \u00e9 contagioso.", "Comentar o Tweet\nDiego Bassani, PhD\n@DGBassani\n \u00b7 18 de fev\nAnd this is how 2020-2021 compares to the 2019-2020 season for other respiratory viruses:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263309964875116549/xI8jwvxb_mini.jpg", "23", "216", "1,3 mil"], ["Governo do Rio Grande do Sul", "@governo_rs", "2021-02-19T22:21:55.000Z", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa rodada. \n\nSaiba mais: https://bit.ly/3k3Ymfk\n\n#TeCuidaRS #N\u00e3oTeAglomera #Covid19 #Coronav\u00edrus #UseM\u00e1scara", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa...\nO Rio Grande do Sul est\u00e1 em alerta m\u00e1ximo. O mapa preliminar da 42\u00aa rodada do Distanciamento Controlado, divulgado nesta sexta-feira (19/2), apresentou recorde de bandeiras pretas,\nestado.rs.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362889851130028100/ZDMr2-M-?format=jpg&name=240x240", "13", "80", "71"], ["Lula Tavares, em", "@Lula_Tavares", "2021-02-19T23:23:37.000Z", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados.\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas contra a Covid-19.\nFonte: O Globo\n\nA pandemia n\u00e3o acabou e est\u00e1 mais agressiva. Se cuide.\n\n#Covid19\n#Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoDhV7XIAEyx24?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["duda", "@crissthis", "2021-02-19T22:19:48.000Z", "numa afli\u00e7\u00e3o danada sem conseguir fazer nada por minha m\u00e3e estar com suspeita de corona e meu irm\u00e3o pleno saindo de casa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun05RkWQAAkalM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:23.000Z", "#Merkel #multilateralismo #vacina \n\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres", "Merkel cita import\u00e2ncia do multilateralismo e defende acesso universal a vacinas\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891562481500171/hcPGS3r0?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["JG Borba -", "@GilneiBorba", "2021-02-19T23:01:17.000Z", "Enquanto n\u00e3o se chegar a um n\u00edvel alto de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o adianta querer voltar com as aulas ou outras atividades coletivas.\nDeve-se combater aglomera\u00e7\u00f5es e pressionar por vacinas.\n\nTudo passa pela vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-aIHXMAUFIS0?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["hunter", "@fierrorules", "2021-02-19T22:51:40.000Z", "corona virus mandou lembran\u00e7as", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun8NQ3WQAAknxl?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["\ud835\ude2e \ud835\udc4e \ud835\udc5f ;", "@imisskarchez", "2021-02-19T23:28:16.000Z", "oooooooooo, que linda corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoEj6cVkAE4RDD?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Mari", "@mari432rio", "2021-02-19T22:50:14.000Z", "#SPTV Por favor a unidade do SUS Vila Madalena n\u00e3o est\u00e1 seguindo essa determina\u00e7\u00e3o para as sobras da vacina. \n@jdoriajr", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7WFNWYAIETWt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ahlex", "@oAhlex", "2021-02-19T22:18:16.000Z", "Baseado nessa lista de pessoas que n\u00e3o podem tomar a vacina, voc\u00ea poderia? \n\nEu n\u00e3o posso por ferir um item ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EeXWQAM4hJZ?format=png&name=small", "1", "1", "2"], ["Coronavirus Brasil", "@CoronavirusBra1", "2021-02-19T23:16:35.000Z", "A nova cepa possui a muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna \"spike\" do v\u00edrus, que foi encontrada em outras variantes, o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas.", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362883517546389505/US2MwvC_?format=jpg&name=small", "7", "50", "210"], ["Jorge Rodrigues", "@JorgRodrigues", "2021-02-19T22:28:43.000Z", "Edi\u00e7\u00e3o 32. Numa semana que vimos interrompida a vacina\u00e7\u00e3o em diversas cidades, Bolsonaro entendeu que a prioridade era liberar armas. Um deputado de sua base fez a defesa da ditadura enquanto os militares confirmavam seu golpismo. Essa \u00e9 a edi\u00e7\u00e3o 32 do Isso n\u00e3o \u00e9 uma Newsletter.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1D-qXYAIROwP?format=jpg&name=small", "1", "7", "5"], ["Tribuna do Norte", "@tribunadonorte", "2021-02-19T23:18:59.000Z", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar\nUm laborat\u00f3rio na Finl\u00e2ndia descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds. Um estudo conj\ntribunadonorte.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362462208400248833/xPUKZb-M?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["\ud83c\udd7c\n\ud83c\udd81\ud83c\udd72\n\ud83c\udd82 - FORA BOLSONARO !! -", "@MARCOSN63533241", "2021-02-19T23:38:38.000Z", "BONNER HOJE JANTA BOLSONARO!!\n*Petrobras, vacina, Daniel Silveira a coisa hoje t\u00e1 quente.\nResumindo: hoje o dia foi de derrota para BOZO\n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoF8COXIAwv5VT?format=jpg&name=360x360", "", "", "4"], ["\uaac0\uaa9c\uaac0'\u0aa1", "@eves_cavalcante", "2021-02-19T22:36:23.000Z", "Para quem AINDA N\u00c3O entendeu, o \"Bum Bum Tam Tam\" n\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia ao gl\u00fateo, ao menos neste caso, mas sim entre o nome do Instituto \n@butantanoficial\n com a m\u00fasica do Mc Fioti.\n\nAh, e sim, TODO mundo sabe que a vacina ser\u00e1 aplicada no bra\u00e7o!\n\nFlw! ", "Comentar o Tweet\nM\u00eddia NINJA\n@MidiaNINJA\n \u00b7 23 de jan\nO clipe do funk que se tornou hino da vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butantan ganhou uma vers\u00e3o remix gravada com os pr\u00f3prios funcion\u00e1rios e nas instala\u00e7\u00f5es do instituto.\n\nViva a ci\u00eancia brasileira, viva a criatividade e a cultura brasileira!\n\nVia MC Fioti\n0:12\n83,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032752078148517889/CQ4pLjP6_mini.jpg", "", "", ""], ["Carlos Hugueney", "@carloshugueney", "2021-02-19T22:21:47.000Z", "@anj_jornais #vacina - \njornais e jornalistas unidos pela vacina !", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1XSKXYAQMzoJ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:14:20.000Z", "Acompanhamento da evolu\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil:\n#covid19brasil #covid #covid19 #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzqHIXIAEaeBd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo", "@prefasaoleo", "2021-02-19T23:07:07.000Z", " Evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus faz Comit\u00ea de S\u00e3o Leopoldo emitir estado de alerta \n Saiba mais: https://facebook.com/saoleopoldo/posts/3874215209303810\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_vfOXMAQtfs7?format=jpg&name=small", "3", "1", "5"], ["Cler Moraes\n@PTDemocracia", "@PTDemocracia", "2021-02-19T23:19:32.000Z", "#AuxilioEmergencialEVacinas \nQueremos as duas doses da vacina ...Bozo n\u00e3o queira nos dar cloroquina isso o povo n\u00e3o quer...Vacinas j\u00e1. \n@PTDemocracia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoClZ_XMAEQaqd?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:17:01.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no mundo:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0RUUXUAc-tMH?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Onyx Lorenzoni", "@onyxlorenzoni", "2021-02-19T23:17:51.000Z", "O improv\u00e1vel para muitos,mas o homem simples e verdadeiro,pela vontade dos brasileiros se tornou Presidente do Brasil. Na foto hoje,em Pernambuco,25 meses ap\u00f3s a posse,Jair Messias Bolsonaro com humildade sinaliza para nossa Na\u00e7\u00e3o o Salmo33:12 \u201cFeliz a Na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoCMxCXEAQD2g8?format=jpg&name=small", "347", "598", "3,8 mil"], ["rodriguinho", "@d1ngu", "2021-02-19T23:29:38.000Z", "J\u00e1 pararam pra pensar que pelo andar da carruagem dessa vacina\u00e7\u00e3o a gente pode ficar sem carnaval tamb\u00e9m em 2022?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362907195709472772/pu/img/OhLyvICAHuOOAz0p.jpg", "2", "", "6"], ["Andr\u00e9 Victor", "@AVSReiss", "2021-02-19T23:37:58.000Z", "Papo fluindo normalmente com a pessoa, do nada ela me solta:\n-E essa vacina a\u00ed em vc vai tomar? Eu tomo essa coisa nem a pau\n\nEu automaticamente:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGyskWgAEC5pk?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["luan", "@eucasitas", "2021-02-19T23:58:52.000Z", "corona tirou meu emprego mas n vai me derrubar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLluWWQA00xuV?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:35:11.000Z", "@jdoriajr\n Governador. \u201c A Ci\u00eancia, \n! Que Ci\u00eancia? \u00c9 HUMILHANTE, ver pessoas com + de 80 anos na Xepa das Vacinas. O Sr. faz n\u00f3s de S\u00e3o Paulo se envergonhar, perder a Dignidade. Pois as vacinas est\u00e3o nas prateleiras das UBSs. E a\u00ed Sr. Dimas, O Sr que pregava vacina nos bra\u00e7os", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun4bMPXAAkrGtN?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:42:55.000Z", "@jdoriajr\n ol\u00e1 Querido Governador. N\u00c3O suportamos mais seu massacre. Vacinas nos postos. Aplicando umas 15 di\u00e1rias. E n\u00f3s Idosos humilhados na Xepa da Vacina. BASTA. O Sr. \u00c9 Cruel  demais com o povo de SP.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6MztWgAE7Hq2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["juliette galinho tico liro", "@pfectneuer", "2021-02-19T23:01:35.000Z", "A pequena lista da fila da vacina \n quem tem doen\u00e7a cr\u00f4nica aparentemente vai tomar no cu", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-d0-XAAg1gHr?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Jornal O Dia", "@jornalodia", "2021-02-19T22:31:38.000Z", "Com isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa\u00eds chega a 244.765. #ODia", "Brasil registra 1308 mortes nas \u00faltimas 24h por coronav\u00edrus | ...\nCom isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa&iacut...\nodia.ig.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530673572130818/IfK9F2lO?format=jpg&name=small", "", "5", "12"], ["Bernardo P K\u00fcster LIVRE", "@bernardokuster2", "2021-02-19T23:08:47.000Z", "Vaticano poder\u00e1 demitir quem n\u00e3o tomar a vacina contra o v\u00edrus chin\u00eas. Foi o que estabeleceu um decreto cheio de ambiguidades.\nEste \u00e9 meu segundo artigo de an\u00e1lise para o \n@JornalBSM\n.", "Vaticano poder\u00e1 punir funcion\u00e1rios e residentes que n\u00e3o tomarem a vacina\nUm decreto interno estabelece que funcion\u00e1rios e residentes que se recusarem a tomar a vacina contra o v\u00edrus chin\u00eas correm risco de sofreer san\u00e7\u00f5es, como suspens\u00e3o de cargo, perda do emprego e at\u00e9 da...\nbrasilsemmedo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362833501695987715/GKd3TxVO?format=jpg&name=small", "39", "106", "617"], ["Leandro Cabelinho", "@CabelinhoRS", "2021-02-19T22:48:50.000Z", "Vai o agradecimento ao pessoal das aglomera\u00e7\u00f5es e festinhas clandestinas!!\n#coronavirus \n#COVID19 \n#covidnors", "Comentar o Tweet\nEduardo Leite\n@EduardoLeite_\n \u00b7 19 h\nEstamos observando um crescimento muito r\u00e1pido das interna\u00e7\u00f5es. Temos um agravamento n\u00edtido da evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Rio Grande do Sul e a situa\u00e7\u00e3o demanda a\u00e7\u00f5es mais fortes de restri\u00e7\u00f5es e consci\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080297192286572546/8gu1tw0N_mini.jpg", "", "", ""], ["Arthur", "@arthur_LM6", "2021-02-19T22:15:24.000Z", "Nova cepa avassaladora do coronavirus descoberta em Manaus\n\nRS: tragam os pacientes de Manaus pra tratar aqui, oq pode acontecer de errado?\n\n3 semanas depois....", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz54FXMAwbl7q?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Portal Setor Sa\u00fade", "@setor_saude", "2021-02-19T22:58:01.000Z", "Diagnosticado com Covid-19 ainda em 2020, Cassiano C\u00e2mara Guisolfi, 33 anos, teve alta no \u00faltimo dia 12\n#HospitalVirviRamos\n#COVID19\n#coronav\u00edrus", "Paciente recebe alta ap\u00f3s 48 dias internado e tem contato com o filho rec\u00e9m nascido pela primeira...\nNot\u00edcias do Setor Sa\u00fade no Brasil e no mundo\nsetorsaude.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899230688481283/f3AYshWL?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Ministro Odebrecht", "@bamoco2", "2021-02-19T23:06:46.000Z", "Vou perguntar mais uma vez: voc\u00eas tem certeza que vai ter reforma, privatiza\u00e7\u00e3o, vacina\u00e7\u00e3o, equil\u00edbrio fiscal?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_qacXYA0y3q0?format=jpg&name=small", "5", "14", "92"], ["Emerson - FCSBR", "@EmersonXIIILC", "2021-02-19T22:16:11.000Z", "D\u00f3ria a Bolsonaro: 'Espero que ele siga exemplo da m\u00e3e e tome vacina, seja ela qual for' http://folhacentrosul.com.br/post-politica/24633/doria-a-bolsonaro-espero-que-ele-siga-exemplo-da-mae-e-tome-vacina-seja-ela-qual-for\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EYpXMAsE2_9?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-19T22:15:11.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Bras\u00edlia\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362041574868324357/IOD8RO_k?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Ricardo Setti", "@ricardosetti", "2021-02-19T22:39:38.000Z", "Querida \n@dorritharazim\n, o primeiro gra\u00fado na Espanha a furar a fila de vacina\u00e7\u00e3o anti-Covid, veja s\u00f3, foi o chefe do Estado-Maior de Defesa, general Miguel \u00c1ngel Villarroya. Depois dele, pipocaram outros casos no pa\u00eds, felizmente n\u00e3o muitos. Sempre de gente com alguma autoridade", "Comentar o Tweet\nDorrit Harazim\n@dorritharazim\n \u00b7 24 de jan\nFoi na sequ\u00eancia ou antes do  Chefe do Estado-Maior de Defesa , general Miguel \u00c1ngel Villarroya, @ricardosetti? Por aqui ainda n\u00e3o tivemos esse refresco. Nem teremos. twitter.com/ricardosetti/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/885605913364766727/Ng1i758P_mini.jpg", "2", "", "8"], ["vinicius", "@viniciuszeira", "2021-02-19T22:26:55.000Z", "que saudade de uma malha\u00e7\u00e3o nova pra comentar \n coronav\u00edrus do caralho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2iomXYAAA_uV?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Leidiane", "@LeidianeMarinho", "2021-02-19T22:12:56.000Z", "Queremos vacina, chega de cloroquina! #ForaBolsonaro #naoareformaadministrativa #VacinaParaTodos", "Comentar o Tweet\nxico s\u00e1\n@xicosa\n \u00b7 19 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/02/19/ministerio-da-saude-abre-edital-para-comprar-hidroxicloroquina.htm\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322261323728801792/cdYbV13j_mini.jpg", "", "", "1"], ["Nutri\u00e7\u00e3o De Boni (Em\n)", "@maradeboni", "2021-02-19T22:59:00.000Z", "#COVID19| Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia https://bit.ly/2ZvhEkv Via \n@correio\n #coronavirus  \n#FiqueEmCasa #StayHome\n #WearAMask\n  #WearAMaskSaveALife \n@RodPetrocchi\n @fbjoukoski1973\n @LBPETROCCHI", "Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia\nEntrevista com Helena Moura, preceptora da resid\u00eancia de psiquiatria do Hospital de Base\ncorreiobraziliense.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362727273661612041/Z2zoQ4lg?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Paula imunizada no meio da pandemia", "@pbicudo", "2021-02-19T22:50:24.000Z", "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 praticou \u201cagachamento b\u00falgaro\u201d? \nCalma, gente, n\u00e3o \u00e9 nenhuma posi\u00e7\u00e3o estranha do Kama Sutra n\u00e3o.\n\u00c9 apenas uma nova forma de tortura moderna a qual a gente se submete e ainda paga a personal pra isso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun76sLWYAYx3lu?format=jpg&name=small", "4", "", "12"], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:38:03.000Z", "@jdoriajr\n Assisto suas coletivas. O Sr se transformou no Bolsonaro 2. Postos vacinando 10 pessoas por dia, vacinas nas prateleiras, 250 mortes dia que o Sr \u00e9 respons\u00e1vel, e Humilhando nos idosos, jogando todos na Xepa da Vacina nas UBSs. Olha isso!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun5FhsXcAAnyvh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carlos Latuff", "@LatuffCartoons", "2021-02-19T22:20:31.000Z", "Risco alt\u00edssimo pra coronav\u00edrus em Porto Alegre.\nAgrade\u00e7o a cada est\u00fapido que vai pra rua, pra Orla, pra praia, sem m\u00e1scara, que p\u00f5e a porra da m\u00e1scara no queixo ou debaixo do nariz, que aglomera, que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra uma doen\u00e7a que j\u00e1 levou no Brasil 243 mil almas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1ErfXYAALatH?format=jpg&name=small", "1", "10", "41"], ["rom\u00e2ntico", "@natanzandu", "2021-02-19T22:55:26.000Z", "vacina chegou aqui kk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9D96XUAcFzJT?format=jpg&name=small", "3", "11", "78"], ["Ag\u00eancia EFE", "@BrasilEFE", "2021-02-19T23:23:33.000Z", "#Vacina de #Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo\nA vacina contra a covid-19 desenvolvida pela AstraZeneca em parceria com a Universidade de Oxford tem 76% de efic\u00e1cia ap\u00f3s a primeira dose, mas chega a 82% ap\u00f3s uma segunda dose aplicada depois de um\nefe.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362893695008276484/7sTHBauT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Gildo Oliveira", "@GildoOl28151347", "2021-02-19T22:31:16.000Z", "Essa tem sido a rotina de todos os dias, desde o retorno \u00e0s aulas presenciais. A seguran\u00e7a  que o governo alega, parece n\u00e3o transmitir tranquilidade nem mesmo aos estudantes jovens e adultos. Vacina para todoxs j\u00e1!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362892474310615046/pu/img/FURZXDSkwRKD0gKz.jpg", "", "", ""], ["bia loves sarah", "@brnthiswayy", "2021-02-19T22:32:15.000Z", "o trem aumentando pra 5 reais\nvariante do covid aq em nova igua\u00e7u \ntijuca com alto risco de covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3wpRWgAQgzf2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Pittolzinha", "@Pittolzinha", "2021-02-19T23:55:24.000Z", "Se o Reino Unido quer dar a sobra da vacina, n\u00f3s queremos!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoKyc6WYAIH1OZ.jpg", "", "", "1"], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:09.000Z", "#Macron #doa\u00e7\u00e3o #doses #vacina #\u00c1frica\n\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos", "Macron defende doa\u00e7\u00e3o imediata de 13 milh\u00f5es de doses de vacinas para \u00c1frica\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891502855352323/XtTUrVmV?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:15:03.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no Brasil:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzwJUXEAMVxsa?format=png&name=small", "1", "", "1"], ["Eduardo Matos", "@_eduardomatos", "2021-02-19T22:13:19.000Z", "Leite disse que outras \u00e1reas de hospital podem ser demandadas para atendimento de pacientes graves de coronav\u00edrus. \"Esperamos n\u00e3o precisar entrar nessa etapa\". \n@Grupo_RBS\n @gzhdigital", "Comentar o Tweet\nEduardo Matos\n@_eduardomatos\n \u00b7 19 h\nLeite tamb\u00e9m vai se reunir com hospitais para aplica\u00e7\u00e3o do plano de emerg\u00eancia. Entre as medidas, a suspens\u00e3o de cirurgias eletivas. @Grupo_RBS @gzhdigital twitter.com/_eduardomatos/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322243697099026432/_2Ddwg_W_mini.jpg", "", "1", ""], ["Andr\u00e9 Fran", "@andrefran", "2021-02-19T23:37:59.000Z", "N\u00e3o pode ser verdade!\nJ\u00e1 disse e fiz at\u00e9 v\u00eddeo a respeito: HIDROXICLOROQUINA N\u00c3O FUNCIONA PRA COVID-19! https://youtu.be/0VV0CHPQ_2U", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGzq8XMAM9iDt?format=jpg&name=small", "18", "23", "183"], ["+1 Papap\u00e1", "@de_ouvir", "2021-02-19T23:40:32.000Z", "Fran, a estrat\u00e9gia Olavista/Bannon pra criar o caos de todos os lados est\u00e1 sendo colocada em pr\u00e1tica. \nS\u00f3 isso explica essa zona chamada Brasil do Jair.\n\nPaga-se o cach\u00ea mas n\u00e3o entrega a vacina, porraaaa! ( voz do Olavo com porrada na mesa)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHYykXEAEH3n8?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Correio de Not\u00edcia", "@correiodenotici", "2021-02-19T22:15:05.000Z", "Bolsonaro desmente \u201cm\u00eddia do \u00f3dio\u201d e afirma que m\u00e3e tomou a vacina de Oxford (veja o v\u00eddeo) https://correiodenoticia.com.br/?p=66010 via \n@correiodenotici", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz1AlWQAA7CtM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["v\u0131n\u0131", "@vnftn", "2021-02-19T23:29:46.000Z", "Em resposta a \n@todasemanaum\n @LOUDgg\n e mais 2", "Quando corona passar vai ter copa do mundo valendo 3000000 dolares pro top 1 com trofeu\n por enquanto quem ganha a fncs ganha uma picareta exclusiva mto foda", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f976.png", "", "", ""], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-19T22:12:22.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 -...\nEm Sumar\u00e9, fam\u00edlia acionou MP para conseguir leito; algumas cidades t\u00eam 100% de ocupa\u00e7\u00e3o\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362885687738060800/6xVsxexs?format=jpg&name=small", "8", "15", "76"], ["n_rto", "@n_rto", "2021-02-19T23:13:19.000Z", "O Antagonista: deputado defende abertura de escolas mesmo sem vacina para o Brasil aprender a li\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nGabriel Azevedo\n@gabrielazevedo\n \u00b7 18 h\nMilitares, quando se misturam a pol\u00edtica, resultam em trag\u00e9dia (com significativa intensidade na economia). Quantas li\u00e7\u00f5es o Brasil vai precisar para aprender isso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328576098905559041/fqXJ5ol2_mini.jpg", "", "", ""], ["\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\u2079\u2079\u2602\ufe0e", "@gellerscss", "2021-02-19T23:52:38.000Z", "Em resposta a \n@SeriesTWBZ", "depois de tomar vacina  #KCA\n  #VoteCobraKai", "https://abs.twimg.com/hashflags/Nickelodeon_KCAs_2021/Nickelodeon_KCAs_2021.png", "", "", ""], ["Francisco Morais / / 217.712", "@fcrmorais", "2021-02-19T23:15:31.000Z", "Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 compar\u00e1vel atualmente a l\u00edderes autorit\u00e1rios e ditadores africanos.\n\nJohn Magufuli da Tanz\u00e2nia \u00e9 negacionista da Covid-19 e conhecido como o bolsonaro africano. \n\nAqui ele e Bolsonaro pedem ora\u00e7\u00f5es contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoBp6QXIAQgvtE?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "2"]]