[["Conservadores Par\u00e1", "@PaConservadores", "2021-01-31T23:59:29.000Z", "Ap\u00f3s den\u00fancia de furar a fila da vacina contra a covid-19, coordenadores da Divisa em Santar\u00e9m pedem exonera\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVFwzXAAEpSbN?format=jpg&name=small", "", "5", "13"], ["Carlos R.", "@CarlosR36450250", "2021-01-31T23:55:10.000Z", "Para que essa vontade imensa de vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGUiN8XYAMWcvB?format=jpg&name=medium", "", "2", "4"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-01-31T23:42:26.000Z", "Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses que mais vacinam contra a Covid por dia \nhttps://veja.abril.com.br/saude/brasil-e-um-dos-paises-que-mais-vacinam-contra-a-covid-por-dia/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGRnb7XYAEzpuG?format=jpg&name=small", "148", "121", "936"], ["G.Kaos Nerd", "@GersonKaosNerd", "2021-01-31T23:55:35.000Z", "Eu fico imaginando a ansiedade do Bozo esperando o peru virar jacar\u00e9.\n#ForaBolsonaro\n#BolsonaroGenocida", "Comentar o Tweet\nLouis-Eug\u00e8ne Varlin\n@worgtal\n \u00b7 31 de jan\nMais um para a irmandade. #COVID19 twitter.com/cynaramenezes/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155257506463199232/CtiUgWeX_mini.jpg", "", "", "1"], ["Denise Garrett, MD - VACINA J\u00c1", "@dogarrett", "2021-01-31T23:52:54.000Z", "O Ministro da Sa\u00fade da \u00c1frica do Sul anuncia a compra de 20 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer.\nVou repetir:\nA \u00c1frica do Sul comprou 20 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer. \n\u00c9 esse o tu\u00edte.", "Report: SA orders 20 million Pfizer vaccines\nA first shipment of AstraZeneca/Oxford jabs produced in India is due to arrive on Monday, with injections expected to start two weeks later.\newn.co.za", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360114820473884675/3iTBbm7k?format=jpg&name=240x240", "18", "179", "1,2 mil"], ["O Globo Brasil", "@OGloboPolitica", "2021-01-31T23:45:47.000Z", "Manifestantes fazem protestos pelo impeachment de \n@jairbolsonaro\n e de apoio \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o. https://glo.bo/3r3zV3S", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGSXomXEAQnua4?format=jpg&name=small", "37", "42", "333"], ["mariana", "@fckngz", "2021-01-31T23:59:13.000Z", "rindo disso aqui sobre a karol conka: como se acha o insumo da vacina da covid, nao passa da seringa descartada !!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVdYuW8AMMlZp?format=jpg&name=900x900", "", "", "13"], ["Jornal de Not\u00edcias", "@JornalNoticias", "2021-01-31T23:52:03.000Z", "Vacina covid em Israel mostra taxa extremamente baixa de infe\u00e7\u00f5es http://dlvr.it/Rrl1Hp", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGT0nBVEAEDW_u?format=jpg&name=small", "", "12", "34"], ["Iza Dias - Fora golpistas", "@izadora_diass", "2021-01-31T23:58:03.000Z", "\u201cMeu corpo, minhas regras\u201d s\u00f3 serve para esquerda identit\u00e1ria\n\nEnquanto Doria faz propaganda eleitoral com a vacina, um setor da esquerda apoia medidas ditatoriais contra a popula\u00e7\u00e3o\n\nhttps://causaoperaria.org.br/meu-corpo-minhas-regras-so-serve-para-esquerda-identitaria/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVMadXMAM1c48?format=jpg&name=small", "1", "6", "11"], ["LUA", "@LuaLubra23", "2021-01-31T23:48:03.000Z", "#Fantastico \nQueremos vacina e n\u00e3o compra de votos que \u00e9 mais um crime do #StopDerrubaBolsonaro", "Comentar o Tweet\nJennifer Giacomet\n@JeGiacomet\n \u00b7 31 de jan\n3 bilh\u00f5es para votarem no Lira pagariam 30 milh\u00f5es de doses de vacina.  \nO Brasil est\u00e1 quebrado. \nMoralmente quebrado.\n\n#StopBolsonaroMundial", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361445672130662401/2PsoNpM1_mini.jpg", "", "", "3"], ["exausta", "@caroline__diniz", "2021-01-30T19:31:13.000Z", "Vai nascer mais dois bra\u00e7os e uma leptospirose", "Comentar o Tweet\nEstado de Minas\n@em_com\n \u00b7 30 de jan\nHaja coragem! Em s\u00e1bado de muito calor, homem nada na Lagoa da Pampulha para se refrescar. \n\nVeja detalhes da hist\u00f3ria em https://em.com.br/app/noticia/gerais/2021/01/30/interna_gerais,1233710/em-sabado-ensolarado-homem-nada-na-lagoa-da-pampulha-veja-video.shtml\u2026\n\nCr\u00e9dito: Thiago Madureira/EM/D.A Press.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171108108585881601/LMcaP7Rm_mini.jpg", "2", "", "2"], ["bruna turner the simp", "@wannabenough", "2021-01-31T23:48:44.000Z", "as saudades que eu tenho dela s\u00e3o infinitas odeio te corona quero tar com a renata", "Comentar o Tweet\nrena :)\n@renata_santos79\n \u00b7 31 de jan\neste m\u00eas fez um ano desde que estive com a bruna pela primeira e \u00faltima vez :(((( i miss her every single day", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362418627027337220/upXdvWQV_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Carla Zambelli", "@CarlaZambelli38", "2021-01-31T19:33:33.000Z", "Bancada feminina prestando seu apoio ao \n@ArthurLira_\n para Presidente da C\u00e2mara dos Deputados em almo\u00e7o hoje, domingo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtFYppWXEAYdqy3?format=jpg&name=small", "1,1 mil", "1,8 mil", "13,1 mil"], ["brunxmig", "@brunxmig", "2021-01-31T23:53:25.000Z", "Essa lady gaga \u00e9 das mulheres mais inteligentes bro ent\u00e3o j\u00e1 que n\u00e3o pode ganhar dinheiro em shows nem fazer grandes videoclipes porque n\u00e3o investir na pr\u00f3pria linha de comida em tempos de corona? she\u2019ll be always a queen", "Comentar o Tweet\nhotdogsz (Taylor\u2019s Version)\n@hotdogsz\n \u00b7 30 de jan\nbabe are you okay??? you\u2019ve barely touched your chromatica limited edition curry\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362978826658185217/RhmPQLiN_mini.jpg", "", "", "3"], ["Justi\u00e7a Em Foco", "@JusticaEmFoco", "2021-01-31T23:51:48.000Z", "Lewandowski nega liminar que pedia prioridade na vacina\u00e7\u00e3o de pessoas com defici\u00eancia https://justicaemfoco.com.br/desc-noticia.php?id=140229\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGTLVeXYAU-bmj?format=jpg&name=small", "", "4", ""], ["Leonardo Cisneiros", "@leocisneiros", "2021-01-31T23:47:50.000Z", "Thread alertando para o fato de q as variantes do Corona, como o Bolsovirus de Manaus, acontecem nos locais onde a epidemia n\u00e3o tem controle. E se tornam amea\u00e7as inclusive a quem vacina direito. BOLSONARO \u00c9 UMA AMEA\u00c7A MUNDIAL", "Comentar o Tweet\nAshish K. Jha, MD, MPH\n@ashishkjha\n \u00b7 29 de jan\nHeard of SARS-CoV2 variant from Japan?\n\nNo?\n\nHow about one from South Korea?\n\nNo?\n\nSurely variants from New Zealand & Vietnam?\n\nOf course not\n\nBecause these places haven't given rise to scary variants\n\nBut what places have.....has big implications for ending the pandemic\n\nThread\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206973402176606208/BB8EX4ci_mini.jpg", "1", "4", "9"], ["Herbertt Marinho", "@herberttmar", "2021-01-31T23:54:31.000Z", "Em Teresina com meu amigos da \n@ChesfOficial\n lutando contra a Privatiza\u00e7\u00e3oda empresa , contra Bolsonaro e em defesa da Vacina para todos. #StopDerrubaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGUX6cXUAALEtY?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Tupiniquim do Sul", "@TupiniquimS", "2021-01-31T23:50:57.000Z", "Manifesta\u00e7\u00e3o de desobedi\u00eancia civil contra lockdown, m\u00e1scaras e vacina obrigat\u00f3ria!\n\nPegadinha do Malandro... i\u00ea i\u00ea glu glu...", "Comentar o Tweet\nZ\nL\n@zsg_39\n \u00b7 31 de jan\nSegura a\u00ed, cal\u00e7a apertada! Acabou a pandemia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362198567004168195/fGcdWicu_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Observat\u00f3rio da TV", "@TVObservatorio", "2021-01-31T23:52:04.000Z", "Sobrinho de Hebe Camargo, Cl\u00e1udio Pessuti morre v\u00edtima do coronav\u00edrus - Observat\u00f3rio da TV - https://is.gd/b1Cn26", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGT0uXW8AQ_LT3?format=jpg&name=small", "", "1", "8"], ["madu nogueira", "@maducrvg_", "2021-01-31T23:52:33.000Z", "corona vc me PAGA ! eu so queria ficar assim", "Comentar o Tweet\nmadu nogueira\n@maducrvg_\n \u00b7 11 de mar de 2019\nenfermeira de plantao no carnaval kkkkk ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362658413285699585/FPPt2ZHD_mini.jpg", "2", "", "5"], ["Tiago Valentim", "@tiagovalentimtv", "2021-01-31T23:58:32.000Z", "Coronav\u00edrus: Brasil chega a 224,5 mil mortos pela covid-19 e j\u00e1 teve mais de 9,2 milh\u00f5es de casos da doen\u00e7a.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVTfbWMAA4ihQ?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["SIC Not\u00edcias", "@SICNoticias", "2021-01-31T23:56:05.000Z", "Covid-19. Brasil com mais 559 mortes e 27.756 casos de infe\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus", "Covid-19. Brasil com mais 559 mortes e 27.756 casos de infe\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus\nJ\u00e1 entre os estados com mais \u00f3bitos contam-se S\u00e3o Paulo (53.034), Rio de Janeiro (29.811), Minas Gerais (15.060) e Rio Grande do Sul (10.669).\nsicnoticias.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361173585608404993/6WH8D57q?format=jpg&name=240x240", "3", "1", "6"], ["SIC Not\u00edcias", "@SICNoticias", "2021-01-31T23:51:08.000Z", "Covid-19. PS quer vacina j\u00e1 para Ferro e \u201cvices\u201c, deputados aguardam algumas semanas", "Covid-19. PS quer vacina j\u00e1 para Ferro e ''vices'', deputados aguardam algumas semanas\nCarta enviada ao presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues, pela l\u00edder do grupo parlamentar dos socialistas, Ana Catarina Mendes.\nsicnoticias.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361173506101293062/vwL2cQ7w?format=jpg&name=240x240", "2", "", "4"], ["Luisa: Sem estresse com pol\u00edtica", "@luisa_braghieri", "2021-01-31T23:55:49.000Z", "ELE TEM N\u00c3O TEM UM CORA\u00c7\u00c3O NO PEITO. TEM UMA PEDRA. \nCovid-19: Lewandowski nega prioridade a pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o \n@UOLNoticias\n @UOL", "Covid-19: Lewandowski nega prioridade a pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o\nO ministro Ricardo Lewandowski, do STF (Supremo Tribunal Federal), negou ontem uma liminar...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361103274619863042/kt_2mfuW?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Sebasti\u00e3o Maciel", "@tiao_maciel", "2021-01-31T23:54:21.000Z", "Em resposta a \n@MhelMarrer\n e \n@JohnnyKleber", "Boa. (Mas que a \"defesa\" do Chapelle \u00e9 hil\u00e1ria, \u00e9. \n)", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png", "3", "", "3"], ["Modo Stealth", "@andre_info", "2021-01-31T23:48:23.000Z", "esse bando de colonista safado com \"vacina j\u00e1\", no nick hj defendeu essa merda aqui.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 31 de jan\nBrasil fechou central que distribu\u00eda vacinas e privatizou servi\u00e7o em 2018 http://zpr.io/Rnegj", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "9", "11"]]