[["Mem\u00f3ria Ol\u00edmpica Podcast", "@OlimpicaMemoria", "2021-02-02T23:48:25.000Z", " Em 1996, os Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o comemorava 100 anos de exist\u00eancia e a comunidade ol\u00edmpica internacional acreditava ser direito de Atenas, que era ber\u00e7o tanto dos Jogos da antiguidade quanto da Era Moderna.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmJomWgAE7XH8?format=png&name=small", "1", "1", "2"], ["R\u00e1dio CBN", "@CBNoficial", "2021-02-02T23:53:58.000Z", "Desde o in\u00edcio da pandemia, o pa\u00eds confirmou 226.383 \u00f3bitos em decorr\u00eancia da doen\u00e7a. J\u00e1 s\u00e3o 13 dias seguidos com a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes acima de mil. #Covid19 #coronav\u00edrus #NoArNaCBN", "Brasil registra 1.240 novas mortes por Covid-19 m 24 horas\nDesde o in\u00edcio da pandemia, o pa\u00eds confirmou 226.383 \u00f3bitos em decorr\u00eancia da doen\u00e7a. J\u00e1 s\u00e3o 13 dias seguidos com a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes acima de mil.\ncbn.globoradio.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360470866845392896/FU8w4NEB?format=jpg&name=small", "1", "6", "27"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-02-02T23:57:17.000Z", "Para o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco. #Covid-19 #Indon\u00e9sia", "Estrat\u00e9gia da Indon\u00e9sia de vacinar jovens primeiro \u00e9 infact\u00edvel, diz diretor da Sociedade Brasile...\nPara o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361884879022088195/5zVeemru?format=jpg&name=small", "", "1", "10"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-02-02T23:52:57.000Z", "COVID-19: Minas investiga quase 300 casos de 'fura-filas' de vacina\u00e7\u00e3o", "COVID-19: Minas investiga quase 300 casos de 'fura-filas' de vacina\u00e7\u00e3o\nQueixas recebidas pela Ouvidoria-Geral do Estado passar\u00e3o por avalia\u00e7\u00e3o e ser\u00e3o encaminhadas aos \u00f3rg\u00e3os competentes. Infratores podem ser punidos\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361896086709895170/8T--e_G-?format=jpg&name=small", "3", "5", "20"], ["Fernando kabulozo", "@FernandoCabulo3", "2021-02-02T23:53:56.000Z", "Coronav\u00edrus: o Estado de S\u00e3o Paulo continua pior do que o Brasil .\n\nE a\u00ed cal\u00e7a atolada?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQnbklXIAIgh0f?format=jpg&name=small", "7", "25", "97"], ["Let\u00edcia, vendedora de ekmek", "@doidanojao", "2021-02-02T23:57:49.000Z", "Mi, iyi ki vars\u0131n! Mto bom ter vc surtando comigo e no mesmo n\u00edvel que eu! Que o coronga deixe a gente ter outro encontrinho em breve! (Ps: eu amo essa foto)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQoUJnXEAE7zl7?format=jpg&name=small", "2", "", "2"], ["Crawling Chaos", "@Cesar1306_", "2021-02-02T23:55:12.000Z", "Imagina ser m\u00e9dico e falar coisas desse tipo.\n\nN\u00e3o quer tomar vacina pois foram usadas c\u00e9lulas ORIGIN\u00c1RIAS de um feto abortado? Ok, mas avalie as outras coisas que toma, grande parte dos medicamentos s\u00e3o testadas nessas mesmas c\u00e9lulas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQnUDYXcAMYn5y?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Bianca D. Silva", "@biaBDSM", "2021-02-02T23:52:52.000Z", "Poderia ser eu e vc mas vc n toma vacina", "Comentar o Tweet\nSelene Vampire\nLycans Queen\nCold Heart\n@nunespereirabr\n \u00b7 2 de fev\nPodia ser eu e vc... \n\nQuartaMementoVivireSDV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350780291498049537/WmT35qf1_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-02-02T23:49:17.000Z", " Segunda muta\u00e7\u00e3o \u00e9 achada em variante do Reino Unido \n e preocupa cientistas\n\nAltera\u00e7\u00e3o pode reduzir efic\u00e1cia de vacina e exige redobrar medidas contra cont\u00e1gio, dizem virologistas\n #covid19 #coronavirus", "Segunda muta\u00e7\u00e3o \u00e9 achada em variante do Reino Unido e preocupa cientistas - 02/02/2021 - Equil\u00edbrio...\nAltera\u00e7\u00e3o pode reduzir efic\u00e1cia de vacina e exige redobrar medidas contra cont\u00e1gio, dizem virologistas\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361691269748162560/Gb6TvjJI?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Dr. Luciana Machado", "@machadolac", "2021-02-02T23:56:24.000Z", "Negacionista dizendo que est\u00e1 tudo bem enquanto a nova variante toma conta do pa\u00eds.", "De \n\u00c0ngel Marrades", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1356277408777834499/pu/img/3aQIN6myr3RXDIog.jpg", "", "", "4"], ["Luiz", "@limpalentestet", "2021-02-02T23:50:16.000Z", "Ser\u00e1 que essa vai ser a vacina campe\u00e3 ?? \n  ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmY4YXAAEU3PO?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-02T23:57:49.000Z", "Para o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco. #Covid-19 #Indon\u00e9sia", "Estrat\u00e9gia da Indon\u00e9sia de vacinar jovens primeiro \u00e9 infact\u00edvel, diz diretor da Sociedade Brasile...\nPara o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361884879022088195/5zVeemru?format=jpg&name=small", "", "4", "13"], ["Governo do Distrito Federal - GDF", "@Gov_DF", "2021-02-02T23:57:21.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS \n | Acompanhe os dados diariamente!\n\nQuer saber mais sobre a vacina\u00e7\u00e3o no DF? Acesse: http://agenciabrasilia.df.gov.br", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1356753575624511494/pu/img/aNtNjaF2ulua_Lru.jpg", "", "4", "4"], ["Victor com C de Cu", "@maridodazulema_", "2021-02-02T23:50:50.000Z", "O olhar de quem n\u00e3o vacina os filhos eu AMO", "Comentar o Tweet\nnicolly || lcdp\n@najwaituno\n \u00b7 2 de fev\nUm olhar 43 desses eu cairia morta", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362766499203670018/xOoPjBDg_mini.jpg", "6", "3", "27"], ["Sid\u00e3o", "@o_cardeal", "2021-02-02T23:59:05.000Z", "Eu com o par\u00e7a Chegando pra tomar vacina", "Comentar o Tweet\nSAC PALMEIRAS \u24df\n@SacPaImeiras\n \u00b7 2 de fev\nOS CRIA DA BASE D\u00c3O AULA DE ESTILO", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298712959816855557/Qpka2YRW_mini.jpg", "", "", "2"], ["Pedro dos Santos Fraz\u00e3o", "@FrazaoPs", "2021-02-02T23:58:06.000Z", "Como \u00e9 que algu\u00e9m pode dizer que a vacina\u00e7\u00e3o para o COVID19 est\u00e1 a correr \u201cbem\u201d!?? Est\u00e1 a correr \u201cbem\u201d se comparar com a cauda da Europa, como sempre!", "Comentar o Tweet\nPedro Marques Lopes\n@pedroml\n \u00b7 2 de fev\nParece que h\u00e1 quem lamente, mas a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 a correr bem.", "https://pbs.twimg.com/media/EtQoYMTWgAAyPna?format=jpg&name=small", "1", "2", "14"], ["Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo", "@prefasaoleo", "2021-02-02T23:50:12.000Z", " Vacina\u00e7\u00e3o prossegue e S\u00e3o Leopoldo recebe remessa de vacinas da Coronavac. Hoje, dia 2 de fevereiro, a vacina foi aplicada em Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, na Upa Zona Norte e no Hospital Centen\u00e1rio.\n\nSaiba mais: http://saoleopoldo.rs.gov.br/vacinacao", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmktTXAAIGh9T?format=jpg&name=small", "2", "", "4"], ["Jessica Fiuza", "@JessicaFiuza", "2021-02-02T23:54:14.000Z", "Eu vou cobrar, igual ao seu barriga falando \u201cme d\u00ea minha vacina\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQnf50XYAESfNQ?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-02T23:59:34.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.291.668 casos e 226.492 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 62.346 casos e 1.393 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQouARWgAIuJmK?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Liane LULA\nla pasionaria", "@patativaparana", "2021-02-02T23:51:57.000Z", "Vacina da UFPR em fase pr\u00e9-cl\u00ednica pode ser produzida totalmente no Brasil sem necessitar de importa\u00e7\u00e3o de insumos.\nQue balb\u00fardia, n\u00e9?\n#StopBolsonaroMundial", "Vacina da UFPR pode ser produzida totalmente no Brasil\nNo momento a vacina da UFPR est\u00e1 em fase pr\u00e9-cl\u00ednica, em que ainda n\u00e3o s\u00e3o realizados testes com seres humanos.\ntribunapr.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1358897657394180106/RxfkJM8Q?format=jpg&name=small", "1", "5", "7"], ["Thaynara", "@ThaynaraSousag", "2021-02-02T23:49:19.000Z", "T\u00f4 assistindo as reportagens da vacina com idosos e eles chorando de felicidade eu fico t\u00e3o soft com isso cara.\nQuem tem coragem de machucar idoso e crian\u00e7a t\u00e1 morta por dentro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmYDuXMAIcQwG?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["Jornal de Not\u00edcias", "@JornalNoticias", "2021-02-02T23:56:03.000Z", "Bel\u00e9m indica Marcelo, m\u00e9dico e duas enfermeiras para receber vacina http://dlvr.it/Rrtg75", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQn6slVkAEMD8s?format=jpg&name=small", "1", "1", "9"]]