[["Seu Menino", "@dmrmlkin", "2021-02-12T21:33:44.000Z", "Agorinha o \n@EstiloDUB\n lan\u00e7a um desse tamb\u00e9m\n\nJacar\u00e9 com suspens\u00e3o a ar", "Comentar o Tweet\ntodo dia um video sem sentido nenhum\n@videonosense\n \u00b7 12 de fev\n0:12\n79,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203123757172318208/-PTnD09p_mini.jpg", "2", "4", "10"], ["Angela Maria\n20 continho", "@angelam81054681", "2021-02-12T23:54:11.000Z", "A vacina contra o Covard-17 \u00e9 o #ForaBolsonaro .", "Comentar o Tweet\nMARIO\n@marioscand\n \u00b7 12 de fev", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355989291424477186/JX3JEOzq_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Mari Botter", "@maribotter", "2021-02-12T23:51:28.000Z", "Assistindo as mat\u00e9rias no Em Pauta, refor\u00e7o o que venho dizendo h\u00e1 pelo menos 3 meses. A \u00daNICA VACINA QJE TEMOS NO PA\u00cdS \u00c9 A CORONAVAC. O governo federal n\u00e3o comprou vacinas. Simples assim.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuEGwz1XUAACiMJ?format=jpg&name=small", "11", "163", "659"], ["Z\u00e9curubu", "@ZeHenriq_", "2021-02-12T23:54:17.000Z", "O coronga tirou de n\u00f3s oq mais amamos: NOSSAS PERSONAGENS DE CARNAVAL. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuEHaTMXIAUC5BJ?format=jpg&name=900x900", "", "", "4"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-12T23:47:14.000Z", "Bolsonaro sobre aux\u00edlio emergencial: \"Mais tr\u00eas ou quatro meses, depois tem que voltar a trabalhar\"\n\nO presidente voltou a dizer que governo estuda mais tr\u00eas ou quatro meses de aux\u00edlio, e acrescentou que \"depois tem que voltar a trabalhar e acabar com essa hist\u00f3ria de fecha tudo\"", "De \nUOL", "https://pbs.twimg.com/media/EuEFakaWYAEPe4n.jpg", "202", "64", "183"], ["N\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil", "@esquerdistassim", "2021-02-12T23:52:18.000Z", "Cloroquina pra n\u00f3s,\n\"Vachina\" pra eles.\n\nVai, bobo, ser negacionista. Vc morre e o Jair fica a\u00ed, bem vivo, lambendo leite condensado com alfafa.\n\n#COVID19\n#coronavirus #JN", "Comentar o Tweet\nDCM ONLINE\n@DCM_online\n \u00b7 12 de fev\nOlinda, m\u00e3e de Bolsonaro, se vacina em casa contra o coronav\u00edrus https://diariodocentrodomundo.com.br/essencial/olinda-mae-de-bolsonaro-se-vacina-em-casa-contra-o-coronavirus/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_mini.jpg", "", "2", "5"], ["Guilherme dos Santos", "@2gsantoss", "2021-02-12T21:48:48.000Z", "Em resposta a \n@chicletada97", " esses menor brinca mto com a vida mane", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png", "1", "", "1"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-02-12T23:55:57.000Z", " Quem est\u00e1 com Covid pode se vacinar?\n\nN\u00e3o. Recomenda\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) \u00e9 esperar recupera\u00e7\u00e3o do quadro agudo da doen\u00e7a e suspens\u00e3o do isolamento. Quem est\u00e1 com #Covid19 ainda pode esperar mais 6 meses antes de receber a vacina", "Quem est\u00e1 com Covid pode se vacinar?\nQuem teve teste PCR positivo N\u00c3O deve ser vacinar, segundo recomenda\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS). Deve ser vacinado normalmente quem n\u00e3o tem sintomas ou teste que confirma a infec\u00e7\u00e3o.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362800580536770563/FEtQzkQU?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Sara Bodowsky", "@SaraBodowsky", "2021-02-12T23:19:52.000Z", "Minha m\u00e3e esperando pela vacina (errada n\u00e3o t\u00e1 \n)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuD_hoVXAAo6IPl?format=jpg&name=360x360", "35", "8", "663"], ["S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ", "@saogoncalo_RJ", "2021-02-12T23:58:37.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 continua em #S\u00e3oGon\u00e7alo durante per\u00edodo de #carnaval", "Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 continua em SG durante per\u00edodo de carnaval\nUnidades de sa\u00fade estar\u00e3o abertas neste s\u00e1bado para vacinar contra Covid-19.\nplantaoenfoco.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362361929906466817/ziJ2KD-Y?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Limone", "@crovislimone2", "2021-02-12T23:56:41.000Z", "Pessoal qual ser\u00e1 a vacina mais segura? Pfizer, Moderna, Coronavac? J\u00e1 ouvi v\u00e1rios relatos de efeitos colaterais da Pfizer em idosos. Ser\u00e1 que a Coronavac \u00e9 mais segura nesse sentido?", "Comentar o Tweet\nRespondedor /returning the Origins\\\n@Respondedor6\n \u00b7 7 de fev\nEm resposta a @LeniSuspenso e @bibiula10\nU\u00e9? Se seus efeitos colaterais s\u00e3o mortais, ent\u00e3o quer dizer que deve ser obrigatoriamente usada, e ali\u00e1s na Dinamarca 23 idosos morreram ap\u00f3s usar a vacina Pzifer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361454346957975556/uPMA252F_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Lucas Leal", "@lukhasleal38", "2021-02-12T23:54:04.000Z", "N\u00e3o sei e honestamente n\u00e3o importa. Que fique 10 anos se precisar.  As pessoas tem que dar prioridade para vacina\u00e7\u00e3o, muita lamenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 por causa de carnaval", "Comentar o Tweet\nantifa safafofo\n@maumaucirilo\n \u00b7 12 de fev\nlevando em conta o ritmo da vacina\u00e7\u00e3o, voc\u00eas acham que a gente vai ter carnaval em 2022?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358932851056652295/InxOkOIb_mini.jpg", "", "", "2"], ["Rhodrigo Melo", "@RhodrigoM", "2021-02-12T23:57:20.000Z", "Vacina p minha m\u00e3e, cloroquina p sua, t\u00e1 okey?", "Comentar o Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 12 de fev\nOlinda Bolsonaro, de 93 anos, tomou hoje a primeira dose da vacina contra a Covid-19 em Eldorado, no interior de S\u00e3o Paulo.\n\nhttps://oantagonista.com/brasil/mae-de-jair-bolsonaro-e-vacinada-contra-a-covid/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "1", "1", "14"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2021-02-12T23:50:23.000Z", "\u201cSem essas duas provid\u00eancias [retomada imediata do aux\u00edlio e campanha nacional da vacina\u00e7\u00e3o], vamos passar por um semestre muito dif\u00edcil no Brasil por \u00fanica responsabilidade do governo federal\u201d (Haddad na CBN)\n#FINES", "Haddad: \u201cn\u00e3o podemos deixar o povo morrer de Covid-19 e de fome\u201d - PT na C\u00e2mara\nEm entrevista ao jornalista Kennedy Alencar, do \u2018UOL\u2019, ex-prefeito de S\u00e3o Paulo e ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o responsabilizou o presidente Jair Bolsonaro por pelo menos 150 mil mortes em decorr\u00eancia da...\nptnacamara.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362748970364260361/WZJoEtqK?format=jpg&name=small", "", "8", "19"], ["Lins", "@_MyleMyle", "2021-02-12T23:51:09.000Z", "Deposite aqui uma  foto sua no carnaval :  MyleMyle do Perfect \n voc\u00ea me paga corona ", "Comentar o Tweet\nTn\n@Yuri_Tuan2\n \u00b7 12 de fev\nDeposite aqui uma foto sua no Carnaval:\n \nMaquinista dos BRABOS \n  twitter.com/dg_do15/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/EuEGlv8XYAUdHYa?format=jpg&name=small", "", "2", "10"], ["carolina mello", "@mellocomdoisele", "2021-02-12T23:51:57.000Z", "Esse homem \u00e9 t\u00e3o misterioso que n\u00e3o tem foto dele com agulhinha \u00e9 uma foto do cart\u00e3o de vacina s\u00f3", "Comentar o Tweet\nFernanda Canofre\n@fercanofre\n \u00b7 12 de fev\nNot\u00edcia bonita do dia: Raduan Nassar, 85, est\u00e1 vacinado contra o novo coronav\u00edrus ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295586136916733953/HHB9FaJI_mini.jpg", "", "", "6"], ["Bernardete Aguiar", "@arquiberlula13", "2021-02-12T23:50:55.000Z", "'Reduz transpar\u00eancia' para sociedade brasileira: imprensa condena mudan\u00e7a de jornalistas na C\u00e2mara: https://br.sputniknews.com/brasil/2021021216945152-reduz-transparencia-para-sociedade-brasileira-imprensa-condena-mudanca-de-jornalistas-na-camara/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "'Reduz transpar\u00eancia' para sociedade brasileira: imprensa condena mudan\u00e7a de jornalistas na C\u00e2mara\nRetirada dos profissionais do local, que abrigar\u00e1 gabinete da presid\u00eancia da C\u00e2mara, desmerece trabalho da imprensa e afasta parlamentares do escrut\u00ednio da sociedade...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362842403011497988/P_5vczRd?format=jpg&name=small", "", "2", "6"], ["Miranda S\u00e1", "@MirandaSa_", "2021-02-12T23:48:23.000Z", "AQUI N\u00c3O TEM PELO DESPREZO DO GOVERNO BOLSONARO ! Que vergonha... : Os EUA j\u00e1 t\u00eam doses de vacina suficientes para todo o Pa\u00eds", "EUA j\u00e1 t\u00eam doses de vacina suficientes para todo o Pa\u00eds\nO presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, anunciou a conclus\u00e3o de um acordo para a compra de mais 200 milh\u00f5es de doses de vacinas contra o coronav\u00edrus.\nistoedinheiro.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363041996114378754/l--xXxkv?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["Rita Oliveira\nBRASIL CONSCIENTE", "@RitaOli36702816", "2021-02-12T23:48:47.000Z", "Pesquisadores brasileiros comprovam presen\u00e7a do coronav\u00edrus no ar | Minas Gerais | G1.", "Pesquisadores brasileiros comprovam presen\u00e7a do coronav\u00edrus no ar\nResultado refor\u00e7a alerta para risco em locais mal ventilados ou com pouca circula\u00e7\u00e3o do ar, al\u00e9m da import\u00e2ncia do uso de m\u00e1scaras, ainda mais que a limpeza de superf\u00edcies.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360302386426900482/Dm4dwpH3?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Carolina Moreno", "@anarina", "2021-02-12T22:27:08.000Z", "Fiquei em d\u00favida se atrapalhava o clima carnavalesco com essa reportagem lembrando que estamos h\u00e1 mais de m\u00eas com 200 mortes por dia s\u00f3 em SP. Como diz a filha de uma senhora morta semana passada: \"Cuida, evita. Porque \u00e9 triste. D\u00f3i, d\u00f3i muito na gente.\"", "SP2 | M\u00e9dia di\u00e1ria de mortes por causa da Covid-19 \u00e9 a maior dos \u00faltimos 6 meses | Globoplay\nO estado de S\u00e3o Paulo registra h\u00e1 mais de 30 dias, m\u00e9dia acima das 200 mortes por dia\ngloboplay.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362894199323037699/GTJX_nl9?format=jpg&name=small", "2", "11", "40"], ["Isaac Schrarstzhaupt", "@schrarstzhaupt", "2021-02-12T23:50:29.000Z", "Que beleza de decreto. Pra comemorar a chegada da variante P1 \u00e0 serra ga\u00facha.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuEGiemWgAISxII?format=jpg&name=medium", "1", "", "7"]]