[["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-18T22:35:07.000Z", "Cidade perde todas as doses da vacina contra covid ap\u00f3s suposto vandalismo", "Cidade perde todas as doses da vacina contra covid ap\u00f3s suposto vandalismo\nA cidade de Rio Bananal, a 176 km de Vit\u00f3ria (ES), perdeu todas as doses dispon\u00edveis de va...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362531122639491075/d2PI5kJL?format=jpg&name=small", "1", "9", "28"], ["\u2022dessa\u2022", "@_Pqpicciano", "2021-02-18T22:34:08.000Z", "MEU V\u00d4 TOMOU VACINA \nEh esse o tweet\nT\u00f4 chorando de feliz", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiuly0XUAUi1zC?format=jpg&name=medium", "2", "", "38"], ["Dudu Camp\u25b3 SEASON 2", "@dudoraphael", "2021-02-18T22:31:22.000Z", "eu indo pras festas da semana de recep\u00e7\u00e3o depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euit30MXUAYtMgA?format=png&name=small", "", "", "11"], ["bru", "@brunaborbac", "2021-02-18T22:16:20.000Z", "BETINHA QUE \u00c9 A MO\u00c7A QUE ME VACINA DESDE QUE EU NASCI TA NA GLOBO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiqh52WYAU2Fjv?format=jpg&name=medium", "1", "", "20"], ["FAM\u00cdLIA FUND\u00c3O (Jacar\u00e9)", "@FaamiliaFundao", "2021-02-18T23:36:10.000Z", "35 s\u00f3 peda\u00e7\u00e3o  fund\u00e3o jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8zQDXAAQQWLY?format=jpg&name=small", "", "3", "19"], ["F\u00e1bio Faria", "@fabiofaria5555", "2021-02-18T22:46:04.000Z", "A Fiocruz confirmou hoje que at\u00e9 o final da pr\u00f3xima semana ser\u00e3o entregues mais dois milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford. Os imunizantes ser\u00e3o importados do Instituto Serum, centro produtor da farmac\u00eautica AstraZeneca na \u00cdndia. #SomosUmaS\u00f3Na\u00e7\u00e3o ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixE-RWgAc1pwO?format=jpg&name=900x900", "26", "260", "1,4 mil"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-02-18T23:43:33.000Z", "Mais de 114 mil receberam vacina contra a covid-19 no DF at\u00e9 esta quinta.\nhttp://bit.ly/2M49Gvz", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui-eqNXYAEgQUa?format=jpg&name=small", "1", "2", "22"], ["Jornal Extra", "@jornalextra", "2021-02-18T22:20:32.000Z", "'Vacina de vento': t\u00e9cnica de enfermagem \u00e9 afastada ap\u00f3s den\u00fancia em posto de Copacabana", "'Vacina de vento': t\u00e9cnica de enfermagem \u00e9 afastada ap\u00f3s den\u00fancia em...\nA secretaria municipal de sa\u00fade (SMS) decidiu afastar uma t\u00e9cnica de enfermagem ap\u00f3s receber nova den\u00fancia sobre irregularidade na aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra a Covid-19. O caso ocorreu no Centro...\nextra.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362527450429710340/Llntulog?format=jpg&name=360x360", "", "4", "34"], ["Rafael R.", "@rrrafus", "2021-02-18T22:32:41.000Z", "E vamos de cadastrar a mamis pra tomar bem gostoso uma coronavac", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuiuQ4LXYAcFK2D.jpg", "", "", "13"], ["Iza Vicente", "@IzaVicent", "2021-02-18T22:47:41.000Z", "Aux\u00edlio Emergencial J\u00e1, Vacina J\u00e1 \u00e9 pra todos \n @coalizaonegra", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euixs6EXUAo7IbQ?format=jpg&name=small", "1", "22", "234"], ["catto", "@gcatt_o", "2021-02-18T23:20:37.000Z", "Aviso sobre vacina\u00e7\u00e3o pra quem tem av\u00f3/av\u00f4 com 89 anos completos ou mais de Tel\u00eamaco Borba!\nVai ter Drive Thru AMANH\u00c3 pra vacinar os idosos\nLocal: Pra\u00e7a da fam\u00edlia a partir das 13:30!", "Sa\u00fade realizar\u00e1 drive-thru para vacinar pessoas com 89 anos ou mais\nImagem meramente ilustrativa  A Secretaria Municipal de Sa\u00fade estar\u00e1 na quinta-feira (18), das 13h30 \u00e0s 19 horas, na Pra\u00e7a da Fam\u00edlia, realizando a vacina\u00e7\u00e3o das pessoas com 89 anos ou mais que ainda...\ntelemacoborba.pr.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362542447029612545/RRkWAPDD?format=jpg&name=240x240", "", "4", "7"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2021-02-18T22:41:29.000Z", "Espiral ascendente: de 4\u00aa para 5\u00aa-feira, o pa\u00eds registrou mais 51.879 novos infectados pelo coronav\u00edrus; nessas 24 hs a pandemia matou 1.367 brasileiros. Faltam dados sobre a instala\u00e7\u00e3o da variante P.1. O governo tem interesse em saber? Est\u00e1 pesquisando? Planeja alguma rea\u00e7\u00e3o?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwOObWgAQfGDM?format=jpg&name=small", "3", "51", "125"], ["R\u00e1dio BandNews FM", "@radiobandnewsfm", "2021-02-18T22:52:43.000Z", "Nesta quinta-feira (18) a Pfizer e a BioNTech anunciaram o in\u00edcio de um estudo para avaliar a seguran\u00e7a, toler\u00e2ncia e a capacidade de criar anticorpos da vacina produzida pelas empresas em gr\u00e1vidas com 18 anos ou mais.\n\nFoto: Reuters", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiys-BXMAMUyki?format=jpg&name=small", "1", "9", "43"], ["Tomate", "@thomastodt42", "2021-02-18T22:05:38.000Z", "Todo dia de isolamento o Coronga adiciona algo novo ao seu envelope viral\n\nDia 339: Perseverance rover", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuioE9WXUAAfAN8?format=jpg&name=360x360", "", "1", "7"], ["Jornal Nacional", "@jornalnacional", "2021-02-18T22:25:38.000Z", "Veja, \u00e0s 20h30, no #JN: audi\u00eancia que avaliou legalidade da pris\u00e3o em flagrante de Daniel Silveira confirma pris\u00e3o do deputado federal, preso por ataques \u00e0 democracia e aos ministros do Supremo. E ainda: o novo cronograma para a chegada de mais vacinas contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362528496820576257/pu/img/2PvRK2a51IR5Bo1g.jpg", "40", "11", "186"], ["Record News", "@recordnews", "2021-02-18T22:30:00.000Z", "Brasil tem 10.030.626 casos confirmados e 243.457 mortes por coronav\u00edrus #RecordNews", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362521264678723600/pu/img/JbJsyKbm_l-WOu41.jpg", "", "2", "9"], ["fabio paiva fagundes", "@Fabiopf08Fabio", "2021-02-18T23:16:49.000Z", "\u2018Ind\u00fastria anti-vacina\u2019 fatura US$ 1 bilh\u00e3o por ano e investe para lucrar ainda mais http://desacato.info/industria-anti-vacina-fatura-us-1-bilhao-por-ano-e-investe-para-lucrar-ainda-mais/\u2026 via @https://twitter.com/desacatobrasil", "\u2018Ind\u00fastria anti-vacina\u2019 fatura US$ 1 bilh\u00e3o por ano e investe para lucrar ainda mais\nA bilion\u00e1ria e poderosa ind\u00fastria anti-vacina fatura cerca de US$ 1 bilh\u00e3o anualmente. Isso apenas considerando apenas a chamada \u201cmonetiza\u00e7\u00e3o\u201d em portais como Google, Facebook, YouTube, Twitter e I\u2026\ndesacato.info", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362541512777551875/YrjyT3QI?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["Prefeitura de Campo Formoso", "@campoformosoba", "2021-02-18T23:30:50.000Z", "Atualiza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o em nosso munic\u00edpio. At\u00e9 o dia de hoje, 18/02/2021, j\u00e1 foram aplicadas 1.552 primeiras doses em profissionais, trabalhadores da sa\u00fade e idosos em Campo Formoso e 216 j\u00e1 receberam tamb\u00e9m a segunda dose. Proteja-se!\n#PrefeituraCampoFormoso #Covid19 #Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7lVpXEAMx2qa?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["J\u00d8\u042f", "@Jorchavess", "2021-02-18T23:08:36.000Z", "\u00c9 na segunda dose que eu viro jacar\u00e9?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui2fRvXUAEX3AC?format=jpg&name=small", "1", "", "6"], ["Neto dos fetos que a pepsi n\u00e3o abortou", "@pescaldo", "2021-02-18T23:39:13.000Z", "Votuporanga me mata de orgulho (e corona):", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui9fQeXcAEgXKR?format=png&name=small", "1", "", "7"], ["Geral dos Esportes", "@SomenteEsportes", "2021-02-18T23:56:03.000Z", "COPA VERDE - SEMIFINAL (volta)\nQUI 18/02/2021\n\nBOCA DO JACAR\u00c9 15:30\nBrasiliense 1 (5x3) 3 Vila Nova\n\nMANGUEIR\u00c3O 16:00\nRemo 6 x 2 Manaus\n\n*Remo e Brasiliense far\u00e3o a final\n\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujBWXFWgAYwRk3?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["gabis", "@gbrnasc", "2021-02-18T23:35:42.000Z", "fiquem com a imagem de vov\u00f3 pos vacina comemorando com o dog dela", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8sarXMAIVWch?format=jpg&name=900x900", "", "", "9"], ["Sam", "@_batsam", "2021-02-18T23:37:48.000Z", "Qu\u00ea que adianta se n\u00e3o tem vacina nesse cabrunco?????", "Comentar o Tweet\nomelete\n@omelete\n \u00b7 18 de fev\nColdplay tocar\u00e1 no Rock in Rio 2021, diz jornalista: http://bit.ly/2ZtEadr", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280169431281303552/QYIDm9j__mini.jpg", "", "", "3"], ["Day", "@DayNatale", "2021-02-18T23:26:21.000Z", "H\u00e1 um ano eu estava assim. O \u00fanico sentimento \u00e9: vai tomar no cu, coronav\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6jVTXAAMY0Ug?format=jpg&name=small", "5", "", "36"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-02-18T22:45:00.000Z", "Cientistas sugerem postergar 2\u00aa dose de vacina da Pfizer http://r7.com/xwgu", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuhugKZWYAUy-nO?format=png&name=small", "", "3", "12"], ["D\u00ea", "@DeniseIkier", "2021-02-18T22:42:53.000Z", "Primeiro passo de mozaum pra virar jacar\u00e9 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiwm0SXUAU_neI?format=jpg&name=small", "3", "", "25"], ["Douglas Belchior", "@negrobelchior", "2021-02-18T22:15:28.000Z", "Manifesta\u00e7\u00f5es da \n@coalizaonegra\n pelo aux\u00edlio emergencial at\u00e9 o fim da pandemia e por vacina para todes pelo SUS, em todo Brasil.  \nAto em S\u00e3o Paulo.\n #AuxilioEmergencial600reais\n#AteOFimDaPandemia #VacinaParaTodesPeloSUS", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362525864487960581/pu/img/n_khbd1UBHI5sDoz.jpg", "", "45", "194"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-02-18T23:32:48.000Z", "Bolsonaro acusa adultera\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e de 93 anos", "Bolsonaro acusa adultera\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e de 93 anos\nPresidente criticou pol\u00eamicas criadas pela m\u00eddia, que destacou o fato de ela ter tomado a CoronaVac, criticada pelo chefe do Executivo\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362536808580587521/vVMpgynr?format=jpg&name=small", "18", "19", "17"], ["Flor do Superdome", "@flordosuperdome", "2021-02-18T22:47:07.000Z", "JAMBALAYA \n\n\u00c9 uma varia\u00e7\u00e3o local da paella espanhola. Principais ingredientes: arroz, carnes (frango, lagostim, camar\u00e3o e andouille)  e legumes. As carnes dependem da temporada (podendo ter at\u00e9 carne de jacar\u00e9).", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwtD-XAAAcWeY?format=png&name=small", "2", "1", "14"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-02-18T22:43:17.000Z", "Em algumas cidades, a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid parou por falta de vacinas. A partir da semana que vem, o Butantan inicia a entrega de remessas di\u00e1rias da coronavac ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.  #bandjornalismo #jornaldaband", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwmEfXYAMjcAu.jpg", "", "3", "13"], ["Loira de Farm\u00e1cia", "@eloizamarcelle", "2021-02-18T23:13:51.000Z", "eu defendendo a vacina covid// eu desistindo de defender para evitar a fadiga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui3sUiWgAAatXo?format=jpg&name=360x360", "1", "", "3"], ["Emo macumbeira", "@AboutLeeh", "2021-02-18T22:53:11.000Z", "Infelizmente ela virou jacar\u00e9 gente, n\u00e3o teve jeito\n\n#VacinaSim #VacinaParaTodos #CoronaVaccine", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiyflnXUAcYQgc?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["Sabrina Fernandes", "@safbf", "2021-02-18T22:20:33.000Z", "Bolsonaro t\u00e1 torcendo pra forma\u00e7\u00e3o de novas variantes pra depois falar que vacina\u00e7\u00e3o era desperd\u00edcio de dinheiro mesmo...", "Comentar o Tweet\nThiago \u00c1vila\n@thiagoavilabr\n \u00b7 18 de fev\nParab\u00e9ns ao antipresidente genocida! \n\nNo ritmo de 1 m\u00eas de vacina\u00e7\u00e3o e 2,6% da popula\u00e7\u00e3o vacinada concluiremos essa tarefa no dia 13 de abril de 2024!\n\nObserva\u00e7\u00e3o: nesse c\u00e1lculo n\u00e3o constam as centenas de milhares de vidas que podemos perder por essa antipol\u00edtica sanit\u00e1ria.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347490662476865536/tw4FYtxs_mini.jpg", "11", "121", "976"], ["futuro gay do leblon", "@RibaArthur", "2021-02-18T23:34:42.000Z", "quando tocar babylon na primeira balada p\u00f3s vacina vou me sentir aqui", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8dv7WgAEf9v8?format=jpg&name=small", "1", "1", "8"], ["Luis Angel Herrera Garc\u00eda", "@drluisangelhg", "2021-02-18T22:10:23.000Z", "2a dosis, Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuipK4pVoAE6yoM?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["YOUUUUUUUUUU", "@guimos_lulu", "2021-02-18T23:20:20.000Z", "meu vov\u00f4 finalmente foi vacinado hoje com a coronavac \n viva a ci\u00eancia!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5LYRXAAcJtLp?format=jpg&name=360x360", "1", "", "2"], ["lary", "@idinamenzelx", "2021-02-18T23:14:33.000Z", "a Eva Ariel sendo volunt\u00e1ria nos testes de vacina pra adolescente. perfeita demais. tinha que ser filha da callie e a da arizona mesmo n\u00e9, apoia a ci\u00eancia igual as mam\u00e3es ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui32nuXAAMGnBB?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["arabela maria fifi ofc", "@isaqueirox", "2021-02-18T23:20:24.000Z", "como q vai ter se n tem vacina pra todo mundo? ox", "Comentar o Tweet\nTracklist\n@PortalTracklist\n \u00b7 18 de fev\nJornalista Flesch acaba de dizer que o Coldplay \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Rock In Rio!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182372435238248453/qIZzRd1d_mini.jpg", "3", "", "7"], ["Nathalia", "@nathaliapabeya", "2021-02-18T22:24:45.000Z", "Coronavirus vc me paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiscfTXYAE0ygy?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["MAURICIO F.", "@sarro_f", "2021-02-18T22:14:04.000Z", "S\u00f3 depois da vacina. Ou nunca mais.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiqArgWgAMKZ8E?format=jpg&name=small", "19", "1", "138"], ["Exxtra", "@PortalExxtra", "2021-02-18T23:09:10.000Z", "Recesso EXXTRA. S\u00f3 para lembrar que o ano j\u00e1 iniciou. Por conta do Coronav\u00edrus, o neg\u00f3cio \u00e9 prolongar as f\u00e9rias e ficar por a\u00ed meio isolado, olhando o movimento pela janela, batendo panelas, inventando divers\u00e3o. Pois como diz a m\u00fasica do genial Chico Buarque, #VaiPassar", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui2nJgXcAcs-FT?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["bella hadid", "@hadidrr", "2021-02-18T23:13:57.000Z", "SERIO OBG CORONA POR TER FEITO ESSE VIDEO EXISTIR", "De \nbrunoooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362513678457856003/pu/img/LUCOum4uKMXx3ciK.jpg", "1", "1", "10"], ["Continental Brasil", "@continentalbr", "2021-02-18T22:54:36.000Z", "Quer ter a paz de uma cozinha sempre bonita e pr\u00e1tica? Aposte nos produtos built-in da nova gera\u00e7\u00e3o de Continental. Com o forno embutido voc\u00ea pode preparar receitas tamanho fam\u00edlia e ter uma cozinha sempre moderna! Atualiza \n Saiba mais no site #ContinentalBrasil #Atualiza", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuizSYwXEAM9Kgn?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["", "@david_joao_23", "2021-02-18T23:43:25.000Z", "Rita: amo o porto\n*mando ft do Corona\n\"n sei quem \u00e9\"\n:)))", "Comentar o Tweet\nRita\n@_anarita22_\n \u00b7 18 de fev\nBibide disse que eu n\u00e3o sabia jogadores nenhuns! -vou chorar \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362526819468144640/RKTzR1zN_mini.jpg", "1", "1", "3"], ["a neta das putas que nao atropelaram no gta", "@licinhatop", "2021-02-18T23:10:01.000Z", "a amizade moderna", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui20HAXMAE-L6A?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Marta Lula Reis", "@MartaRe97835041", "2021-02-18T22:20:00.000Z", "Depois de 4 dias da 2\u00b0 dose, ainda aguardando virar jacar\u00e9...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuirXiSXMAA_Q9p?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Margarida Salom\u00e3o", "@JFMargarida", "2021-02-18T22:34:52.000Z", " Aten\u00e7\u00e3o idosos de 88 e 89 anos \nOs idosos com idades de 88 e 89 anos j\u00e1 podem realizar o pr\u00e9-cadastro para imuniza\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus (Covid-19). O credenciamento ocorre da mesma forma como foi feita para os idosos de 90 anos ou mais.\n\n+", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuxgAWQAEPDsL?format=jpg&name=small", "6", "17", "88"], ["MBL - Movimento Brasil Livre", "@MBLivre", "2021-02-18T23:31:16.000Z", "Bolsonaro falou em live que a m\u00e3e dele n\u00e3o recebeu a Coronavac, mas a Astrazeneca. \n\nA cidade da m\u00e3e dele s\u00f3 recebeu doses da Coronavac. \n\nQual o medo de Bolsonaro em admitir que sua m\u00e3e tomou a vacina do Butantan?", "Comentar o Tweet\nNegrisoli\n@lucasnegrisoli\n \u00b7 18 de fev\nEm live nesta quinta, o presidente Bolsonaro afirmou que \u201crasgaram\u201d o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e dele, em Eldorado, interior de SP, e trocaram o nome do imunizante de Oxford para Butantan\n\nContudo, no site da prefeitura da cidade, consta, apenas, fornecimento de doses do Butantan\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337787521019867144/Kv5RN7dZ_mini.jpg", "71", "174", "950"], ["sokomokudemasho", "@famintinho", "2021-02-18T23:58:10.000Z", "andressa me irritou tanto quando eu tava com corona q agr o karma veio pesado", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui_R2SXcAIPykW?format=jpg&name=small", "3", "", "3"], ["Josiane Artoni", "@ArtoniJosiane", "2021-02-18T23:20:26.000Z", "A reforma administrativa (pec 32/2020) penaliza todo o servi\u00e7o p\u00fablico.\nA vacina \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico e os trabalhadores da linha de frente no combate \u00e0 covid edesenvolvimento da vacina s\u00e3o servidores p\u00fablicos concursados e est\u00e1veis.\n\n#PecDaDestruicao", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5M8lXAAoVRVq?format=jpg&name=small", "1", "10", "12"], ["Leticia Rodrigues, PhD #VacinaSim", "@letigues", "2021-02-18T23:46:41.000Z", "o mundo desabando na minha cabe\u00e7a, mas minha v\u00f3zinha sendo vacina em Cruz Alta \u00e9 uma luz t\u00e3o brilhante nesse t\u00fanel sem fim \n #CoronaVac #VivaOSuS #cienciasalva #VacinaParaTodos", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui-o4vXcAIBL7o?format=jpg&name=medium", "3", "", "21"], ["Pedro", "@pedruo_lucas", "2021-02-18T23:25:31.000Z", "Coldplay no rock in rio e eu j\u00e1 tomei a primeira dose da vacina PQP DEUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6XbGXMAA5LXz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prefeitura de Tabo\u00e3o da Serra", "@prefdetaboao", "2021-02-18T22:31:53.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o! \n  \nOpera\u00e7\u00e3o Vacina\u00e7\u00e3o Drive-Thru Especial Anivers\u00e1rio de Tabo\u00e3o da Serra \n \n Dias 19 e 20/02, das 9h \u00e0s 15h, na UBS Jardim Am\u00e9rica e na UBS Clementino. \n#VacinaTabo\u00e3o #DriveThru #Sa\u00fadeTabo\u00e3o #PMTS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuFV8XYAEAeDP?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["galileuflavio", "@galileuflavio", "2021-02-18T22:25:22.000Z", "O Ex\u00e9rcito realizar\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o da vacina, seguran\u00e7a e a ... A medida faz parte do plano estrat\u00e9gico e piloto para acelerar a vacina\u00e7\u00e3o no estado, ...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuismPiXUAEGDkq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fabiana Pulcineli", "@fpulcineli", "2021-02-18T22:42:49.000Z", "\u00c9 mole?\n\nAssocia\u00e7\u00e3o Goiana de Munic\u00edpios quer incluir prefeitos, vices e secret\u00e1rios na campanha de vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19: AGM quer incluir prefeitos, vices e secret\u00e1rios na campanha de vacina\u00e7\u00e3o\nO presidente da Associa\u00e7\u00e3o Goiana de Munic\u00edpios (AGM), Paulo S\u00e9rgio Rezende (PSDB), entregou of\u00edcio ao governador de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM), com a demanda\nopopular.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362476182231482380/qsGhWNX2?format=jpg&name=small", "44", "30", "179"], ["Rede Brasil Amaz\u00f4nia", "@RBATVBelem", "2021-02-18T23:15:00.000Z", "Phil Dormitzer, cientista da Pfizer disse hoje (18) que a empresa negocia com ag\u00eancias reguladoras para testar vers\u00e3o de refor\u00e7o de sua vacina contra coronav\u00edrus feita especificamente para variante altamente contagiosa que se dissemina amplamente na \u00c1frica do Sul e outras partes.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euh_M9AXEAErIWu?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["gard\u00eania", "@082preta", "2021-02-18T23:50:30.000Z", "a variante do coronav\u00edrus chegou em alagoas e o secret\u00e1rio da sa\u00fade falou pra nao criar panico. COMO NAO?!!?!?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EujAFGNXIAIR2YU.jpg", "", "", "2"], ["Noia", "@noiafi_", "2021-02-18T22:07:18.000Z", "O professor falando mal da vacina, cavando a pr\u00f3pria cova j\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiodR8XYAQoxgd?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Leo", "@leandro59264940", "2021-02-18T22:19:48.000Z", "Foda-se eu quero a vacina #DanielSilveiraLivre", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362527063727554567/pu/img/Ttf0COziXw6ZP61c.jpg", "", "", "3"], ["Vitor", "@S7Vitor", "2021-02-18T23:03:29.000Z", "Hj painho foi vacinado contra o corona....muito engra\u00e7ado, n\u00e9? O macho q trouxe, e espalhou o v\u00edrus, pra dentro de casa e ainda foi o primeiro a ser vacinado \n\nA vida \u00c9 ISTO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1Uj1WgAUUQfb?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Samuel", "@Samuel66184888", "2021-02-18T22:15:19.000Z", "28 casos da nova variante? O Globoplay mostra outros n\u00fameros. Por que a omiss\u00e3o nos telejornais? #SP2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiqS3PXEAI8uNh?format=jpg&name=900x900", "", "1", "1"], ["malibu gaga", "@gabrielbandeir_", "2021-02-18T23:55:25.000Z", "Os estados do Brasil PARANDO a vacina\u00e7\u00e3o porque acabaram as vacinas... vamos chegar em 2024 e a pandemia aqui ainda n\u00e3o vai ter acabado", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujBNPoXIAEidhT?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Rafael Rodrigues", "@rafadesouza_", "2021-02-18T23:50:21.000Z", "Vov\u00f3 Nayr tomando a vacina em Jundia\u00ed ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362549620879073285/pu/img/nL9Rr5LAI9zoZFP1.jpg", "", "", "1"], ["Leo Sapu", "@leozera871", "2021-02-18T22:11:53.000Z", "Hj sai um jacar\u00e9 frito and frito", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuipgoNXcAIFytP?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Paulo Silveira", "@PauloSilveira40", "2021-02-18T21:59:13.000Z", "Nossa Comiss\u00e3o de Acompanhamento da Vacina\u00e7\u00e3o trar\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas para a popula\u00e7\u00e3o de Gravata\u00ed.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362522009721327619/pu/img/7lxr79WQzlNwnSFb.jpg", "", "", "1"], ["Antonio Omar Spencer", "@God_is_Black_", "2021-02-18T23:02:34.000Z", "Por c\u00e1, a vacina que ainda n\u00e3o restou, vai para o irm\u00e3o do cunhado da prima", "Comentar o Tweet\nDi\u00e1rio de Not\u00edcias\n@dntwit\n \u00b7 18 de fev\nReino Unido promete excedente de vacinas a pa\u00edses em desenvolvimento http://dlvr.it/Rt0vv0", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1618752141/dn_avatar_mini.jpg", "", "", ""], ["m\u00e3e de planta", "@AntiNathi", "2021-02-18T23:33:10.000Z", "falei pra mulher q a vacina da covid nao tem nd a ver com querer matar os outros e etc a mulher postou uma INDIRETA NO INSTAGRAM KKKKKK", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8HboXMAc4Act?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["Coldplay Brasil", "@coldplaybrasil", "2021-02-18T23:58:29.000Z", " URGENTE\n\nO jornalista Jos\u00e9 Norberto Flesch apurou que Coldplay ser\u00e1 uma das atra\u00e7\u00f5es do Rock In Rio deste ano. No entanto, a edi\u00e7\u00e3o segue incerta devido aos n\u00fameros da pandemia e do ritmo da vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. A gente resume tudo aqui:", "Jos\u00e9 Norberto Flesch anuncia Coldplay no Rock In Rio, mas edi\u00e7\u00e3o continua incerta\nAt\u00e9 o momento, nem o festival, nem a banda, confirmaram a apresenta\u00e7\u00e3o. O festival depende do ritmo da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\ncoldplaybrasil.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362551162319290369/8Yvjszsp?format=jpg&name=small", "15", "94", "266"], ["Ethel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas", "@EthelMaciel", "2021-02-18T23:21:42.000Z", "Uma TV do Reino Unido me pediu uma entrevista amanh\u00e3. Dentre as perguntas: Voc\u00ea gostaria de ver outros pa\u00edses (ex. Reino Unido) oferecendo ao Brasil suas vacinas excedentes?\nEu tive vergonha: o problema do Brasil nunca foi dinheiro. Como chegamos a isso?", "Boris Johnson to pledge surplus Covid vaccine to poorer countries at G7\nPM to counter accusations that richest countries are piling up supplies and creating global inequality\ntheguardian.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362532233186209793/s0PGk5G5?format=jpg&name=small", "39", "150", "1,1 mil"], ["\u00a8\u00a8WAGNER\u00a8\u00a8", "@wagnersmacedo1", "2021-02-18T23:09:46.000Z", "Sem ora\u00e7\u00e3o n\u00f3s n\u00e3o vamos nos livrar dessa praga desse coronav\u00edrus.     Gl\u00f3ria ao nosso Senhor JESUS CRISTO, am\u00e9m ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui2wqPXYAIpGoR?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Felpopinho\nFimose gvng", "@OnboardFelipe", "2021-02-18T23:27:39.000Z", "Estou com medo de come\u00e7ar a ler essa obra-prima da literatura moderna", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui62TmWgAIbo7J?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-18T22:42:38.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no mundo:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwiyDXcAEcNA-?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\u2605 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a !!", "@D4RKENMA", "2021-02-18T23:03:37.000Z", "E o corona v\u00edrus caralho????", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1WkUXUAEr0Nc?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Sandra Meireles.", "@SandraMeireles2", "2021-02-18T23:23:05.000Z", "O Panorama da BBC contestando que a vacina Covid-19 n\u00e3o cont\u00e9m produtos de origem animal.  Este folheto da AstraZeneca diz adenov\u00edrus de chimpanz\u00e9 e rim embrion\u00e1rio humano geneticamente modificado.  Leia de novo.  Embrion\u00e1rio significa c\u00e9lulas fetais.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5zsRXYAgMvBI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd86", "@sickemma", "2021-02-18T23:02:47.000Z", "corona fez com q a the1975 parasse de fazer shows no caso eles estao pobres e matt healy esta fazendo suas pr\u00f3prias roupas e ta muito triste de assistir estou com medo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1J7EVkAEo71p?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["\u00c9lio Kohut", "@eliokohut", "2021-02-18T23:25:33.000Z", "Volta a cair os casos ativos de coronav\u00edrus em Prudent\u00f3polis https://intervalodanoticias.blogspot.com/2021/02/volta-cair-os-casos-ativos-de.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6XiRXMAMRPuo?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Nair Santos", "@NairSan64289148", "2021-02-18T23:04:53.000Z", "Que adianta funcionar se n\u00e3o tem vacina.", "Comentar o Tweet\nClaudio Osti\n@pacocacomcebola\n \u00b7 18 de fev\nBoa not\u00edcia: Centro de Imuniza\u00e7\u00e3o na Zona Norte come\u00e7a a funcionar https://pacocacomcebola.com.br/destaque/boa-noticia-centro-de-imunizacao-na-zona-norte-comeca-a-funcionar/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1740299409/eu-op2_mini.jpg", "", "", ""], ["Waiti", "@waitixoxo", "2021-02-18T22:42:38.000Z", "Estou imunizada tomei a segunda dose da vacina Coronavac hoje 18/02/2021 ent\u00e3o me chame para a vida noturna estou meio que liberada, e tbm estou voltando pra Goi\u00e2nia. Bjs #sobreviviapandemia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwjIlXEAAejot?format=jpg&name=medium", "1", "1", "7"], ["@Dayse @PTDemocracia", "@Dayse @PTDemocracia", "2021-02-18T23:44:39.000Z", "Enquanto o governo n\u00e3o toma vergonha na cara e compra vacina para todos, vamos continuar mantendo o isolamento social, usando m\u00e1scaras, lavando bem as m\u00e3os e principalmente cobrando vacina\u00e7\u00e3o!\n#VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui-vm2XMAQZXxF?format=jpg&name=small", "", "4", "13"], ["@916ruan", "@916ruan", "2021-02-18T22:53:11.000Z", "CARA OLHA O TANTO DE JACAR\u00c9, AQLS BRILHOS NO FUNDO ERAM MAIS JACAR\u00c9S", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362535610855088128/pu/img/bUEQSAxN4kW4Oyfa.jpg", "2", "", "3"], ["Pedro H. Medeiros", "@PedroMedeir05", "2021-02-18T22:22:30.000Z", "Bolsonaro e irm\u00e3os votam por vacinar a m\u00e3e que mora em SP\n\nEnfermeiro vai \u00e0 casa e aplica a vacina de Oxford, deixando o cart\u00e3o de vacina comprovando\n\n2h depois ele volta, rasga o cart\u00e3o antigo e  entrega um novo, escrito vacina do Butant\u00e3, s\u00f3 p/ sair na m\u00eddia q foi a Coronavac", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euir8SEXAAA0Ntw?format=jpg&name=small", "73", "365", "1 mil"], ["Pleno.News", "@PlenoNews", "2021-02-18T22:34:13.000Z", "Covid: Venezuela come\u00e7a a vacinar funcion\u00e1rios da \u00e1rea da sa\u00fade #coronavirus", "Covid: Venezuela come\u00e7a a vacinar profissionais de sa\u00fade\nGoverno espera imunizar 70% da popula\u00e7\u00e3o antes do final do ano\npleno.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530903755472897/rWFu-pen?format=png&name=small", "", "1", "2"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2021-02-18T22:47:08.000Z", ".\n@jairbolsonaro\n diz que m\u00e3e recebeu vacina da AstraZeneca, e n\u00e3o a Coronavac. \n\nO presidente afirmou que o profissional que a vacinou alterou o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o para dizer que o imunizante usado foi o do Butantan https://bityli.com/BhWYc", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euixk46XMAMfhK5?format=jpg&name=small", "651", "894", "1,5 mil"], ["Politica e Coronavirus california e america latina", "@EleicoesL", "2021-02-18T22:54:07.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o\nRepublica Dominicana\nO pa\u00eds come\u00e7ou ontem tamb\u00e9m a vacina\u00e7\u00e3o contra o coronavirus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiyKo5XYAI62dm?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Rossana Braga", "@rossana_ribeir", "2021-02-18T22:38:38.000Z", "A\u00ed dentu !!! Aproveita e bota uma focinheira e aplica uma vacina da raiva no miser\u00e1vel \n #DanielSilveiraLivre", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuivoM9WQAMCW9e.jpg", "", "", "1"], ["thomaz", "@thommy_thomaz", "2021-02-18T22:37:55.000Z", "Warrior \u00e9 uma s\u00e9rie DAQUELAS pra quem curte porrada boa, mas \u00e9 muito boa tamb\u00e9m em retratar a forma em que a desumaniza\u00e7\u00e3o dos chineses no ocidente acontecia. ainda mais depois do coronav\u00edrus, que mostrou estar bem vivo esse modus operandi", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivGo_WQAUAAmO?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-18T23:30:14.000Z", "Erro 404 - P\u00e1gina n\u00e3o encontrada #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Rio\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361337420336144385/f8zhNMsB?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Ana", "@roseana08", "2021-02-18T20:29:57.000Z", "Em resposta a \n@JorgeSo80841960\n e \n@mab_sp125", "Nossa, q nervosinho. toma ivermectina. Mata qq praga.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png", "1", "", ""], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-02-18T22:29:51.000Z", "Enfermeira da \u2018vacina de vento\u2019 \u00e9 indiciada por peculato e crime contra sa\u00fade p\u00fablica", "Enfermeira da 'vacina de vento' \u00e9 indiciada por peculato e crime contra sa\u00fade p\u00fablica - O Antagon...\nA t\u00e9cnica de enfermagem Rozemary Gomes Pita foi indiciada por peculato e crime contra a sa\u00fade p\u00fablica por n\u00e3o ter aplicado a vacina contra a Covid em um idoso, em Niter\u00f3i, regi\u00e3o metropolitana do...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362529790499184643/pPpkcPbp?format=jpg&name=small", "18", "43", "250"], ["Victor Machado", "@vitao_vhm", "2021-02-18T23:49:10.000Z", "A vacina que certas pessoas querem:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui_xwtXMAYKz8o?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Vieira", "@Vieira_Rafaz", "2021-02-18T22:16:21.000Z", "Como voc\u00eas conseguem enviar uma sonda pra marte e n\u00e3o conseguem providenciar uma imuniza\u00e7\u00e3o decente, me conta", "Comentar o Tweet\nSacani (Space Today)\n@SpaceToday1\n \u00b7 18 de fev\nCratera Jezero, Marte, 18 de fevereiro de 2021, 17:55, hora de Bras\u00edlia, come\u00e7a uma nova era na explora\u00e7\u00e3o marciana, vamos atr\u00e1s de sinais de vida antiga, essa \u00e9 a primeira imagem feita pelo Rover Perseverance ap\u00f3s o pouso, e a primeira a gente nunca esquece!!!! #Perseverance", "https://pbs.twimg.com/profile_images/587756133227618304/0PUEQ798_mini.png", "", "", "1"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-18T22:35:11.000Z", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362531143082520583/F7vef4pV?format=png&name=small", "241", "51", "202"], ["Z\u00e9lia", "@Zlia32562193", "2021-02-18T22:41:45.000Z", "U que voc\u00eas que voto no Bolsonaro sente ver U povo morrendo de coronaviuros sem vacina sem aux\u00edlio i sem emprego i sem comida i tudo subindo de pre\u00e7os i a gasolina nas alturas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwWQjXYAAvi1H?format=jpg&name=small", "", "7", "33"], ["Robert de Jesus Sant", "@betojstos_rjs", "2021-02-18T23:03:03.000Z", "Milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o sem garantir o sustento de suas fam\u00edlias. Precisamos pressionar a C\u00e2mara dos Deputados pela prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de #600AteOFimDaPandemia. Assine agora a peti\u00e7\u00e3o:", "A vacina chegou mas a pandemia n\u00e3o acabou!\nPressione o presidente da C\u00e2mara pela prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial.\nauxilioateofimdapandemia.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361650125827932160/qvf1XAu1?format=png&name=small", "", "", ""], ["UOL", "@UOL", "2021-02-18T22:35:26.000Z", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362531143082520583/F7vef4pV?format=png&name=small", "76", "19", "89"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2021-02-18T22:37:36.000Z", "Pazzuello prometeu 230 milh\u00f5es de doses de vacina at\u00e9 junho, o aux\u00edlio deveria ser emergencial, mas Bolsonaro tem outras prioridades at\u00e9 que o congresso vote a PEC emergencial. Bike \u00e9 uma delas. #PECEmergencialNAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivZZyWYAUG9T-?format=jpg&name=small", "1", "5", "10"], ["Graca Lousada", "@lousada_graca", "2021-02-18T23:59:01.000Z", "E a vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujCB77XEAIVd3z?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["AllYouNeedIsACat", "@humanlyfeline", "2021-02-18T22:54:24.000Z", "Variante Jamaicana do Covid 19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuizJxKXUAI31pG?format=png&name=small", "", "", ""], ["isad", "@potimilaguar", "2021-02-18T23:18:43.000Z", "MEU DEUS \u00c9 ELA CONTEMPOR\u00c2NEA MODERNA SEM LIMITES INCR\u00cdVEL PERFEITA NAMORAL QUE ODIOOOO", "De \nluciana", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362539137228828672/pu/img/A-Ew47QYVaZCP-6J.jpg", "", "", ""], ["Aos Fatos", "@aosfatos", "2021-02-18T22:33:50.000Z", "NO AR. Cr\u00edticas \u00e0 pris\u00e3o de deputado Daniel Silveira dominam debate no Twitter e no Facebook. https://aosfatos.org/noticias/criticas-prisao-de-deputado-daniel-silveira-dominam-debate-no-twitter-e-no-facebook/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiugwpWYAYT3he?format=jpg&name=small", "3", "16", "36"], ["#LulaLivre#VoltaPT", "@ruyblackmirror", "2021-02-18T23:06:19.000Z", "Cortina de Fuma\u00e7a, enquanto isso, venda da Refinaria, aumento dos combust\u00edveis, falta da vacina, recorde de Mortes pela Covid, auxilio emergencial engavetado, gastos das for\u00e7as armadas, Vaza Jato e a boiada vai passando... #MoroeDallagnolnaCADEIA #ForaBolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui19-3WYAQ4qLf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Cyber News", "@realcybernews", "2021-02-18T22:48:37.000Z", "#FakeNews da \n@portalR7\n. \nM\u00e3e do presidente da rep\u00fablica toma vacina de #Oxford e m\u00eddia m\u00e1 intencionada publica not\u00edcias falsas sobre o evento.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuxcqXEAEaLhq?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Cyber News", "@realcybernews", "2021-02-18T22:48:39.000Z", "O presidente Jair Bolsonaro disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e um tempo ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da primeira dose do imunizante.  na semana passada, a m\u00e3e recebeu a vacina AstraZeneca/Oxford contra a covid-19, mas mudaram o cart\u00e3o e colocaram a vacina CoronaVac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixYZ2XUAI1P7O?format=png&name=small", "", "", ""], ["NasRuas", "@NAS_RUAS", "2021-02-18T22:47:51.000Z", "Brasil e Israel devem cooperar para desenvolver medicamentos contra o novo coronav\u00edrus. EXO-CD24 \u00e9 um spray nasal desenvolvido pelo Centro M\u00e9dico de Ichilov de Israel com efic\u00e1cia pr\u00f3xima de 100%.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixvLvXMAMSNg-?format=jpg&name=small", "3", "18", "74"], ["lucas geovane", "@lucasgeos", "2021-02-18T23:34:27.000Z", "nem acredito que vou ser vacinado daqui uns dias VAI PRO INFERNO CORONA V\u00cdRUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8aHNWYAEITd9?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jorge Tadeu", "@jorgetadeu7", "2021-02-18T23:52:01.000Z", "Brasil ultrapassa 10 milh\u00f5es de casos de coronav\u00edrus e tem 243.457 mortes. S\u00e3o 1.367 mortes e 51.879 novos diagn\u00f3sticos a mais que ontem. #coronavirus \n https://poder360.com.br/coronavirus/brasil-ultrapassa-10-milhoes-de-casos-de-coronavirus-e-tem-243-457-mortes/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujAbQXWgAAhYoV?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["capital paranaense.blogspot.com", "@capitalparanae1", "2021-02-18T23:29:41.000Z", "casos confirmados do novo coronav\u00edrus no Paran\u00e1 passou de 600 mil.\n\nCom 92 novas mortes, o total de \u00f3bitos pela Covid-19 no Paran\u00e1 \u00e9 de 10.907, segundo a secretaria.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7TWOXAAILDxk?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Rangel", "@rangelteve", "2021-02-18T23:29:27.000Z", "taporra: Muta\u00e7\u00e3o neutralizou anticorpos produzidos pela vacina.  #SBTBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7M_gXYAIFt0N?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Vladyson Viana", "@Vladyson", "2021-02-18T23:59:34.000Z", "N\u00e3o \u00e9 exagero chamar de genocida um presidente q menospreza quase 250 mil mortos! Que ignora a ci\u00eancia, boicota a vacina e estimula o uso de cloroquina sem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica! Que esta preocupado com armas do que com a vacina que pode salvar vidas!#BolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujCKJgXYAIHEsb?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["iG \u00daltimo Segundo", "@ultimosegundo", "2021-02-18T22:46:45.000Z", "Bolsonaro nega que sua m\u00e3e tenha sido vacinada com a CoronaVac: \"Rasgaram o cart\u00e3o dela e colocaram Butantan\" -> https://tinyurl.com/2lf24fhl", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixfTtXEAAQmCu?format=jpg&name=small", "25", "5", "14"], ["Minist\u00e9rio do Turismo", "@MTurismo", "2021-02-08T18:03:58.000Z", "O Brasil \u00e9 maravilhoso e no ver\u00e3o fica ainda mais. Viajar na esta\u00e7\u00e3o mais alegre do ano \u00e9 sempre uma \u00f3tima ideia. S\u00f3 n\u00e3o pode esquecer a anima\u00e7\u00e3o, o esp\u00edrito aventureiro, a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o e o \u00e1lcool em gel, combinado? Viaje com responsabilidade.", "Retomada do turismo\nturismo.gov.br", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358838326237818883/img/zieQj3PmydDSmu2X.jpg", "79", "57", "640"], ["Thiago Menezes", "@thiagog2m", "2021-02-18T23:36:02.000Z", "pa\u00eds tem um bom sistema de vacina\u00e7\u00e3o, mas falta vacina. culpa de quem?", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 18 de fev\nBrasil consegue vacinar 60 milh\u00f5es por m\u00eas contra covid-19; s\u00f3 falta a vacina, diz fundador da Anvisa http://zpr.io/RRbBa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "1", "", "5"]]