[["liv e noah conta de bffs", "@noahsbae", "2021-02-01T23:58:44.000Z", "\"prefere ser gentil e tratar todos os participantes bem ou andar de jacare?\"\n\nKarol Conk\u00e1: acelera a\u00ed lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLe8KIXEAYw576?format=jpg&name=small", "1", "4", "21"], ["edu\nrdo M(rv.)", "@edbomfim", "2021-02-01T23:51:33.000Z", "Mas \u00e9 muita coincid\u00eancia, s\u00f3 isso!\n\nPrimeiro ind\u00edgena a tomar a vacina CoronaVac no Acre morre nesta segunda-feira, 1\u00ba", "Primeiro ind\u00edgena a tomar a vacina CoronaVac no Acre morre nesta segunda-feira, 1\u00ba | \u00danica News -...\nunicanews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361453038700003328/KUT0RQ96?format=jpg&name=small", "6", "9", "15"], ["camilafalcaoofc", "@camilafalcaoofc", "2021-02-01T22:07:23.000Z", "Em resposta a \n@NinaFerrari2\n @CarpegianiChag1\n e \n@ufanistacut3", "Talvez porque ele N\u00c3O MORREU POR CONTA DA VACINA, bem informada n\u00e9 \n d\u00f3", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png", "8", "", "27"], ["Thiago Ferreira", "@thiagopro", "2021-02-01T23:55:57.000Z", "O Brasil com 225 mil mortos por #coronav\u00edrus e o Governador de Minas pedindo o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e reformas... nenhuma linha sobre vacina, auxilio emergencial e combate \u00e0 pandemia. \u00c9 o Novo...", "Comentar o Tweet\nRomeu Zema\n@RomeuZema\n \u00b7 1 de fev\nUm senador eleito por Minas no comando do Senado! Parab\u00e9ns ao novo presidente Rodrigo Pacheco. Desejo sabedoria e muito di\u00e1logo na condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, visando o bem-estar dos brasileiros, o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e o foco nas reformas que far\u00e3o nosso pa\u00eds avan\u00e7ar cada vez mais.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337407169881395213/MZZSeB4q_mini.jpg", "", "1", "1"], ["O Presidente \u00e9 Jair Messias Bolsonaro", "@Eduardo61227414", "2021-02-01T23:54:27.000Z", "Quase Duzentos Americanos Morreram Devido \u00c0 Vacina da Pfizer Contra Covid Em Duas Semanas https://criticanacional.com.br/2021/02/01/quase-duzentos-norte-americanos-morreram-devido-a-vacina-da-pfizer-contra-covid-em-duas-semanas/\u2026 via \n@criticanac", "Quase Duzentos Americanos Morreram Devido \u00c0 Vacina da Pfizer Contra Covid Em Duas Semanas | Cr\u00edtica...\npor angelica ca e paulo eneas De acordo com dados do Sistema de Notifica\u00e7\u00e3o de Eventos Adversos de Vacinas (VAERS) dos Estados Unidos, divulgado no dia\ncriticanacional.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361365404048887809/fRRwoHqn?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Ryan\u1d9c\u1d49\u1d9c", "@Christopher6x1", "2021-02-01T23:58:53.000Z", "Quem n der Rt n\u00e3o vai receber a vacina, bj", "Comentar o Tweet\nGiu\n@Giu_menezes12_\n \u00b7 1 de fev\nOii gente boa noite, sou maquiadora e designer de sobrancelhas, dou cursos profissionais nessas duas \u00e1reas \n como estamos na pandemia estou fazendo promo\u00e7\u00f5es quem tiver interesse pode me chamar \nsegue l\u00e1 no insta \n https://instagram.com/giuliamenezesmakeup?igshid=mfm6aamq6foz\u2026 \nQuem puder dar RT ajuda dms ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346858009805414400/htNS1S_W_mini.jpg", "1", "1", "1"], ["Renan Araujo\nVACINA JA", "@Araujo_Renan", "2021-02-01T23:57:42.000Z", "J\u00e1 pensou?\nN\u00e3o tem dinheiro pra ci\u00eancia, n\u00e3o tem dinheiro pra vacina, n\u00e3o tem dinheiro pra aux\u00edlio emergencial\n\nMas do nada arranja 3 bilh\u00e3o pra comprar parlamentar\n\n#NovaPolitica", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 1 de fev\nPlanalto liberou R$ 3 bi em obras a 285 parlamentares em meio \u00e0 elei\u00e7\u00e3o no Congresso\n\nO Estad\u00e3o teve acesso a uma planilha interna de controle de verbas, at\u00e9 ent\u00e3o sigilosa, com os nomes dos parlamentares contemplados com os recursos \u201cextras\u201d\nhttps://bit.ly/3j79lo5\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "11"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-01T23:45:38.000Z", "Na abertura do ano judici\u00e1rio, o presidente do STF defendeu a vacina e criticou o que chamou de \u201cobscurantismo\u201d. O presidente Jair Bolsonaro participou da cerim\u00f4nia #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1356388049370800131/img/AR_qQ1DhLH7ujLbk.jpg", "2", "3", "18"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-01T23:57:36.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.235.154 casos e 225.238 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 30.423 casos e 734 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLergQXYAAWg0t?format=jpg&name=small", "1", "2", "4"], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-02-01T23:46:18.000Z", "'Tiro no p\u00e9': san\u00e7\u00f5es dos EUA fazem pa\u00edses reduzir uso de d\u00f3lar e buscar op\u00e7\u00f5es, diz relat\u00f3rio: https://br.sputniknews.com/economia/2021020116877484-tiro-no-pe-sancoes-dos-eua-fazem-paises-reduzir-uso-de-dolar-e-buscar-opcoes-diz-relatorio/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "'Tiro no p\u00e9': san\u00e7\u00f5es dos EUA fazem pa\u00edses reduzir uso de d\u00f3lar e buscar op\u00e7\u00f5es, diz relat\u00f3rio\nPa\u00edses sancionados pelos Estados Unidos buscam reduzir a depend\u00eancia do d\u00f3lar e come\u00e7am a usar outras moedas em transa\u00e7\u00f5es comerciais com parceiros.\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361378000663633925/WFiRqpv3?format=jpg&name=small", "", "3", "2"], ["Carlos Mois\u00e9s", "@CarlosMoises", "2021-02-01T23:58:16.000Z", "Nesta ter\u00e7a-feira vamos distribuir mais doses da vacina contra a Covid-19 para os munic\u00edpios de SC. Elas servir\u00e3o para cumprir a segunda etapa de imuniza\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade e dos grupos priorit\u00e1rios.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLeyn6WMAMyaXK?format=jpg&name=small", "10", "11", "107"], ["Giovane Marcelino L", "@giovaneml", "2021-02-01T23:49:00.000Z", "DESINFORMA\u00c7\u00c3O: Cartaz colocado em parada de \u00f4nibus de Crici\u00fama traz um conte\u00fado totalmente errado sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. \n\nfoto: \n@nauanydias", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtKYEs9XcAcrOXG?format=png&name=small", "11", "9", "28"], ["Craudio - Socialismo ou morte", "@craudio99", "2021-02-01T23:58:21.000Z", "Os n\u00fameros do dia no pa\u00eds que, seguindo o ritmo de vacina\u00e7\u00e3o atual, ir\u00e1 demorar 1.570 dias (ou 4 anos) pra atingir a meta de 90% de imunizados. A morte, portanto, \u00e9 projeto bem executado do governo de imbecis.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLez0EW4AEdiJT?format=png&name=small", "", "", "1"], ["Carla Quevedo", "@carlahaquevedo", "2021-02-01T23:51:17.000Z", "Ora, o Governo que prepara um plano de vacina\u00e7\u00e3o vago com escassa informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \u00e9 o mesmo que quer criminalizar o comportamento indecente. #modusoperandi", "Lacerda Sales: Vacina\u00e7\u00e3o indevida contra a covid-19 pode levar a san\u00e7\u00f5es\nO secret\u00e1rio de Estado adjunto e da Sa\u00fade afirmou esta segunda-feira que v\u00e3o existir san\u00e7\u00f5es caso se comprove que existiram irregularidades no plano de vacina\u00e7\u00e3o.\nrtp.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361401351574605825/2gQ_tA45?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["exame", "@exame", "2021-02-01T23:54:52.000Z", "Em busca da vacina: de oeste a leste", "Em busca da vacina: de oeste a leste\n\u201cHoje decidem-se os comandos dos dois pratos do Congresso Nacional, e o debate sobre a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 candidato forte a estrela na reabertura dos trabalhos\u201d\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361510089404915713/fVBjtGlw?format=jpg&name=small", "1", "2", "37"], ["MARIO", "@marioscand", "2021-02-01T23:49:54.000Z", "Sem folia: Rio cancela ponto facultativo no Carnaval: https://br.sputniknews.com/brasil/2021020116879166-sem-folia-rio-cancela-ponto-facultativo-no-carnaval/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "Sem folia: Rio cancela ponto facultativo no Carnaval\nO prefeito do Rio de Janeiro, Eduardo Paes, cancelou hoje (1\u00ba) o ponto facultativo que tinha anunciado para a segunda-feira de Carnaval, dia 15 de fevereiro.\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361697312964280330/b9oL2a1u?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Malu Fontes", "@malufontes", "2021-02-01T23:55:52.000Z", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou - Ag\u00eancia P\u00fablica", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou - Ag\u00eancia P\u00fablica\nLevantamento indica o aumento expressivo dos novos casos de Covid-19 em Porto Seguro ap\u00f3s o r\u00e9veillon de aglomera\u00e7\u00f5es e festas em algumas das praias mais procuradas do pa\u00eds\napublica.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361407193501818883/eO2y_fnM?format=png&name=small", "3", "3", "17"], ["Governo de SC", "@GovSC", "2021-02-01T23:48:06.000Z", "A \n@saudepublicasc\n confirmou que nesta ter\u00e7a-feira, 02, ir\u00e1 encaminhar 71.040 novas doses da vacina Sinovac/CoronaVac aos munic\u00edpios. \n\nSaiba mais ", "Vacina\u00e7\u00e3o em SC: Governo do Estado distribuir\u00e1 segunda dose da vacina CoronaVac\nFoto: Ricardo Wolffenbuttel / Secom A Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES-SC) confirmou que nesta ter\u00e7a-feira, 02, ir\u00e1 encaminhar 71.040 novas doses da va...\nsc.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361465629962866694/-wLDwbWp?format=jpg&name=small", "", "2", "11"], ["\u00c2ngelo Lelio", "@angelolelio", "2021-02-01T23:46:50.000Z", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou | por \n@anjosannab\n https://apublica.org/2021/02/trancoso-arraial-dajuda-caraiva-os-jatinhos-voaram-o-coronavirus-ficou/#.YBiS4tgsEEY.twitter\u2026 via \n@agenciapublica", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou - Ag\u00eancia P\u00fablica\nLevantamento indica o aumento expressivo dos novos casos de Covid-19 em Porto Seguro ap\u00f3s o r\u00e9veillon de aglomera\u00e7\u00f5es e festas em algumas das praias mais procuradas do pa\u00eds\napublica.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361407193501818883/eO2y_fnM?format=png&name=small", "", "", "2"]]