[[["2021 o ano das gostosas", "@Mar_fmedeiros", "2021-02-19T23:33:54.000Z", "Em resposta a \n@tuitacastiel", "Sou a gatinha Chloe, preciso de ajuda pra sair do pared\u00e3o da vida e conseguir um lar, sem preconceito e cheio de amor! ME ADOTA! Tamb\u00e9m estou precisando de doa\u00e7\u00f5es pra vacina e cuidados, qualquer ajuda \u00e9 bem vinda! \nRECIFE - 81 999634381 \nInsta: @adoteachloe\nPIX: 05506074476", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f431.png", "", "23", "61"], ["DILO234", "@dilo234fmg", "2021-02-19T22:39:17.000Z", "Em resposta a \n@Estadao", "Que tal essa porra? Estamos falando desde o in\u00edcio dos primeiros estudos sobre esse maldito v\u00edrus, nenhuma vacina ter\u00e1 efic\u00e1cia, nem s\u00f3 por causa das variantes. E o objetivo da dissemina\u00e7\u00e3o tem fim espec\u00edfico. Os pesquisadores entender\u00e3o! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png", "30", "", "4"], ["Tha\u00eds", "@Thais_ors", "2021-02-19T22:05:38.000Z", "E eu feliz e iludida que n\u00e3o tinha perdido o anivers\u00e1rio pro coronga ano passado, perderei nesse ", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 20 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "", "3"], ["henrique", "@magalskii_", "2021-02-19T22:23:06.000Z", "que legal n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\nCORONA FILHA DA PUTAAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1qk1XAAECRk8?format=jpg&name=small", "", "3", "16"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-19T23:50:14.000Z", "L\u00edderes do G7, grupo formado pelas maiores economias do mundo, anunciaram uma ajuda equivalente a R$ 40,5 bilh\u00f5es para a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1362912162042183680/img/5sWlPqVBdeOwKQMD.jpg", "", "2", "12"], ["\u00e1rbitro de v\u00eddeo", "@leandrolopes", "2021-02-19T22:09:57.000Z", " governador eduardo leite acaba de falar em live que haver\u00e1 suspens\u00e3o geral de atividades e restri\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o em todo o rio grande do sul entre 22h e 5h. come\u00e7a amanh\u00e3 e vale at\u00e9 1\u00ba de mar\u00e7o. hoje vivemos o pior cen\u00e1rio da pandemia no estado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunypxlXIAAKwIW?format=jpg&name=small", "9", "157", "359"], ["l\u03b1\u00b2", "@Citereia_", "2021-02-19T23:37:15.000Z", "MEUS BISAV\u00d3S TOMARAM A SEGUNDA DOSE DA VACINA CONTRA COVID\nEU T\u00d4 T\u00c3O FELIZ AAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGnSkWYAASLOa?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-19T22:47:37.000Z", "Teste da vacina da Pfizer em crian\u00e7as do Brasil, rompimento do pr\u00edncipe Harry com a Fam\u00edlia Real brit\u00e2nica e mais not\u00edcias desta sexta-feira (19). Assista ao 5 Fatos Noite:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7N8oXEAoX8PJ.jpg", "2", "", "41"], ["BBBell", "@bebellfdes", "2021-02-19T22:57:11.000Z", "t\u00f4 morrendo com mainha dan\u00e7ando bumbum tantan com as amigas dps de ter tomado a segunda dose da vacina KKKKKKK, eu ameeeei AAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898813523030017/pu/img/OwEp3cmnAJaMHRyV.jpg", "1", "", "3"], ["Rodrigo Pinheiro", "@Rodrigo_PE_", "2021-02-19T22:26:15.000Z", "Gente, iniciamos a 2\u00aa dose da vacina contra a Covid-19. \n J\u00e1 s\u00e3o mais de 9 mil doses aplicadas em profissionais de sa\u00fade e idosos dessa primeira fase. \n Juntos, vamos sair mais fortes do que entramos nessa pandemia. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2Y3rXMAMkp44?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["TRIO BLINDADO BBB21", "@bbb21_quarteto", "2021-02-19T22:55:27.000Z", "Above obrigadoooooooooooo pela lideran\u00e7a da Sarah. O Brasil est\u00e1 muito feliz \"N\u00e3o temos Vacina mais temos #BBB21 e Above\".", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898389755715586/pu/img/MmQQBqRlLb9Ei4eR.jpg", "", "1", "8"], ["O SAMUEL", "@choveemmim", "2021-02-19T22:23:38.000Z", " o meu look para levar a vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1xPSXIAAMonJ?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Maria Laura Assis", "@MLauraAssis", "2021-02-19T22:23:46.000Z", "AGORA | O presidente Alberto Fern\u00e1ndez pede demiss\u00e3o do ministro da Sa\u00fade, Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, ap\u00f3s esc\u00e2ndalo que \u201cpermitia\u201d pessoas pr\u00f3ximas ao governo, furarem fila no processo de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun10ZDXcAg4RTT?format=jpg&name=small", "9", "73", "324"], ["Otavio Ranzani", "@otavio_ranzani", "2021-02-19T18:13:27.000Z", "Eu n\u00e3o sei se est\u00e1 todo mundo ciente, mas vamos l\u00e1:\n\n1-Temos v\u00e1rios novos focos espalhados de colapso do sistema em cidades menores e maiores\n2-Assumindo que n\u00e3o aumentamos absurdamente a testagem\n3-Estes colapsos devem ser majoritariamente por novas variantes\n\nJa\u00fa e Manaus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eum5dAlXYAElUOf?format=jpg&name=small", "23", "232", "852"], ["Bus", "@Susbus4", "2021-02-19T22:43:33.000Z", "A\u00ed me refutaste\n\nEu indo buscar os nano chips pra botar na minha vacina pra dar aquele saborzinho:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362895606386216964/pu/img/41ZFbUMdwiM3TYQb.jpg", "1", "", "1"], ["pips&ninolas conta de bffs \u2661", "@nihilisthearts", "2021-02-19T22:09:10.000Z", "to com dor de cabeca, dor na garganta , resfriada... se for corona eu me m", "De \npips&ninolas conta de bffs \u2661", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362717419970650113/pu/img/lwHrpDPS99WTovvZ.jpg", "1", "", ""], ["podcast Agora Entendi!", "@PEntendi", "2021-02-19T23:46:29.000Z", "A vacina\u00e7\u00e3o no Brasil finalmente come\u00e7ou! \n E o Agora Entendi fez um epis\u00f3dio especial pra gente compreender porque alguns grupos, al\u00e9m de idosos, possuem prioridade em receber a vacina. Ind\u00edgenas e quilombolas s\u00e3o grupos que necessitam urgente de prote\u00e7\u00e3o. Bora entender o pq?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIwC6XUAM7pau?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Desmentindo Bolsonaro", "@desmentindobozo", "2021-02-19T23:42:15.000Z", "Estamos analisando o VAR para confirmar se teremos Desmentindo Bolsonaro sobre a Petrobras", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoHx3kXMAEos4l.jpg", "25", "28", "701"], ["M\u00e1rio A. Macedo", "@Mmacedo_tweets", "2021-02-19T22:02:35.000Z", "Estudo em profissionais de sa\u00fade em Israel com uma dose da vacina Pfizer. Redu\u00e7\u00e3o clara da infe\u00e7\u00e3o ap\u00f3s uma dose.\nDados aconselham que em contextos de grande escassez, a segunda dose seja adiada para quem mais pessoas beneficiem desta prote\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nThe Lancet\n@TheLancet\n \u00b7 19 de fev\nNEW Correspondence reports early findings from study of #Pfizer #vaccine in health-care workers in Israel, suggesting early reductions in #COVID19 infection and symptomatic rates following first dose. Read https://hubs.li/H0GVPyD0", "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000725668351/16bf102fc319d621a456d9f821071253_mini.jpeg", "5", "13", "66"], ["G1 Sergipe", "@g1se", "2021-02-19T22:47:47.000Z", "Prefeitura de Umba\u00faba suspende temporariamente vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 https://glo.bo/3ueRKzn #G1 #G1SE", "Prefeitura de Umba\u00faba em Sergipe suspende temporariamente vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nMedida atente a uma decis\u00e3o judicial e uma a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, que recebeu a den\u00fancia de que a vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava sendo destinada corretamente ao grupo priorit\u00e1rio. Prefeitura nega...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361807532126310404/Suc6deLI?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["DW Brasil", "@dw_brasil", "2021-02-19T22:22:59.000Z", "Ao todo, 244,7 mil pessoas morreram devido ao coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da epidemia. Pa\u00eds tem ainda 51 mil novos casos, e total de infectados j\u00e1 passa de 10 milh\u00f5es.", "Brasil tem 1.308 mortes por covid-19 em 24 horas\nAo todo, 244,7 mil pessoas morreram devido ao coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da epidemia. Pa\u00eds tem ainda 51 mil novos casos, e total de infectados j\u00e1 passa de 10 milh\u00f5es.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362632250429423617/dqJwm5gx?format=jpg&name=small", "", "15", "35"], ["Andre Gomez", "@AndreSouza742", "2021-02-19T23:21:32.000Z", "Demorei 3 horas pra fazer uma p\u00e1gina de extrato banc\u00e1rio \n\nCorona comeu meus neur\u00f4nios", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362905146943037446/pu/img/GlqHikPi2QDJT0iN.jpg", "1", "", "1"], ["Adufs", "@Adufs", "2021-02-19T22:02:42.000Z", "CARREATA E BICICLEATA \"FORA BOLSONARO\" NESTE DOMINGO (21)\n\nFora Bolsonaro!\n\nAux\u00edlio Emergencial j\u00e1 e de R$ 600,00!\n\nPela cria\u00e7\u00e3o de Empregos!\n\nVacina\u00e7\u00e3o para todos, gratuita e imediata!  \n\nEm defesa do SUS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunw9JxWQAE5xgf?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Bruno Sim\u00f5es", "@bgsimoes", "2021-02-19T23:03:25.000Z", "Eu s\u00f3 queria saber se o Fiuk \u00e9 idoso ou profissional de sa\u00fade pra tomar vacina antes dos demais. #BBB21", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-5HFWQAY1pAr?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["emilly", "@cabecadexota", "2021-02-19T23:13:13.000Z", "\u201cas aulas ser\u00e3o suspensas por 15 dias\u201d......... pq corona pq", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 20 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "1", ""], ["bia consultora especial BBB", "@machadobbea", "2021-02-19T23:51:44.000Z", "eu: nossa quetar em casa n\u00e9 corona e tal melhor evitar bom q economiza dinheiro tbm \n\neu toda sexta feira: hmmm quem ser\u00e1 q vai me chamar pra beber esse final de semana", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoJ8uWXIAYnwFi.jpg", "1", "", "1"], ["Juliana Santos", "@_JulianaSantos_", "2021-02-19T22:47:44.000Z", "Saudades de ir aos jogos \nSe saia Corona v\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7TKXXYAUy7ds?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["A TARDE", "@atarde", "2021-02-19T22:08:21.000Z", "ACM Neto critica plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro: \u201cPrecisamos vacinar\u201d http://atarde.uol.com.br/politica/noticias/2158470-acm-neto-critica-plano-de-vacinacao-do-governo-bolsonaro-precisamos-vacinar\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunyS7-XUAYlTQG?format=jpg&name=small", "20", "9", "84"], ["l i a", "@gsknlia", "2021-02-19T22:22:05.000Z", "h\u00e1 umas duas semanas V\u00c1RIOS n\u00fameros de universidade particular me ligam e mandam mensagem falando desse jos\u00e9 kkkkkkkk e assim lia se tornou o coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1bs-WYAECIAI?format=jpg&name=900x900", "", "", "3"], ["PrefSalvador", "@PrefSalvador", "2021-02-19T22:57:58.000Z", "Idosos entre 60 e 70 anos podem fazer o pr\u00e9-cadastramento para receber a primeira dose da vacina\u00e7\u00e3o. O calend\u00e1rio para imuniza\u00e7\u00e3o desse grupo ainda ser\u00e1 divulgado. #SalvadorContraOCoronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9pAeXUAYxj1o?format=jpg&name=small", "8", "12", "51"], ["Pr\u00f4 Alininha", "@Li3domingues", "2021-02-19T22:41:21.000Z", "Eu quero matar o corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun52NuWYAQAu0_?format=jpg&name=medium", "1", "", "5"], ["PDT Diversidade RJ", "@RjDiversidade", "2021-02-19T23:45:44.000Z", "De autoria da deputada Martha Rocha (PDT), a proposta destaca que \u00e9 considerada fura-fila a pessoa que se antecipar e tomar a vacina contra o coronav\u00edrus, \"burlando as prioridades estabelecidas pelo calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e que respondeu a processo administrativo, c\u00edvel ou", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIlXwXYAIvz4P?format=jpg&name=small", "1", "3", "3"], ["Banca Preta", "@BancaPreta", "2021-02-19T22:54:59.000Z", "A Let\u00edcia Benevides fala sobre a necessidade urgente da vacina\u00e7\u00e3o das Doulas em Campinas !\n\nA cidade precisa garantir a execu\u00e7\u00e3o do plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o e garantir a prote\u00e7\u00e3o dos profissionais que atuam na \u00e1rea sa\u00fade. Vacina\u00e7\u00e3o para doulas j\u00e1!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898294435962890/pu/img/HNwIqWSc2sLog-BV.jpg", "", "4", "11"], ["Gabriel", "@g_jareta", "2021-02-19T23:23:58.000Z", "Enquanto eram s\u00f3 250 mil mortos, vacina escassa e o bonito passeando de jet ski tava bom.", "Comentar o Tweet\nBela Megale\n@BelaMegale\n \u00b7 19 de fev\n\u201cBolsonaro dilmou\u201d, dizem executivos da Faria Lima sobre interven\u00e7\u00e3o na Petrobras https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/bolsonaro-dilmou-dizem-executivos-da-faria-lima-sobre-intervencao-na-petrobras.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103764877687095297/NybxTLeJ_mini.png", "", "37", "73"], ["Governo do Maranh\u00e3o", "@GovernoMA", "2021-02-19T23:32:00.000Z", "O #GovernodoMaranh\u00e3o vai implantar um outro centro de testagem de #coronav\u00edrus em S\u00e3o Lu\u00eds, no modo drive-thru. Ser\u00e1 no est\u00e1dio Castel\u00e3o e funcionar\u00e1 de segunda a sexta-feira das 8h \u00e0s 16h >>> \n\n#GovernodeTodosN\u00f3s", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362847988041801728/pu/img/v4-xWkdW6wOfl58Z.jpg", "", "2", "23"], ["Tommy", "@tommymijando", "2021-02-19T22:10:52.000Z", "quando o corona acabar eu vou voltar a fazer nata\u00e7\u00e3o ", "De \nManaus Memes", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1345813503261732866/pu/img/Nj1QQeFKifmByTFL.jpg", "4", "2", "57"], ["giut\u00e3o", "@humanascansada", "2021-02-19T23:28:36.000Z", "O pai da Leila s\u00f3 estaria ligando se tivesse sido vacina no governo Lula.", "Comentar o Tweet\nle \u0131 la\n@ctrllz\n \u00b7 19 h\nmeu pai tomou a segunda dose ontem e esqueceu de contar p todo mundo aqui de casa, s\u00f3 falou agr", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358220401910943746/6x2rmlCv_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Carollis", "@its_carollis", "2021-02-19T23:44:38.000Z", "para umas pessoas da minha sala: eu vou enfiar um roj\u00e3o no cu de vcs se vcs forem pra escola e espalhar corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIVBeWYAA_UMC?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-02-19T22:59:54.000Z", "Segundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova\u00e7\u00e3o que os imunizantes estadunidenses", "EUA querem evitar que sucesso da Sputnik V aumente prest\u00edgio da R\u00fassia na Am\u00e9rica Latina | Revista...\nSegundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova...\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360965886333620236/n7oyGS70?format=jpg&name=small", "2", "23", "54"], ["dri\n||\n\u2022\n\u2022\n\u2022", "@AdriellyKKK", "2021-02-19T23:24:04.000Z", "e agora que eu n\u00e3o sei se t\u00f4 com dengue, corona ou uma gripe filha da puta", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoDn1xWgAAO_kI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2021-02-19T22:50:00.000Z", "Italiano que vive em Miami e BH toma vacina e comemora: 'N\u00e3o doeu nada'\nhttp://bit.ly/3k4HTHT", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362892533957865481/pu/img/1KaRV9jS5R_L05Ud.jpg", "", "1", "3"], ["Deco", "@JosuHoffmann2", "2021-02-19T23:09:35.000Z", "Em nome de todos que tem rinite, quero dizer que espirramos por qualquer coisa: Poeira,perfume,ar condicionado,vento frio que bate e etc...\nN\u00e3o precisa olhar desconfiado,pois n\u00e3o \u00e9 corona! Grato.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoATxbXUAA_YiX?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Gizzle", "@giz2le", "2021-02-19T22:14:02.000Z", "Que o Corona tenha deixado meu ship se pegar ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunzl13WgAQxQx2?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["vagabundinha de araque", "@vagabadearaque", "2021-02-19T22:12:58.000Z", "olha coronavirus voc\u00ea me impediu de usar essa maquiagem no carnaval.........", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzV2YXcAYomgZ?format=jpg&name=360x360", "3", "", "54"], ["Pedro Alfonsin", "@pedroalfonsin", "2021-02-19T23:55:31.000Z", "Higieniza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria hoje no escrit\u00f3rio, preparando para a semana com bandeira preta. Que chegue logo a vacina para todos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoK0cEXEAcOOsj?format=jpg&name=medium", "", "1", "5"], ["S\u00e9ries TV Show BR", "@SeriesTWBZ", "2021-02-19T23:34:50.000Z", "A evolu\u00e7\u00e3o da Cuca na 2\u00aa temporada de Cidade Invis\u00edvel.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGFbpXAAIWWuD?format=jpg&name=360x360", "173", "922", "8,8 mil"], ["thais", "@rodenxreed", "2021-02-19T23:36:27.000Z", "cuca dps de tomar a vacina", "De \nthais", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362833742658756609/pu/img/8sp4vDthHMmWAIAn.jpg", "1", "1", "63"], ["Atila Iamarino", "@oatila", "2021-02-19T20:28:28.000Z", "Os cuidados contra a COVID acabaram com os outros v\u00edrus respirat\u00f3rios (e at\u00e9 intestinais). Outra evid\u00eancia do quanto distanciamento e m\u00e1scaras funcionam. E do quanto o SARS-2 \u00e9 contagioso.", "Comentar o Tweet\nDiego Bassani, PhD\n@DGBassani\n \u00b7 18 de fev\nAnd this is how 2020-2021 compares to the 2019-2020 season for other respiratory viruses:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263309964875116549/xI8jwvxb_mini.jpg", "23", "216", "1,3 mil"], ["Governo do Rio Grande do Sul", "@governo_rs", "2021-02-19T22:21:55.000Z", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa rodada. \n\nSaiba mais: https://bit.ly/3k3Ymfk\n\n#TeCuidaRS #N\u00e3oTeAglomera #Covid19 #Coronav\u00edrus #UseM\u00e1scara", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa...\nO Rio Grande do Sul est\u00e1 em alerta m\u00e1ximo. O mapa preliminar da 42\u00aa rodada do Distanciamento Controlado, divulgado nesta sexta-feira (19/2), apresentou recorde de bandeiras pretas,\nestado.rs.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362889851130028100/ZDMr2-M-?format=jpg&name=240x240", "13", "80", "71"], ["Lula Tavares, em", "@Lula_Tavares", "2021-02-19T23:23:37.000Z", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados.\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas contra a Covid-19.\nFonte: O Globo\n\nA pandemia n\u00e3o acabou e est\u00e1 mais agressiva. Se cuide.\n\n#Covid19\n#Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoDhV7XIAEyx24?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["duda", "@crissthis", "2021-02-19T22:19:48.000Z", "numa afli\u00e7\u00e3o danada sem conseguir fazer nada por minha m\u00e3e estar com suspeita de corona e meu irm\u00e3o pleno saindo de casa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun05RkWQAAkalM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:23.000Z", "#Merkel #multilateralismo #vacina \n\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres", "Merkel cita import\u00e2ncia do multilateralismo e defende acesso universal a vacinas\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891562481500171/hcPGS3r0?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["JG Borba -", "@GilneiBorba", "2021-02-19T23:01:17.000Z", "Enquanto n\u00e3o se chegar a um n\u00edvel alto de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o adianta querer voltar com as aulas ou outras atividades coletivas.\nDeve-se combater aglomera\u00e7\u00f5es e pressionar por vacinas.\n\nTudo passa pela vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-aIHXMAUFIS0?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["hunter", "@fierrorules", "2021-02-19T22:51:40.000Z", "corona virus mandou lembran\u00e7as", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun8NQ3WQAAknxl?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["\ud835\ude2e \ud835\udc4e \ud835\udc5f ;", "@imisskarchez", "2021-02-19T23:28:16.000Z", "oooooooooo, que linda corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoEj6cVkAE4RDD?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Mari", "@mari432rio", "2021-02-19T22:50:14.000Z", "#SPTV Por favor a unidade do SUS Vila Madalena n\u00e3o est\u00e1 seguindo essa determina\u00e7\u00e3o para as sobras da vacina. \n@jdoriajr", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7WFNWYAIETWt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ahlex", "@oAhlex", "2021-02-19T22:18:16.000Z", "Baseado nessa lista de pessoas que n\u00e3o podem tomar a vacina, voc\u00ea poderia? \n\nEu n\u00e3o posso por ferir um item ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EeXWQAM4hJZ?format=png&name=small", "1", "1", "2"], ["Coronavirus Brasil", "@CoronavirusBra1", "2021-02-19T23:16:35.000Z", "A nova cepa possui a muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna \"spike\" do v\u00edrus, que foi encontrada em outras variantes, o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas.", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362883517546389505/US2MwvC_?format=jpg&name=small", "7", "50", "210"], ["Jorge Rodrigues", "@JorgRodrigues", "2021-02-19T22:28:43.000Z", "Edi\u00e7\u00e3o 32. Numa semana que vimos interrompida a vacina\u00e7\u00e3o em diversas cidades, Bolsonaro entendeu que a prioridade era liberar armas. Um deputado de sua base fez a defesa da ditadura enquanto os militares confirmavam seu golpismo. Essa \u00e9 a edi\u00e7\u00e3o 32 do Isso n\u00e3o \u00e9 uma Newsletter.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1D-qXYAIROwP?format=jpg&name=small", "1", "7", "5"], ["Tribuna do Norte", "@tribunadonorte", "2021-02-19T23:18:59.000Z", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar\nUm laborat\u00f3rio na Finl\u00e2ndia descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds. Um estudo conj\ntribunadonorte.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362462208400248833/xPUKZb-M?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["\ud83c\udd7c\n\ud83c\udd81\ud83c\udd72\n\ud83c\udd82 - FORA BOLSONARO !! -", "@MARCOSN63533241", "2021-02-19T23:38:38.000Z", "BONNER HOJE JANTA BOLSONARO!!\n*Petrobras, vacina, Daniel Silveira a coisa hoje t\u00e1 quente.\nResumindo: hoje o dia foi de derrota para BOZO\n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoF8COXIAwv5VT?format=jpg&name=360x360", "", "", "4"], ["\uaac0\uaa9c\uaac0'\u0aa1", "@eves_cavalcante", "2021-02-19T22:36:23.000Z", "Para quem AINDA N\u00c3O entendeu, o \"Bum Bum Tam Tam\" n\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia ao gl\u00fateo, ao menos neste caso, mas sim entre o nome do Instituto \n@butantanoficial\n com a m\u00fasica do Mc Fioti.\n\nAh, e sim, TODO mundo sabe que a vacina ser\u00e1 aplicada no bra\u00e7o!\n\nFlw! ", "Comentar o Tweet\nM\u00eddia NINJA\n@MidiaNINJA\n \u00b7 23 de jan\nO clipe do funk que se tornou hino da vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butantan ganhou uma vers\u00e3o remix gravada com os pr\u00f3prios funcion\u00e1rios e nas instala\u00e7\u00f5es do instituto.\n\nViva a ci\u00eancia brasileira, viva a criatividade e a cultura brasileira!\n\nVia MC Fioti\n0:12\n83,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032752078148517889/CQ4pLjP6_mini.jpg", "", "", ""], ["Carlos Hugueney", "@carloshugueney", "2021-02-19T22:21:47.000Z", "@anj_jornais #vacina - \njornais e jornalistas unidos pela vacina !", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1XSKXYAQMzoJ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:14:20.000Z", "Acompanhamento da evolu\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil:\n#covid19brasil #covid #covid19 #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzqHIXIAEaeBd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo", "@prefasaoleo", "2021-02-19T23:07:07.000Z", " Evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus faz Comit\u00ea de S\u00e3o Leopoldo emitir estado de alerta \n Saiba mais: https://facebook.com/saoleopoldo/posts/3874215209303810\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_vfOXMAQtfs7?format=jpg&name=small", "3", "1", "5"], ["Cler Moraes\n@PTDemocracia", "@PTDemocracia", "2021-02-19T23:19:32.000Z", "#AuxilioEmergencialEVacinas \nQueremos as duas doses da vacina ...Bozo n\u00e3o queira nos dar cloroquina isso o povo n\u00e3o quer...Vacinas j\u00e1. \n@PTDemocracia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoClZ_XMAEQaqd?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:17:01.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no mundo:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0RUUXUAc-tMH?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Onyx Lorenzoni", "@onyxlorenzoni", "2021-02-19T23:17:51.000Z", "O improv\u00e1vel para muitos,mas o homem simples e verdadeiro,pela vontade dos brasileiros se tornou Presidente do Brasil. Na foto hoje,em Pernambuco,25 meses ap\u00f3s a posse,Jair Messias Bolsonaro com humildade sinaliza para nossa Na\u00e7\u00e3o o Salmo33:12 \u201cFeliz a Na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoCMxCXEAQD2g8?format=jpg&name=small", "347", "598", "3,8 mil"], ["rodriguinho", "@d1ngu", "2021-02-19T23:29:38.000Z", "J\u00e1 pararam pra pensar que pelo andar da carruagem dessa vacina\u00e7\u00e3o a gente pode ficar sem carnaval tamb\u00e9m em 2022?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362907195709472772/pu/img/OhLyvICAHuOOAz0p.jpg", "2", "", "6"], ["Andr\u00e9 Victor", "@AVSReiss", "2021-02-19T23:37:58.000Z", "Papo fluindo normalmente com a pessoa, do nada ela me solta:\n-E essa vacina a\u00ed em vc vai tomar? Eu tomo essa coisa nem a pau\n\nEu automaticamente:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGyskWgAEC5pk?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["luan", "@eucasitas", "2021-02-19T23:58:52.000Z", "corona tirou meu emprego mas n vai me derrubar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLluWWQA00xuV?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:35:11.000Z", "@jdoriajr\n Governador. \u201c A Ci\u00eancia, \n! Que Ci\u00eancia? \u00c9 HUMILHANTE, ver pessoas com + de 80 anos na Xepa das Vacinas. O Sr. faz n\u00f3s de S\u00e3o Paulo se envergonhar, perder a Dignidade. Pois as vacinas est\u00e3o nas prateleiras das UBSs. E a\u00ed Sr. Dimas, O Sr que pregava vacina nos bra\u00e7os", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun4bMPXAAkrGtN?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:42:55.000Z", "@jdoriajr\n ol\u00e1 Querido Governador. N\u00c3O suportamos mais seu massacre. Vacinas nos postos. Aplicando umas 15 di\u00e1rias. E n\u00f3s Idosos humilhados na Xepa da Vacina. BASTA. O Sr. \u00c9 Cruel  demais com o povo de SP.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6MztWgAE7Hq2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["juliette galinho tico liro", "@pfectneuer", "2021-02-19T23:01:35.000Z", "A pequena lista da fila da vacina \n quem tem doen\u00e7a cr\u00f4nica aparentemente vai tomar no cu", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-d0-XAAg1gHr?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Jornal O Dia", "@jornalodia", "2021-02-19T22:31:38.000Z", "Com isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa\u00eds chega a 244.765. #ODia", "Brasil registra 1308 mortes nas \u00faltimas 24h por coronav\u00edrus | ...\nCom isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa&iacut...\nodia.ig.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530673572130818/IfK9F2lO?format=jpg&name=small", "", "5", "12"], ["Bernardo P K\u00fcster LIVRE", "@bernardokuster2", "2021-02-19T23:08:47.000Z", "Vaticano poder\u00e1 demitir quem n\u00e3o tomar a vacina contra o v\u00edrus chin\u00eas. Foi o que estabeleceu um decreto cheio de ambiguidades.\nEste \u00e9 meu segundo artigo de an\u00e1lise para o \n@JornalBSM\n.", "Vaticano poder\u00e1 punir funcion\u00e1rios e residentes que n\u00e3o tomarem a vacina\nUm decreto interno estabelece que funcion\u00e1rios e residentes que se recusarem a tomar a vacina contra o v\u00edrus chin\u00eas correm risco de sofreer san\u00e7\u00f5es, como suspens\u00e3o de cargo, perda do emprego e at\u00e9 da...\nbrasilsemmedo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362833501695987715/GKd3TxVO?format=jpg&name=small", "39", "106", "617"], ["Leandro Cabelinho", "@CabelinhoRS", "2021-02-19T22:48:50.000Z", "Vai o agradecimento ao pessoal das aglomera\u00e7\u00f5es e festinhas clandestinas!!\n#coronavirus \n#COVID19 \n#covidnors", "Comentar o Tweet\nEduardo Leite\n@EduardoLeite_\n \u00b7 19 h\nEstamos observando um crescimento muito r\u00e1pido das interna\u00e7\u00f5es. Temos um agravamento n\u00edtido da evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Rio Grande do Sul e a situa\u00e7\u00e3o demanda a\u00e7\u00f5es mais fortes de restri\u00e7\u00f5es e consci\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080297192286572546/8gu1tw0N_mini.jpg", "", "", ""], ["Arthur", "@arthur_LM6", "2021-02-19T22:15:24.000Z", "Nova cepa avassaladora do coronavirus descoberta em Manaus\n\nRS: tragam os pacientes de Manaus pra tratar aqui, oq pode acontecer de errado?\n\n3 semanas depois....", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz54FXMAwbl7q?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Portal Setor Sa\u00fade", "@setor_saude", "2021-02-19T22:58:01.000Z", "Diagnosticado com Covid-19 ainda em 2020, Cassiano C\u00e2mara Guisolfi, 33 anos, teve alta no \u00faltimo dia 12\n#HospitalVirviRamos\n#COVID19\n#coronav\u00edrus", "Paciente recebe alta ap\u00f3s 48 dias internado e tem contato com o filho rec\u00e9m nascido pela primeira...\nNot\u00edcias do Setor Sa\u00fade no Brasil e no mundo\nsetorsaude.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899230688481283/f3AYshWL?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Ministro Odebrecht", "@bamoco2", "2021-02-19T23:06:46.000Z", "Vou perguntar mais uma vez: voc\u00eas tem certeza que vai ter reforma, privatiza\u00e7\u00e3o, vacina\u00e7\u00e3o, equil\u00edbrio fiscal?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_qacXYA0y3q0?format=jpg&name=small", "5", "14", "92"], ["Emerson - FCSBR", "@EmersonXIIILC", "2021-02-19T22:16:11.000Z", "D\u00f3ria a Bolsonaro: 'Espero que ele siga exemplo da m\u00e3e e tome vacina, seja ela qual for' http://folhacentrosul.com.br/post-politica/24633/doria-a-bolsonaro-espero-que-ele-siga-exemplo-da-mae-e-tome-vacina-seja-ela-qual-for\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EYpXMAsE2_9?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-19T22:15:11.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Bras\u00edlia\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362041574868324357/IOD8RO_k?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Ricardo Setti", "@ricardosetti", "2021-02-19T22:39:38.000Z", "Querida \n@dorritharazim\n, o primeiro gra\u00fado na Espanha a furar a fila de vacina\u00e7\u00e3o anti-Covid, veja s\u00f3, foi o chefe do Estado-Maior de Defesa, general Miguel \u00c1ngel Villarroya. Depois dele, pipocaram outros casos no pa\u00eds, felizmente n\u00e3o muitos. Sempre de gente com alguma autoridade", "Comentar o Tweet\nDorrit Harazim\n@dorritharazim\n \u00b7 24 de jan\nFoi na sequ\u00eancia ou antes do  Chefe do Estado-Maior de Defesa , general Miguel \u00c1ngel Villarroya, @ricardosetti? Por aqui ainda n\u00e3o tivemos esse refresco. Nem teremos. twitter.com/ricardosetti/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/885605913364766727/Ng1i758P_mini.jpg", "2", "", "8"], ["vinicius", "@viniciuszeira", "2021-02-19T22:26:55.000Z", "que saudade de uma malha\u00e7\u00e3o nova pra comentar \n coronav\u00edrus do caralho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2iomXYAAA_uV?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Leidiane", "@LeidianeMarinho", "2021-02-19T22:12:56.000Z", "Queremos vacina, chega de cloroquina! #ForaBolsonaro #naoareformaadministrativa #VacinaParaTodos", "Comentar o Tweet\nxico s\u00e1\n@xicosa\n \u00b7 19 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/02/19/ministerio-da-saude-abre-edital-para-comprar-hidroxicloroquina.htm\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322261323728801792/cdYbV13j_mini.jpg", "", "", "1"], ["Nutri\u00e7\u00e3o De Boni (Em\n)", "@maradeboni", "2021-02-19T22:59:00.000Z", "#COVID19| Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia https://bit.ly/2ZvhEkv Via \n@correio\n #coronavirus  \n#FiqueEmCasa #StayHome\n #WearAMask\n  #WearAMaskSaveALife \n@RodPetrocchi\n @fbjoukoski1973\n @LBPETROCCHI", "Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia\nEntrevista com Helena Moura, preceptora da resid\u00eancia de psiquiatria do Hospital de Base\ncorreiobraziliense.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362727273661612041/Z2zoQ4lg?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Paula imunizada no meio da pandemia", "@pbicudo", "2021-02-19T22:50:24.000Z", "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 praticou \u201cagachamento b\u00falgaro\u201d? \nCalma, gente, n\u00e3o \u00e9 nenhuma posi\u00e7\u00e3o estranha do Kama Sutra n\u00e3o.\n\u00c9 apenas uma nova forma de tortura moderna a qual a gente se submete e ainda paga a personal pra isso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun76sLWYAYx3lu?format=jpg&name=small", "4", "", "12"], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:38:03.000Z", "@jdoriajr\n Assisto suas coletivas. O Sr se transformou no Bolsonaro 2. Postos vacinando 10 pessoas por dia, vacinas nas prateleiras, 250 mortes dia que o Sr \u00e9 respons\u00e1vel, e Humilhando nos idosos, jogando todos na Xepa da Vacina nas UBSs. Olha isso!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun5FhsXcAAnyvh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carlos Latuff", "@LatuffCartoons", "2021-02-19T22:20:31.000Z", "Risco alt\u00edssimo pra coronav\u00edrus em Porto Alegre.\nAgrade\u00e7o a cada est\u00fapido que vai pra rua, pra Orla, pra praia, sem m\u00e1scara, que p\u00f5e a porra da m\u00e1scara no queixo ou debaixo do nariz, que aglomera, que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra uma doen\u00e7a que j\u00e1 levou no Brasil 243 mil almas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1ErfXYAALatH?format=jpg&name=small", "1", "10", "41"], ["rom\u00e2ntico", "@natanzandu", "2021-02-19T22:55:26.000Z", "vacina chegou aqui kk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9D96XUAcFzJT?format=jpg&name=small", "3", "11", "78"], ["Ag\u00eancia EFE", "@BrasilEFE", "2021-02-19T23:23:33.000Z", "#Vacina de #Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo\nA vacina contra a covid-19 desenvolvida pela AstraZeneca em parceria com a Universidade de Oxford tem 76% de efic\u00e1cia ap\u00f3s a primeira dose, mas chega a 82% ap\u00f3s uma segunda dose aplicada depois de um\nefe.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362893695008276484/7sTHBauT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Gildo Oliveira", "@GildoOl28151347", "2021-02-19T22:31:16.000Z", "Essa tem sido a rotina de todos os dias, desde o retorno \u00e0s aulas presenciais. A seguran\u00e7a  que o governo alega, parece n\u00e3o transmitir tranquilidade nem mesmo aos estudantes jovens e adultos. Vacina para todoxs j\u00e1!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362892474310615046/pu/img/FURZXDSkwRKD0gKz.jpg", "", "", ""], ["bia loves sarah", "@brnthiswayy", "2021-02-19T22:32:15.000Z", "o trem aumentando pra 5 reais\nvariante do covid aq em nova igua\u00e7u \ntijuca com alto risco de covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3wpRWgAQgzf2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Pittolzinha", "@Pittolzinha", "2021-02-19T23:55:24.000Z", "Se o Reino Unido quer dar a sobra da vacina, n\u00f3s queremos!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoKyc6WYAIH1OZ.jpg", "", "", "1"], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:09.000Z", "#Macron #doa\u00e7\u00e3o #doses #vacina #\u00c1frica\n\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos", "Macron defende doa\u00e7\u00e3o imediata de 13 milh\u00f5es de doses de vacinas para \u00c1frica\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891502855352323/XtTUrVmV?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:15:03.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no Brasil:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzwJUXEAMVxsa?format=png&name=small", "1", "", "1"], ["Eduardo Matos", "@_eduardomatos", "2021-02-19T22:13:19.000Z", "Leite disse que outras \u00e1reas de hospital podem ser demandadas para atendimento de pacientes graves de coronav\u00edrus. \"Esperamos n\u00e3o precisar entrar nessa etapa\". \n@Grupo_RBS\n @gzhdigital", "Comentar o Tweet\nEduardo Matos\n@_eduardomatos\n \u00b7 19 h\nLeite tamb\u00e9m vai se reunir com hospitais para aplica\u00e7\u00e3o do plano de emerg\u00eancia. Entre as medidas, a suspens\u00e3o de cirurgias eletivas. @Grupo_RBS @gzhdigital twitter.com/_eduardomatos/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322243697099026432/_2Ddwg_W_mini.jpg", "", "1", ""], ["Andr\u00e9 Fran", "@andrefran", "2021-02-19T23:37:59.000Z", "N\u00e3o pode ser verdade!\nJ\u00e1 disse e fiz at\u00e9 v\u00eddeo a respeito: HIDROXICLOROQUINA N\u00c3O FUNCIONA PRA COVID-19! https://youtu.be/0VV0CHPQ_2U", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGzq8XMAM9iDt?format=jpg&name=small", "18", "23", "183"], ["+1 Papap\u00e1", "@de_ouvir", "2021-02-19T23:40:32.000Z", "Fran, a estrat\u00e9gia Olavista/Bannon pra criar o caos de todos os lados est\u00e1 sendo colocada em pr\u00e1tica. \nS\u00f3 isso explica essa zona chamada Brasil do Jair.\n\nPaga-se o cach\u00ea mas n\u00e3o entrega a vacina, porraaaa! ( voz do Olavo com porrada na mesa)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHYykXEAEH3n8?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Correio de Not\u00edcia", "@correiodenotici", "2021-02-19T22:15:05.000Z", "Bolsonaro desmente \u201cm\u00eddia do \u00f3dio\u201d e afirma que m\u00e3e tomou a vacina de Oxford (veja o v\u00eddeo) https://correiodenoticia.com.br/?p=66010 via \n@correiodenotici", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz1AlWQAA7CtM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["v\u0131n\u0131", "@vnftn", "2021-02-19T23:29:46.000Z", "Em resposta a \n@todasemanaum\n @LOUDgg\n e mais 2", "Quando corona passar vai ter copa do mundo valendo 3000000 dolares pro top 1 com trofeu\n por enquanto quem ganha a fncs ganha uma picareta exclusiva mto foda", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f976.png", "", "", ""], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-19T22:12:22.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 -...\nEm Sumar\u00e9, fam\u00edlia acionou MP para conseguir leito; algumas cidades t\u00eam 100% de ocupa\u00e7\u00e3o\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362885687738060800/6xVsxexs?format=jpg&name=small", "8", "15", "76"], ["n_rto", "@n_rto", "2021-02-19T23:13:19.000Z", "O Antagonista: deputado defende abertura de escolas mesmo sem vacina para o Brasil aprender a li\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nGabriel Azevedo\n@gabrielazevedo\n \u00b7 18 h\nMilitares, quando se misturam a pol\u00edtica, resultam em trag\u00e9dia (com significativa intensidade na economia). Quantas li\u00e7\u00f5es o Brasil vai precisar para aprender isso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328576098905559041/fqXJ5ol2_mini.jpg", "", "", ""], ["\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\u2079\u2079\u2602\ufe0e", "@gellerscss", "2021-02-19T23:52:38.000Z", "Em resposta a \n@SeriesTWBZ", "depois de tomar vacina  #KCA\n  #VoteCobraKai", "https://abs.twimg.com/hashflags/Nickelodeon_KCAs_2021/Nickelodeon_KCAs_2021.png", "", "", ""], ["Francisco Morais / / 217.712", "@fcrmorais", "2021-02-19T23:15:31.000Z", "Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 compar\u00e1vel atualmente a l\u00edderes autorit\u00e1rios e ditadores africanos.\n\nJohn Magufuli da Tanz\u00e2nia \u00e9 negacionista da Covid-19 e conhecido como o bolsonaro africano. \n\nAqui ele e Bolsonaro pedem ora\u00e7\u00f5es contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoBp6QXIAQgvtE?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "2"]], [["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-18T22:35:07.000Z", "Cidade perde todas as doses da vacina contra covid ap\u00f3s suposto vandalismo", "Cidade perde todas as doses da vacina contra covid ap\u00f3s suposto vandalismo\nA cidade de Rio Bananal, a 176 km de Vit\u00f3ria (ES), perdeu todas as doses dispon\u00edveis de va...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362531122639491075/d2PI5kJL?format=jpg&name=small", "1", "9", "28"], ["\u2022dessa\u2022", "@_Pqpicciano", "2021-02-18T22:34:08.000Z", "MEU V\u00d4 TOMOU VACINA \nEh esse o tweet\nT\u00f4 chorando de feliz", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiuly0XUAUi1zC?format=jpg&name=medium", "2", "", "38"], ["Dudu Camp\u25b3 SEASON 2", "@dudoraphael", "2021-02-18T22:31:22.000Z", "eu indo pras festas da semana de recep\u00e7\u00e3o depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euit30MXUAYtMgA?format=png&name=small", "", "", "11"], ["bru", "@brunaborbac", "2021-02-18T22:16:20.000Z", "BETINHA QUE \u00c9 A MO\u00c7A QUE ME VACINA DESDE QUE EU NASCI TA NA GLOBO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiqh52WYAU2Fjv?format=jpg&name=medium", "1", "", "20"], ["FAM\u00cdLIA FUND\u00c3O (Jacar\u00e9)", "@FaamiliaFundao", "2021-02-18T23:36:10.000Z", "35 s\u00f3 peda\u00e7\u00e3o  fund\u00e3o jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8zQDXAAQQWLY?format=jpg&name=small", "", "3", "19"], ["F\u00e1bio Faria", "@fabiofaria5555", "2021-02-18T22:46:04.000Z", "A Fiocruz confirmou hoje que at\u00e9 o final da pr\u00f3xima semana ser\u00e3o entregues mais dois milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford. Os imunizantes ser\u00e3o importados do Instituto Serum, centro produtor da farmac\u00eautica AstraZeneca na \u00cdndia. #SomosUmaS\u00f3Na\u00e7\u00e3o ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixE-RWgAc1pwO?format=jpg&name=900x900", "26", "260", "1,4 mil"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-02-18T23:43:33.000Z", "Mais de 114 mil receberam vacina contra a covid-19 no DF at\u00e9 esta quinta.\nhttp://bit.ly/2M49Gvz", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui-eqNXYAEgQUa?format=jpg&name=small", "1", "2", "22"], ["Jornal Extra", "@jornalextra", "2021-02-18T22:20:32.000Z", "'Vacina de vento': t\u00e9cnica de enfermagem \u00e9 afastada ap\u00f3s den\u00fancia em posto de Copacabana", "'Vacina de vento': t\u00e9cnica de enfermagem \u00e9 afastada ap\u00f3s den\u00fancia em...\nA secretaria municipal de sa\u00fade (SMS) decidiu afastar uma t\u00e9cnica de enfermagem ap\u00f3s receber nova den\u00fancia sobre irregularidade na aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra a Covid-19. O caso ocorreu no Centro...\nextra.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362527450429710340/Llntulog?format=jpg&name=360x360", "", "4", "34"], ["Rafael R.", "@rrrafus", "2021-02-18T22:32:41.000Z", "E vamos de cadastrar a mamis pra tomar bem gostoso uma coronavac", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuiuQ4LXYAcFK2D.jpg", "", "", "13"], ["Iza Vicente", "@IzaVicent", "2021-02-18T22:47:41.000Z", "Aux\u00edlio Emergencial J\u00e1, Vacina J\u00e1 \u00e9 pra todos \n @coalizaonegra", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euixs6EXUAo7IbQ?format=jpg&name=small", "1", "22", "234"], ["catto", "@gcatt_o", "2021-02-18T23:20:37.000Z", "Aviso sobre vacina\u00e7\u00e3o pra quem tem av\u00f3/av\u00f4 com 89 anos completos ou mais de Tel\u00eamaco Borba!\nVai ter Drive Thru AMANH\u00c3 pra vacinar os idosos\nLocal: Pra\u00e7a da fam\u00edlia a partir das 13:30!", "Sa\u00fade realizar\u00e1 drive-thru para vacinar pessoas com 89 anos ou mais\nImagem meramente ilustrativa  A Secretaria Municipal de Sa\u00fade estar\u00e1 na quinta-feira (18), das 13h30 \u00e0s 19 horas, na Pra\u00e7a da Fam\u00edlia, realizando a vacina\u00e7\u00e3o das pessoas com 89 anos ou mais que ainda...\ntelemacoborba.pr.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362542447029612545/RRkWAPDD?format=jpg&name=240x240", "", "4", "7"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2021-02-18T22:41:29.000Z", "Espiral ascendente: de 4\u00aa para 5\u00aa-feira, o pa\u00eds registrou mais 51.879 novos infectados pelo coronav\u00edrus; nessas 24 hs a pandemia matou 1.367 brasileiros. Faltam dados sobre a instala\u00e7\u00e3o da variante P.1. O governo tem interesse em saber? Est\u00e1 pesquisando? Planeja alguma rea\u00e7\u00e3o?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwOObWgAQfGDM?format=jpg&name=small", "3", "51", "125"], ["R\u00e1dio BandNews FM", "@radiobandnewsfm", "2021-02-18T22:52:43.000Z", "Nesta quinta-feira (18) a Pfizer e a BioNTech anunciaram o in\u00edcio de um estudo para avaliar a seguran\u00e7a, toler\u00e2ncia e a capacidade de criar anticorpos da vacina produzida pelas empresas em gr\u00e1vidas com 18 anos ou mais.\n\nFoto: Reuters", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiys-BXMAMUyki?format=jpg&name=small", "1", "9", "43"], ["Tomate", "@thomastodt42", "2021-02-18T22:05:38.000Z", "Todo dia de isolamento o Coronga adiciona algo novo ao seu envelope viral\n\nDia 339: Perseverance rover", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuioE9WXUAAfAN8?format=jpg&name=360x360", "", "1", "7"], ["Jornal Nacional", "@jornalnacional", "2021-02-18T22:25:38.000Z", "Veja, \u00e0s 20h30, no #JN: audi\u00eancia que avaliou legalidade da pris\u00e3o em flagrante de Daniel Silveira confirma pris\u00e3o do deputado federal, preso por ataques \u00e0 democracia e aos ministros do Supremo. E ainda: o novo cronograma para a chegada de mais vacinas contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362528496820576257/pu/img/2PvRK2a51IR5Bo1g.jpg", "40", "11", "186"], ["Record News", "@recordnews", "2021-02-18T22:30:00.000Z", "Brasil tem 10.030.626 casos confirmados e 243.457 mortes por coronav\u00edrus #RecordNews", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362521264678723600/pu/img/JbJsyKbm_l-WOu41.jpg", "", "2", "9"], ["fabio paiva fagundes", "@Fabiopf08Fabio", "2021-02-18T23:16:49.000Z", "\u2018Ind\u00fastria anti-vacina\u2019 fatura US$ 1 bilh\u00e3o por ano e investe para lucrar ainda mais http://desacato.info/industria-anti-vacina-fatura-us-1-bilhao-por-ano-e-investe-para-lucrar-ainda-mais/\u2026 via @https://twitter.com/desacatobrasil", "\u2018Ind\u00fastria anti-vacina\u2019 fatura US$ 1 bilh\u00e3o por ano e investe para lucrar ainda mais\nA bilion\u00e1ria e poderosa ind\u00fastria anti-vacina fatura cerca de US$ 1 bilh\u00e3o anualmente. Isso apenas considerando apenas a chamada \u201cmonetiza\u00e7\u00e3o\u201d em portais como Google, Facebook, YouTube, Twitter e I\u2026\ndesacato.info", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362541512777551875/YrjyT3QI?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["Prefeitura de Campo Formoso", "@campoformosoba", "2021-02-18T23:30:50.000Z", "Atualiza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o em nosso munic\u00edpio. At\u00e9 o dia de hoje, 18/02/2021, j\u00e1 foram aplicadas 1.552 primeiras doses em profissionais, trabalhadores da sa\u00fade e idosos em Campo Formoso e 216 j\u00e1 receberam tamb\u00e9m a segunda dose. Proteja-se!\n#PrefeituraCampoFormoso #Covid19 #Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7lVpXEAMx2qa?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["J\u00d8\u042f", "@Jorchavess", "2021-02-18T23:08:36.000Z", "\u00c9 na segunda dose que eu viro jacar\u00e9?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui2fRvXUAEX3AC?format=jpg&name=small", "1", "", "6"], ["Neto dos fetos que a pepsi n\u00e3o abortou", "@pescaldo", "2021-02-18T23:39:13.000Z", "Votuporanga me mata de orgulho (e corona):", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui9fQeXcAEgXKR?format=png&name=small", "1", "", "7"], ["Geral dos Esportes", "@SomenteEsportes", "2021-02-18T23:56:03.000Z", "COPA VERDE - SEMIFINAL (volta)\nQUI 18/02/2021\n\nBOCA DO JACAR\u00c9 15:30\nBrasiliense 1 (5x3) 3 Vila Nova\n\nMANGUEIR\u00c3O 16:00\nRemo 6 x 2 Manaus\n\n*Remo e Brasiliense far\u00e3o a final\n\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujBWXFWgAYwRk3?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["gabis", "@gbrnasc", "2021-02-18T23:35:42.000Z", "fiquem com a imagem de vov\u00f3 pos vacina comemorando com o dog dela", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8sarXMAIVWch?format=jpg&name=900x900", "", "", "9"], ["Sam", "@_batsam", "2021-02-18T23:37:48.000Z", "Qu\u00ea que adianta se n\u00e3o tem vacina nesse cabrunco?????", "Comentar o Tweet\nomelete\n@omelete\n \u00b7 18 de fev\nColdplay tocar\u00e1 no Rock in Rio 2021, diz jornalista: http://bit.ly/2ZtEadr", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280169431281303552/QYIDm9j__mini.jpg", "", "", "3"], ["Day", "@DayNatale", "2021-02-18T23:26:21.000Z", "H\u00e1 um ano eu estava assim. O \u00fanico sentimento \u00e9: vai tomar no cu, coronav\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6jVTXAAMY0Ug?format=jpg&name=small", "5", "", "36"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-02-18T22:45:00.000Z", "Cientistas sugerem postergar 2\u00aa dose de vacina da Pfizer http://r7.com/xwgu", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuhugKZWYAUy-nO?format=png&name=small", "", "3", "12"], ["D\u00ea", "@DeniseIkier", "2021-02-18T22:42:53.000Z", "Primeiro passo de mozaum pra virar jacar\u00e9 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiwm0SXUAU_neI?format=jpg&name=small", "3", "", "25"], ["Douglas Belchior", "@negrobelchior", "2021-02-18T22:15:28.000Z", "Manifesta\u00e7\u00f5es da \n@coalizaonegra\n pelo aux\u00edlio emergencial at\u00e9 o fim da pandemia e por vacina para todes pelo SUS, em todo Brasil.  \nAto em S\u00e3o Paulo.\n #AuxilioEmergencial600reais\n#AteOFimDaPandemia #VacinaParaTodesPeloSUS", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362525864487960581/pu/img/n_khbd1UBHI5sDoz.jpg", "", "45", "194"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-02-18T23:32:48.000Z", "Bolsonaro acusa adultera\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e de 93 anos", "Bolsonaro acusa adultera\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e de 93 anos\nPresidente criticou pol\u00eamicas criadas pela m\u00eddia, que destacou o fato de ela ter tomado a CoronaVac, criticada pelo chefe do Executivo\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362536808580587521/vVMpgynr?format=jpg&name=small", "18", "19", "17"], ["Flor do Superdome", "@flordosuperdome", "2021-02-18T22:47:07.000Z", "JAMBALAYA \n\n\u00c9 uma varia\u00e7\u00e3o local da paella espanhola. Principais ingredientes: arroz, carnes (frango, lagostim, camar\u00e3o e andouille)  e legumes. As carnes dependem da temporada (podendo ter at\u00e9 carne de jacar\u00e9).", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwtD-XAAAcWeY?format=png&name=small", "2", "1", "14"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-02-18T22:43:17.000Z", "Em algumas cidades, a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid parou por falta de vacinas. A partir da semana que vem, o Butantan inicia a entrega de remessas di\u00e1rias da coronavac ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.  #bandjornalismo #jornaldaband", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwmEfXYAMjcAu.jpg", "", "3", "13"], ["Loira de Farm\u00e1cia", "@eloizamarcelle", "2021-02-18T23:13:51.000Z", "eu defendendo a vacina covid// eu desistindo de defender para evitar a fadiga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui3sUiWgAAatXo?format=jpg&name=360x360", "1", "", "3"], ["Emo macumbeira", "@AboutLeeh", "2021-02-18T22:53:11.000Z", "Infelizmente ela virou jacar\u00e9 gente, n\u00e3o teve jeito\n\n#VacinaSim #VacinaParaTodos #CoronaVaccine", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiyflnXUAcYQgc?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["Sabrina Fernandes", "@safbf", "2021-02-18T22:20:33.000Z", "Bolsonaro t\u00e1 torcendo pra forma\u00e7\u00e3o de novas variantes pra depois falar que vacina\u00e7\u00e3o era desperd\u00edcio de dinheiro mesmo...", "Comentar o Tweet\nThiago \u00c1vila\n@thiagoavilabr\n \u00b7 18 de fev\nParab\u00e9ns ao antipresidente genocida! \n\nNo ritmo de 1 m\u00eas de vacina\u00e7\u00e3o e 2,6% da popula\u00e7\u00e3o vacinada concluiremos essa tarefa no dia 13 de abril de 2024!\n\nObserva\u00e7\u00e3o: nesse c\u00e1lculo n\u00e3o constam as centenas de milhares de vidas que podemos perder por essa antipol\u00edtica sanit\u00e1ria.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347490662476865536/tw4FYtxs_mini.jpg", "11", "121", "976"], ["futuro gay do leblon", "@RibaArthur", "2021-02-18T23:34:42.000Z", "quando tocar babylon na primeira balada p\u00f3s vacina vou me sentir aqui", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8dv7WgAEf9v8?format=jpg&name=small", "1", "1", "8"], ["Luis Angel Herrera Garc\u00eda", "@drluisangelhg", "2021-02-18T22:10:23.000Z", "2a dosis, Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuipK4pVoAE6yoM?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["YOUUUUUUUUUU", "@guimos_lulu", "2021-02-18T23:20:20.000Z", "meu vov\u00f4 finalmente foi vacinado hoje com a coronavac \n viva a ci\u00eancia!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5LYRXAAcJtLp?format=jpg&name=360x360", "1", "", "2"], ["lary", "@idinamenzelx", "2021-02-18T23:14:33.000Z", "a Eva Ariel sendo volunt\u00e1ria nos testes de vacina pra adolescente. perfeita demais. tinha que ser filha da callie e a da arizona mesmo n\u00e9, apoia a ci\u00eancia igual as mam\u00e3es ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui32nuXAAMGnBB?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["arabela maria fifi ofc", "@isaqueirox", "2021-02-18T23:20:24.000Z", "como q vai ter se n tem vacina pra todo mundo? ox", "Comentar o Tweet\nTracklist\n@PortalTracklist\n \u00b7 18 de fev\nJornalista Flesch acaba de dizer que o Coldplay \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Rock In Rio!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182372435238248453/qIZzRd1d_mini.jpg", "3", "", "7"], ["Nathalia", "@nathaliapabeya", "2021-02-18T22:24:45.000Z", "Coronavirus vc me paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiscfTXYAE0ygy?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["MAURICIO F.", "@sarro_f", "2021-02-18T22:14:04.000Z", "S\u00f3 depois da vacina. Ou nunca mais.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiqArgWgAMKZ8E?format=jpg&name=small", "19", "1", "138"], ["Exxtra", "@PortalExxtra", "2021-02-18T23:09:10.000Z", "Recesso EXXTRA. S\u00f3 para lembrar que o ano j\u00e1 iniciou. Por conta do Coronav\u00edrus, o neg\u00f3cio \u00e9 prolongar as f\u00e9rias e ficar por a\u00ed meio isolado, olhando o movimento pela janela, batendo panelas, inventando divers\u00e3o. Pois como diz a m\u00fasica do genial Chico Buarque, #VaiPassar", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui2nJgXcAcs-FT?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["bella hadid", "@hadidrr", "2021-02-18T23:13:57.000Z", "SERIO OBG CORONA POR TER FEITO ESSE VIDEO EXISTIR", "De \nbrunoooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362513678457856003/pu/img/LUCOum4uKMXx3ciK.jpg", "1", "1", "10"], ["Continental Brasil", "@continentalbr", "2021-02-18T22:54:36.000Z", "Quer ter a paz de uma cozinha sempre bonita e pr\u00e1tica? Aposte nos produtos built-in da nova gera\u00e7\u00e3o de Continental. Com o forno embutido voc\u00ea pode preparar receitas tamanho fam\u00edlia e ter uma cozinha sempre moderna! Atualiza \n Saiba mais no site #ContinentalBrasil #Atualiza", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuizSYwXEAM9Kgn?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["", "@david_joao_23", "2021-02-18T23:43:25.000Z", "Rita: amo o porto\n*mando ft do Corona\n\"n sei quem \u00e9\"\n:)))", "Comentar o Tweet\nRita\n@_anarita22_\n \u00b7 18 de fev\nBibide disse que eu n\u00e3o sabia jogadores nenhuns! -vou chorar \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362526819468144640/RKTzR1zN_mini.jpg", "1", "1", "3"], ["a neta das putas que nao atropelaram no gta", "@licinhatop", "2021-02-18T23:10:01.000Z", "a amizade moderna", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui20HAXMAE-L6A?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Marta Lula Reis", "@MartaRe97835041", "2021-02-18T22:20:00.000Z", "Depois de 4 dias da 2\u00b0 dose, ainda aguardando virar jacar\u00e9...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuirXiSXMAA_Q9p?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Margarida Salom\u00e3o", "@JFMargarida", "2021-02-18T22:34:52.000Z", " Aten\u00e7\u00e3o idosos de 88 e 89 anos \nOs idosos com idades de 88 e 89 anos j\u00e1 podem realizar o pr\u00e9-cadastro para imuniza\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus (Covid-19). O credenciamento ocorre da mesma forma como foi feita para os idosos de 90 anos ou mais.\n\n+", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuxgAWQAEPDsL?format=jpg&name=small", "6", "17", "88"], ["MBL - Movimento Brasil Livre", "@MBLivre", "2021-02-18T23:31:16.000Z", "Bolsonaro falou em live que a m\u00e3e dele n\u00e3o recebeu a Coronavac, mas a Astrazeneca. \n\nA cidade da m\u00e3e dele s\u00f3 recebeu doses da Coronavac. \n\nQual o medo de Bolsonaro em admitir que sua m\u00e3e tomou a vacina do Butantan?", "Comentar o Tweet\nNegrisoli\n@lucasnegrisoli\n \u00b7 18 de fev\nEm live nesta quinta, o presidente Bolsonaro afirmou que \u201crasgaram\u201d o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e dele, em Eldorado, interior de SP, e trocaram o nome do imunizante de Oxford para Butantan\n\nContudo, no site da prefeitura da cidade, consta, apenas, fornecimento de doses do Butantan\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337787521019867144/Kv5RN7dZ_mini.jpg", "71", "174", "950"], ["sokomokudemasho", "@famintinho", "2021-02-18T23:58:10.000Z", "andressa me irritou tanto quando eu tava com corona q agr o karma veio pesado", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui_R2SXcAIPykW?format=jpg&name=small", "3", "", "3"], ["Josiane Artoni", "@ArtoniJosiane", "2021-02-18T23:20:26.000Z", "A reforma administrativa (pec 32/2020) penaliza todo o servi\u00e7o p\u00fablico.\nA vacina \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico e os trabalhadores da linha de frente no combate \u00e0 covid edesenvolvimento da vacina s\u00e3o servidores p\u00fablicos concursados e est\u00e1veis.\n\n#PecDaDestruicao", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5M8lXAAoVRVq?format=jpg&name=small", "1", "10", "12"], ["Leticia Rodrigues, PhD #VacinaSim", "@letigues", "2021-02-18T23:46:41.000Z", "o mundo desabando na minha cabe\u00e7a, mas minha v\u00f3zinha sendo vacina em Cruz Alta \u00e9 uma luz t\u00e3o brilhante nesse t\u00fanel sem fim \n #CoronaVac #VivaOSuS #cienciasalva #VacinaParaTodos", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui-o4vXcAIBL7o?format=jpg&name=medium", "3", "", "21"], ["Pedro", "@pedruo_lucas", "2021-02-18T23:25:31.000Z", "Coldplay no rock in rio e eu j\u00e1 tomei a primeira dose da vacina PQP DEUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6XbGXMAA5LXz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prefeitura de Tabo\u00e3o da Serra", "@prefdetaboao", "2021-02-18T22:31:53.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o! \n  \nOpera\u00e7\u00e3o Vacina\u00e7\u00e3o Drive-Thru Especial Anivers\u00e1rio de Tabo\u00e3o da Serra \n \n Dias 19 e 20/02, das 9h \u00e0s 15h, na UBS Jardim Am\u00e9rica e na UBS Clementino. \n#VacinaTabo\u00e3o #DriveThru #Sa\u00fadeTabo\u00e3o #PMTS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuFV8XYAEAeDP?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["galileuflavio", "@galileuflavio", "2021-02-18T22:25:22.000Z", "O Ex\u00e9rcito realizar\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o da vacina, seguran\u00e7a e a ... A medida faz parte do plano estrat\u00e9gico e piloto para acelerar a vacina\u00e7\u00e3o no estado, ...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuismPiXUAEGDkq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fabiana Pulcineli", "@fpulcineli", "2021-02-18T22:42:49.000Z", "\u00c9 mole?\n\nAssocia\u00e7\u00e3o Goiana de Munic\u00edpios quer incluir prefeitos, vices e secret\u00e1rios na campanha de vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19: AGM quer incluir prefeitos, vices e secret\u00e1rios na campanha de vacina\u00e7\u00e3o\nO presidente da Associa\u00e7\u00e3o Goiana de Munic\u00edpios (AGM), Paulo S\u00e9rgio Rezende (PSDB), entregou of\u00edcio ao governador de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM), com a demanda\nopopular.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362476182231482380/qsGhWNX2?format=jpg&name=small", "44", "30", "179"], ["Rede Brasil Amaz\u00f4nia", "@RBATVBelem", "2021-02-18T23:15:00.000Z", "Phil Dormitzer, cientista da Pfizer disse hoje (18) que a empresa negocia com ag\u00eancias reguladoras para testar vers\u00e3o de refor\u00e7o de sua vacina contra coronav\u00edrus feita especificamente para variante altamente contagiosa que se dissemina amplamente na \u00c1frica do Sul e outras partes.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euh_M9AXEAErIWu?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["gard\u00eania", "@082preta", "2021-02-18T23:50:30.000Z", "a variante do coronav\u00edrus chegou em alagoas e o secret\u00e1rio da sa\u00fade falou pra nao criar panico. COMO NAO?!!?!?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EujAFGNXIAIR2YU.jpg", "", "", "2"], ["Noia", "@noiafi_", "2021-02-18T22:07:18.000Z", "O professor falando mal da vacina, cavando a pr\u00f3pria cova j\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiodR8XYAQoxgd?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Leo", "@leandro59264940", "2021-02-18T22:19:48.000Z", "Foda-se eu quero a vacina #DanielSilveiraLivre", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362527063727554567/pu/img/Ttf0COziXw6ZP61c.jpg", "", "", "3"], ["Vitor", "@S7Vitor", "2021-02-18T23:03:29.000Z", "Hj painho foi vacinado contra o corona....muito engra\u00e7ado, n\u00e9? O macho q trouxe, e espalhou o v\u00edrus, pra dentro de casa e ainda foi o primeiro a ser vacinado \n\nA vida \u00c9 ISTO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1Uj1WgAUUQfb?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Samuel", "@Samuel66184888", "2021-02-18T22:15:19.000Z", "28 casos da nova variante? O Globoplay mostra outros n\u00fameros. Por que a omiss\u00e3o nos telejornais? #SP2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiqS3PXEAI8uNh?format=jpg&name=900x900", "", "1", "1"], ["malibu gaga", "@gabrielbandeir_", "2021-02-18T23:55:25.000Z", "Os estados do Brasil PARANDO a vacina\u00e7\u00e3o porque acabaram as vacinas... vamos chegar em 2024 e a pandemia aqui ainda n\u00e3o vai ter acabado", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujBNPoXIAEidhT?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Rafael Rodrigues", "@rafadesouza_", "2021-02-18T23:50:21.000Z", "Vov\u00f3 Nayr tomando a vacina em Jundia\u00ed ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362549620879073285/pu/img/nL9Rr5LAI9zoZFP1.jpg", "", "", "1"], ["Leo Sapu", "@leozera871", "2021-02-18T22:11:53.000Z", "Hj sai um jacar\u00e9 frito and frito", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuipgoNXcAIFytP?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Paulo Silveira", "@PauloSilveira40", "2021-02-18T21:59:13.000Z", "Nossa Comiss\u00e3o de Acompanhamento da Vacina\u00e7\u00e3o trar\u00e1 informa\u00e7\u00f5es atualizadas para a popula\u00e7\u00e3o de Gravata\u00ed.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362522009721327619/pu/img/7lxr79WQzlNwnSFb.jpg", "", "", "1"], ["Antonio Omar Spencer", "@God_is_Black_", "2021-02-18T23:02:34.000Z", "Por c\u00e1, a vacina que ainda n\u00e3o restou, vai para o irm\u00e3o do cunhado da prima", "Comentar o Tweet\nDi\u00e1rio de Not\u00edcias\n@dntwit\n \u00b7 18 de fev\nReino Unido promete excedente de vacinas a pa\u00edses em desenvolvimento http://dlvr.it/Rt0vv0", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1618752141/dn_avatar_mini.jpg", "", "", ""], ["m\u00e3e de planta", "@AntiNathi", "2021-02-18T23:33:10.000Z", "falei pra mulher q a vacina da covid nao tem nd a ver com querer matar os outros e etc a mulher postou uma INDIRETA NO INSTAGRAM KKKKKK", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8HboXMAc4Act?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["Coldplay Brasil", "@coldplaybrasil", "2021-02-18T23:58:29.000Z", " URGENTE\n\nO jornalista Jos\u00e9 Norberto Flesch apurou que Coldplay ser\u00e1 uma das atra\u00e7\u00f5es do Rock In Rio deste ano. No entanto, a edi\u00e7\u00e3o segue incerta devido aos n\u00fameros da pandemia e do ritmo da vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. A gente resume tudo aqui:", "Jos\u00e9 Norberto Flesch anuncia Coldplay no Rock In Rio, mas edi\u00e7\u00e3o continua incerta\nAt\u00e9 o momento, nem o festival, nem a banda, confirmaram a apresenta\u00e7\u00e3o. O festival depende do ritmo da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\ncoldplaybrasil.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362551162319290369/8Yvjszsp?format=jpg&name=small", "15", "94", "266"], ["Ethel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas", "@EthelMaciel", "2021-02-18T23:21:42.000Z", "Uma TV do Reino Unido me pediu uma entrevista amanh\u00e3. Dentre as perguntas: Voc\u00ea gostaria de ver outros pa\u00edses (ex. Reino Unido) oferecendo ao Brasil suas vacinas excedentes?\nEu tive vergonha: o problema do Brasil nunca foi dinheiro. Como chegamos a isso?", "Boris Johnson to pledge surplus Covid vaccine to poorer countries at G7\nPM to counter accusations that richest countries are piling up supplies and creating global inequality\ntheguardian.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362532233186209793/s0PGk5G5?format=jpg&name=small", "39", "150", "1,1 mil"], ["\u00a8\u00a8WAGNER\u00a8\u00a8", "@wagnersmacedo1", "2021-02-18T23:09:46.000Z", "Sem ora\u00e7\u00e3o n\u00f3s n\u00e3o vamos nos livrar dessa praga desse coronav\u00edrus.     Gl\u00f3ria ao nosso Senhor JESUS CRISTO, am\u00e9m ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui2wqPXYAIpGoR?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Felpopinho\nFimose gvng", "@OnboardFelipe", "2021-02-18T23:27:39.000Z", "Estou com medo de come\u00e7ar a ler essa obra-prima da literatura moderna", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui62TmWgAIbo7J?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-18T22:42:38.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no mundo:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwiyDXcAEcNA-?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\u2605 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a !!", "@D4RKENMA", "2021-02-18T23:03:37.000Z", "E o corona v\u00edrus caralho????", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1WkUXUAEr0Nc?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Sandra Meireles.", "@SandraMeireles2", "2021-02-18T23:23:05.000Z", "O Panorama da BBC contestando que a vacina Covid-19 n\u00e3o cont\u00e9m produtos de origem animal.  Este folheto da AstraZeneca diz adenov\u00edrus de chimpanz\u00e9 e rim embrion\u00e1rio humano geneticamente modificado.  Leia de novo.  Embrion\u00e1rio significa c\u00e9lulas fetais.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5zsRXYAgMvBI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd86", "@sickemma", "2021-02-18T23:02:47.000Z", "corona fez com q a the1975 parasse de fazer shows no caso eles estao pobres e matt healy esta fazendo suas pr\u00f3prias roupas e ta muito triste de assistir estou com medo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1J7EVkAEo71p?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["\u00c9lio Kohut", "@eliokohut", "2021-02-18T23:25:33.000Z", "Volta a cair os casos ativos de coronav\u00edrus em Prudent\u00f3polis https://intervalodanoticias.blogspot.com/2021/02/volta-cair-os-casos-ativos-de.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6XiRXMAMRPuo?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Nair Santos", "@NairSan64289148", "2021-02-18T23:04:53.000Z", "Que adianta funcionar se n\u00e3o tem vacina.", "Comentar o Tweet\nClaudio Osti\n@pacocacomcebola\n \u00b7 18 de fev\nBoa not\u00edcia: Centro de Imuniza\u00e7\u00e3o na Zona Norte come\u00e7a a funcionar https://pacocacomcebola.com.br/destaque/boa-noticia-centro-de-imunizacao-na-zona-norte-comeca-a-funcionar/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1740299409/eu-op2_mini.jpg", "", "", ""], ["Waiti", "@waitixoxo", "2021-02-18T22:42:38.000Z", "Estou imunizada tomei a segunda dose da vacina Coronavac hoje 18/02/2021 ent\u00e3o me chame para a vida noturna estou meio que liberada, e tbm estou voltando pra Goi\u00e2nia. Bjs #sobreviviapandemia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwjIlXEAAejot?format=jpg&name=medium", "1", "1", "7"], ["@Dayse @PTDemocracia", "@Dayse @PTDemocracia", "2021-02-18T23:44:39.000Z", "Enquanto o governo n\u00e3o toma vergonha na cara e compra vacina para todos, vamos continuar mantendo o isolamento social, usando m\u00e1scaras, lavando bem as m\u00e3os e principalmente cobrando vacina\u00e7\u00e3o!\n#VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui-vm2XMAQZXxF?format=jpg&name=small", "", "4", "13"], ["@916ruan", "@916ruan", "2021-02-18T22:53:11.000Z", "CARA OLHA O TANTO DE JACAR\u00c9, AQLS BRILHOS NO FUNDO ERAM MAIS JACAR\u00c9S", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362535610855088128/pu/img/bUEQSAxN4kW4Oyfa.jpg", "2", "", "3"], ["Pedro H. Medeiros", "@PedroMedeir05", "2021-02-18T22:22:30.000Z", "Bolsonaro e irm\u00e3os votam por vacinar a m\u00e3e que mora em SP\n\nEnfermeiro vai \u00e0 casa e aplica a vacina de Oxford, deixando o cart\u00e3o de vacina comprovando\n\n2h depois ele volta, rasga o cart\u00e3o antigo e  entrega um novo, escrito vacina do Butant\u00e3, s\u00f3 p/ sair na m\u00eddia q foi a Coronavac", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euir8SEXAAA0Ntw?format=jpg&name=small", "73", "365", "1 mil"], ["Pleno.News", "@PlenoNews", "2021-02-18T22:34:13.000Z", "Covid: Venezuela come\u00e7a a vacinar funcion\u00e1rios da \u00e1rea da sa\u00fade #coronavirus", "Covid: Venezuela come\u00e7a a vacinar profissionais de sa\u00fade\nGoverno espera imunizar 70% da popula\u00e7\u00e3o antes do final do ano\npleno.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530903755472897/rWFu-pen?format=png&name=small", "", "1", "2"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2021-02-18T22:47:08.000Z", ".\n@jairbolsonaro\n diz que m\u00e3e recebeu vacina da AstraZeneca, e n\u00e3o a Coronavac. \n\nO presidente afirmou que o profissional que a vacinou alterou o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o para dizer que o imunizante usado foi o do Butantan https://bityli.com/BhWYc", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euixk46XMAMfhK5?format=jpg&name=small", "651", "894", "1,5 mil"], ["Politica e Coronavirus california e america latina", "@EleicoesL", "2021-02-18T22:54:07.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o\nRepublica Dominicana\nO pa\u00eds come\u00e7ou ontem tamb\u00e9m a vacina\u00e7\u00e3o contra o coronavirus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiyKo5XYAI62dm?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Rossana Braga", "@rossana_ribeir", "2021-02-18T22:38:38.000Z", "A\u00ed dentu !!! Aproveita e bota uma focinheira e aplica uma vacina da raiva no miser\u00e1vel \n #DanielSilveiraLivre", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuivoM9WQAMCW9e.jpg", "", "", "1"], ["thomaz", "@thommy_thomaz", "2021-02-18T22:37:55.000Z", "Warrior \u00e9 uma s\u00e9rie DAQUELAS pra quem curte porrada boa, mas \u00e9 muito boa tamb\u00e9m em retratar a forma em que a desumaniza\u00e7\u00e3o dos chineses no ocidente acontecia. ainda mais depois do coronav\u00edrus, que mostrou estar bem vivo esse modus operandi", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivGo_WQAUAAmO?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-18T23:30:14.000Z", "Erro 404 - P\u00e1gina n\u00e3o encontrada #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Rio\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361337420336144385/f8zhNMsB?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Ana", "@roseana08", "2021-02-18T20:29:57.000Z", "Em resposta a \n@JorgeSo80841960\n e \n@mab_sp125", "Nossa, q nervosinho. toma ivermectina. Mata qq praga.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png", "1", "", ""], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-02-18T22:29:51.000Z", "Enfermeira da \u2018vacina de vento\u2019 \u00e9 indiciada por peculato e crime contra sa\u00fade p\u00fablica", "Enfermeira da 'vacina de vento' \u00e9 indiciada por peculato e crime contra sa\u00fade p\u00fablica - O Antagon...\nA t\u00e9cnica de enfermagem Rozemary Gomes Pita foi indiciada por peculato e crime contra a sa\u00fade p\u00fablica por n\u00e3o ter aplicado a vacina contra a Covid em um idoso, em Niter\u00f3i, regi\u00e3o metropolitana do...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362529790499184643/pPpkcPbp?format=jpg&name=small", "18", "43", "250"], ["Victor Machado", "@vitao_vhm", "2021-02-18T23:49:10.000Z", "A vacina que certas pessoas querem:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui_xwtXMAYKz8o?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Vieira", "@Vieira_Rafaz", "2021-02-18T22:16:21.000Z", "Como voc\u00eas conseguem enviar uma sonda pra marte e n\u00e3o conseguem providenciar uma imuniza\u00e7\u00e3o decente, me conta", "Comentar o Tweet\nSacani (Space Today)\n@SpaceToday1\n \u00b7 18 de fev\nCratera Jezero, Marte, 18 de fevereiro de 2021, 17:55, hora de Bras\u00edlia, come\u00e7a uma nova era na explora\u00e7\u00e3o marciana, vamos atr\u00e1s de sinais de vida antiga, essa \u00e9 a primeira imagem feita pelo Rover Perseverance ap\u00f3s o pouso, e a primeira a gente nunca esquece!!!! #Perseverance", "https://pbs.twimg.com/profile_images/587756133227618304/0PUEQ798_mini.png", "", "", "1"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-18T22:35:11.000Z", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362531143082520583/F7vef4pV?format=png&name=small", "241", "51", "202"], ["Z\u00e9lia", "@Zlia32562193", "2021-02-18T22:41:45.000Z", "U que voc\u00eas que voto no Bolsonaro sente ver U povo morrendo de coronaviuros sem vacina sem aux\u00edlio i sem emprego i sem comida i tudo subindo de pre\u00e7os i a gasolina nas alturas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwWQjXYAAvi1H?format=jpg&name=small", "", "7", "33"], ["Robert de Jesus Sant", "@betojstos_rjs", "2021-02-18T23:03:03.000Z", "Milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o sem garantir o sustento de suas fam\u00edlias. Precisamos pressionar a C\u00e2mara dos Deputados pela prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de #600AteOFimDaPandemia. Assine agora a peti\u00e7\u00e3o:", "A vacina chegou mas a pandemia n\u00e3o acabou!\nPressione o presidente da C\u00e2mara pela prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial.\nauxilioateofimdapandemia.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361650125827932160/qvf1XAu1?format=png&name=small", "", "", ""], ["UOL", "@UOL", "2021-02-18T22:35:26.000Z", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362531143082520583/F7vef4pV?format=png&name=small", "76", "19", "89"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2021-02-18T22:37:36.000Z", "Pazzuello prometeu 230 milh\u00f5es de doses de vacina at\u00e9 junho, o aux\u00edlio deveria ser emergencial, mas Bolsonaro tem outras prioridades at\u00e9 que o congresso vote a PEC emergencial. Bike \u00e9 uma delas. #PECEmergencialNAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivZZyWYAUG9T-?format=jpg&name=small", "1", "5", "10"], ["Graca Lousada", "@lousada_graca", "2021-02-18T23:59:01.000Z", "E a vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujCB77XEAIVd3z?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["AllYouNeedIsACat", "@humanlyfeline", "2021-02-18T22:54:24.000Z", "Variante Jamaicana do Covid 19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuizJxKXUAI31pG?format=png&name=small", "", "", ""], ["isad", "@potimilaguar", "2021-02-18T23:18:43.000Z", "MEU DEUS \u00c9 ELA CONTEMPOR\u00c2NEA MODERNA SEM LIMITES INCR\u00cdVEL PERFEITA NAMORAL QUE ODIOOOO", "De \nluciana", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362539137228828672/pu/img/A-Ew47QYVaZCP-6J.jpg", "", "", ""], ["Aos Fatos", "@aosfatos", "2021-02-18T22:33:50.000Z", "NO AR. Cr\u00edticas \u00e0 pris\u00e3o de deputado Daniel Silveira dominam debate no Twitter e no Facebook. https://aosfatos.org/noticias/criticas-prisao-de-deputado-daniel-silveira-dominam-debate-no-twitter-e-no-facebook/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiugwpWYAYT3he?format=jpg&name=small", "3", "16", "36"], ["#LulaLivre#VoltaPT", "@ruyblackmirror", "2021-02-18T23:06:19.000Z", "Cortina de Fuma\u00e7a, enquanto isso, venda da Refinaria, aumento dos combust\u00edveis, falta da vacina, recorde de Mortes pela Covid, auxilio emergencial engavetado, gastos das for\u00e7as armadas, Vaza Jato e a boiada vai passando... #MoroeDallagnolnaCADEIA #ForaBolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui19-3WYAQ4qLf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Cyber News", "@realcybernews", "2021-02-18T22:48:37.000Z", "#FakeNews da \n@portalR7\n. \nM\u00e3e do presidente da rep\u00fablica toma vacina de #Oxford e m\u00eddia m\u00e1 intencionada publica not\u00edcias falsas sobre o evento.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuxcqXEAEaLhq?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Cyber News", "@realcybernews", "2021-02-18T22:48:39.000Z", "O presidente Jair Bolsonaro disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e um tempo ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da primeira dose do imunizante.  na semana passada, a m\u00e3e recebeu a vacina AstraZeneca/Oxford contra a covid-19, mas mudaram o cart\u00e3o e colocaram a vacina CoronaVac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixYZ2XUAI1P7O?format=png&name=small", "", "", ""], ["NasRuas", "@NAS_RUAS", "2021-02-18T22:47:51.000Z", "Brasil e Israel devem cooperar para desenvolver medicamentos contra o novo coronav\u00edrus. EXO-CD24 \u00e9 um spray nasal desenvolvido pelo Centro M\u00e9dico de Ichilov de Israel com efic\u00e1cia pr\u00f3xima de 100%.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixvLvXMAMSNg-?format=jpg&name=small", "3", "18", "74"], ["lucas geovane", "@lucasgeos", "2021-02-18T23:34:27.000Z", "nem acredito que vou ser vacinado daqui uns dias VAI PRO INFERNO CORONA V\u00cdRUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8aHNWYAEITd9?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jorge Tadeu", "@jorgetadeu7", "2021-02-18T23:52:01.000Z", "Brasil ultrapassa 10 milh\u00f5es de casos de coronav\u00edrus e tem 243.457 mortes. S\u00e3o 1.367 mortes e 51.879 novos diagn\u00f3sticos a mais que ontem. #coronavirus \n https://poder360.com.br/coronavirus/brasil-ultrapassa-10-milhoes-de-casos-de-coronavirus-e-tem-243-457-mortes/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujAbQXWgAAhYoV?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["capital paranaense.blogspot.com", "@capitalparanae1", "2021-02-18T23:29:41.000Z", "casos confirmados do novo coronav\u00edrus no Paran\u00e1 passou de 600 mil.\n\nCom 92 novas mortes, o total de \u00f3bitos pela Covid-19 no Paran\u00e1 \u00e9 de 10.907, segundo a secretaria.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7TWOXAAILDxk?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Rangel", "@rangelteve", "2021-02-18T23:29:27.000Z", "taporra: Muta\u00e7\u00e3o neutralizou anticorpos produzidos pela vacina.  #SBTBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7M_gXYAIFt0N?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Vladyson Viana", "@Vladyson", "2021-02-18T23:59:34.000Z", "N\u00e3o \u00e9 exagero chamar de genocida um presidente q menospreza quase 250 mil mortos! Que ignora a ci\u00eancia, boicota a vacina e estimula o uso de cloroquina sem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica! Que esta preocupado com armas do que com a vacina que pode salvar vidas!#BolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujCKJgXYAIHEsb?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["iG \u00daltimo Segundo", "@ultimosegundo", "2021-02-18T22:46:45.000Z", "Bolsonaro nega que sua m\u00e3e tenha sido vacinada com a CoronaVac: \"Rasgaram o cart\u00e3o dela e colocaram Butantan\" -> https://tinyurl.com/2lf24fhl", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixfTtXEAAQmCu?format=jpg&name=small", "25", "5", "14"], ["Minist\u00e9rio do Turismo", "@MTurismo", "2021-02-08T18:03:58.000Z", "O Brasil \u00e9 maravilhoso e no ver\u00e3o fica ainda mais. Viajar na esta\u00e7\u00e3o mais alegre do ano \u00e9 sempre uma \u00f3tima ideia. S\u00f3 n\u00e3o pode esquecer a anima\u00e7\u00e3o, o esp\u00edrito aventureiro, a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o e o \u00e1lcool em gel, combinado? Viaje com responsabilidade.", "Retomada do turismo\nturismo.gov.br", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358838326237818883/img/zieQj3PmydDSmu2X.jpg", "79", "57", "640"], ["Thiago Menezes", "@thiagog2m", "2021-02-18T23:36:02.000Z", "pa\u00eds tem um bom sistema de vacina\u00e7\u00e3o, mas falta vacina. culpa de quem?", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 18 de fev\nBrasil consegue vacinar 60 milh\u00f5es por m\u00eas contra covid-19; s\u00f3 falta a vacina, diz fundador da Anvisa http://zpr.io/RRbBa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "1", "", "5"]], [["Sergio Moro", "@SF_Moro", "2021-01-17T22:01:42.000Z", "A aprova\u00e7\u00e3o da Coronavac pela Anvisa e o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid pelo Governo de S\u00e3o Paulo mostram que precisamos trabalhar juntos como um s\u00f3 pa\u00eds. Isso ser\u00e1 necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o em massa. Parab\u00e9ns ao Governo de SP e ao Butantan.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er90TjBXAAE2UPr?format=jpg&name=small", "3 mil", "2,2 mil", "27,1 mil"], ["Aquino", "@pedr0aquino", "2021-01-17T23:59:31.000Z", "Eu na fila do postinho vendo os bolsominion querendo vacina. ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955251835281412/pu/img/3w-jQ89i1k3Yb1QX.jpg", "1", "3", "3"], ["thiago carlos\n(de\n)", "@thiagooccosta", "2021-01-17T23:58:44.000Z", "Grande dia \n Galo ganhou! \n  Vacina liberou ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955697865940993/pu/img/BIzRNp3yvk15blZI.jpg", "", "1", "11"], ["Boris", "@F_Does_", "2021-01-17T23:58:58.000Z", "Recebi a not\u00edcia da aprova\u00e7\u00e3o da Vacina assim, ao som de Tim Maia", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-PIS6WMAQqDZf?format=jpg&name=360x360", "3", "", "19"], ["mapa de popula\u00e7\u00e3o per capita", "@sofisborgis", "2021-01-17T23:59:53.000Z", "nossa eu descobri uma hora atr\u00e1s q tava tendo vacina\u00e7\u00e3o achei q tinham vacinado exatamente uma pessoa so pra falar olha tem vacina e que ia come\u00e7ar real so daqui uns dias", "Comentar o Tweet\nVacin\u00f4metro\n@ovacinometro\n \u00b7 17 de jan\nVamos ao placar. 20:30 - 256 vacinados", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350947109193867264/W_cfvUle_mini.jpg", "1", "", "10"], ["Omar", "@OmarUeber", "2021-01-17T23:58:31.000Z", "#D\u00f3riaNaCadeia\n\nAp\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS", "Ap\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS\nAp\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra que estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361089755354525698/5Sx7wNSa?format=jpg&name=small", "2", "19", "29"], ["Velha \u1d3e\u1d43\u207f\u1d49\u02e1\u1d43 \u207f\u1d43\u0303\u1d52, \u1d40\u02b3\u1d43\u1d50\u1d52\u207f\u1d57\u1da6\u207f\u1d43!!!", "@Ranoroxa", "2021-01-17T23:59:12.000Z", "LIVE ON s\u00f3 paro depois da vacina\n\nhttp://nimo.tv/ranoroxa", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Er-PMU1W4AY2qJr.jpg", "", "9", "129"], ["nana", "@Mariannambc", "2021-01-17T23:58:14.000Z", "S\u00f3 vai cair a ficha quando eu tomar essa vacina msm", "Comentar o Tweet\nmilena gilette\n@milenoura\n \u00b7 17 de jan\n twitter.com/andrezadelgado\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Er-O-Y8W4AsPEgI?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["Daniel Alves", "@danielins", "2021-01-17T23:59:06.000Z", "\"Finalmente aprovaram a vacina!\" tweeta a gay no meio do rolezinho de domingo", "Comentar o Tweet\nBruno\n@eusouricco\n \u00b7 17 de jan\nA gay n\u00e3o respeitou um dia sequer o isolamento social, n\u00e3o parou o cu dentro casa, e t\u00e1 comemorando a chegada da vacina, como se s\u00f3 agora ela se sentisse confort\u00e1vel pra sair de casa.\nMostrar esta sequ\u00eancia\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361032175542534145/Mv8AtgZI_mini.jpg", "1", "2", "13"], ["olhos verdes de r\u00facula", "@vicincontext", "2021-01-17T23:59:05.000Z", "VAZOU A PRIMEIRA FOTO DA BRUNA MARQUEZINE AP\u00d3S TOMAR A PRIMEIRA DOSE DA VACINA DA BUTANTAN ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-PKznXUAQDKpJ?format=jpg&name=small", "1", "2", "15"], ["aninha", "@aanaguimaraes", "2021-01-17T23:57:33.000Z", "Primeiramente: boa noite \nEm segundo: temos uma vacina \nPor \u00faltimo: FORA BOLSONARO!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955376083148804/pu/img/ABhgZEQisClTM_g8.jpg", "", "1", "12"], ["Sergio Leo", "@sergioleo", "2021-01-17T23:57:25.000Z", "Era \u201cvachina\u201d, \u201cvacina do D\u00f3ria\u201d, \u201cvacina chinesa\u201d, que Bolsonaro afirmou estar decidido a vetar. Proibir a compra.\nAgora, o desespero de dizer que que, por usar verbas do SUS, decis\u00e3o de insistir na vacina no Butantan teve apoio do Planalto.\n\u201cGalv\u00e3o\u201d\n\u201cFala\u201d\n\u201cSentiu\u201d\n\u201c\u00c9, sentiu\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-OW1NXUAEA8z3?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["Felipe Lobo", "@felipelobo", "2021-01-17T23:57:50.000Z", "O que n\u00e3o falta a esse governo, como o desse incompetente e lamb\u00e3o Onyx, \u00e9 cara de pau. S\u00e3o negacionistas e trabalharam contra tudo que puderem. Inclusive se pudessem, n\u00e3o vacinariam ningu\u00e9m com vacina alguma. S\u00e3o imbecis negacionistas e caras de pau. Falta \u00e9 car\u00e1ter mesmo.", "Comentar o Tweet\nOnyx Lorenzoni\n@onyxlorenzoni\n \u00b7 17 de jan\n- Governo Bolsonaro bancou a vacina do Butantan.\n- Mais um tapa na cara dos que nos acusam de \u201cnegacionistas\u201d.\n- Mais trabalho, menos marketing!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104114541774934016/sxZuuZJl_mini.png", "", "3", "29"], ["F\u00e1bio Andrade", "@M_I_N_U_S", "2021-01-17T23:58:19.000Z", "34% dos profissionais de saude, idosos q vivem em abrigos e alguns ind\u00edgenas ser\u00e3o os primeiros a receberem a vacina amanh\u00e3 aqui em Teresina.", "Covid-19 : Piau\u00ed recebe 29.142 doses de Coronavac: veja quem ser\u00e1 vacinado logo\nfalapiaui.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363148792594374662/LDO5_WBm?format=png&name=240x240", "1", "1", "8"], ["oafonsopadilha", "@afonsopadilha_", "2021-01-17T23:59:13.000Z", "V\u00cdDEO NOVO\n\nVOC\u00ca VAI TOMAR A VACINA? \nvia youtube:", "AFONSO PADILHA - VOC\u00ca VAI TOMAR A VACINA?\nSE INSCREVA - DEIXA SEU LIKE - COMENTAStand up comedy falando sobre a t\u00e3o aguardada e comentada VACINA - assiste a\u00ed!ME SIGA NAS REDES SOCIAIS:Instagram: http...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362978105904820224/skWWlj6m?format=jpg&name=240x240", "5", "9", "74"]], [["Bruno, o procrastinador.", "@Brun0s0uz4", "2021-02-16T23:36:13.000Z", "Faz 3 anos que eu me mudei e s\u00f3 hoje percebi guardado no fundo de uma caixa a caixa com esse action figure do Coronga.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpodhXMAIWzqH?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["n\u00e3onempeixe", "@lua_nacasa2", "2021-02-16T22:50:31.000Z", "Not\u00edcia boa do dia, meus av\u00f3s tomaram a primeira dose da vacina hoje.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYfKynXcAMbWGy?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Feliz Beijinhos E Beij\u00f5es", "@saraivafs_", "2021-02-16T22:19:21.000Z", "Aiai \nMe devolve o carnaval, corona ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYYBVSXYAkl9nm?format=jpg&name=360x360", "", "", "8"], ["Giovanna", "@giovannakarin", "2021-02-16T22:27:07.000Z", "Di\u00e1rio da imuniza\u00e7\u00e3o dia 23: sou fitness!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYZzjrWgAIfilw?format=jpg&name=360x360", "", "", "6"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-16T22:16:32.000Z", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o\nA Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM) pediu hoje (16) a sa\u00edda do ministro da Sa\u00fade E...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359494794674909184/6-Xjrv2S?format=jpg&name=small", "21", "45", "335"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-16T22:47:30.000Z", "Os primeiros testes da Soberana 2, produzida em Cuba, s\u00e3o \"encorajadores\", dizem os cientistas. #covid19 #vacina", "O que se sabe sobre a vacina Soberana, desenvolvida em Cuba contra a covid-19\nOs primeiros testes da Soberana 2, produzida em Cuba, s\u00e3o\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361809447555911682/S3Phfu5h?format=jpg&name=small", "2", "2", "26"], ["MAURICIO SILVEIRA", "@clebermauricio4", "2021-02-16T22:52:23.000Z", "Dia de muita comemora\u00e7\u00e3o!! Meu pai (85) e minha m\u00e3e(85) receberam as primeiras doses da vacina na Bahia. #VacinaSim \n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYfmK5WgAEMX_0?format=jpg&name=360x360", "2", "2", "11"], ["Se fala Al\u00eac, n\u00e3o Al\u00e9c | Quer uma mesa", "@Alec_Nv", "2021-02-16T23:55:51.000Z", "E o meu oc Dyle que j\u00e1 tomou a vacina? \n\nOrgulho do meu menino ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuIHIWQAc6Vdp?format=jpg&name=small", "2", "", "12"], ["\u203a thays \ua5c3\n| mima o fix!", "@xsoncestay", "2021-02-16T23:52:19.000Z", "bang chan de cachinhos em my pace eh a cura do corona da depress\u00e3o eh a paz mundial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYtUDPWYAAvQu5?format=jpg&name=360x360", "2", "6", "28"], ["Matheus Muniz", "@Matheus06556955", "2021-02-16T23:56:43.000Z", "Daqui a 80 anos S\u00e3o Paulo nem precisa mais de vacina kkkkk \n#Vacinacovid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuUuSXYAME0ZQ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["forasteira nyx", "@NayaraF10067008", "2021-02-16T23:36:59.000Z", "Mais uma noite pensando nela, vacina da covid.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpz4jWgAQjZDX?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "@conexaopolitica", "2021-02-16T22:34:58.000Z", "Mist\u00e9rio da Sa\u00fade e Butantan firmam acordo de R$ 3,1 bi por doses adicionais da CoronaVac", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Butantan firmam acordo de R$ 3,1 bi por doses adicionais da CoronaVac\nNa noite desta segunda-feira (15) o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e o Instituto Butantan assinaram, segundo a CNN Brasil, o segundo contrato que vai abastecer o Brasil novas doses da Coronavac. O fornecimento...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361805447552884738/wgXuFs3f?format=jpg&name=small", "16", "66", "415"], ["Jornal Correio", "@correio24horas", "2021-02-16T23:55:49.000Z", "Frente Nacional de Prefeitos: equ\u00edvocos do governo federal causam falta de vacina http://glo.bo/2Nt5J3Q\n\nA FNP cobra do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade um cronograma com prazos e metas para vacina\u00e7\u00e3o #correio24h", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuH2XWYAE48rd?format=jpg&name=small", "1", "3", "24"], ["Especialista em BBB", "@lcristine_", "2021-02-16T23:07:26.000Z", "Depois de 24h de plant\u00e3o + triagem de COVID-19 na UBS t\u00e9rmino o dia recebendo a segunda dose da CoronaVac. Oficialmente imunizada.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYjCXjXEAMC8u6?format=jpg&name=small", "1", "", "15"], ["Marco Antonio Villa", "@VillaMarcovilla", "2021-02-16T23:32:29.000Z", "Logo mais \u00e0s 21 horas o Prof. Villa estar\u00e1 no Jornal da Cultura.\n#MarcoAntonioVilla #JornalismoTVCultura #COVID19 #vacina #noticias #saopaulo #sp #brasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYoxr6XEAISeuJ?format=jpg&name=small", "4", "9", "210"], ["yves", "@yves_assuncao", "2021-02-16T23:59:58.000Z", "Minha av\u00f3 j\u00e1 tomou a vacina e isso me deixa extremamente feliz ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYvEVhXAAEX0jO?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["Chaotic Dust", "@chaoticrafa", "2021-02-16T22:15:49.000Z", "Estive a brincar um pouco com modelos SIR para ver o efeito da taxa de vacina\u00e7\u00e3o no pico de infe\u00e7\u00f5es.\nPor um lado \u00e9 de se esperar que o pico de infe\u00e7\u00f5es diminua quando a taxa de vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 maior...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYT461XcAUwvov?format=png&name=360x360", "1", "", ""], ["Lola_Newmann", "@Lola_Newmann", "2021-02-16T23:57:07.000Z", "Xxx:\"Ainda tem Corona V\u00edrus,e os jovens beijando na boca\"\nJovens:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuaxdWgAM5x-X?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Z\u00e9lia Machado", "@MachadoZelia27", "2021-02-16T23:55:56.000Z", "Ahhhhhhhhhhhhhh bora virar jacar\u00e9 com muito gosto! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuJjRXUAI1aEd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Lyce \u2152\nSTREAM LENTO REMIX", "@leite_condenad0", "2021-02-16T23:42:25.000Z", "T\u00f4 muito feliz que minha v\u00f3zinha tomou a primeira dose da vacina finalmente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrDcgXEAEoqb9?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["VITOR | Andr\u00e9 Surfista Edition", "@VitorFettaz", "2021-02-16T22:38:50.000Z", "O ano era 2021, eu estava fazendo uma hist\u00f3ria em quadrinhos sobre a cria\u00e7\u00e3o da vacina...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYcf_eXUAAxOc0?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["ana", "@aj_vilela", "2021-02-16T23:20:10.000Z", "peguei corona e desenvolvi sindrome do panico ooooo gloria 2020 ", "Comentar o Tweet\ntuke\n@tukecf\n \u00b7 15 de fev\ncovid eu n\u00e3o pego mas desenvolvi umas 14 doen\u00e7as psicol\u00f3gicas pra compensar", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308589321751072769/5-eS4sw-_mini.jpg", "", "", "2"], ["Leonel Estevam", "@LeonelEstevam", "2021-02-16T23:00:40.000Z", "Bons tempos aqueles em que ter uma Variante era uma boa not\u00edcia!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYhfmmXIAc3rSr?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Prefeitura de Maring\u00e1", "@prefeiturademga", "2021-02-16T23:40:02.000Z", "A Secretaria de Sa\u00fade vacinou 503 pessoas contra a covid-19 hoje, 16, com a primeira dose da vacina. Foram 14.601 pessoas vacinadas em Maring\u00e1 desde o in\u00edcio da campanha. Tamb\u00e9m  foram vacinados 1.329 trabalhadores da sa\u00fade da linha de frente com a 2\u00aa dose da vacina CORONAVAC.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYqgIdXIAE1M-Z?format=jpg&name=small", "3", "", "11"], ["UOL Pol\u00edtica", "@UOLPolitica", "2021-02-16T22:19:27.000Z", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o\nA Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM) pediu hoje (16) a sa\u00edda do ministro da Sa\u00fade E...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359494794674909184/6-Xjrv2S?format=jpg&name=small", "2", "6", "20"], ["Django livre", "@Djangolivre2", "2021-02-16T22:17:08.000Z", "Vi o \n@oobonilha\n no postinho, digo n\u00e3o exatamente olhei pro lado tava l\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYXhyiXAAQSjrS?format=jpg&name=small", "1", "2", "2"], ["reallyhotz", "@reallyhotz", "2021-02-16T23:42:24.000Z", "O corona atrapalhou meus planos para o carnaval", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrC--XEAIGLub?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prefeitura do Natal", "@NatalPrefeitura", "2021-02-16T22:51:59.000Z", "Desde do in\u00edcio da Campanha de Vacina\u00e7\u00e3o, no dia 20 de janeiro, j\u00e1 foram aplicadas 35.438 doses da vacina contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361810549475053577/pu/img/tFryMpc0GD7PNXSI.jpg", "1", "2", "9"], ["Isabelly", "@IsaSaantiago_", "2021-02-16T22:54:46.000Z", "A Emma com Corona = Tudo pra mim ", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56\n@FinnStanX\n \u00b7 16 de fev\nHarry potter e o c\u00e1lice da cacha\u00e7a\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359570442361720845/k3t8JCB__mini.jpg", "", "", ""], ["Elohomrich", "@elohomrich", "2021-02-16T22:40:14.000Z", "Enquanto falta vacina e as pessoas morrem Ele NADA! ", "Comentar o Tweet\nJos\u00e9 de Abreu\n@zehdeabreu\n \u00b7 16 de fev\nQue falta que faz um tubar\u00e3o! twitter.com/eixopolitico/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349465572128374784/RnpuYZcm_mini.jpg", "", "", "1"], ["\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d00\u0274\u1d00\n\u200d\nSTREAM HUNGER BY MALI-KOA", "@marvelhonest", "2021-02-16T22:25:09.000Z", "aqui amg \u00fanicas coisas que achei da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYZXPCXEAMAZVS?format=jpg&name=360x360", "1", "", "1"], ["Carlos Bengalonga", "@Carbeng", "2021-02-16T22:43:34.000Z", "Vendo aqui na TV a a desorganiza\u00e7\u00e3o da prefeitura de S\u00e3o Gon\u00e7alo na vacina\u00e7\u00e3o, proibindo que as pessoas filmassem, e dizendo que foi surpreendida pela quantidade de idosos buscando vacina. Surpreendente mesmo. Porque pessoas do grupo de risco procurariam se vacinar, n\u00e9?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuYdlE4XIAAUFBQ.jpg", "1", "2", "11"], ["PDT Senado", "@PDTsenado", "2021-02-16T23:43:43.000Z", "Apag\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s fim do imunizante, sem doses no estoque, vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa por todo o pa\u00eds.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrTIrXcAAUWCM?format=jpg&name=360x360", "3", "11", "27"], ["toni collette dubl\u00ea de simone jacques", "@cybergralha", "2021-02-16T22:58:55.000Z", "apos esse fds fumando bebendo e comendo fritura acredito que eu mesma seja a nova variante do coronav\u00edrus boa noite", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYg6I9XAAQmp9-?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-16T23:20:32.000Z", "Hackers da Coreia do Norte tentaram roubar informa\u00e7\u00e3o sobre vacina da Pfizer, diz parlamentar sul-coreano", "Hackers da Coreia do Norte tentaram roubar informa\u00e7\u00e3o sobre vacina da Pfizer, diz parlamentar...\nAtaques cibern\u00e9ticos apoiados pelo Estado visam venda de dados roubados, n\u00e3o ao desenvolvimento de vacina caseira, afirmam especialistas\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361729742320320515/y688DO68?format=jpg&name=small", "12", "30", "147"], ["Rui Costa", "@costa_rui", "2021-02-16T21:35:11.000Z", "Papo Correria no ar, hoje com novidade sobre medidas restritivas na Bahia para conter o coronav\u00edrus.", "1:17:33\n7,4 mil espectadores\nRui Costa\n@costa_rui\nPapo Correria no ar, hoje com novidade sobre medidas restritivas na Bahia para conter o coronav\u00edrus.\npscp.tv", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351251067422584835/zHfWgdUa_mini.jpg", "26", "65", "296"], ["RosaMendes2\n#LULA", "@BloisiMendes", "2021-02-16T22:15:03.000Z", "Governador, e a libera\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V? O ministro Ricardo Lewandowski deu alguma resposta? \n@STF_oficial\n #LiberaLewandowski", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYXDiGWQAQM6Em?format=jpg&name=small", "1", "1", "3"], ["EARTHBOY", "@earthboyyy", "2021-02-16T23:39:28.000Z", "tirei um cochilo vespertino e sonhei que tava tomando a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYqYKgWQAgTl5L?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["ramonzin \u2720", "@gordinpirata", "2021-02-16T23:30:16.000Z", "avalia\u00e7\u00f5es part 2\n\nbecks horr\u00edvel \noriginal a melhor \nant\u00e1rtica boa\ncorona m\u00e9dia/boa nota 7\ncolorado surpreendeu", "Comentar o Tweet\nramonzin \u2720\n@gordinpirata\n \u00b7 13 de jan\ndepois de alguns experimentos, vamos as avalia\u00e7\u00f5es do mestre cervejeiro:\n\nbohemia mt boa \nBrahma duplo malte nao chega\nBrahma normal boa \nBudweiser gostei \n\nem breve mais avalia\u00e7\u00f5es twitter.com/gordinpirata/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325332017102336000/--L9aULT_mini.jpg", "1", "", ""], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-02-16T23:48:22.000Z", "\u201cA campanha \u00e9 um compromisso humanit\u00e1rio. Tem gente que fica espalhando fake news, dizendo que quem tomar vacina vai virar jacar\u00e9. N\u00f3s queremos mesmo que todos virem antifascistas. O que eles t\u00eam medo mesmo \u00e9 que todo mundo tenha esse sentimento antifascista\u201d - C\u00e9lia Xakriab\u00e1.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYr_imXEAMccVq?format=jpg&name=small", "1", "12", "56"], ["Leonardo Sakamoto", "@blogdosakamoto", "2021-02-16T23:37:04.000Z", "- Voc\u00eas querem um cronograma de vacina\u00e7\u00e3o ou tirar uma selfie comigo na praia?\n- Selfie! Selfie! Selfie!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpmo1XIAAYget?format=png&name=small", "58", "76", "759"], ["park\u2077", "@littlejimin_ah", "2021-02-16T22:57:39.000Z", "o que aconteceria se n\u00e3o tivesse o corona; \u3161 a thread (peguem os lencinhos)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYgzZkWQAItlkz?format=jpg&name=small", "1", "6", "13"], ["iago", "@iagogracinha", "2021-02-16T23:49:04.000Z", "pensando que n\u00e3o vamos tomar a vacina nunca", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYskueWgAArU3Z?format=jpg&name=small", "3", "", "13"], ["Eduardo R\u00eago", "@RegoEduardo", "2021-02-16T23:13:32.000Z", "Governo compra mais 54 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 - http://eduardorego.com.br/2021/02/governo-compra-mais-54-milhoes-de-doses.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYkcIHXIAYbPL1?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["leprechaun", "@danbarroso_", "2021-02-16T22:40:17.000Z", "\"Se a gente tivesse vacina tava todo mundo se chupando, se beijando agora, se fudendo, se fazendo o que quisesse. Mas n\u00e3o tem. N\u00e3o tem por que a culpa \u00e9 de quem? De quem \u00e9 a culpa que n\u00e3o tem carnaval?  A culpa \u00e9 de quem? Fala pra mim.\" Flor, Maria. 2021.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYcy8DXMAEN0gC?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Miguel Cabral", "@MiguelACabral", "2021-02-16T22:39:18.000Z", "Coronav\u00edrus queimado em Podence.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYcmyJXMAIlRfj?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Ivan Mizanzuk", "@mizanzuk", "2021-02-16T23:46:01.000Z", "Algu\u00e9m manda o Putin permitir a entrada de brasileiros na R\u00fassia de novo, por favor.", "Em Moscou qualquer um pode tomar vacina - e ainda ganha um sorvete\nNa Pra\u00e7a Vermelha, o posto de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 \u00e9 quase uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Ali, a Sputnik V pode ser tomada por quem quiser, incluindo estrangeiros - e com direito a brinde.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362467222891814912/72gzjtNQ?format=jpg&name=small", "10", "51", "570"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-16T22:15:26.000Z", "Brasil n\u00e3o acompanha tend\u00eancia mundial de queda de mortes pela covid-19", "Jamil Chade - Brasil n\u00e3o acompanha tend\u00eancia mundial de queda de mortes pela covid-19\nEnquanto o n\u00famero global de novas mortes pela covid-19 sofreu uma queda importante na \u00falti...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361801401408643072/4_V5CWY0?format=jpg&name=small", "49", "124", "292"], ["Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "@guimaraes13PT", "2021-02-16T22:20:37.000Z", "Nova cepa do coronav\u00edrus se espalha pelo pa\u00eds e cientistas temem terceira onda. O governo Bolsonaro n\u00e3o diz nada. \u00c9 um genocida.", "Nova cepa do coronav\u00edrus se espalha pelo pa\u00eds e cientistas temem terceira onda\nTire as principais d\u00favidas sobre a variante de Manaus, que pode aumentar velocidade da pandemia no Brasil\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361612224771612675/QrvH2IUb?format=jpg&name=small", "1", "9", "38"], ["Inimigo P\u00fablico", "@inimigo", "2021-02-16T22:21:34.000Z", "Ant\u00f3nio Costa assistiu oficialmente \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o de Marta Temido e vice-versa", "Ant\u00f3nio Costa assistiu oficialmente \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o de Marta Temido e vice-versa\nAnt\u00f3nio Costa foi vacinado, tendo a ministra da Sa\u00fade comparecido oficialmente \u00e0 cerim\u00f3nia. Minutos depois Marta Temido foi vacinada, tendo o primeiro-ministro Ant\u00f3nio Costa comparecido oficialmente...\ninimigo.publico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361802926507835401/t3-VivwN?format=jpg&name=small", "3", "5", "24"], ["Humberto Costa", "@senadorhumberto", "2021-02-16T23:07:24.000Z", "Liberar mais rev\u00f3lveres no pa\u00eds lidera o ranking mundial de mortes por armas de fogo no mundo n\u00e3o ir\u00e1 garantir a vida das pessoas A vacina sim.", "SP: Coronav\u00edrus matou quase o dobro de policiais do que confrontos em 2020\nMesmo na linha de frente no combate \u00e0 viol\u00eancia urbana em S\u00e3o Paulo, os policiais militare...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361585877164638212/hOUvcNCV?format=jpg&name=small", "32", "20", "96"], ["Focus.Jor", "@FocusJor", "2021-02-16T23:01:10.000Z", "De acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, a garantia da nova remessa far\u00e1 com que o total de doses da Coronavac chuegue a 100 milh\u00f5es at\u00e9 setembro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYhnEJXYAc78hb?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Terra", "@Terra", "2021-02-16T23:00:01.000Z", "#Famosos: \"Decepcionado\", diz Netinho a Ivete Sangalo ap\u00f3s ataque a Bolsonaro -", "Netinho diz estar decepcionado com Ivete Sangalo ap\u00f3s cantora defender vacina\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independ...\nO cantor Netinho usou a sua rede social para se posicionar contra a ideologia de Ivete Sangalo. A cantora baiana, que no \u00faltimo s\u00e1bado fez uma live de Carnaval com Claudia Leitte, aproveitou o espa\u00e7o...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361752210363842560/-wAPV49b?format=jpg&name=small", "40", "7", "32"], ["Jornal do Com\u00e9rcio", "@JC_RS", "2021-02-16T22:55:00.000Z", "#Coronav\u00edrus: \n@minsaude\n assina contrato com Butantan para lote adicional de 54 milh\u00f5es de #Coronavac", "Sa\u00fade assina contrato com Butantan para lote adicional de 54 milh\u00f5es de Coronavac\nExpectativa \u00e9 que, at\u00e9 setembro, sejam distribu\u00eddas 100 milh\u00f5es da vacina aos estados\njornaldocomercio.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361811372682665984/tizQgRbG?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["WebBranco", "@PedroBranc", "2021-02-16T22:54:45.000Z", "Se zoar jesus no carnaval, Deus manda o corona e mata gente a rodo pra se vingar e cancelar o carnaval seguinte. Nada como uma dose de \"amor \u00e1gape\"\n Deus \u00e9 maravilhoso \n https://pic.twitter.com/jZKiGVtwLa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYgJJDWgAUig4P?format=jpg&name=900x900", "2", "1", "3"], ["Bruno Vieira futuro jornalista", "@FuturoVieira", "2021-02-16T23:53:09.000Z", "Projeto Bruno Vieira futuro jornalista\n\nCobertura de informa\u00e7\u00f5es do desenvolvimento da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 aqui no Brasil.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYtfehWgAA_ZwJ?format=png&name=small", "", "", "1"], ["Algu\u00e9m Por Ai", "@Algumporaiii", "2021-02-16T22:52:29.000Z", "Corona v\u00edrus n\u00e3o pode me matar, por que eu morri quando escutei:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYfn4KWQAMU8_G?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Amazonas Not\u00edcias", "@am_noticias", "2021-02-16T23:37:33.000Z", "Morte de idoso no Amazonas n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a vacina contra Covid-19, diz FVS", "Morte de idoso no Amazonas n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a vacina contra Covid-19, diz FVS | Amazonas Not\u00edcias\nA Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade do Amazonas (FVS-AM) informa, nesta ter\u00e7a-feira (16/02), que o \u00f3bito de um homem, de 83 anos, registrado em Manaus no\namazonasnoticias.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361469601767251968/tPP_QNc_?format=jpg&name=240x240", "", "1", "2"], ["Band", "@BandTV", "2021-02-16T23:00:00.000Z", "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou a compra de 54 milh\u00f5es de doses da CoronaVac. O contrato com o Instituto Butantan, que produz o imunizante em parceria com a chinesa Sinovac, foi assinado na \u00faltima segunda-feira (15). \n.\n#JornalismoNaBand  #Jornalismo #Noticias #ABandNaoPara", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYWGGzWYAQGf34?format=jpg&name=small", "1", "2", "11"], ["Maria Maranh\u00e3o", "@LetinhaMaria", "2021-02-16T23:21:57.000Z", "to \n@TucainaDoBrasil\nMikaVitorioso\n@pinheiro_cutrim\nA Coronavac segue fazendo v\u00edtimas. A m\u00e9dica paraense Ivana Carla Ivo do Amaral, 54 anos, tomou a vacina chinesa em 21/01 e faleceu por Covid-19, 17 dias ap\u00f3s. Feliz, ela divulgou nas redes sociais ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuQFKn8XAAE9Y47?format=jpg&name=900x900", "1", "1", ""], ["Liniker Xavier", "@XavierLiniker", "2021-02-16T23:39:12.000Z", "Se algo tem rabo de jacar\u00e9, couro de jacar\u00e9, boca de jacar\u00e9, p\u00e9 de jacar\u00e9, olho de jacar\u00e9, corpo de jacar\u00e9 e cabe\u00e7a de jacar\u00e9, como \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 jacar\u00e9?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYqUIUWgAESYy8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Diego", "@DI3GO_007", "2021-02-16T22:45:49.000Z", "Mas o corona n baza logo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYeGcZXIAAqhUu?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Blog da Cidadania", "@eduguim", "2021-02-16T23:47:38.000Z", "Vacina chinesa funciona melhor contra muta\u00e7\u00f5es https://blogdacidadania.com.br/2021/02/vacina-chinesa-funciona-melhor-contra-mutacoes/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYsPt1XcAIHYS2?format=png&name=small", "3", "25", "63"], ["Pittolzinha", "@Pittolzinha", "2021-02-16T22:41:04.000Z", "Depois da vacina\u00e7\u00e3o decorrido os dias necess\u00e1rios vou fazer testa imunidade contra coronav\u00edrus .\nSabe como \u00e9...\nEsse monte de 171 que est\u00e1 fingindo aplica\u00e7\u00e3o....\nRecomendo.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuYdAfSXEAIztj0.jpg", "", "1", "3"], ["Maria Maranh\u00e3o", "@LetinhaMaria", "2021-02-16T23:04:56.000Z", "Aqui neste site h\u00e1 falsas informa\u00e7\u00f5es sobre pessoas que faleceram ap\u00f3s tomarem a vacina Corona Vac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYiK6pXYAMxwkA?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["LI BRASIL", "@ArrudaLiege", "2021-02-16T22:43:24.000Z", "N\u00e3o teve carnaval, mas o \"enterro dos ossos\",vai ter, infelizmente.O v\u00edrus, \u00e1vido por novas v\u00edtimas,foi \"aglomerar\" pelo pa\u00eds afora, os ego\u00edstas de plant\u00e3o n\u00e3o deixaram por menos.S\u00f3 que piorou tudo! N\u00e3o basta n\u00e3o ter vacina, agora tem variante!#VacinaUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYdi7kXAAAt4fS?format=jpg&name=small", "5", "26", "46"], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-16T22:30:28.000Z", "Prefeitura de SP estuda ampliar atendimento para variantes do novo coronav\u00edrus #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "R\u00e1dio CBN Goi\u00e2nia\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362145275813355521/Wh48TZpc?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["TTs Brasil - News", "@TTsBrasilNews", "2021-02-16T23:25:46.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade fecha acordo para compra de 54 milh\u00f5es de doses da CoronaVac #TTsNews #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYnPgSXEAA8iFi?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Emir Sader", "@emirsader", "2021-02-16T23:57:38.000Z", "CNM - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios | Comunica\u00e7\u00e3o", "NOTA SOBRE A INTERRUP\u00c7\u00c3O DA VACINA\u00c7\u00c3O NO BRASIL E A NECESSIDADE DE TROCA NO COMANDO DO MINIST\u00c9RIO...\nO movimento municipalista, por meio da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM), vem a p\u00fablico, em nome dos gestores locais que assistem e vivem desesperadamente a ang\u00fastia e o sofrimento da...\ncnm.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361778042734051332/AgyLPKPm?format=jpg&name=240x240", "", "4", "10"], ["Felipe", "@fehLodbrok", "2021-02-16T22:11:49.000Z", "Os alunos das universidades federais do Brasil est\u00e3o estudando uma nova vacina contra COVID-19, conhe\u00e7am a \"RastaZenica\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYWUWjXMAEVA52?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Pleno.News", "@PlenoNews", "2021-02-16T22:16:11.000Z", "Ricardo Salles \u00e9 diagnosticado com Covid-19 #RicardoSalles #coronavirus", "Ricardo Salles \u00e9 diagnosticado com Covid-19\nMinistro apresentou leve febre, mas passa bem e manter\u00e1 isolamento em Bras\u00edlia\npleno.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361801477694623746/Pli1Dq02?format=png&name=small", "1", "3", "13"], ["gazetaweb.com", "@gazetaweb", "2021-02-16T22:59:05.000Z", "Arapiraca \u00e9 o munic\u00edpio alagoano que concentra o maior percentual de habitantes infectados por coronav\u00edrus em Alagoas \n https://n8qhg.app.goo.gl/1Y6V \n Reprodu\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYhIvTXcAELhIf?format=jpg&name=small", "", "", "12"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2021-02-16T23:50:07.000Z", "Jos\u00e9 Gomes Tempor\u00e3o, ex-ministro da Sa\u00fade; planejada com rigor,  a vacina\u00e7\u00e3o contra o H1N1 h\u00e1 dez anos imunizou 90 milh\u00f5es de pessoas em 90 dias. O SUS tem 40 mil equipes de m\u00e9dicos de fam\u00edlia e  250 mil agentes comunit\u00e1rios --por que n\u00e3o foram mobilizados para a preven\u00e7\u00e3o?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrvzUWgAAakC_?format=jpg&name=small", "16", "122", "291"], ["\u15f0\u15e9T\u157cE\u144c\u1515 com th!", "@omatheussala", "2021-02-16T23:04:54.000Z", "A vacina que eu t\u00f4 tomando enquanto a CORONAVAC n\u00e3o invade.meu organismo:", "Comentar o Tweet\ncynara menezes\n@cynaramenezes\n \u00b7 16 de fev\nessa \u00e9 da jamaicana: rasta zenica\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/429549634/euzed_mini.jpg", "", "", "2"], ["m", "@LONGLIVEAS4P", "2021-02-16T22:54:55.000Z", "eu ainda te odeio por isso corona virus ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYgLWTWgAItzA4?format=jpg&name=medium", "12", "7", "19"], ["B.V. Castanheira Do Ribatejo", "@VRibatejo", "2021-02-16T23:33:09.000Z", "| Vacina\u00e7\u00e3o |\n\n#bvcastanheiradoribatejo\n#vacinacovid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYo7uQWQAEsSnV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-02-16T23:15:00.000Z", ">\n@EstadaoSaude\n Equ\u00edvocos do governo federal causam falta de vacina, afirma Frente Nacional de Prefeitos", "Equ\u00edvocos do governo federal causam falta de vacina, afirma Frente Nacional de Prefeitos - Sa\u00fade -...\nPresidente da entidade, o prefeito Jonas Donizette exige em v\u00eddeo resposta do governo federal para um cronograma de prazos e metas para a imuniza\u00e7\u00e3o\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361816378832023552/07Lgz3IX?format=jpg&name=small", "26", "33", "184"], ["Mari Fernandes", "@mariup_", "2021-02-16T22:41:25.000Z", " VAMOS \u00c0S RUAS!\nA UP junto a movimentos e organiza\u00e7\u00f5es sociais convoca para ato pela volta imediata do Aux\u00edlio Emergencial e Vacina pra todos atrav\u00e9s do SUS.\n 18 Fev\n 16Horas\n ALMG\n\n#Aux\u00edlioEmergencialJ\u00e1 #VacinaParaTodosJa #FomeZero\n\nCompartilhe! https://instagram.com/p/CLW83sfpywo/", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYbd83XYAA3kB7?format=jpg&name=small", "", "4", "20"], ["Henrique Hoffmann", "@profhenriqueh", "2021-02-16T23:21:11.000Z", "A candidata \u00e0 PCPR t\u00e1 como acompanhando a\u00e7\u00f5es judiciais, cancelamento de passagens, lota\u00e7\u00e3o de hoteis, mat\u00e9ria acumulada e risco de coronga?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361817915742433282/pu/img/MKRVheQ1XWsVWkLe.jpg", "", "", "12"], ["TTs Brasil - News", "@TTsBrasilNews", "2021-02-16T23:25:15.000Z", "Dr. Dr\u00e1uzio Varella \u00e9 vacinado contra a Covid-19 em S\u00e3o Paulo #TTsNews #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYnH2MWQAAyzUA?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["TTs Brasil - News", "@TTsBrasilNews", "2021-02-16T23:26:04.000Z", "Aos 91 anos, Lolita Rodrigues \u00e9 vacinada contra a Covid-19 #TTsNews #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYnT32XUAUSiF5?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud80c\udcfd", "@luscas_mares", "2021-02-16T23:22:48.000Z", "lady gaga a casa caiu n\u00f3s sabemos que vc que t\u00e1 aplicando vacina no postinho de sinop", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYmj6vWQAcj670?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\u05d4\u05e0\u05d5\u05ea\u05e8\u05d9\u05dd", "@Remaining33", "2021-02-16T23:34:17.000Z", "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade est\u00e1 planejando reprimir os israelenses que se recusam a ser vacinados contra o coronav\u00edrus e impor penalidades severas \u00e0s empresas que aceitam clientes n\u00e3o vacinados e \u00e0s pessoas que falsificam um documento dizendo que foram vacinadas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpI4KXMAY2XHE?format=jpg&name=900x900", "", "", "2"], ["felipe", "@webffelipe", "2021-02-16T23:41:44.000Z", "Essa variante do covid... ficamos com Deus", "De \nluki", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1329933150265479170/pu/img/8a9qnFjNpaDTGGwy.jpg", "", "", ""], ["Alex Freitas", "@alexmineiro84", "2021-02-16T23:16:12.000Z", "#EmPauta Bozo esta atrasando a vacina\u00e7\u00e3o na Europa...\nMonstro Genocida!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYlDGJWgAI2ZmC?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Bahia J\u00e1", "@bahiaja", "2021-02-16T23:13:25.000Z", "O Marazul Hotel do saudoso Pedro Irujo segue fechado na Barra e n\u00e3o d\u00e1 sinais de que vai reabrir. Foi abatido pela pandemia do coronavirus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYkNmOXEAAVyZr?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-02-16T22:00:00.000Z", "Freezer quebrado obriga cidade mineira a suspender vacina\u00e7\u00e3o contra covid:", "Freezer quebrado obriga cidade mineira a suspender vacina\u00e7\u00e3o contra covid - Sa\u00fade - Estad\u00e3o\n229 doses ficaram sem refrigera\u00e7\u00e3o adequada desde o fim de semana; defeito s\u00f3 foi observado na segunda-feira, 15\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361797506586324996/RUrcWzdL?format=jpg&name=small", "7", "7", "45"], ["F\u00e1bio Luz", "@FabioRRLuz74", "2021-02-16T23:50:02.000Z", "Variante do meme do gato.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYsyv7WgAIjnao?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Leiamaisba", "@leiamaisba", "2021-02-16T22:08:57.000Z", "Governo compra mais 54 milh\u00f5es de doses de vacina contra a Covid - https://bit.ly/37hHn3V", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYVp-0WQAEznhz?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Eduardo Lima 7", "@EduardoLima75", "2021-02-16T22:57:43.000Z", "#JornalDaRecord nova variante descoberta em SP rsrsrsrs", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYg0P9XYAI2TgC?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["l\u00f8la", "@exofuckk", "2021-02-16T23:41:56.000Z", "meu tio tomou a vacina do covid e reclamou de ter tomado??????????? era s\u00f3 n\u00e3o tomar porra", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYq8NpWQAIr7nV?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Fl\u00e1vio e As Vantagens de Ser Invis\u00edvel", "@FlavioAlbuquer1", "2021-02-16T23:24:39.000Z", "Bastou tirar o negacionista laranj\u00e3o. \nA vacina\u00e7\u00e3o disparou e os n\u00fameros de \u00f3bitos e de contamina\u00e7\u00e3o despencaram...\n\n#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente\n#forapazuello\n#VacinaJa", "Vacina\u00e7\u00e3o em massa faz cont\u00e1gio cair 39% em duas semanas nos EUA\nUma m\u00e9dia de 1,7 milh\u00e3o de pessoas s\u00e3o imunizadas diariamente no pa\u00eds\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361652859620712449/9nVJdqep?format=jpg&name=small", "", "5", "7"], ["Maria Maranh\u00e3o", "@LetinhaMaria", "2021-02-16T23:42:38.000Z", "Clique sobre o nome da m\u00e9dica paraense Ivana Carla Ivo do Amaral, que teria morrido ap\u00f3s a inje\u00e7\u00e3o da Corona Vac : a reportagem ser\u00e1 da legenda azul. N\u00e3o se localiza o nome!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpwmDXAAgxota?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Paulo Bueno", "@jornalistabueno", "2021-02-16T23:08:34.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS: Em #Corn\u00e9lioProc\u00f3pio sobe para 45 o n\u00famero de mortes\n\nJornalista Paulo Bueno no #Google", "Jornalista Paulo Bueno on Google\nCORONAV\u00cdRUS: Em Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio sobe para 45 o n\u00famero de mortes\nsearch.google.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361814669258809344/HYbBslGK?format=png&name=small", "", "", ""], ["Joe V\u00e9rnon (Eu sou)", "@zevallter", "2021-02-16T23:47:17.000Z", "A\u00ed, #JN!\n\nO Ricardo Salles est\u00e1 com a Covid19.\n\u00c9 a variante amaz\u00f4nica. \n\u00c9 a vingan\u00e7a da floresta!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYsKtnWYAATklg?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Tiago Hernan", "@Ragnar_Anvil", "2021-02-16T22:35:19.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o interrompe vacina\u00e7\u00e3o no RJ! \n\nAqui o ritmo \u00e9 outro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYbsZaXIAEzSny?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["BRASIL - Total News", "@BRASILTotalNews", "2021-02-16T23:43:13.000Z", "Capitais come\u00e7am a suspender vacina\u00e7\u00e3o por falta de doses; veja lista | Vacina | G1", "Capitais come\u00e7am a suspender vacina\u00e7\u00e3o por falta de doses; veja lista\nSalvador e Cuiab\u00e1 foram as primeiras capitais a interromper a vacina\u00e7\u00e3o contra o novo coronav\u00edrus, nesta ter\u00e7a-feira (16). Nos dois casos, a suspens\u00e3o foi na primeira dose. A segunda dose est\u00e1...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361823472826130437/FuoiTNgN?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["caio", "@caiogilmore", "2021-02-16T22:31:29.000Z", "se n\u00e3o fosse o corona eu poderia j\u00e1 estar trabalhando nesse come\u00e7o de ano...um pouco reflexivo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYa0QxXMAAK1R5?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "@minsaude", "2021-02-16T22:51:26.000Z", "O \n@minsaude\n assegurou mais 54 milh\u00f5es de doses da vacina Coronavac, totalizando 100 milh\u00f5es para 2021, com o contrato assinado em 15/2 pela Funda\u00e7\u00e3o Butantan. Acesse o link e confira o cronograma de entregas dessa e de outras vacinas contra a #COVID19.", "Sa\u00fade assegura recebimento de mais 54 milh\u00f5es de doses de vacina contra Covid-19\nContrato encaminhado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Butantan foi assinado quatro dias depois do envio e garantir\u00e1 que o pa\u00eds tenha 100 milh\u00f5es de doses da Coronavac\ngov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361749914347311108/ik4HtFHJ?format=jpg&name=small", "60", "47", "215"], ["DelegadoFrancischini", "@Francischini_", "2021-02-16T22:20:10.000Z", "Contratadas:\n- 100 milh\u00f5es de doses da CoronaVac \n- 42,5 milh\u00f5es do Cons\u00f3rcio Covax Facility\n- 222,4 milh\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz \n@minsaude\n deve adquirir tb 10 milh\u00f5es de doses da vacina Sputnik V e 30 milh\u00f5es de doses da Covaxin.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYYOkCXcAUdE-p?format=jpg&name=small", "9", "10", "48"], ["corrupcaozero", "@corrupcaozero19", "2021-02-16T22:35:43.000Z", "Atrasada e  a piores, onde est\u00e1 a da Pfizer que nos foi oferecida me agosto de 2018?  INCOMPET\u00caNCIA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYbxsmWQAEGhWl?format=png&name=small", "", "", ""]], [["mariotto", "@mariottex", "2021-02-15T22:04:55.000Z", "imagens da minha v\u00f3 tomando a vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTLJd8XYAUioa1?format=jpg&name=small", "", "", "16"], ["EL PA\u00cdS Brasil", "@elpais_brasil", "2021-02-15T22:14:34.000Z", "Pela primeira vez a passarela desenhada por Oscar Niemeyer, no Rio, n\u00e3o receber\u00e1 passistas nem carros aleg\u00f3ricos. Preju\u00edzo com o cancelamento dos blocos e desfiles no pa\u00eds soma oito bilh\u00f5es de reais. Por \n@naiaragg", "Samb\u00f3dromo abre alas para vacina, e ruas ficam vazias no Carnaval da pandemia\nPela primeira vez a passarela desenhada por Oscar Niemeyer, no Rio, n\u00e3o receber\u00e1 passistas nem carros aleg\u00f3ricos. Preju\u00edzo com o cancelamento dos blocos e desfiles no pa\u00eds soma oito bilh\u00f5es de reais\nbrasil.elpais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361438783233736706/UEzSbTCf?format=jpg&name=small", "2", "22", "69"], ["BandNews FM - Rio", "@bandnewsfmrio", "2021-02-15T23:22:02.000Z", "Projeto de lei pode dar prioridade aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. A Assembleia Legislativa do Rio vota a proposta nesta quarta-feira (17). #Vacina\u00e7\u00e3o #BandNewsFM", "Projeto de lei pode dar prioridade aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nUm projeto de lei que d\u00e1 prioridade aos profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o na campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 ser\u00e1 votado nesta quarta-feira (17), na Assembleia Legislativa do Rio. A medida...\nbandnewsfmrio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361455696030670851/-m0W7Qaq?format=png&name=small", "1", "4", "30"], ["Henrique", "@Henriq_cap", "2021-02-15T22:18:25.000Z", "Viva a vacina! Viva o servi\u00e7o p\u00fablico! N\u00e3o \u00e0 reforma administrativa! #PEC32NAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOPPzXUAcgvv_?format=jpg&name=small", "44", "221", "403"], ["Quebrando o Tabu", "@QuebrandoOTabu", "2021-02-15T22:55:58.000Z", "Tweet s\u00f3 para deixar todo mundo feliz com a not\u00edcia de que Drauzio Varella foi vacinado hoje.\n\nE deixou um recado: \"confie na ci\u00eancia, confie na vacina\".\n\nCora\u00e7\u00e3o ficou quentinho aqui ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWJopXUAI-ldl?format=jpg&name=small", "40", "561", "8,6 mil"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-15T23:47:54.000Z", "M\u00e9dico recebeu o imunizante em um posto drive-thru de S\u00e3o Paulo. #drauzio #COVID19", "\"Confie na ci\u00eancia, confie na vacina\", escreve Drauzio Varella ap\u00f3s ser vacinado contra a Covid-19\nM\u00e9dico recebeu o imunizante em um posto drive-thru de S\u00e3o Paulo, onde profissionais de sa\u00fade com mais de 60 anos s\u00e3o grupo priorit\u00e1rio\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361459862824251395/RccM8Hod?format=jpg&name=small", "", "5", "74"], ["Judia", "@JliaRgo2", "2021-02-15T23:39:40.000Z", "Como eu estaria se o corona n\u00e3o tivesse estragado tudo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTg1N5WgAI2UTm?format=jpg&name=medium", "1", "", "6"], ["Rep\u00fablica do Medo", "@Rdmcast", "2021-02-15T22:52:40.000Z", "O terror Hunted, vers\u00e3o moderna e brutal do cl\u00e1ssico da Chapeuzinho Vermelho  \u00e9 divertido, violento e estranho. Mais um filme distribu\u00eddo pelo canal Shudder que caminha para se consolidar como o melhor streaming de filmes de terror.\n\nhttps://republicadomedo.com.br/critica-hunted/", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWD6-XUAowZQs?format=jpg&name=small", "", "9", "56"], ["geovana", "@94sjunqa", "2021-02-15T23:57:19.000Z", "eu tava mo felizona quando medi minha altura na escola pensando q tinha 1,54, ai ano passado quando fui no postinho e mediu minha altura, 1,51...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTk3_hXEAIyNei?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["G1 - Rio", "@g1rio", "2021-02-15T22:39:42.000Z", "Pol\u00edcia investiga se houve peculato em casos de vacina\u00e7\u00e3o falsa no RJ https://glo.bo/3pstUMV", "Pol\u00edcia investiga se houve peculato em casos de vacina\u00e7\u00e3o falsa no RJ\nEstado registrou tr\u00eas casos em tr\u00eas munic\u00edpios. Falsa imuniza\u00e7\u00e3o foi filmada por parentes, que reclamaram.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361445114036580352/a9kXkp-n?format=jpg&name=small", "3", "18", "55"], ["G1 Rond\u00f4nia", "@g1rondonia", "2021-02-15T22:16:00.000Z", "Come\u00e7a em Porto Velho aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da vacina contra Covid-19 em profissionais da sa\u00fade ==> http://glo.bo/3rU6K3O #G1RO", "Aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da vacina contra Covid-19 em profissionais da sa\u00fade come\u00e7a em Porto Velho\nMais de 11 mil pessoas dos grupos priorit\u00e1rios foram vacinadas na capital.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360733554624196609/OoATlBLZ?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-02-15T22:20:08.000Z", "Casos de reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no AM s\u00e3o da variante P.1 http://mwl.press/AET291865", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOoW5WgAcOXBO?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Emily", "@emillyR___", "2021-02-15T22:56:44.000Z", "mdsss eu nem tinha parado pra pensar nisso corona tu me paga", "Comentar o Tweet\n\ud835\udd8a\u0308\ud835\udd94\ud835\udd9f\n@daivdbowie\n \u00b7 15 de fev\nInfelizmente a pandemia tirou da gente a chance de ver o F\u00e1bio Jr no est\u00fadio da Globo em noite de elimina\u00e7\u00e3o com uma camiseta com a cara do Fiuk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362813832641585156/MvyqnPnh_mini.jpg", "", "", ""], ["Flora Gil", "@Floragil2222", "2021-02-15T23:21:13.000Z", "\u00e9 tanto amor pelo carnaval \n mas vamos ficar em casa pra brincar ano que vem \n #vacina #fiqueemcasa", "Comentar o Tweet\nGilberto Gil\n@gilbertogil\n \u00b7 15 de fev\n\"Senhor do Bonfim, faz um favor pra mim\nChama o pessoal\nManda descer pra ver\nFilhos de Gandhi\u201d\n \n- Filhos de Ghandi\n \nPra aproveitar o carnaval em casa, sem aglomera\u00e7\u00f5es, escute as Playlists do Gil: \n\nhttp://bit.ly/FestaMDP\nhttp://bit.ly/CarnavalDoGil_Deezer\u2026\n\n#EquipeGil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324042453029146624/nu0u63c9_mini.png", "", "1", "23"], ["Rafaela Ferreira", "@RafaAlesbian", "2021-02-15T23:05:44.000Z", "queria, porra corona", "Comentar o Tweet\nJenifferzada\n@Jeniffe19486197\n \u00b7 15 de fev\nhora dessa era pra eu t\u00e1 no centro de BH de fantasia combinando com minha gata, cheia de gliter, com lat\u00e3o de Brahma gelado na m\u00e3o e aquela coisa toda ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327436192539955205/QRD0ujNU_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Nogueira Sousa", "@PavlistaNR", "2021-02-15T23:52:38.000Z", "Arquitetura moderna que a gente curte", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTjyreXMAI7fUQ?format=jpg&name=small", "", "3", "20"], ["Sandra Januario", "@SandraJanuario7", "2021-02-15T23:50:02.000Z", "Ao olhar pra essa campanha me senti triste. Conhe\u00e7o essas pessoas desde crian\u00e7a. A m\u00e3e da foto era g\u00eamea id\u00eantica e sua irm\u00e3 tamb\u00e9m se foi. Numa mesma fam\u00edlia tr\u00eas saudades sem vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTjL7KWQAEkETK?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["bela", "@is1nha_", "2021-02-15T23:40:50.000Z", "Era pra eu e minha amg estar assim voltando do carnaval\nVc me paga corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuThGkBXAAIJS1H?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-02-15T23:28:22.000Z", "OMC: Combater nacionalismo da vacina ser\u00e1 prioridade, diz Ngozi Okonjo-Iweala", "OMC: Combater nacionalismo da vacina ser\u00e1 prioridade, diz Ngozi Okonjo-Iweala\nPrioridade \u00e9 negociar acordos entre fabricantes de vacina e pa\u00edses mais pobres\notempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361457355821563908/g5re2j8Z?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-02-15T23:09:51.000Z", "Filha de Olavo diz que ele \u00e9 \u2018negacionista para ferrar os outros\u2019, mas tomar\u00e1 vacina contra Covid", "Filha de Olavo diz que ele \u00e9 'negacionista para ferrar os outros', mas tomar\u00e1 vacina contra Covid\nA filha de Olavo de Carvalho, Helo\u00edsa de Carvalho, foi \u00e0s redes sociais, nesta segunda-feira (15), denunciar o negacionismo perverso de seu pai. \u201cPodem apostar que ele vai tomar a vacina, ele \u00e9...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361444299150422016/7ndF92Um?format=jpg&name=small", "21", "155", "635"], ["Prefeitura de Maring\u00e1", "@prefeiturademga", "2021-02-15T23:21:37.000Z", "Maring\u00e1 vacinou 451 pessoas contra a covid-19 nesta segunda, 15, com a primeira dose da vacina. Foram 14.098 pessoas vacinadas desde o in\u00edcio da campanha.\n\nNesta segunda, 15, tamb\u00e9m foram vacinados 1.566 trabalhadores da sa\u00fade da linha de frente com a 2\u00aa dose da vacina CORONAVAC.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTcs--WQAI7pG8?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Profa. F\u00e1tima Sousa", "@profatimasousa", "2021-02-15T23:11:22.000Z", "A prioridade deve ser a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTaWwHXAAI4yUH?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Junyarinpa", "@Lhama_Ju", "2021-02-15T23:27:14.000Z", "isso sim \u00e9 carnaval de verdade nessa \u00e9poca de corona", "Comentar o Tweet\nju\n@juliapagnan\n \u00b7 14 de fev\nsem palavras... daqui uns dias o resultado dessa brincadeirinha aparece", "https://pbs.twimg.com/media/EuTdqZsXEAMw83T?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Portal do Holanda", "@portaldoholanda", "2021-02-15T23:29:41.000Z", "Grupo priorit\u00e1rio \u00e9 chamado para conclus\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o em Manaus - https://bit.ly/2ZhB1NR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTeiHeWgAkJ3wb?format=jpg&name=small", "", "", "9"], ["FAM\u00cdLIA FUND\u00c3O (Jacar\u00e9)", "@FaamiliaFundao", "2021-02-15T22:11:12.000Z", "Maconha de 20 boca do fundao jacare rapaziada CORTANDO agora na hora segunda feira de carnaval ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361437844754079745/pu/img/yGLvPOs1HLthVW7Y.jpg", "1", "1", "1"], ["ra\u00edssalav\u00ednia | O+", "@exxraissa", "2021-02-15T22:20:32.000Z", "Vacina de vento? Ah gnt. \nPelo amor. T\u00e1 foda essa humanidade. \n#vacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361440243958824973/pu/img/Vw_WMFsoRXFk6mT5.jpg", "", "", ""], ["Marcello Maial", "@MaialMarcello", "2021-02-15T22:49:35.000Z", "Kkkkkkk ent\u00e3o meu amigo pode esquecer a vacina kkkkk", "Comentar o Tweet\nJos\u00e9 Sim\u00e3o\n@jose_simao\n \u00b7 15 de fev\nEu s\u00f3 vou ser vacinado quando o Palmeiras ganhar o Mundial!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/884211276515291138/RZ9NfHWv_mini.jpg", "", "", ""], ["Cleusa correa", "@Cleusacorrea3", "2021-02-15T23:16:44.000Z", "Eu, n\u00e3o quero vacina, quero comprar a arma pra minha defesa", "Comentar o Tweet\nRodrigo Maia\n@RodrigoMaia\n \u00b7 14 de fev\nBolsonaro considera a parte pelo todo. Acha que seu mundo extremo representa o pa\u00eds. O povo n\u00e3o est\u00e1 vibrando. O povo n\u00e3o quer armas. A popula\u00e7\u00e3o anseia pelas vacinas. twitter.com/OGloboPolitica\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_mini.jpg", "", "", ""], ["R\u00e1dio BandNews FM BH", "@RadioBandNewsBH", "2021-02-15T23:04:54.000Z", "Ap\u00f3s pane el\u00e9trica em refrigerador, a prefeitura de Igarap\u00e9 confirma que ter\u00e1 que descartar 229 doses da Coronavac enviadas para a cidade.\n\nAs vacinas inutilizadas representam mais de um ter\u00e7o das 604 doses que Igarap\u00e9 recebeu da vacina produzida pelo Butantan. \n\nFoto: Butantan", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTYRanWQAEER-s?format=jpg&name=small", "3", "6", "5"], ["may", "@maytwita", "2021-02-15T23:17:21.000Z", "A SEREIA MODERNA MAIS GATA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTbt8VWQAEgyjF?format=jpg&name=medium", "1", "7", "40"], ["Belisa", "@Belisa150101", "2021-02-15T23:39:09.000Z", "\"Covid-19: Araraquara (SP) endurece isolamento ap\u00f3s registrar casos de variante\"", "Covid-19\nCovid-19: Vacina da Pfizer/BioNTech tem efic\u00e1cia ap\u00f3s uma dose, aponta estudo", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1363154222527574017/yfIOqPMc?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-15T22:47:03.000Z", "An\u00e1polis vacina 1,8 mil idosos em drive-thru nesta segunda-feira, 15 http://dlvr.it/RsmzQ2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTUyyXVIAMtJZn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Debs\n\u1db0\u1db0\u1d56\u02e2", "@debsfss0502", "2021-02-15T23:25:39.000Z", "\u00c9 a sereia moderna mais linda que existe", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361456633860268033/pu/img/_2kHtZfvrMoEf9A-.jpg", "", "", ""], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-02-15T22:20:06.000Z", "As v\u00edtimas tamb\u00e9m podem processar o Estado se as adoecerem em raz\u00e3o da falsa imuniza\u00e7\u00e3o.\n\nAt\u00e9 agora a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi denunciada em Goi\u00e2nia, Macei\u00f3, Niter\u00f3i, Petr\u00f3polis e no Rio de Janeiro:", "Imagens mostram idosos recebendo falsa aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra a Covid-19 no RJ\nT\u00e9cnica de enfermagem de Niter\u00f3i chegou a inserir agulha no bra\u00e7o de idoso, mas n\u00e3o inseriu o l\u00edquido. Em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana, idosa de 94 anos achou que recebeu a vacina, mas a seringa...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361291585992982536/5snnqZhq?format=jpg&name=small", "5", "17", "202"], ["Souza", "@pretinhaa2003", "2021-02-15T22:59:25.000Z", "Vit\u00f3ria 16 bocas\nEu 10 bocas\n\nCorona fazenda a festa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTXnp7XMAYfk8p?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Law de Taubat\u00e9", "@lereussouza18", "2021-02-15T23:23:26.000Z", "Cuca sem vacina/ cuca depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTdHiPXIAAvF0O?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-02-15T23:05:12.000Z", "Sabe se a vacina contra Covid-19 foi aplicada corretamente?\n\nVeja dicas para fiscalizar: https://bit.ly/3aprhaK", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTY8LzXcA0pKdy?format=jpg&name=small", "1", "2", "8"], ["HASKEL", "@haskelquel", "2021-02-15T22:54:19.000Z", "eu aqui em casa", "De \nfrancisco", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360621637977202692/pu/img/-yErrmprXYy09tEd.jpg", "3", "1", "8"], ["dreco", "@yandreco_", "2021-02-15T23:39:15.000Z", "jacar\u00e9 vendo isso", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTgvUmXcAMY2a1?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "@minsaude", "2021-02-15T23:32:25.000Z", "A vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid19 segue com toda a for\u00e7a no Brasil, um pa\u00eds continental, com diferentes aspectos estruturais, log\u00edsticos e culturais. Segue o fio e saiba tudo sobre a segunda dose da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTfK_ZXUAc7mFD?format=jpg&name=small", "76", "45", "211"], ["Chico Sant'Anna", "@ChicoSantAnna", "2021-02-15T23:40:16.000Z", "Essa vacina \u00e9 da boa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTg4sgXMAMFrwd?format=png&name=small", "", "2", "13"], ["Lo\u00ef", "@loiegs_", "2021-02-15T23:29:53.000Z", "Eu e \n@23ii55\n  arrumando os beg pra ir pro festival depois da vacina ", "Comentar o Tweet\nmatheus\n@whomath\n \u00b7 15 de fev\nhorrorizado", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242050193069084672/mPOjhWIT_mini.jpg", "", "", "2"], ["Heilel Ben Shahar", "@halliwell666", "2021-02-15T22:25:38.000Z", "Isso n\u00e3o \u00e9 uma vacina.\n\nVia \n@UltraLafa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTP4_DXcAA8QlK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2021-02-15T23:44:02.000Z", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta -...\nGoverno sofre press\u00e3o para ampliar oferta e evitar suspens\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361461300778455042/q3pLleqM?format=jpg&name=small", "188", "91", "222"], ["mari.\n#valenday", "@dybalzsccp", "2021-02-15T23:30:49.000Z", "corona fdp ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361457484381175808/pu/img/yB9oU6BTXs-dfBPs.jpg", "", "", "2"], ["ro\u0365dr\u0363i\u036bgo", "@rdrgtrtl", "2021-02-15T23:02:21.000Z", "o remedio que eu to tomando parece  um bagulho de vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTYSW6XMAkCMBP?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Em Defesa dos Servi\u00e7os P\u00fablicos", "@somostodosSUS", "2021-02-15T22:32:26.000Z", "Vacina \u00e9 Servi\u00e7o P\u00fablico!\n\nReforma Administrativa e PEC Emergencial destroem o SUS!\n\n#PEC32NAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTRcMoXcAI0A1f?format=jpg&name=small", "25", "184", "286"], ["Bozoroca Leite Condensado no toba Arrependida", "@Rugasdeconje", "2021-02-15T23:19:25.000Z", "VACINA  PARA POUCOS \nCOVID PARA TODOS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTcMpMXcAAIUJT?format=jpg&name=small", "1", "2", "15"], ["Lurdinha Mancini", "@ManciniLuh", "2021-02-15T22:37:54.000Z", "Alan, essa \u00e9 a minha linda av\u00f3 Lucia Mancini, de 96 anos, tomando a primeira dose da vacina #sp2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTSsoEXEAMj8mM?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Mauricio SMKT", "@SmktMauricio", "2021-02-15T23:53:45.000Z", "Vc negou a Pfizer. MENTIROSO DO CARALHO!!! \n@jairbolsonaro", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 15 de fev\nBolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/02/bolsonaro-diz-que-tem-cheque-de-r-20-bilhoes-para-comprar-vacina-mas-que-produto-esta-em-falta.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "2"], ["Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "@guimaraes13PT", "2021-02-15T22:30:51.000Z", "H\u00e1 duas grandes trag\u00e9dias neste momento no pa\u00eds: O coronav\u00edrus e o Bolsonaro!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTRFYEXYAIqmiG?format=jpg&name=small", "19", "26", "105"], ["Angela", "@Angela40638513", "2021-02-15T22:57:59.000Z", "Como caminha a log\u00edstica da vacina no desgoverno de Jair sociopata .", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTXIVlWgAEpPh2?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["nick;", "@laursmistake", "2021-02-15T22:16:46.000Z", "a variante do corona chegou em campinas pqp.....", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTN29eXcAEzLKg?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Raqeoeoeo", "@Raqeoeo", "2021-02-15T23:30:25.000Z", "Um n=30 ja \u00e9 um absurdo, mas ainda falar de uso emergencial quando cagou e andou pra +90% de efic\u00e1cia da Pfizer??????? AAAA VA TOMAR NO MEIO DO SEU CU", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTet6uWgAcxWZK?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["#LULA e PonTo final.", "@tarlouze", "2021-02-15T22:57:49.000Z", "Drauzio Varella \u00e9 vacinado contra a Covid-19: 'confie na ci\u00eancia, confie na vacina'\n \nfrom Brasil 24/7\n O m\u00e9dico recebeu a primeira dose da vacina da Oxford-AstraZeneca nesta segunda-feira (15)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTXQHyXcAco6c8?format=jpg&name=small", "", "1", "10"], ["Douglas Santos", "@Douglas12626875", "2021-02-15T23:59:43.000Z", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta!", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta -...\nGoverno sofre press\u00e3o para ampliar oferta e evitar suspens\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361461300778455042/q3pLleqM?format=jpg&name=small", "3", "3", "4"], ["covid-19", "@adriana280", "2021-02-15T23:40:17.000Z", "Mais um dia de vacina\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTg-RkXIAAFnno?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Catanduva na Net", "@catanduvananet", "2021-02-15T23:13:41.000Z", "Boletim do Coronav\u00edrus - 15/02/2021 http://catanduvananet.com.br/index.php/saude/3339-boletim-do-coronavirus-15-02-2021\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTa4eXWQAEJKrn?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\ud835\udc08\ud835\uddfb\ud835\uddf2\u0302\ud835\ude00", "@WITCHLEGENDS", "2021-02-15T22:21:04.000Z", "\u2800\u2800\n\n\u2800\u2800 \n \uff89 \u2317 Aquele jacar\u00e9 que \u00e9 uma vers\u00e3o menos gostosa de mim.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udda4\ud835\uddac\ud835\uddac\ud835\udda0 \ud835\uddda. \ud835\udda5\ud835\uddb1\ud835\uddae\ud835\uddb2\ud835\uddb3. \u2014 MOVED.\n@OLDERDIAM0ND\n \u00b7 15 de fev\n\u2800\u2800\n\n\u2800\u2800 Eu n\u00e3o gosto de jacar\u00e9 falso n\u00e3o. twitter.com/WITCHLEGENDS/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361504517972492290/sWXGDtBU_mini.jpg", "", "1", ""], ["BETO VIDIGAL", "@betovidigal13", "2021-02-15T23:39:15.000Z", "Queremos \u00e9  o decreto de mais vacina, seu governo genocida!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTgvNjXYAANjrD?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Moretson", "@MoretsonAdriano", "2021-02-15T23:03:27.000Z", "Quantos t\u00e3o morrendo de corona eu j\u00e1 sei!", "Comentar o Tweet\nMoretson\n@MoretsonAdriano\n \u00b7 15 de fev\nAlgu\u00e9m sabe me dizer quantas vidas foram salvas com o cancelamento do carnaval?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355333324902948866/5DvQs3f3_mini.jpg", "", "", ""], ["s a n", "@_itssan", "2021-02-15T23:15:01.000Z", "\"uma sereia diferente, uma sereia moderna, uma sereia rebelde, uma sereia adolescente\"\n\u00c9 muito um nen\u00ea", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTbL_8XAAcp7Lo?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Jornal Folha Vit\u00f3ria", "@folha_vitoria", "2021-02-15T22:18:53.000Z", "Vila Velha pode perder mais de 500 doses de vacina ap\u00f3s problema em refrigerador - https://folhavitoria.com.br/geral/noticia/02/2021/vila-velha-pode-perder-mais-de-500-doses-de-vacina-apos-problema-em-refrigerador\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOVbaXEAAo7tL?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Mrs. H\u00f8gh Cavill Fenty Carter ( @Rip3AG )", "Mrs. H\u00f8gh Cavill Fenty Carter ( @Rip3AG )", "2021-02-15T23:51:40.000Z", "Minha vozinha vacinou \n pau no seu cu corona", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuTjkwWWQAEDP_m.jpg", "", "", "1"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-02-15T20:43:32.000Z", "Bolsonaro tamb\u00e9m disse que o governo brasileiro entrou em contato com o hospital que est\u00e1 desenvolvendo o spray", "Bolsonaro prepara equipe para ir a Israel ver spray que \u201ccura\u201d Covid-19 - O Antagonista\nJair Bolsonaro afirmou na tarde de hoje (15) que pretende enviar uma equipe brasileira para Israel para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre o spray que, segundo ele, \u201cvem obtendo grande sucesso no tratame...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360227863417544713/1gsgPolP?format=jpg&name=small", "140", "47", "183"], ["Mimila K Rocha", "@criticarazao", "2021-02-15T23:53:41.000Z", "O Brasil precisa de vacina e n\u00e3o de armas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTkCrgXMAEPzhA?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Alex Bernardo", "@AlexBer48937988", "2021-02-15T22:15:12.000Z", "Ser\u00e1 que ela recebeu a vacina?", "Comentar o Tweet\nPapai Bozo\n@PapaiBozo\n \u00b7 15 de fev\nSer\u00e1 que ela mudou de Pa\u00eds?\n0:40\n13,1 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302822133723267072/P_oOQme1_mini.jpg", "", "", ""], ["thais genotipicamente fofoqueira", "@plantonisthaise", "2021-02-15T23:52:54.000Z", "ao inv\u00e9s de cuidar do uc dos outros podia come\u00e7ar a pesquisar a cura do corona", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuTj23hWYAI2mnV.jpg", "", "", ""], ["Sociedade Brasileira de Infectologia", "@SBInfectologia", "2021-02-15T22:22:23.000Z", "\u00c0 \n@GloboNews\n sobre as variantes do coronav\u00edrus e o uso de m\u00e1scaras duplas (cir\u00fargica + tecido), o diretor cient\u00edfico da SBI, \n@CimermanSergio\n, e a pneumologista Margareth Dalcomo, da Fiocruz, fazem novo apelo pelo fim das aglomera\u00e7\u00f5es no Carnaval. http://glo.bo/3amMhic", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPILoXIAgx0mx?format=jpg&name=small", "2", "9", "46"], ["Lurdinha Mancini", "@ManciniLuh", "2021-02-15T22:24:13.000Z", "Alan essa \u00e9 minha lindaav\u00f3 Lucia Mancini tomanso a primeira dose da vacina contra o covid! #sp2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPkBoXYAw7M_w?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Jo\u00e3o Maldonado", "@maldonadojoaov", "2021-02-15T23:50:17.000Z", "Em JULHO a Pfizer entrou em contato com o governo brasileiro oferecendo 70 milh\u00f5es de doses da vacina eque seriam entregues em dezembro.\n\nN\u00e3o tiveram resposta. \n\nMiliciano filho da puta.", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 15 de fev\nBolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta http://zpr.io/RHVQT", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "1", "5"], ["ge", "@geglobo", "2021-02-15T22:42:00.000Z", "Michael Jordan vai doar mais de R$ 50 milh\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o de cl\u00ednicas m\u00e9dicas nos EUA http://glo.bo/3jTrDJJ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPhpKXMAABlci?format=jpg&name=small", "36", "314", "4,1 mil"], ["Diego Cabral", "@dgocabral", "2021-02-15T22:56:28.000Z", "Pra quem \u00e9 anti vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuTW8RdWYAsuEL9.jpg", "", "", "3"], ["Rodrigo de Azevedo", "@drigodeazevedo", "2021-02-15T22:25:48.000Z", "ELA RODA A CIDADE A INTEIRA PRA FICAR COMIGO\nPORQUE EU SOU SEU ESQUEMA PREFERIDO \nPORQUE EU SOU SEU ESQUEMA PREFERIDO \n\u00d4h saudades de uma festa!!! \n\nVem, vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPvOhWgAYWuH-?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Tom", "@Toret59393063", "2021-02-15T22:44:42.000Z", "Esse imbecil deveria tomar a vacina no fiof\u00f3 !", "Comentar o Tweet\nRevista F\u00f3rum\n@revistaforum\n \u00b7 15 de fev\nNegacionista para ferrar os outros: filha de Olavo diz que ele vai tomar vacina contra Covid-19\nhttps://revistaforum.com.br/redes-sociais/negacionista-para-ferrar-os-outros-filha-de-olavo-diz-que-ele-vai-tomar-vacina-contra-covid-19/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299328024609878016/CATY-d06_mini.jpg", "", "", ""], ["San Ort", "@xd60_lol", "2021-02-15T22:53:32.000Z", "Jesus curando corona virus ha 2 mil anos atr\u00e1s... kkkkkkkkk. #RiseOfTheTombRaider #TombRaider #LaraCroft", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWJVRWYAENend?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["little angel", "@Isabell91928626", "2021-02-15T22:21:33.000Z", "foda isso que o corona v\u00edrus s\u00f3 t\u00e1 nas escolas e nas igrejas, nos bares e nas festas pro povo encher o c* de cacha\u00e7a n\u00e3o t\u00e1 n\u00e9\nPartiu deixar todo mundo burro em 2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTO9GQXcAkENYp?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-02-15T00:00:00.000Z", ">\n@EstadaoPolitica\n \u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas", "\u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o\nPresidente, por\u00e9m, evitou se estender sobre o tema ao encontrar apoiadores em S\u00e3o Francisco do Sul (SC), onde passa o carnaval\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361078834104324098/qJC1uhaP?format=jpg&name=small", "360", "119", "279"], ["Republica de Curitiba", "@republica_ctba", "2021-02-15T21:14:00.000Z", "Deputado ironiza Marcelo Freixo: \u201cD\u00ea o exemplo, abra m\u00e3o dos seus seguran\u00e7as armados\u201d", "Deputado ironiza Marcelo Freixo: \u201cD\u00ea o exemplo, abra m\u00e3o dos seus seguran\u00e7as armados\u201d\nDeputado ironiza Marcelo Freixo: \u201cD\u00ea o exemplo, abra m\u00e3o dos seus seguran\u00e7as armados\u201d\nfolhadarepublica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361391749277642752/mCI1tnSe?format=jpg&name=small", "101", "1,7 mil", "6,6 mil"], ["Fernando Castellari (Sigo de Volta)\nBOLSONARO", "@castellarinando", "2021-02-15T23:06:19.000Z", "CLARO , ARMAS s\u00f3 para mim e meus Amigos , para o POVO Sofrido muita Maconha Coca\u00edna e Drogas para Curar o Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTZM1lWYAQVMz5?format=jpg&name=small", "2", "3", "15"], ["Band", "@BandTV", "2021-02-15T23:00:01.000Z", "Um segundo estudo realizado nos Estados Unidos chegou a conclus\u00e3o que o uso simult\u00e2neo de 2 m\u00e1scaras reduz em at\u00e9 95% o cont\u00e1gio do novo coronav\u00edrus. \n. \n#Band #BandTV #NaTelaDaBand #BandNaoPara #UmNovoOlhar #JornalismoBand #JornalismoNaBand  #Jornalismo #Noticias", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWY9rWQAIGVlC?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Daniel Bramatti", "@bramatti", "2021-02-15T12:28:16.000Z", "Entre os 523 mil vacinados em Israel, zero mortes e s\u00f3 quatro casos graves. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, devem estar colocando cloroquina na \u00e1gua dessa gente", "It works: 0 deaths, only 4 severe cases among 523,000 fully vaccinated Israelis\nHMO data a week after 2nd dose shows 93% effectiveness, \u2018unequivocally' proving vaccine's success and leaving \u2018no doubt\u2019 it\u2019s saved many Israeli lives, says Maccabi official\ntimesofisrael.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362481133775126534/sDarJluW?format=jpg&name=small", "12", "63", "601"], ["ana\u2077 G3 FINALISTAS", "@girlypoxxo", "2021-02-15T22:37:16.000Z", "minha v\u00f3 tomou a primeira dose da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTSjVZXAAgJ-gF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["26/06/21", "@KalewNicholas", "2021-02-15T22:06:54.000Z", "Voc\u00eas que assistem BBB: \u00e9 dessa vacina que voc\u00eas precisam ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTLmcsXIAMx1tF?format=jpg&name=small", "2", "", "3"], ["Carina martinez", "@carinamart22", "2021-02-15T23:26:26.000Z", "Olha tem que ter muito equil\u00edbrio pra lidar com esta criatura. Vacina n\u00e3o. Spray que ainda est\u00e1 sendo testado sim. ", "Comentar o Tweet\nR\u00e1dio BandNews FM\n@radiobandnewsfm\n \u00b7 15 de fev\nO presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta segunda-feira (15) que uma equipe brasileira dever\u00e1 viajar para Israel para tratar do spray contra a COVID-19, que est\u00e1 em desenvolvimento pelos israelenses.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351266980586729474/jChlNc7r_mini.jpg", "", "", ""], ["Rodrigo M\u00fcller", "@r_hmuller", "2021-02-15T23:47:56.000Z", "Filho da puta. A Pfizer ofereceu 3 vezes, ano passado ainda.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 15 de fev\nBolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta http://zpr.io/RHVQZ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "", ""], ["GadoDecider", "@GadoDecider", "2021-02-15T23:30:13.000Z", "Em resposta a \n@Junior_Garcya", "Se tomar vacina, vira um jacagado. ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f40a.png", "", "", ""], ["Mister Wal", "@walmorcegao", "2021-02-15T23:47:13.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o em MG segue o ritmo do seu governador Chico Bento, lento, lento...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTijt5WQAEUJ9V?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00eanix\n\u30d5\u30a7\u30cb\u30c3\u30af\u30b9", "@FenixDropado", "2021-02-15T22:20:35.000Z", "VACINA DE VENTO\nera s\u00f3 o q faltava...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOu3LXAAIj5Jj?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Jair M. Bolsonaro", "@jairbolsonaro", "2021-02-15T12:01:41.000Z", "- EXO-CD24 \u00e9 um spray nasal desenvolvido pelo Centro M\u00e9dico Ichilov de Israel, com efic\u00e1cia pr\u00f3xima de 100% (29/30), em casos graves, contra a Covid.\n\n- Brevemente ser\u00e1 enviado \u00e0 ANVISA o pedido de an\u00e1lise para uso emergencial do medicamento.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuRBE1oXAAEHDWW?format=jpg&name=small", "5,1 mil", "7,7 mil", "31,3 mil"], ["Cerol", "@FlavioR93472808", "2021-02-15T23:43:27.000Z", "Da Lacoste \u00e9 o jacar\u00e9 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuThsxyXEAEfz_E?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["MCAragao", "@mc_aragao", "2021-02-15T23:54:49.000Z", "Vacina para Todos j\u00e1!!!! #JornalNacional", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTkTNMXcAMSLsO?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Fernando Castellari (Sigo de Volta)\nBOLSONARO", "@castellarinando", "2021-02-15T23:04:23.000Z", "CLARO , ARMAS s\u00f3 para mim e meus Amigos , para o POVO Sofrido muita Maconha Coca\u00edna e Drogas para Curar o Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTYwgMWgBEhTS1?format=jpg&name=small", "2", "12", "21"], ["Erika. Jacaroa do Pantanal", "@ErikaBB", "2021-02-15T23:34:44.000Z", "Vacina SIM.. Parabens \n@butantanoficial\n  pelo papel FUNDAMENTAL na saude dos Brasileiros.\n\n#VacinaSim...#VacinaJa", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 15 de fev\nVACINA SIM \n I A vacina ajuda a salvar vidas, \u00e9 nossa esperan\u00e7a. \u00c9 por isso que a gente se uniu para dizer juntos: #VacinaSim! Uma campanha de todos n\u00f3s: Folha, @UOL, @Estadao, @JornalOGlobo, @g1, @GloboNews e @jornalextra  https://bit.ly/3tVDFGV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", ""], ["Dan", "@maskedsingerdan", "2021-02-15T22:14:48.000Z", "o idiota no \"comando\" da na\u00e7\u00e3o s\u00f3 quer dar tiro nos outros\n\nenquanto isso no mundo real", "Campinas confirma nova variante de Covid-19 em passageira que chegou de Manaus por Viracopos\nIdosa de 78 anos apresentava sintomas quando desembarcou e foi identificada pelo aeroporto. De l\u00e1, seguiu direto para unidade de sa\u00fade e depois teve alta. Segundo a prefeitura, ela estava contaminada...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360619209487773703/sdKBzIGD?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Davian Mart Buit", "@DavianMartBuit", "2021-02-15T23:43:50.000Z", "Presidente de Col\u00f4mbia llevando 50mil vacunas \n@pfizer", "Comentar o Tweet\nDaav\n@diegoarevaloV\n \u00b7 15 de fev\nEm resposta a @Tweet1A\nEsta plaga a todo momento nos hace pistola \nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286863652658847744/UvVM8hXI_mini.jpg", "1", "", ""], ["UOL", "@UOL", "2021-02-15T23:47:32.000Z", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta -...\nGoverno sofre press\u00e3o para ampliar oferta e evitar suspens\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361461300778455042/q3pLleqM?format=jpg&name=small", "69", "23", "80"], ["zat", "@zattaun", "2021-02-15T23:23:56.000Z", "Isso aqui \u00e9 uma sereia moderna ? Kkkk", "De \nA+\u00daNICA", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361454416306569218/pu/img/usTfAPXjT3npz76M.jpg", "", "", ""], ["Auxilio$600ja", "@A600ja", "2021-02-15T23:17:32.000Z", "Arma n\u00e3o alimenta ningu\u00e9m,a n\u00e3o ser a viol\u00eancia, o que queremos \u00e9 a vacina e o aux\u00edlio emerg\u00eancial para que possamos ter um pouco de dignidade e podermos voltar a vida normal aos poucos. #VacinaParaTodosJa #auxilioemergencial2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTbxOdXEAQUVuH?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Rodrigo Ferraz", "@rpferraz", "2021-02-15T22:59:53.000Z", "...Na terra do Rei Bobo e seus Bobom\u00ednions.....\n\n#Bolsonaro #Vacina #COVID19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTXiRMWgAEc1IQ?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Coach Alex Pussieldi", "@alexpussieldi", "2021-02-15T23:51:47.000Z", "E a esperan\u00e7a... a vacina\u00e7\u00e3o!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTjl-KXYAUaP3c?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Roh", "@nanimerlo", "2021-02-15T22:18:20.000Z", "N\u00e3o importa a idade, queremos viver! E queremos nossos pais aqui, sempre!\nViva a vacina! Viva o SUS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTON8WWgAApME_?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Portal NE10", "@portalne10", "2021-02-15T21:52:45.000Z", "O m\u00e9dico oncologista Drauzio Varella recebeu o imunizante nesta segunda-feira (15) ", "M\u00e9dico Drauzio Varella recebe vacina contra a covid-19\nO m\u00e9dico oncologista Drauzio Varella recebeu o imunizante nesta segunda-feira (15)\nradiojornal.ne10.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361432995735953411/eAncnk6i?format=jpg&name=small", "3", "", "19"], ["#BOLSORINGAAT\u00c92026", "@OmarBatistaDeM1", "2021-02-15T22:19:00.000Z", "N\u00e3o sei qual \u00e9 a gra\u00e7a de tomar uma vacina que segundo a OMS n\u00e3o imuniza ningu\u00e9m.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOXv0XEAEq93a?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["mundinho sarah espi\u00e3", "@Mbntt_", "2021-02-15T23:38:42.000Z", "QUAL A PORRA DO SEU PROBLEMA CARALHO???????????????????????????? investe em vacina que j\u00e1 ta comprovado FILHO DA PUTA DESGRA\u00c7ADO", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 15 de fev\n- EXO-CD24 \u00e9 um spray nasal desenvolvido pelo Centro M\u00e9dico Ichilov de Israel, com efic\u00e1cia pr\u00f3xima de 100% (29/30), em casos graves, contra a Covid.\n\n- Brevemente ser\u00e1 enviado \u00e0 ANVISA o pedido de an\u00e1lise para uso emergencial do medicamento.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "", "2"], ["RCN Mundo", "@rcnmundo", "2021-02-15T22:50:32.000Z", "Nos enorgullece poder suministrar las primeras dosis a Colombia: Pfizer https://lafm.com.co/colombia/nos-enorgullece-poder-suministrar-las-primeras-dosis-colombia-pfizer?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTVltqVoAAx_qN?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Ale Testa", "@alexandretessta", "2021-02-15T23:31:35.000Z", "Em resposta a \n@RosiReim\n @giovanadantas17\n e mais 2", "A \u00fanica coisa que esse seu twitte mostra eh que vc realmente n\u00e3o sabe absolutamente nadaaaaaaa sobre Universidades P\u00fablicas.\nTa cheio de exemplos, eh s\u00f3 ter um tiquinho de boa vontade e fazer uma pesquisa.\nMas vou te ajudar com essa aqui ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png", "3", "", "4"], ["The New Son", "@the_new_son", "2021-02-15T23:59:31.000Z", "vou entrar na linha da colabora\u00e7\u00e3o...", "Vacina contra a Covid-19 da UFPR induz produ\u00e7\u00e3o de anticorpos em camundongos, aponta estudo\nResultados da 2\u00ba fase da pesquisa mostram produ\u00e7\u00e3o de anticorpos 'compar\u00e1veis e at\u00e9 superiores' ao da vacina que est\u00e1 sendo produzida pela Oxford, segundo a institui\u00e7\u00e3o.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362818895850188800/OKsEfAdz?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Bozo sendo sincero", "@Bozonazisincer0", "2021-02-15T22:44:00.000Z", "Covid-19: Idosa recebe dose de ar ao inv\u00e9s de vacina em Petr\u00f3polis", "Covid-19: Idosa recebe dose de ar ao inv\u00e9s de vacina em Petr\u00f3polis\nUma idosa de 94 anos recebeu uma dose de ar ao inv\u00e9s da vacina de covid-19 em Petr\u00f3polis, ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361126192372473858/aTyQ_n78?format=jpg&name=small", "1", "8", "8"], ["Justine Skye Brasil", "@juustineskyebr", "2021-02-15T18:51:53.000Z", "Em resposta a \n@juustineskyebr", "Aten\u00e7\u00e3o #IntrudedIsComing \n n\u00f3s precisamos de MIL coment\u00e1rios para entrar nos trends, voc\u00eas fariam isso pela Justine Skye? comentem aqui qualquer coisa com a hastag, quem mais comentar vai ganhar uma DM com ela.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6f8.png", "1 mil", "12", "11"], ["ygor", "@ygoficialbIink", "2021-02-15T23:48:41.000Z", "Vacina sim #KPOP\n #IDOL\n  #IntrudedIsComing", "De \nJustine Skye", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361410322830090244/pu/img/vhLTzw_WHqscT1AK.jpg", "", "", ""], ["bravorex...\ud83d\udd47\ud83d\udd47243.610 MIL MORTOS POR COVID-19\ud83d\udd47\ud83d\udd47", "@bravorex5", "2021-02-15T23:10:46.000Z", "EUUUUU QUERO VACINA CONTRA O COVID-19, \nREVOLVER+MUNI\u00c7\u00d5ES+ jairbolsonaro +COVID= GENOC\u00cdDIO \n@STF_oficial\n@CFOAB\n \n@SenadoFederal\n \n@TCU\n \n@camaradeputados\n#bolsonaroAmigoDoCovid", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTaODVWYAEVXDp?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-15T12:45:25.000Z", "Israel: Pesquisa indica queda de 94% em casos sintom\u00e1ticos ap\u00f3s vacina da Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuRK_9DXAAECZKN.jpg", "67", "479", "2,5 mil"], ["Adv Pirotecnico", "@JoysonFilho", "2021-02-15T22:26:01.000Z", "A vacina da Pfizer que o #CapitaoCloroquina n\u00e3o quis?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTP-FNXEAE06aG?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "@jose_neumanne", "2021-02-15T22:34:06.000Z", "Armas de fogo, signo de covardia: Enquanto come\u00e7am a faltar vacinas para imuniza\u00e7\u00e3o contra covid, presidente comemora com seus fan\u00e1ticos concess\u00f5es para facilitar comercializa\u00e7\u00e3o de armas de fogo, medida in\u00fatil e perigosa (Jornal Eldorado)", "Armas de fogo, signo de covardia\nEnquanto come\u00e7am a faltar vacinas para imuniza\u00e7\u00e3o contra covid, presidente comemora com seus fan\u00e1ticos concess\u00f5es para\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361078834104324098/qJC1uhaP?format=jpg&name=small", "518", "103", "474"], ["Ulcilas Neto", "@ulcilasneto", "2021-02-15T23:01:45.000Z", "\"Covid-19: Bolsonaro diz que pedir\u00e1 \u00e0 Anvisa an\u00e1lise de uso emergencial de spray testado em 30 pessoas\".\n\nBolsonaro vai de Invermectina, Cloroquina, Oz\u00f4nio e agora de Spray.\nVACINA QUE \u00c9 BOM, N\u00c3O TEMOS.\n\u00c9 um z\u00e9 bosta, mesmo.\n\n#BolsonaroCorrupto\n#Genocida", "Covid-19\nCovid-19: Bolsonaro diz que pedir\u00e1 \u00e0 Anvisa an\u00e1lise de uso emergencial de spray testado em 30 pessoas", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1361329183968829445/z-lJMmp_?format=jpg&name=orig", "", "", ""], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2021-02-15T21:53:02.000Z", "Guedes planeja medidas anticrise em 2021 menos dependentes do Tesouro", "Guedes planeja medidas anticrise em 2021 menos dependentes do Tesouro - 15/02/2021 - Mercado - Folha\nProgramas de cr\u00e9dito e emprego devem reduzir uso de caixa da Uni\u00e3o neste ano para amenizar impacto fiscal\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361043401500725252/-TpNsyWW?format=jpg&name=small", "19", "11", "41"], ["Xuxu", "@xuxublzinha", "2021-02-15T22:14:17.000Z", "Mano, medida anticrise \u00e9 VACINA!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuTNSQsWYAAonLF.jpg", "", "", ""], ["Alexandre Perez", "@alexsantosperez", "2021-02-15T23:33:43.000Z", "Presidente incompetente nos queremos \u00e9 vacina\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTfeR1XMAUzvNf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Adilson In. Rhoden", "@Adilson_Rhoden", "2021-02-15T23:58:17.000Z", "Est\u00e3o politizando at\u00e9 aplica\u00e7\u00e3o de vacina? \nIsso \u00e9 desespero? Pat\u00e9tico!", "Comentar o Tweet\nClaudio Dantas\n@claudioedantas\n \u00b7 15 de fev\nQuem d\u00e1 inje\u00e7\u00e3o de ar em velhinhos vota em Bolsonaro ou Lula?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327632064796127232/VLttM8MV_mini.jpg", "", "", ""]], [["Central Maria Beltr\u00e3o", "@centralmariab", "2021-02-14T23:29:52.000Z", "VACINA SIM ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOVAD_XYAU_kuW?format=jpg&name=small", "1", "3", "53"], ["Revista Galileu", "@revistagalileu", "2021-02-14T22:00:00.000Z", "Professora de rela\u00e7\u00f5es internacionais explica como o pa\u00eds sul-americano rapidamente conseguiu cerca de 90 milh\u00f5es de doses de diferentes vacinas e saiu na frente nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o que est\u00e3o sendo iniciadas ao redor do mundo", "Como o Chile se tornou um destaque na corrida da vacina contra Covid-19\nProfessora de rela\u00e7\u00f5es internacionais explica como o pa\u00eds sul-americano rapidamente conseguiu cerca de 90 milh\u00f5es de doses de diferentes vacinas e saiu na frente nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o que est\u00e3o...\nrevistagalileu.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361015579608551431/L1a7_UH9?format=jpg&name=small", "", "4", "33"], ["David Miranda", "@davidmirandario", "2021-02-14T23:46:07.000Z", "TODOS PELA VACINA!\n\nCom a passarela vazia em 2021, foli\u00f5es de S\u00e3o Paulo pintaram a passarela do Samb\u00f3dromo do Anhembi com mensagem em apoio \u00e0 campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\n\nVia \n@MidiaNINJA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYuPzXAAQIT2B?format=jpg&name=small", "2", "35", "340"], ["mariotto", "@mariottex", "2021-02-14T23:07:16.000Z", "fred tomou a vacina hoje", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOP1EcXYAAyray?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Angeli", "@Angeli_", "2021-02-14T22:46:22.000Z", "Enquanto isso.. O Brasil sem vacina e sem carnaval... \n.\n#charge original publicada na \n@folha\n 2012.\n.\n#angeli #galeriaangeli #chargepolitica #politicalcartoons #humor #forabolsonaro #violenciaurbana", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLCphXYAwxZrg?format=jpg&name=small", "1", "22", "139"], ["exercitooficial", "@exercitooficial", "2021-02-14T23:45:54.000Z", "Militares do Ex\u00e9rcito no Comando Militar do Sul seguem no apoio aos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade de Porto Alegre na vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra a covid-19.\nSaiba mais: https://mla.bs/ef0cfb2d\n#EBpreservandovidas\n#SemprepeloBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361099354724065281/pu/img/ledXkpImvuUgXb86.jpg", "44", "119", "850"], ["Osmar Terra", "@OsmarTerra", "2021-02-14T23:00:59.000Z", "Reino Unido ser\u00e1 dos primeiros pa\u00edses a terminar epidemia da Covid 19.E pela imunidade de rebanho.A cepa mais infectante do v\u00edrus j\u00e1 imunizou acima de 60% da popula\u00e7\u00e3o.Lockdowns iniciados em23/3 e 5/11( linha vermelha)n\u00e3o evitaram os \u00f3bitos,e a vacina ainda n\u00e3o teve tempo de agir", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOOYsCXMAYMCdw?format=jpg&name=small", "63", "373", "1,7 mil"], ["Juliana", "@jufinaflor", "2021-02-14T22:06:29.000Z", "Tirei uma foto bem dram\u00e1tica da quadra da Vila rs\n\nEssas nuvens escuras bem no clima do carnaval do corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOB2h3WYAQ08Qr?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Yasmim Secron", "@yasmimsecron", "2021-02-14T23:06:14.000Z", "Petiscos e cerveja gelada para manter a sanidade at\u00e9 a vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOPl6FWYAcbDD0?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["M\u00fa Carvalho", "@Moozenza", "2021-02-14T23:23:55.000Z", "\u201cN\u00e3o vejo a hora de virar jacar\u00e9\u201d\nMoozenza KonEme", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOTorLXEAYqy8u.jpg", "1", "", "16"], ["Andre Spritzer", "@reztirps", "2021-02-14T21:21:52.000Z", "Governo Bolsonaro recusou 70 milh\u00f5es de doses dessa vacina.", "Comentar o Tweet\nReuters\n@Reuters\n \u00b7 14 de fev\nIsraeli study finds 94% drop in symptomatic COVID-19 cases with Pfizer vaccine http://reut.rs/3qnkvrh", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_mini.jpg", "", "", "16"], ["Fernanda Melchionna", "@fernandapsol", "2021-02-14T21:44:56.000Z", "Sapuca\u00ed, sem desfiles, homenageia com ilumina\u00e7\u00e3o especial v\u00edtimas da COVID-19 nesse Carnaval! J\u00e1 s\u00e3o mais de 238 mil vidas perdidas no pa\u00eds. Nossa urg\u00eancia agora \u00e9 a luta por vacina para todos e salvar vidas para garantir a folia no pr\u00f3ximo carnaval!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN8-z-XMAQlTqN?format=jpg&name=small", "1", "12", "140"], ["Jovem Pan News", "@JovemPanNews", "2021-02-14T23:30:03.000Z", "Anvisa vai vistoriar f\u00e1bricas das vacinas Covaxin e Sputnik V em mar\u00e7o.\n\nhttps://buff.ly/2Zn0rcF", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOVCsoWQAIQ1U1?format=jpg&name=small", "3", "6", "43"], ["Manu Nicola", "@manunicola", "2021-02-14T21:32:23.000Z", "Organiza\u00e7\u00e3o, respeito e carinho pela popula\u00e7\u00e3o. Foram dois dias de drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o para idosos acima de 85 anos. O que vimos,  foram jovens nos seus 90, 95, 101, 102 anos tomando uma dose de esperan\u00e7a. O que vi? Que temos tanto pra aprender com eles! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN6GRMXYAowPHJ?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["afrodeusa", "@HanySaara", "2021-02-14T22:28:41.000Z", "\u00f3dio coronav\u00edrus", "Comentar o Tweet\npov\u00e3o\n@falacapixa\n \u00b7 13 de fev\nSAUDADES DO CARNAVIX N\u00c9 MEUS CAPIXABAAAAAS", "https://pbs.twimg.com/profile_images/651393496004194304/W3WVGsbJ_mini.jpg", "", "", "3"], ["Weverton Coelho", "@skullrabbitlive", "2021-02-14T23:13:28.000Z", "TOMA NA BUNDA, LARGA NOIS AI CORONGA ", "Comentar o Tweet\nVegas\n@vegaslivebr\n \u00b7 14 de fev\nDomingo de carnaval eu so consigo lembrar do carnaval do ano passado pelas ruas de S\u00e3o Paulo ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293725538398412807/yu598Boc_mini.jpg", "", "", "3"], ["ana luisa | team gil e sarah", "@feministana_", "2021-02-14T23:26:41.000Z", "A PATROA AVISOU!!!!! Vacina SIM! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOUReHWgAEU2bI?format=jpg&name=small", "", "3", "15"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2021-02-14T22:00:01.000Z", "Drauzio Varella | A vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil. Tem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?", "A vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil - 13/02/2021 - Drauzio Varella - Folha\nTem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360656764048269319/wzT1f4RR?format=jpg&name=small", "38", "136", "914"], ["JSPendot", "@JSPendot", "2021-02-14T22:18:12.000Z", "\"V\u00e1rios pa\u00edses, inclusive d Am\u00e9rica Latina, assinaram acordos p/compra das vacinas. J\u00e1 receberam e est\u00e3o aplicando a segunda dose. A Pfizer ofereceu em agosto/20, 70 milh\u00f5es de doses ao Brasil e foi ignorada. Ao q parece, o problema n\u00e3o est\u00e1 nos laborat\u00f3rios...\"(\n@Shadowtweetando\n)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOEmUWWQAE9kmj?format=jpg&name=small", "5", "42", "98"], ["Giselle Bezerra", "@gisellebezerra", "2021-02-14T23:04:20.000Z", "Meu ano novo come\u00e7a hoje e meu desejo \u00e9 muita luz, amor, paz, sucesso, sa\u00fade e VACINA para todos!! \n 4.2!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOPJ2hWgAMApBr?format=jpg&name=small", "38", "22", "602"], ["lua", "@f4ithh_", "2021-02-14T21:21:49.000Z", "eu te odeio corona v\u00edrus ", "Comentar o Tweet\nFLA DA DEPRESS\u00c3O\n@_FlaDaDepressao\n \u00b7 14 de fev\nImagina esse Flamengo x Inter com torcida, pqp. Que clima absurdo seria", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361168844212097028/0LJkCD2H_mini.jpg", "", "", ""], ["castainha de caju obcecada por she-ra", "@_cerisierr", "2021-02-14T22:01:34.000Z", "Essa \u00e9 total minha hist\u00f3ria com a UFMG e o corona me tombando", "Comentar o Tweet\nlar\u00e3o (assistindo bbb)\n@laraaldlem\n \u00b7 14 de fev\nEm resposta a @purafervecao\nEu vivia falando q ia fazer faculdade na ufop e ia ter uma vida universit\u00e1ria de putaria e cacha\u00e7a, chegou o sisu 20.1 e o resultado , passei em chamada regular!!! Fiquei feliz pra caralho, quase perdi a vaga por uns problemas com o meu hist\u00f3rico escolar, recuperei por ordem+", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297244980180852736/aMmMKd6M_mini.jpg", "1", "", "1"], ["rafaela", "@rafaelamoraess_", "2021-02-14T23:47:04.000Z", "corona te odeio", "Comentar o Tweet\ntwitch.tv/oluquinha\n@luquinha\n \u00b7 13 de fev\num dia no Brasil n\u00f3s j\u00e1 estivemos assim:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342703691988668416/b2EOw1cC_mini.jpg", "", "", ""], ["Rock Fandom BR", "@rockfandombr", "2021-02-14T22:57:41.000Z", " Mais um vacinado! Geezer Butler (Black Sabbath) tomou a segunda dose da vacina contra covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONogNXcAIxR6G?format=jpg&name=900x900", "2", "8", "149"], ["Jornal Correio", "@correio24horas", "2021-02-14T22:35:49.000Z", "Anvisa vai vistoriar f\u00e1bricas das vacinas Covaxin e Sputnik V em mar\u00e7o http://glo.bo/3b48l05\n\nImunizantes ainda n\u00e3o t\u00eam pedido de uso emergencial no pa\u00eds #correio24h", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOIoUXXIAQiK1k?format=jpg&name=small", "4", "1", "34"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-02-14T21:33:37.000Z", "\u2018O povo quer portar cart\u00e3o de vacina, e n\u00e3o arma\u2019, diz padre J\u00falio Lancellotti", "'O povo quer portar cart\u00e3o de vacina, e n\u00e3o arma', diz padre J\u00falio Lancellotti\nO padre J\u00falio Lancellotti foi \u00e0s redes sociais, neste domingo (14), comentar a recente decis\u00e3o do governo de Jair Bolsonaro (sem partido) de editar 4 decretos para facilitar acesso e aquisi\u00e7\u00e3o de...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360280877553635334/nE2pK1if?format=jpg&name=small", "26", "405", "1,8 mil"], ["Manuel Loureiro, Lda", "@manueloureiro2", "2021-02-14T22:56:18.000Z", "O PS j\u00e1 ter\u00e1 atualizado o seu c\u00e9lebre gr\u00e1fico sobre a vacina\u00e7\u00e3o na Europa?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONUSTXYAAimyB?format=jpg&name=small", "4", "14", "38"], ["Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "@guimaraes13PT", "2021-02-14T22:08:43.000Z", "As dom\u00e9sticas est\u00e3o sofrendo com os efeitos da pandemia, muitas foram demitidas, outras est\u00e3o trabalhando sem carteira assinada, sem direitos, correndo o risco de contamina\u00e7\u00e3o. Sem aux\u00edlio emergencial e vacina, o governo brinca com a vida de milh\u00f5es de trabalhadores.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOCa5nWYAAMCOm?format=jpg&name=small", "5", "25", "66"], ["dep\u00ea", "@giramundocao", "2021-02-14T21:36:02.000Z", "e assim nasce o coronga das maquinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN67LoXYAElLpK?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Irm\u00e3s ICM", "@IrmasICM", "2021-02-14T22:46:07.000Z", "Irm\u00e3s Therezinha Viera e Teresinha Prezzi recebem a vacina contra a Covid-19. Momento de gratid\u00e3o e esperan\u00e7a!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKylrWQAc4ba3?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Fafate Costa", "@FafateCosta", "2021-02-14T23:11:57.000Z", "\"Eu quero vacina, respeito, verdade e miseric\u00f3rdia\".", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQ5e4XYAAujmo?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Maria Eug\u00eania", "@Maria5ugenia", "2021-02-14T23:52:59.000Z", "Depois de infind\u00e1veis 14 dias de interna\u00e7\u00e3o, entre as incertezas dos altos e baixos da Covid-19, vivendo num pa\u00eds com mais de 1000 mortes/dia... Hoje recebemos alta! \n\nMinha m\u00e3e sobreviveu ao Coronav\u00edrus!!!!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOaR7RWYAEmHqk?format=jpg&name=small", "6", "", "47"], ["AmoRena", "@TaRusCa", "2021-02-14T23:08:26.000Z", "E eu, que inventei de ir jogar paci\u00eancia num domingo de carnaval, pq o coronga n\u00e3o tinha o que fazer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQGAhXEAECtT2?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Peso argentino", "@LeonelAzarado", "2021-02-14T21:58:20.000Z", "\u00daltimo carnaval que pulei, junto com a \n@WSoninho\n, 4 a.C. (antes do Corona)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOADWEWQAAnkTT?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Pagodes Recife", "@pagodesrecife", "2021-02-14T22:48:37.000Z", "Eu e meus amigos correndo pra tomar a vacina e chegar no pagode \no mais r\u00e1pido poss\u00edvel ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLjiWXUAA-dqo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["ana\u17f9", "@Iwtcarlson", "2021-02-14T22:41:04.000Z", "EU ODEIO O CORONA O SORRISO QUE ELE T\u00c1 POR BAIXO DESSA M\u00c1SCARA MLK QUE SACO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOJ1GkWgAI3HMf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Mi M", "@srta_mma", "2021-02-14T22:30:49.000Z", "Vacina, Respeito, Verdade e Miseric\u00f3rdia ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361080457476116480/pu/img/pDUyTJtqPbmZn8rC.jpg", "", "", "1"], ["lana&yazz conta de besties", "@houisimprint", "2021-02-14T23:11:14.000Z", "corona s\u00e9rio eu te odeio, eu ia poder ver o harry sorrindo sem a m\u00e1scara que \u00f3dio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQvNIXIAECJU9?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["cadelinha do BBB", "@Brenin", "2021-02-14T22:42:42.000Z", "Estou doido para come\u00e7ar  a vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de risco que fuma maconha e cheira lolo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOKM0bXAAQa6Mi.jpg", "", "1", "1"], ["Wellington", "@macgaren", "2021-02-14T23:12:35.000Z", "Antes da vacina/depois da vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORC7zXYBcQvM9?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["\u2726*.:\uff61Bella\u2748 \u2726 TREASURE ROTY", "@xbellaxs", "2021-02-14T21:23:50.000Z", "Eu t\u00f4 com saudade de me arrumar e ser uma grande gostosa \nCorona j\u00e1 cansei de voc\u00ea", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN4JwDXIAEjUXK?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Thata Finotto", "@thata_finotto", "2021-02-14T23:39:15.000Z", "Se tomar vacina vira jacar\u00e9, eu queira encomendar logo um gal\u00e3o de 5L pra virar a Cuca. \n ", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOXJMHWQAMYAaI.jpg", "2", "2", "21"], ["dani \ud81a\udd78", "@minypeace", "2021-02-14T23:45:36.000Z", "corona por favor v\u00e1 embora", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYmmoXEAAWNMu?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Bianca", "@indellicada", "2021-02-14T22:39:56.000Z", "Eu alimento meu jacar\u00e9 (pessoa vacinada) com banana. Veganismo reina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOJknZXcAMcg3Q?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Mary \u00d7\u035c\u00d7", "@mary_souza___", "2021-02-14T22:43:15.000Z", "Corona seu filho de uma puta eu te odeio eu so queria ver o sorrisinho dele", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKUb1XUAc0ZPh?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["priestly", "@millfism", "2021-02-14T23:46:34.000Z", "os dois lados da moeda uma participando de campanha de vacina\u00e7\u00e3o e a outra antivax \n equil\u00edbrio at\u00e9 nas favs \u00e9 tudo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOY0r-XUAE_5RJ?format=jpg&name=360x360", "7", "2", "28"], ["Arthur Cunha", "@Arthur_Cunha_", "2021-02-14T21:40:09.000Z", "At\u00e9 roupa de vacina eu j\u00e1 tenho... #vemvacina #CoronavirusVaccine", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN744rXMAALe_R?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["ei psiu ju", "@juzorzo", "2021-02-14T22:55:39.000Z", "Quem mostra a l\u00edngua pede ?????????????? Tudo que eu queria era t\u00e1 beijando umas boca nas festinhas de carnaval. CORONA EU TE ODEIO \n  #Carnaval2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONKsVWYAYL4i-?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Paulinho Barcelos", "@paulinhopoprock", "2021-02-14T21:51:30.000Z", "U.R.G.E.N.T.E.!_FERIAD\u00c3O DE CARNAVAL_CORONA V\u00cdRUS _CRUZ ALTA SEGUE REGISTRANDO UM ALTO N\u00daMERO DE CONTAMINADOS: 73 NO BOLETIM DE DOMINGO \n\nOs dados est\u00e3o no boletim da vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica do munic\u00edpio. \n\nUse m\u00e1scara!\nMANTENHA o distanciamento social!\nHigieniza as m\u00e3os!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN-duDXMAoLYfd?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-02-14T23:42:38.000Z", "  Combinar doses de 2 vacinas diferentes pode ser mais eficiente?\n\nRegime que usou\n- 1 dose de vacina de mRNA\n- 1 de adenov\u00edrus \n\n...induziu respostas imunes superiores comparado \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o de dose \u00fanica em \nPesquisa preliminar, ainda sem revis\u00e3o e em animais, mas... ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOXp3yWQAID2nd?format=jpg&name=small", "12", "136", "1 mil"], ["Garimpeiro", "@pgiolli", "2021-02-14T22:47:44.000Z", "Vacina ideol\u00f3gica !\nMilitares na anvisa atrasam registro da vacina russa SPUTINIK V considerada a mais eficaz e de f\u00e1cil manejo", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 12 de fev\nCom estoque no fim, cidades restringem vacina\u00e7\u00e3o e preveem parar campanhas http://zpr.io/RHYZz", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "6", "17"], ["R\u00e1dio Oriental Sul", "@OrientalSul", "2021-02-14T21:33:25.000Z", "SA\u00daDE\nNa pr\u00f3xima semana dias 15 e 16 Porto Alegre ter\u00e1 drive-trhu para vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra COVID19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN6D4iWYAEOtva?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Caixa", "@Caixa1508", "2021-02-14T23:00:09.000Z", "O rapaz que \u00e9 10vezes melhor que o corona dizem elessssss", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOOMrnXIAA7bnF?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Acid BaBy", "@bfacheiro", "2021-02-14T22:44:10.000Z", "Saudades de ser uma diva numa Lisboa sem corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKiXuXUAYuDi8?format=jpg&name=small", "1", "", "14"], ["aissa \u2740", "@shwnsaftynet", "2021-02-14T22:52:45.000Z", "por culpa do corona eu n\u00e3o to em salvador agora", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOMgaXWYAEhCyo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["m.f.", "@shwndevotion", "2021-02-14T22:35:51.000Z", "Q VONTADE DE APERTAAAAAAR\nDESGRA\u00c7A DE CORONA EU SO QUERIA VER O SORRISO DELE ERA TUDO OQ EU QUERIA PRA ACABAR MEU DIA BEM", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOIoxZXMAE8a9L?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["M\u00e1rio Bittencourt", "@oflumedomina", "2021-02-14T21:47:15.000Z", "Parab\u00e9ns a todos os tricolores que amam o clube acima de tudo. Agora, sempre com os p\u00e9s no ch\u00e3o, vamos em busca da classifica\u00e7\u00e3o na fase de grupos.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361069493674536962/pu/img/aZD2K54nacBr6Rqd.jpg", "712", "380", "2,5 mil"], ["Anderson Cruz", "@SAMBANALAJE", "2021-02-14T22:26:59.000Z", "Corona, v\u00e1 embora!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOGm8rXYAMfp6C?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["fenotipicamente indisposta", "@daniellefranz", "2021-02-14T21:34:00.000Z", "Eu n\u00e3o comprei uma capa de chuva pra Corona n\u00e3o n\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN6eoyXIAoYZLp?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["S\u0336n\u0336u\u0336u\u0336u\u0336r\u0336t\u0336y\u0336 \u0336o\u0336 \u0336c\u0336a\u0336n\u0336s\u0336a\u0336d\u0336o\u0336 \u0336", "@Snuuuurty", "2021-02-14T21:58:37.000Z", "Essa \u00e9 a tal arte moderna que vcs criticam? Como tem coragem??", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOAHg7XEAA_jTt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\u30c3", "@LauraaTerra", "2021-02-14T21:31:35.000Z", "cara eu vou voltar p casa e vou direto p casa de marcos, se essa vadia me passar corona pelo menos eu morro depois de ter visto ele", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN57NaWYAEcx0u?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marcos Santos", "@MarcosSantosAM", "2021-02-14T21:46:49.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o tem dia 'tranquilo' neste domingo e imuniza\u00e7\u00e3o continua na segunda-feira (15) - https://portalmarcossantos.com.br/2021/02/14/vacinacao-tem-dia-tranquilo-neste-domingo-e-imunizacao-continua-na-segunda-feira-15/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN9aeUXIAoufzY?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Alinne", "@the3rdsix", "2021-02-14T21:37:17.000Z", "HAHAHAHAHA lembrando do esc\u00e2ndalo que eu dei quando eu tinha uns 3/4 anos quando vi essa ilustra\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o.\nAos prantos eu EXIGI que minha m\u00e3e me explicasse quem era essa garota no colo dela.\n\nF\u00e9 das maluquinhas. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN7O8ZXcAAb_yp?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Rodrigo Maia", "@RodrigoMaia", "2021-02-14T23:31:45.000Z", "Bolsonaro considera a parte pelo todo. Acha que seu mundo extremo representa o pa\u00eds. O povo n\u00e3o est\u00e1 vibrando. O povo n\u00e3o quer armas. A popula\u00e7\u00e3o anseia pelas vacinas.", "Comentar o Tweet\nO Globo Brasil\n@OGloboPolitica\n \u00b7 14 de fev\n'O povo t\u00e1 vibrando', diz @jairbolsonaro sobre a leva de decretos que facilitam o acesso a armas no Brasil. https://glo.bo/3aoSlXH", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022911612607516673/L8puc3-v_mini.jpg", "6,2 mil", "841", "8,4 mil"], ["obrenoxx", "@obrenoxx", "2021-02-14T22:15:14.000Z", "Tomei a vacina // Partiu bail\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOD6bSXIAMxR6b?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["status_pocoyo", "@videosstatuss", "2021-02-14T22:29:04.000Z", "\"prefere andar num jacar\u00e9, ou admitir que est\u00e1 errada?\"\nminha m\u00e3e:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOHFhDXUAMYo1G?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d | LEIA O FIXADO", "@PauloTheAngel", "2021-02-14T23:08:37.000Z", "A \u00fanica coisa que faltou pra eu achar Cidade Invis\u00edvel perfeita era a Cuca ficar com cara de jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOQHFFXYAMf81e?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["mi", "@stormmixz", "2021-02-14T22:08:28.000Z", "corona eu te odeio s\u00e9rio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOCX0FXYAICKP_?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prefeitura de Maric\u00e1", "@MaricaPref", "2021-02-14T23:51:48.000Z", " Boletim n\u00ba 335 -14/02\n                                                                                                  \nA Secretaria de Sa\u00fade de Maric\u00e1 divulga diariamente as informa\u00e7\u00f5es sobre medidas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus.\n\nhttps://bit.ly/2ZuGfpH", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOaA29XEAIOgMQ?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["CARRO BIXO 22\n\u272a", "@reidacavalera22", "2021-02-14T22:49:47.000Z", "CORONA V\u00cdRUS BROTOU NA ESPANHA QUEBRANDO TUDO NO PASSINHO DA ESCADARIA SEDUZINDO A TROPA ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361085127099625474/pu/img/Ly5-pPECxx_mLYjk.jpg", "", "1", "4"], ["BARBAFLA\u1d9c\u02b3\u1da0\nOTO", "@Barbafla", "2021-02-14T23:00:08.000Z", "A FELICIDADE DE QUEM ACABOU DE TOMAR A VACINA ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361086709732167682/pu/img/zWlOIKldO9VMbsen.jpg", "", "", "2"], ["andreza matais", "@andrezamatais", "2021-02-14T23:28:05.000Z", "Vacina para a gente voltar a ter Carnaval, vacina para gente n\u00e3o perder mais ningu\u00e9m, vacina para gente resgatar a alegria, vacina para nossos idosos, vacina para ter abra\u00e7o! Entre nessa campanha voc\u00ea tamb\u00e9m! #VacinaSim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOUWznWgAEDShY?format=jpg&name=900x900", "9", "25", "117"], ["Mikael", "@Mikael66851446", "2021-02-14T22:44:46.000Z", "Ser\u00e1 q falta muito para eu tomar vacina e virar jacar\u00e9? \n\nAnsioso por esse momento", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKrRYWgAsSIIq?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Fabio Jordao Kuester", "@fabiokuester", "2021-02-14T22:18:57.000Z", "Nenhuma mudan\u00e7a\nAgora quero testar a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOEuKRXMAE64l8?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["N\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil", "@esquerdistassim", "2021-02-14T23:14:05.000Z", "Ei, vc, brasileiro que ainda n\u00e3o morreu de #COVID19, apesar de ainda n\u00e3o ter tomado a vacina, e que segue desempregado ou com baixa renda: Agora vc j\u00e1 pode ter 6 armas em casa! Conquista do Jair!\n\nPrioridades, Manolo!\n\n#ForaBolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORYOpXAAEV3Jf?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["tay.\n\u00b2\u2078", "@houisfaIIs", "2021-02-14T22:37:55.000Z", "CORONA V\u00cdRUS EU TE ODEIO POR NOS FAZER USAR M\u00c1SCARA E TER QUE ESCONDER O SORRISO PERFEITO DO HARRY", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOJHEmXIAAnzXI?format=jpg&name=360x360", "", "1", "2"], ["Rangel Sales", "@rsales13", "2021-02-14T22:02:14.000Z", "Decis\u00e3o sensata, previs\u00edvel e necess\u00e1ria.", "Empregados podem ser demitidos por justa causa caso n\u00e3o tomem vacina\nDe acordo com o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho, funcion\u00e1rios devem apresentar laudo caso n\u00e3o possam tomar o imunizante\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361067198865793026/LPmDH-ad?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Regional Press - RP10", "@PortalRP10", "2021-02-14T22:31:13.000Z", "Variante de Manaus do coronav\u00edrus \u00e9 encontrada na cidade de S\u00e3o Paulo - Leia mais no site https://rp10.com.br/2021/02/variante-de-manaus-do-coronavirus-e-encontrada-na-cidade-de-sao-paulo/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOHk96WYAAHbLF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u10d6 Isadora Lima", "@dorinhali", "2021-02-14T22:41:51.000Z", "Carnaval 2021! \n \n\nVai embora Corona V\u00edrus ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKAncWQAMpR0H?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["\u029f\u1d1c\u1d04\u1d00s \u2022 \u1d21\u1d00\u0274\u1d05\u1d00\u1d20\u026as\u026a\u1d0f\u0274 s\u1d18\u1d0f\u026a\u029f\u1d07\u0280s", "@poguxs", "2021-02-14T22:29:06.000Z", "Corona voc\u00ea me paga por n\u00e3o me deixar dan\u00e7ar essa m\u00fasica no bloquinho", "Comentar o Tweet\njotta&daisy conta de casal\n@wakeupjotta\n \u00b7 14 de fev\nnem chamou, eu j\u00e1 fui\nse der bom, vai dar ruim\nc\u00ea n\u00e3o vai esquecer\nvou botar pra fuder", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359642068172345346/hR7pNWb2_mini.jpg", "1", "", ""], ["Kleber Karpov", "@kleberkarpov", "2021-02-14T23:58:38.000Z", "Quais as diferen\u00e7as entre os sintomas da Covid-19 e dengue?\n\nhttps://politicadistrital.com.br/2021/02/14/quais-as-diferencas-entre-os-sintomas-da-covid-19-e-dengue/\u2026\n\n#Coronav\u00edrus #Covid19 #Dengue", "Quais as diferen\u00e7as entre os sintomas da Covid-19 e dengue? \u2013 Portal Pol\u00edtica Distrital - Not\u00edcias...\nFebre, dor de cabe\u00e7a e no corpo s\u00e3o sintomas comuns a mais de uma doen\u00e7a. Nos tempos atuais, podem levar uma pessoa a pensar que contraiu o coronav\u00edrus (Covid-19). S\u00f3 que esses mesmos sintomas podem...\npoliticadistrital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361100910676606979/zbHg1HHq?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\u0411py\u043da", "@bubblwgumbitch", "2021-02-14T23:04:58.000Z", "vai sair umas 5 muta\u00e7\u00f5es do corona depois do carnaval", "Comentar o Tweet\nEstado de Minas\n@em_com\n \u00b7 14 de fev\nRio interdita 14 estabelecimentos por irregularidades no carnaval\nhttps://bit.ly/3dd1XX7\n1:37\n4,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171108108585881601/LMcaP7Rm_mini.jpg", "", "", ""], ["Matheus", "@matheusfernal", "2021-02-14T22:47:10.000Z", "Medo disso estar aqui pra algu\u00e9m atravessa a Ellie pelas ruas alagadas do Rio de Janeiro depois do corona vairus acabar com a sociedade como conhecemos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLOqgWYAIlPqy?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["a.g", "@annagabriella_m", "2021-02-14T22:31:05.000Z", "Corona vai embora prfv ja to entrando em depress\u00e3o", "Comentar o Tweet\nraquel raquel\n@paraosloucos\n \u00b7 14 de fev\nj\u00e1 que n\u00e3o tem carnaval pelo menos posso passar esse v\u00eddeo em looping na minha mente", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355587581061320706/szOVscVO_mini.jpg", "", "", "3"], ["Renata Costa Bravo Oliveira", "@RenataCostaBra1", "2021-02-14T21:48:52.000Z", " BOLETIM CORONAV\u00cdRUS S\u00e3o 35.499 casos confirmados. Temos 93 pacientes internados, sendo 46 em UTI. S\u00e3o 1.722 altas hospitalares e 30.535 pessoas recuperadas. \u00d3bitos confirmados chegam a 1.065.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN91sPWgAAP2Pm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["MILLY\u25e1\u0308", "@mysweeharry", "2021-02-14T23:43:51.000Z", "t\u00e1 mas se n\u00e3o fosse o corona a gente teria ele...sorrindo...com...esse...chapeuzinho...vou...me...j", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYM6FXcAIHjxp?format=jpg&name=small", "2", "", "1"], ["ale", "@cheernamjoon", "2021-02-14T23:15:45.000Z", "era pra eu estar na sapucai nesse momento morre corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORxNeXEAYiX3c?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Israel Agora e Sempre", "@AgoraIsrael", "2021-02-14T21:53:31.000Z", "ISRAELENSES DESCOBREM QUE UMA DOSE DA VACINA PFIZER AJUDA A IMPEDIR A PROPAGA\u00c7\u00c3O DO CORONA\n1 dose da vacina provoca forte resposta imunol\u00f3gica em pessoas previamente infectadas, de acordo com estudo da Bar-Ilan University e Ziv Medical Center.\n\nhttp://israelagora.com.br/israel/atualidades/biomedicina/israelenses-descobrem-que-uma-dose-da-vacina-pfizer-ajuda-a-impedir-a-propagacao-do-corona/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN-jNOXMAwGCbf?format=png&name=small", "", "", ""], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-14T23:00:21.000Z", "Covid-19: Brasil registra 239 mil mortes e 9,83 milh\u00f5es de casos #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "Ga\u00facha FM Porto Alegre\nA Ga\u00facha FM faz parte do Grupo RBS que \u00e9 uma das maiores empresas de comunica\u00e7\u00e3o multim\u00eddia do Brasil e a maior afiliada da Rede Globo no sul do pa\u00eds.\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362847043002064900/9YJ8BWre?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["meen", "@arenvr", "2021-02-14T23:55:20.000Z", "corona virus ACABE IMEDIATAMENTE pra eu esbanjar a minha beleza nessa cidade", "Comentar o Tweet\nmeen\n@arenvr\n \u00b7 14 de fev\ncomprei uma cal\u00e7a aqui fiquei linda demais", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359950602898460674/F-KDGb7M_mini.jpg", "", "", ""], ["robine", "@gsrobine", "2021-02-14T21:49:30.000Z", "meu fi se esse trem espalhar ningu\u00e9m passa n\u00e3o, vai morrer \u00e9 todo mundo. vai junta corona e ebola, n\u00e3o vai sobrar ninguemmm n\u00e3o", "Comentar o Tweet\nPortal R7.com\n@portalR7\n \u00b7 14 de fev\nGuin\u00e9 anuncia oficialmente uma epidemia de Ebola http://r7.com/HbLL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_mini.jpg", "", "", ""], ["LA helenA22.", "@lachlanmount", "2021-02-14T23:02:21.000Z", "CORONAVIRUS EU TE ODEIO TANTO JUROOOO", "Comentar o Tweet\nPAF\n@patriciaamanda\n \u00b7 13 de fev\nUma imagem de partir o cora\u00e7\u00e3o. O homem da meia-noite vagando sozinho pelas ruas de Olinda \nReportagem do NETV2 do dia 16.01.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338905347151499264/fLsttm5a_mini.jpg", "1", "", ""], ["EX-BIXO UFRGS E VI\u00daVO DO LUAN", "@matheuslucca97", "2021-02-14T21:50:38.000Z", "O ULTIMO GOL DO LUCAS LIMA PELO PALMEIRAS FOI CONTRA O ITUANO PELO PAULIST\u00c3O DE 2020.\nNA OCASI\u00c3O, NAO PENS\u00c1VAMOS EM CORONAVIRUS E O SEU GOL FOI POSTADO PELO SNOOP DOGG NOS STORIES.", "Comentar o Tweet\nGoleada Info (de\n)\n@goleada_info\n \u00b7 14 de fev\nLucas Lima volta a balan\u00e7ar as redes ap\u00f3s 389 dias: Palmeiras 2x0 Fortaleza", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345675681313812481/xPZjxJor_mini.jpg", "1", "", ""], ["Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "@EstadaoPolitica", "2021-02-14T23:08:53.000Z", "\u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas.", "\u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o\nPresidente, por\u00e9m, evitou se estender sobre o tema ao encontrar apoiadores em S\u00e3o Francisco do Sul (SC), onde passa o carnaval\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361078834104324098/qJC1uhaP?format=jpg&name=small", "59", "17", "57"], ["You're fired!", "@RickyWill0309", "2021-02-14T23:12:34.000Z", "Capit\u00e3o Corona ataca de novo!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORCwZXcAMjNPv?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["#LULA e PonTo final.", "@tarlouze", "2021-02-14T22:56:22.000Z", "Variante brasileira pode virar \u2018monstro\u2019, diz governadora italiana\nDonatella Tesei \u00e9 governadora da \u00dambria, uma das regi\u00f5es mais afetadas atualmente pela pandemia do novo coronav\u00edrus na It\u00e1lia, que abriga um foco de dissemina\u00e7\u00e3o da variante brasileira j\u00e1 com mais de 40 infectados", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONUzoXAAIO12t?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-02-14T21:42:40.000Z", "Pazuello anuncia for\u00e7a-tarefa para acelerar vacina\u00e7\u00e3o em Manaus - Agora Not\u00edcias Brasil", "Pazuello anuncia for\u00e7a-tarefa para acelerar vacina\u00e7\u00e3o em Manaus - Agora Not\u00edcias Brasil\nPerspectiva \u00e9 atingir a popula\u00e7\u00e3o com 50 anos de idade\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361014073027092486/R5NDFn_-?format=jpg&name=small", "1", "6", "35"], ["Oi, eu sou o Henrido", "@HenridoYT", "2021-02-14T21:42:36.000Z", "Minha expectativa: 2020 pode ter crescimento economico\n\nCoronavirus e pol\u00edtica expansionista: certeza?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN8c3oXYAArqVI?format=jpg&name=medium", "2", "1", "14"], ["\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc2b", "@littlebdarthur", "2021-02-14T21:27:35.000Z", "t\u00e1 mais f\u00e1cil a Jaque Patomb\u00e1 ganhar o BBB e arranjar vacina de covid pra menores de 18 anos do que sair a temporada 4 de Stranger Things", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN5A3nXEAMZrZo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CORINTHIANO", "@CORIN7H1AN0", "2021-02-14T22:48:59.000Z", "N\u00e3o vamos Discutir com a Tecnologia Moderna.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOLpBYXIAUOdxj?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["S\u00cdNDICO DA CIDADE", "@SINDICODACIDADE", "2021-02-14T22:52:10.000Z", "Desculpem o linguajar:\nCorona V\u00edrus o C*#\nIsto aqui \u00e9 Rio de Janeiro.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361085671675461638/pu/img/aAydGj_3kDzR4qak.jpg", "8", "12", "33"], ["Bruno Macedo", "@BrunoMacedoPT", "2021-02-14T22:16:04.000Z", "A vacina da Astrazeneca contra a #COVID19 tem mostrado baixa efic\u00e1cia contra a variante B1351 \n q se tornou dominante na fase final de ensaios e influenciou os resultados finais de efic\u00e1cia. A preval\u00eancia regional de variantes pode influenciar a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://medrxiv.org/content/10.1101/2021.02.10.21251247v1\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOEG-3XIAAw_S_?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-14T23:43:52.000Z", "Acompanhamento da evolu\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil:\n#covid19brasil #covid #covid19 #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOYMsOXAAEcea9?format=png&name=small", "", "", "1"], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-02-14T22:11:57.000Z", "Para Fux, anula\u00e7\u00e3o da Lava Jato seria \"uma vergonha nacional\": \"O respeito ao STF vai para o esgoto\"", "Para Fux, anula\u00e7\u00e3o da Lava Jato seria \"uma vergonha nacional\": \"O respeito ao STF vai para o esgoto\"\nO presidente do STF afirmou que, caso a opera\u00e7\u00e3o seja anulada ap\u00f3s revela\u00e7\u00f5es das ilegalidades cometidas pelo ex-juiz Moro e a for\u00e7a-tarefa, \"o respeito ao STF vai para o esgoto\u201d\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360129834580639744/5jdYVG_D?format=jpg&name=small", "718", "380", "1 mil"], ["lumena desautorizou meu user", "@lucmattias", "2021-02-14T22:30:54.000Z", "Nossa, Faust\u00e3o levou a Elba pra falar que corona foi inventado pelos comunistas?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuOHf4YXIA4ay7B.jpg", "", "", ""], ["Trade News", "@Fonte_TradeNews", "2021-02-14T23:33:38.000Z", "++TN: Biden participa da reuni\u00e3o do G7 na sexta-feira:  https://tinyurl.com/y5g8bf94\n\n#biden #coronav\u00edrus #g7", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOV3V-VEAARfAc?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-02-14T23:51:09.000Z", "Anvisa visitar\u00e1 f\u00e1bricas da Covaxin e da Sputnik V em mar\u00e7o", "Anvisa visitar\u00e1 f\u00e1bricas da Covaxin e da Sputnik V em mar\u00e7o\nA inspe\u00e7\u00e3o pode gerar o certificado de boas pr\u00e1ticas, que \u00e9 um dos requisitos para que fabricantes possam obter o registro da vacina\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360338371151880194/mDbVCN4M?format=jpg&name=small", "3", "2", "4"], ["Quadril da Lady Gaga", "@kittaovenomous", "2021-02-14T23:50:31.000Z", "Saudade de um tempo que podia respirar e ser feliz sem m\u00e1scara, seu corona de MERDA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOZuWIXMAMlYmU?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jorge Viana", "@jorgeviana", "2021-02-14T23:08:53.000Z", "Um texto realista e que far\u00e1 parte da hist\u00f3ria desse genoc\u00eddio....\nA vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil - 13/02/2021 - Drauzio Varella - Folha", "A vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil - 13/02/2021 - Drauzio Varella - Folha\nTem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360656764048269319/wzT1f4RR?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["RAFAEL MAIA #PERSONAL", "@rafaelmlPEF", "2021-02-14T21:57:23.000Z", "Sem vacina e com armas. Precisa desenhar?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN_1IjXUAAe_Vv?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Vis\u00e3o Remota", "@RemotaVisao", "2021-02-14T22:33:49.000Z", " em vermelho pode ser o preludio da semana que vem !!! deus n\u00f3s ajude... \n@oatila\n #pandemia #coronavirus Amaz\u00f4nia manaus #variante\nminas gerais , s\u00e3o Paulo , acre , Roraima , goi\u00e1s , para\u00edba Bahia  #lockdown #virus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOHghHWQAAPSTe?format=jpg&name=small", "1", "6", "7"], ["A Cr\u00edtica", "@ACritica", "2021-02-14T21:58:01.000Z", "Total de mortes j\u00e1 \u00e9 de 9.872. Outros 632 casos da doen\u00e7a foram confirmados no Estado", "AM registra 53 mortes por Covid-19 neste domingo (14) | Coronav\u00edrus\nTotal de mortes j\u00e1 \u00e9 de 9.872. Outros 632 casos da doen\u00e7a foram confirmados no Estado\nacritica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361072186967158785/dI3soKbF?format=jpg&name=240x240", "", "1", "17"], ["Cl\u00ednica e Imunol\u00f3gica S\u00e3o Lu\u00eds", "@e_clinica", "2021-02-14T22:55:58.000Z", "A Cl\u00ednica e Imunol\u00f3gica S\u00e3o Lu\u00eds \u00e9 totalmente a favor da imuniza\u00e7\u00e3o em massa do Brasil\nN\u00e3o deixe Fake News e ideologias pol\u00edticas te influenciar neste momento, as vacinas s\u00e3o seguras e somente elas ir\u00e3o mitigar a circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e nos possibilitar a volta a uma vida normal.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuONPiMXMAA6mGW?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "@CriticaNata - Luto Pelo Brasil", "2021-02-14T21:51:05.000Z", "A gt falou tanto a respeito.\n@Joaodoriajunior\n e \n@brunocovas\n fazer retorno as aulas em \u00e9poca de pandemia \u00e9 criminoso.\nN\u00e3o s\u00e3o somente os professores mas crian\u00e7as TB est\u00e3o em risco \nQuem pagar\u00e1 pelas vidas perdidas?\n#aulasseguras \n#COVID19 \n#coronavirus", "Comentar o Tweet\nCambara\u2122\n@CCambara2\n \u00b7 14 de fev\nExplodem casos de Covid-19 em professores que voltaram \u00e0s aulas em S\u00e3o Paulo https://luizmuller.com/2021/02/12/explodem-casos-de-covid-19-em-professores-que-voltaram-as-aulas-em-sao-paulo/\u2026 via @luizmuller", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056864969910902784/5SzdLJ3i_mini.jpg", "", "", ""], ["Amanda E Nicole", "@ANSTLEK", "2021-02-14T23:14:29.000Z", "\u00c9 s\u00f3 pq eu sei q vai dar positivo q \u00f3dio a Gabi ta cm Corona vo me mata eu te amo Gabi vai tomar no cu pq q esses adolescentes q vivem de resenha n pegam saporra e tu q s\u00f3 fica em casa vegetando e ouvindo bts pega??? Mano vsf q \u00f3dio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuORetXWYA0W82N?format=jpg&name=small", "3", "1", ""], ["Duda", "@DUDA91s", "2021-02-14T22:42:53.000Z", "Corona seu idiota eu ia ver o harry sorrindo de chapeuzinho de sapo amarelo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOKP0AXMA4g63C?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-14T21:46:33.000Z", "OMS desmente vers\u00e3o do NYT de que a China n\u00e3o teria colaborado com investiga\u00e7\u00f5es sobre origem do coronav\u00edrus http://dlvr.it/RsjCjB", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuN9W0TUYAA7auT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["ANTONIO FERREIRA DE CARVALHO", "@ANTONIO36175420", "2021-02-14T22:58:31.000Z", "Viol\u00eancia que mata e faz do Brasil um dos pa\u00edses com maiores n\u00fameros de mortes por assassinato. Mas o coronav\u00edrus tamb\u00e9m mata!", "Comentar o Tweet\nBel\u00e9m City.\n@BelemCitty\n \u00b7 14 de fev\nEm dois anos de Governo @helderbarbalho, o Par\u00e1 lidera os melhores \u00edndices de Seguran\u00e7a P\u00fablica no Brasil.\nSa\u00edmos do Carro Prata para um Sistema preventivo de Seguran\u00e7a P\u00fablica.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331381634176851969/s_Fp_KDy_mini.jpg", "", "", ""], ["Midia News Brasil", "@MidiaNewsBR", "2021-02-14T22:33:04.000Z", "Anvisa vai vistoriar f\u00e1bricas das vacinas Covaxin e Sputnik V em mar\u00e7o - https://midianewscampogrande.com.br/2021/02/flavio/noticias/anvisa-vai-vistoriar-fabricas-das-vacinas-covaxin-e-sputnik-v-em-marco/109311/14/18/58/32/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuOIABZXUAIyHAt?format=jpg&name=small", "", "", ""]], [["Fala Brasil", "@fala_brasil", "2021-02-13T22:30:00.000Z", "Pazuello e o governador Wilson Lima anunciaram o plano de acelera\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 a partir do dia 22 de fevereiro #FalaBrasil", "Ministro da Sa\u00fade antecipa vacina\u00e7\u00e3o para pessoas acima de 50 anos na Amaz\u00f4nia\nO ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, est\u00e1 em Manaus desde ontem para uma s\u00e9rie de encontros e a\u00e7\u00f5es de combate ao coronav\u00edrus na regi\u00e3o. Ele e o governador Wilson Lima anunciaram o plano de...\nrecordtv.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1358811575063347205/_l5XGVMy?format=png&name=360x360", "", "", "8"], ["breno.", "@Breno_motta1", "2021-02-13T23:58:24.000Z", "Postinho machucou, vou ligar pro Procon", "Comentar o Tweet\nLeo\n@MartinsLeo0\n \u00b7 13 de fev\n9 reais um toddynho", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351312302574882816/TZ6OMGZa_mini.jpg", "", "2", "2"], ["DrFurlan", "@dr_furlan", "2021-02-13T22:38:02.000Z", "Quero agradecer as equipes que trabalharam voluntariamente, dando suporte na organiza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a durante a vacina\u00e7\u00e3o dos nossos idosos. \u00c9 muito bom poder contar com ajuda desses profissionais que dedicaram seu tempo para fazer um trabalho humanit\u00e1rio de extrema import\u00e2ncia.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_i6FXAAERmuZ?format=jpg&name=small", "2", "5", "40"], ["geo", "@geovannioreal", "2021-02-13T22:30:34.000Z", "E CABE A IVETE E A CL\u00c1UDIA LEVAREM ESSA LIVE PARA OS PALCOS P\u00d3S VACINA! #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI91nBXUAIlevQ?format=jpg&name=360x360", "", "4", "18"], ["amandaaa", "@amandaperini_", "2021-02-13T23:13:59.000Z", "\u201cminha filha nunca tomou vacina e t\u00e1 bem\u201d \na filha:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHxQAXIAUcbTT?format=jpg&name=medium", "2", "", "3"], ["Angola e suas p\u00e9rolas", "@angolaperola", "2021-02-13T22:04:34.000Z", "Eu e meu casa depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI34uPXMAYnS0W?format=jpg&name=small", "1", "2", "33"], ["Ian", "@7anthony_scarpa", "2021-02-13T22:42:31.000Z", "Minha v\u00e9inha tomando vacina=tudo pra mim", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360720993581424640/pu/img/JCJD8l2-1Iol-bMu.jpg", "", "", "1"], ["Gi sely", "@Giis_ely", "2021-02-13T23:51:27.000Z", "Meu v\u00f4 t\u00e1 muito chique, tomou vacina e apareceu no jornal ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQWekXIAU08GW?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["SPLASH CELEBS", "@Splash_Celebs", "2021-02-13T22:08:27.000Z", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 http://zpr.io/RHuHi  #BBB21", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nLumena, Jo\u00e3o Luiz, Gilberto e Sarah conversavam no quarto cordel esta tarde e a psic\u00f3loga ...\ntvefamosos.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360712471326191626/4MC8CX_1?format=png&name=small", "", "1", "10"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2021-02-13T22:04:00.000Z", "COVID-19: vacina da Oxford vai ser testada em crian\u00e7as e adolescentes", "COVID-19: Vacina da Oxford vai ser testada em crian\u00e7as\nSegundo a Universidade de Oxford, este vai ser o primeiro ensaio cl\u00ednico mundial com essa faixa et\u00e1ria\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360711354714259459/c9blyReG?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Fernanda Melchionna", "@fernandapsol", "2021-02-13T23:14:22.000Z", "Pq o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade usou apenas 9% do total de 24,5 bilh\u00f5es liberados em car\u00e1ter emergencial para compra e desenvolvimento de vacinas contra Covid-19? Inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o basta, Pazuello! O governo precisa acelerar compra de vacinas e agilizar o plano de imuniza\u00e7\u00e3o e salvar vidas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHiJxWgAQUHbh?format=jpg&name=small", "9", "60", "325"], ["Alessandra com ss", "@alecaarvalhoo", "2021-02-13T23:39:32.000Z", "Queria t\u00e1 assim agora, uma hora dessa em Olinda, em pleno s\u00e1bado de carnaval, com a amiga que eu gosto. Corona, EU TE ODEIO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJNnlWWgAYBDoo?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-02-13T22:15:00.000Z", "Imuniza\u00e7\u00e3o de idosos com mais de 90 anos come\u00e7a em Contagem (MG) http://r7.com/9RR6", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuII832XAAUVGVh?format=jpg&name=small", "1", "5", "19"], ["UOL TV e Famosos", "@UOLtvefamosos", "2021-02-13T22:11:13.000Z", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nLumena, Jo\u00e3o Luiz, Gilberto e Sarah conversavam no quarto cordel esta tarde e a psic\u00f3loga ...\ntvefamosos.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360712471326191626/4MC8CX_1?format=png&name=small", "1", "1", "13"], ["J\u00falia", "@juliamavila", "2021-02-13T23:11:19.000Z", "Corona vc me tirou dan\u00e7ar modo turbo com as amigas no carna e eu nunca irei te perdoar por isso", "Comentar o Tweet\nLu\u00edsa Sonza\n@luisasonza\n \u00b7 13 de fev\nGente imagina cantar MODO TURBO no carnaval desse ano ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359337759161344003/ttRvpgBG_mini.jpg", "1", "", "13"], ["nuvem bonita pra chover", "@itsclaudsbitch", "2021-02-13T22:34:46.000Z", "Tirou minha vacina, me deixando apenas com a vacina", "Comentar o Tweet\nLuis Di Vasca\n@DiVasca\n \u00b7 8 de fev\n\"E se em vez de vacinas, n\u00f3s us\u00e1ssemos vacinas?\"\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009453062837202944/-atclmwz_mini.jpg", "", "", "8"], ["Paulo Pimenta", "@DeputadoFederal", "2021-02-13T22:18:35.000Z", "Um m\u00eas ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o suspeita de furar fila da vacina\u00e7\u00e3o, g\u00eameas pedem demiss\u00e3o da prefeitura de Manaus - Rede Brasil Atual", "Um m\u00eas ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o suspeita de furar fila da vacina\u00e7\u00e3o, g\u00eameas pedem demiss\u00e3o da prefeitura de...\nUm dia depois da segunda dose, g\u00eameas de Manaus alegam que a\u00e7\u00e3o do MP que questiona a contrata\u00e7\u00e3o \"tornou a situa\u00e7\u00e3o insustent\u00e1vel\" e se exoneram dos cargos\nredebrasilatual.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360657475159097347/TQ_1MQEq?format=jpg&name=small", "18", "50", "113"], ["Summer Rains", "@summerrains_", "2021-02-13T23:08:06.000Z", "Antes da vacina // depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJGauwXUAEoKwx?format=jpg&name=360x360", "", "2", "5"], ["Jefferson Dias", "@jeffersondias84", "2021-02-13T22:24:16.000Z", "Minha Velhinha tomando uma sopinha, depois tomar a primeira dose da vacina, em processo de transforma\u00e7\u00e3o em jacar\u00e9.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI8Y0OXYAY_SmN?format=jpg&name=small", "2", "1", "28"], ["GianDasBuzinas", "@GianlucaBrito", "2021-02-13T21:57:19.000Z", "Eu com poss\u00edvel coronga.\nOs caba:\n@Emanoel_hp\n @diegochavesl", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI2OrLXYAo8bwd?format=jpg&name=small", "2", "", "5"], ["Rio de Nojeira", "@RiodeNojeira", "2021-02-13T22:32:28.000Z", "Coronaval\n\n\"Divulga a\u00ed na p\u00e1gina. \nVai ser 5 dias de baile de Carnaval l\u00e1 no Jacar\u00e9.\"\n\n#carnaval\n#covid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-PStXcAcBuOH?format=jpg&name=360x360", "", "", "17"], ["floKi", "@kassiammachado", "2021-02-13T22:50:37.000Z", "Antes da vacina        //      depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJCbamWQAoQyvR?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["barretox", "@JuRisonha", "2021-02-13T22:03:16.000Z", "sdd do carnaval, era p n\u00f3s t\u00e1 assim CORONA DO CARALHOOOO", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360711094164201476/pu/img/odv4qtPzet0BKT0z.jpg", "", "", ""], ["Opaulista\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "@guga_araujo7", "2021-02-13T22:18:50.000Z", "Uma hora dessa sem corona eu tava na rua MT doido j\u00e1 correndo de fantasia no meio da rua \n@Vulgo_livinhoo\n \nV\u00edrus FDP", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI7J55XAAU4H40?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Andrea miranda", "@Andream74481011", "2021-02-13T22:41:57.000Z", "Que venha a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJAcKHXEAApN_A?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Araraquara News", "@AraraquaraNews", "2021-02-13T23:10:32.000Z", "  Ap\u00f3s casos da variante do coronav\u00edrus, Araraquara decreta lockdown http://dlvr.it/Rsfb8b  \n Clique no link #AraraquaraNews #Araraquara #Sa\u00fade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJG_StVoAEw7Me?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["monii", "@moni_britoo", "2021-02-13T21:50:04.000Z", "feliz q minha v\u00f3 j\u00e1 tomou a vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI0kc8XcAAESey?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-02-13T21:49:02.000Z", "O pa\u00eds que recha\u00e7a a vacina contra covid e diz que n\u00e3o h\u00e1 coronav\u00edrus: https://bbc.in/3q7CVfE", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI0VOrXEAM-XLm?format=jpg&name=small", "24", "24", "153"], ["Fant\u00e1stico", "@showdavida", "2021-02-13T22:00:00.000Z", "Elza Soares, 90 anos; Ary Fontoura, 88; Fernanda Montenegro, 91; Laura Cardoso, 93. Todos j\u00e1 tomaram a primeira dose da vacina contra a Covid \n . Domingo, um rep\u00f3rter muito especial vai falar no #Fant\u00e1stico sobre esta emo\u00e7\u00e3o! \n Reprodu\u00e7\u00e3o Globo/Redes sociais.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuCoEQkXMAA22oB?format=jpg&name=360x360", "11", "18", "271"], ["Mateus Rangel", "@MateusR37226539", "2021-02-13T23:41:05.000Z", "Rotina toda fudida, alimenta\u00e7\u00e3o s\u00f3 porcaria, necessito da vacina pra eu ter de volta minha sa\u00fade mental e f\u00edsica, pq enquanto isso n\u00e3o chega pra mim eu apronto essas coisas, algu\u00e9m me para", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJN-iFWYAog2Wg?format=jpg&name=small", "3", "", "3"], ["V formada\u30df\u2606", "@nikeakavitoria", "2021-02-13T23:07:01.000Z", "quando esta merda desse corona acabar eu vou fazer exatamente isso e quero ver quem vai me impedir", "Comentar o Tweet\ntwitch.tv/oluquinha\n@luquinha\n \u00b7 13 de fev\num dia no Brasil n\u00f3s j\u00e1 estivemos assim:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342703691988668416/b2EOw1cC_mini.jpg", "", "", "4"], ["Lidiane", "@Lidianefrello", "2021-02-13T21:52:12.000Z", "Tomou vacina e ficou acabadinho. Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1DtBXUAEOKNn?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["vitinho juliettezado", "@onaovictor", "2021-02-13T22:14:04.000Z", "Cuidado com o jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI6DhdWYAEjCz0?format=jpg&name=small", "3", "", "14"], ["\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd52\n|\n: sherlock\u2077", "@manicnostwlgia", "2021-02-13T22:18:48.000Z", "o cara andou pra desenhar uma vacina\nsherlock fazendo escola", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI7JPtWQAQLmEU?format=jpg&name=900x900", "1", "1", "29"], ["Raphael Faraco", "@raphaelfaraco", "2021-02-13T15:45:32.000Z", "Minha \u201cvista\u201d do est\u00fadio do JA. O presidente Bolsonaro chegou em S\u00e3o Chico.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuHhINuXcAYDAa8?format=jpg&name=small", "26", "2", "47"], ["Love Reality - RJ", "@vsquito", "2021-02-13T23:07:45.000Z", "Saudades \n que venha vacina e o Rock in Rio ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJGWSbXAAgae3x?format=jpg&name=900x900", "", "", "12"], ["NoGucci", "@supernoguchi", "2021-02-13T22:05:31.000Z", "A minha v\u00f3 n\u00e3o queria tomar a vacina pq tava com medo de efeito colateral, agora t\u00e1 falando que a vacina n\u00e3o funcionou pq ela n\u00e3o sentiu nada", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI4GstXUAMItK7?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Daniel Soares", "@DanielS54938557", "2021-02-13T23:16:21.000Z", "Estou no mapa de coronav\u00edrus de mortes e casos em Estado de SP, 55.951 mortes e 1.901.574 casos M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes 232.43 Total de mortes por Covid-19 55 087 Casos 9.773 Total de casos de Covid-19 1 878 802", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIUN8XYAM3TuV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jess. \u2661\u0f04", "@_jessiie", "2021-02-13T22:31:11.000Z", "Gatilhos do melhor Carnaval do Brasil. VEM LOGO VACINA!!!!! #Carnaval #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI99iCXcAQHQl4?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["flor de francisca #TeamJuliette", "@xuxunior", "2021-02-13T22:32:43.000Z", "como o corona pode ter tirado o carnaval da gnt", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-VI8XYAMN2lP?format=jpg&name=360x360", "", "", "5"], ["lis", "@_elisianee", "2021-02-13T21:35:14.000Z", "desse jeito\n\nte odeio corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIxKW2XMAEOGlI?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Marc\u00edlio Avelino", "@AvelinoMarcilio", "2021-02-13T23:59:37.000Z", "Joga as armas pra l\u00e1 e traz a vacina \n @ivetesangalo\n #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360740388940746753/pu/img/7FKy9xHgjo2QfiqQ.jpg", "", "", "2"], ["lara", "@laracoment", "2021-02-13T22:32:02.000Z", "AIIIIII COMO EU QUERIA T\u00c1 TELEGUIADA PELO SOM DE UM TRIO, CORONA SEU CAR4LHO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-KesXAAY1Emh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal A Not\u00edcia", "@anoticiajm", "2021-02-13T23:15:57.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra o coronav\u00edrus continua na segunda em Monlevade\n\nLeia em \nhttp://anoticiaregional.com.br/noticia.php?id=15431\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIObrXMAAFtJb?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Let\u00edcia", "@Leticat", "2021-02-13T22:39:59.000Z", "Minha outra v\u00f3 tomou vacina hoje\n \u0dc6\u2579 .\u032e \u2579\u0dc6", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI__kmWQAQMKyH?format=jpg&name=medium", "2", "", "7"], ["NandoDiadema01", "@Nando_nando_10", "2021-02-13T21:45:39.000Z", "So queria uma vacina! E uma resenha dessa :(", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIzjkvXcAQVfjd?format=jpg&name=medium", "4", "", "5"], ["Daniel Neblina", "@danielneblina", "2021-02-13T23:47:37.000Z", "Joga joga as armas pra l\u00e1 \nTraz a vacina \n#IveteClaudiaEVoce\n #IveteSangalo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJPdpnWQAEG2UW.jpg", "", "1", "4"], ["Marcelo Belinati", "@MarceloBelinati", "2021-02-13T23:14:24.000Z", "Momentos que enchem nossos cora\u00e7\u00f5es de esperan\u00e7a... muito emocionante... Hoje vacinamos perto de 4 mil londrinenses contra o Coronavirus. De cora\u00e7\u00e3o \n, agrade\u00e7o a equipe de sa\u00fade de Londrina, a melhor do Brasil ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJH32KXAAU5HXV?format=jpg&name=small", "7", "3", "30"], ["Prefeitura Municipal de Cabo Frio", "@cabofriopref", "2021-02-13T23:21:43.000Z", "Equipes da Postura, do Meio Ambiente, da Guarda Municipal e da Pol\u00edcia Militar atuaram durante toda madrugada na fiscaliza\u00e7\u00e3o e cumprimento dos decretos de combate ao coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJJiw3XMAcgFRE?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jos\u00e9 Mateus", "@JosMate68271993", "2021-02-13T22:35:32.000Z", "Vida sempre! Vacina a maior alegria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI--MqXUAMjU4i?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marcos Santos", "@MarcosSantosAM", "2021-02-13T22:59:26.000Z", "Amazonas aplicou 200.350 doses de vacina contra Covid-19 at\u00e9 este s\u00e1bado (13) - https://portalmarcossantos.com.br/2021/02/13/amazonas-aplicou-200-350-doses-de-vacina-contra-covid-19-ate-este-sabado-13/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJEcfeWYAM1rFg?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Sec. de Sa\u00fade de PE", "@SaudePE", "2021-02-13T22:06:50.000Z", "O n\u00famero de recuperados da Covid-19 atingiu, no boletim de hoje (13), a marca de 240 mil pessoas curadas da doen\u00e7a em Pernambuco. J\u00e1 s\u00e3o 240.595 pacientes recuperados do novo coronav\u00edrus, o que corresponde a 86,03% do total de casos confirmados (279.637 casos). ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3_DIWYAE-frM?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["#DefendaOSUS", "@DefendaSUS", "2021-02-13T23:49:43.000Z", "\"A vacina\u00e7\u00e3o conta o Coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil.\nTem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?\" Drauzio Varella", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJP9JvXMAIWYaC?format=jpg&name=small", "2", "51", "166"], ["mundoleitte", "@MundoLeitte", "2021-02-13T22:16:23.000Z", "OBRIGADO CORONA POR TRAZER AS M\u00c1SCARAS PRO REPERT\u00d3RIO DE CLAUDIA LEITTE! #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360714345186009092/pu/img/qbte50jjosJXcPmD.jpg", "5", "39", "147"], ["\uc81c\uc774\nstream bicycle | DK & VERNON DAY", "@defjaryb_", "2021-02-13T23:20:45.000Z", "LUANA DO CEU, EU SEI QUE VLXE E LINDA E MARAVILHOSA. MAIS VAMO NO POSTINHO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJJU3kXAAMYnOE?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u0393\u03ba\u03ac\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03b5\u03bb \u039a\u03ac\u03bc\u03c0\u03bf\u03c2 | Little Tot", "@vodimtenigranku", "2021-02-13T23:42:17.000Z", "Vergonhoso o \u00edndice de vacina\u00e7\u00e3o em SC #JN", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOQRNXMAI8USp?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Amor por elas", "@RENELIM38637448", "2021-02-13T23:55:13.000Z", "Precisamos de vacina e da Ci\u00eancia n\u00e3o de armas!\n@ivetesangalo\n @teleguiados_\n @CentralDeFas", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360739108583268354/pu/img/GIMniPljitZqc6l6.jpg", "", "", "1"], ["Luiz Melo", "@luizmelodiario", "2021-02-13T23:14:47.000Z", "Al\u00edvio\nVariante brasileira do coronav\u00edrus \u00e9 detectada em dez estados, menos no Amap\u00e1. \nAleluia!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJH9NsWgAUgpVd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jefferson Leal", "@LealBrim", "2021-02-13T22:56:16.000Z", "Vai tomar no c\u00fa corona", "Comentar o Tweet\ntwitch.tv/oluquinha\n@luquinha\n \u00b7 13 de fev\num dia no Brasil n\u00f3s j\u00e1 estivemos assim:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342703691988668416/b2EOw1cC_mini.jpg", "", "", ""], ["\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd9b\ud835\udd8e", "@shes_electriic", "2021-02-13T22:23:15.000Z", "Review da vacina por Natal\u00edcio Cavalheiro", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360716144471142400/pu/img/vZgZYCOy_oigSolu.jpg", "", "", "9"], ["R2D266", "@SergioDematos9", "2021-02-13T23:16:13.000Z", "Boa noite gente linda de viver\nCarnaval com preven\u00e7\u00e3o\nIvermectina nos Comuvirux 19\nVenham para nosso movimento\nEu n\u00e3o tomo vacina nenhuma de Comuvirux 19\nEu Tomo Ivermectina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIFi_WgAMxrOu?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["S\u00e9rgio Luiz", "@sergiojrluiz", "2021-02-13T23:52:32.000Z", "a sensa\u00e7\u00e3o toda hora exatamente essa, socorro #IveteClaudiaEVoce\n  CORONA SE SAIIAAAA", "Comentar o Tweet\nJude\n@judepaulla1\n \u00b7 13 de fev\neu fico aqui: nossa que tudo essa live \n\na\u00ed do nada penso: meu deus que tristeza! as duas num est\u00fadio, a gente em casa.\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338203562782969860/SXHYkIGh_mini.jpg", "", "", ""], ["\u02da\u2027\ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd65\u2027\u02da\u3004", "@scottwhitap", "2021-02-13T23:12:32.000Z", "COMO ASSIM VAI TESTAR A VACINA EM CRIANCAS E ADOLESCENTES??? VENCEMOS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHciTWgAA-V5M?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["GS", "@gs_gdos", "2021-02-13T21:45:06.000Z", "Carnaval em casa! Corona, n\u00e3o perdoo se pr\u00f3ximo ano vc me impedir de curtir uma festa! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIza2rXMAkJIgs?format=jpg&name=medium", "2", "", "3"], ["Cabelo Pantene Oficial", "@cabelo_pantene", "2021-02-13T22:33:23.000Z", "Acham que eu tenho medo do que est\u00e1 na vacina? Isto sou eu em 2012 no t\u00fanel de Santos ou l\u00e1 como se chama aquele degredo. O mundo ia acabar de qualquer maneira n\u00e3o era", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-fEJXYAAWney?format=jpg&name=small", "1", "", "37"], ["Ilhados420", "@ilhados420", "2021-02-13T21:54:34.000Z", "Voc\u00ea prefere parar de fumar ou brigar com um jacar\u00e9 ??\n\nEu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1mYLXUAkUAb0?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marco Dionizio", "@marcodionizio", "2021-02-13T22:10:45.000Z", "Dona Therezinha tomou a vacina. Agora toda a fam\u00edlia est\u00e1 tranquila!!!!.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI5TH1XEAQWE7N?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jos\u00e9 Mateus", "@JosMate68271993", "2021-02-13T22:37:22.000Z", "Essa imagem de minha av\u00f3 sorrindo ao receber a vacina \u00e9 impag\u00e1vel", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_ZFAXEAg5K7K?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Paulo Pimenta", "@DeputadoFederal", "2021-02-13T21:42:29.000Z", "G\u00eameas vacinadas pedem exonera\u00e7\u00e3o de cargo em Manaus um m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o", "Paulo Pimenta\n@DeputadoFederal\nG\u00eameas vacinadas pedem exonera\u00e7\u00e3o de cargo em Manaus um m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o\npscp.tv", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363175847423836164/kdNvrq2h?format=jpg&name=orig", "64", "270", "1 mil"], ["Livia Souza", "@aliviassouzaa", "2021-02-13T23:04:28.000Z", "em 2016 est\u00e1vamos cheios d glitter atras do bloquinho rebolando a raba, corona virus maldito!! #CarnavalEmCasa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFl8SXEAMhxTn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Maria Miraldo", "@MariaMiraldo1", "2021-02-13T23:03:52.000Z", "A odisseia da vacina\u00e7\u00e3o em lugares remotos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFdVuXcAMbqY8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fenotipicamente elaboradora coletiva \u5b89\u6615", "@jazzistir", "2021-02-13T23:15:43.000Z", "tirar a vacina dessas fudida na base da porrada", "Comentar o Tweet\nCec\u00edlia Olliveira\n@Cecillia\n \u00b7 13 de fev\nCRETINAS SAFADAS: Depois de receber as 2 doses da vacina contra o coronav\u00edrus, as fura filas m\u00e9dicas firam exoneradas. As g\u00eameas Isabelle e Gabrielle Lins foram alvo de den\u00fancia do MPF e mesmo proibidas por determina\u00e7\u00e3o judicial, receberam a 2\u00b0 dose da vacina \n twitter.com/radiobandnewsf\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345129110813683715/gfG00DUk_mini.jpg", "", "", ""], ["Patrick Matheus", "@patrick_3922", "2021-02-13T21:51:39.000Z", "Minha av\u00f3 vacina, viva o SUS. Que alegriaaaaaaaaa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI07dYXcAMZf6N?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["bella", "@margotroebbie", "2021-02-13T23:18:35.000Z", "muito ansiosa pra tomar a vacina do corona, eu gosto tanto daquela agulha", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJI0_WXYAY37Od?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Douglas Fernando De Oliveira Almeida", "@Douglass1102_F", "2021-02-13T23:53:56.000Z", "A Vacina t\u00e1 chegando", "Comentar o Tweet\nDouglas Fernando De Oliveira Almeida\n@Douglass1102_F\n \u00b7 13 de fev\nBom carnaval a todos, e  fiquei em casa, e passe \u00e1lcool gel ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345000416627617794/lcug6IIF_mini.jpg", "", "", "1"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2021-02-13T23:21:03.000Z", "'Quem foi que fechou, que tirou os empregos?', diz Bolsonaro em SC", "'Quem foi que fechou, que tirou os empregos?', diz Bolsonaro em SC - 13/02/2021 - Mercado - Folha\nPresidente afirma n\u00e3o ter responsabilidade sobre vagas fechadas ap\u00f3s com\u00e9rcio ficar sem funcionar\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360638381521326087/tuLjdNG9?format=jpg&name=small", "222", "32", "198"], ["Supremossauro#Teamkong", "@EdneydoP", "2021-02-13T23:07:02.000Z", "Jacar\u00e9 ancap kkkkk\n@AncapLacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJGL6TXAAEQgMW?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Yuri", "@YUREAEE", "2021-02-13T21:55:55.000Z", "Morra corona, morra imediatamente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI15I-XAAEw9gX?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Venus \u22b3", "@InosukeZx", "2021-02-13T23:34:40.000Z", "Boa, do nd comecei a tossir e ficar cm falta de ar \nCorona ou tu me mata agr ou para de gra\u00e7a seu fdp ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJMgrvWYAEchNa?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Prefeitura de Goi\u00e2nia", "@prefeituradegyn", "2021-02-13T22:02:28.000Z", "Boletim epidemiol\u00f3gico das \u00faltimas 24 horas. \n\nMais detalhes: http://saude.goiania.go.gov.br\n\nContinue seguindo todos os protocolos de prote\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3Z_CWQAUn9c2?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-13T21:54:03.000Z", "Idosos do Abrigo S\u00e3o Vicente de Paulo receber\u00e3o segunda dose de vacina nesta segunda-feira (15) http://dlvr.it/RsfS2M", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1ew5VkAA9Sls?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Goleira Bruna", "@bru_ualmeida", "2021-02-13T11:55:15.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "O Decreto das armas n\u00e3o est\u00e1 bom, est\u00e1 excelente. Parab\u00e9ns \n@jairbolsonaro\n, grande dia!  ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fe.png", "7", "3", "90"], ["Jo\u00e3o Teixeira", "@oteixeira23", "2021-02-13T22:54:25.000Z", "Primeira parte vergonhosa, segunda parte monstruosa. Sarr \u00e9 para mandar para a puta que o pariu, o Leite tinha estado bastante bem mas hoje ZERO, Pepe a ser Pepe, Corona apareceu a 15 minutos do fim... Isto foi demais para o meu cora\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc20\u00e3\ud835\udc28 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc30\ud835\udc2c\n@DragaoNews1893\n \u00b7 13 de fev\n @CoachConceicao: \"As camisolas n\u00e3o jogam. \u00c9 preciso correr. Para jogar no Porto n\u00e3o basta ser bonito nas redes sociais. \u00c9 a minha pior primeira parte de sempre.\" ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342866405344092160/x03cSARH_mini.jpg", "", "", "1"], ["Isabela", "@isabelacso", "2021-02-13T23:01:01.000Z", "lembran\u00e7as...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJEzMbWQAM7V8E?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Dimas Uchoas", "@DimasUchoas", "2021-02-13T21:47:05.000Z", "A Rela\u00e7\u00e3o entre ESTRESSE, ESTAFA com as VIROSES e o CORONAV\u00cdRUS - 13/02 19h https://youtu.be/WkftZiwDVzA via \n@YouTube", "A Rela\u00e7\u00e3o entre ESTRESSE, ESTAFA com as VIROSES e o CORONAV\u00cdRUS -...\nA Rela\u00e7\u00e3o entre ESTRESSE, ESTAFA com as VIROSES e o CORONAV\u00cdRUS - 13/02 19hTema da Live de S\u00e1bado, 13/02 \u00e0s 19h00 de Bras\u00edlia, no Canal de Halu Gamashi no Yo...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360707087211388933/mHOuS1Zt?format=jpg&name=240x240", "", "", "6"], ["Noiado Ultra", "@NoiadoU", "2021-02-13T23:38:29.000Z", "Eu acho q o fiuk tomou a vacina do covid e virou um zumbi", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJNYhAXYAcLR_f?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["Lion", "@oProcrastinad0r", "2021-02-13T23:51:05.000Z", "oh novinho aqui do SUS, hoje eu quero que tu bota, bota, bota essa vacina na minha xota", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJQQyeXMAUleef.jpg", "", "", "1"], ["Andr\u00e9 Capobianco Morando", "@CapobiancoAndre", "2021-02-13T22:44:23.000Z", "Governador \n@jdoriajr\n , \n@governosp\n , j\u00e1 temos essa variante confirmada no interior do Estado. Precisamos dessa vacina aqui!", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 11 de fev\nRessalto que essas vacinas n\u00e3o sair\u00e3o da entrega destinada ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. E sim representam uma doa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo ao povo do Amazonas. S\u00e3o Paulo est\u00e1 ao lado do Brasil para vencer a pandemia.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "", "", ""], ["Heloisa Marques", "@heloisa0758", "2021-02-13T22:59:46.000Z", "Tire um pouco do que est\u00e1 dando para o centr\u00e3o.\nCompre vacina", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 12 de fev\n- Abaste\u00e7a seu carro/caminh\u00e3o com R$ 100 (para facilitar os c\u00e1lculos) e poste aqui a nota fiscal.\n- Na nota acima o ind\u00edcio de bitributa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da desinforma\u00e7\u00e3o sobre o ICMS, que n\u00e3o \u00e9 ZERO. \n- Ainda jogam a popula\u00e7\u00e3o contra o @govbr como se fosse o \u00fanico a arrecadar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "", ""], ["Caio Augusto", "@CaioAugstOR", "2021-02-13T23:25:30.000Z", "Atualiza\u00e7\u00e3o de dados do coronav\u00edrus no Brasil (totais e \u00faltimas 24h na primeira imagem, m\u00e9dias m\u00f3veis na segunda)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJKZs1XAAQ6Nqv?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-02-13T22:11:12.000Z", "Coronav\u00edrus: Governo n\u00e3o garante pagamento de despesas com teletrabalho", "Governo n\u00e3o garante pagamento de despesas com teletrabalho\nEntendimento do Minist\u00e9rio do Trabalho \u00e9 que o teletrabalho implica o empregador assumir os custos com Internet e telefone, mas sindicatos alertam que na fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica isso n\u00e3o est\u00e1 garantido.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360713163344379911/lpvrhAlL?format=jpg&name=small", "2", "2", "3"], ["gizel\u2077", "@pjmvoirx", "2021-02-13T22:25:25.000Z", "tenho suas nots ativada???", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI8pEAXMAQANBW?format=jpg&name=small", "15", "1", "8"], ["tae\u2077//", "@cryjeons", "2021-02-13T22:31:54.000Z", "ter as nots da mel ativada e que nem esperar em fila de postinho de cidade pequena, n\u00e3o julgo pq tbm liguei as nots dela,vai que ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-JPSXYAAdb51?format=jpg&name=360x360", "1", "", "4"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2021-02-13T23:30:20.000Z", "Pesquisadores anunciam testes de vacina de Oxford em crian\u00e7as e adolescentes https://agoranoticiasbrasil.com.br/pesquisadores-anunciam-testes-de-vacina-de-oxford-em-criancas-e-adolescentes/\u2026  \n@agoranoticiasbr", "Pesquisadores anunciam testes de vacina de Oxford em crian\u00e7as e adolescentes - Agora Not\u00edcias Brasil\nEste ser\u00e1 o primeiro estudo para avaliar a seguran\u00e7a e a resposta imune nesta faixa et\u00e1ria.\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113407948480517/UFO00NTu?format=jpg&name=small", "1", "6", "16"], ["Josival Bezerra", "@josivalbezerra", "2021-02-13T23:02:39.000Z", "#vacinaparatodos! X\u00f4, coronav\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFLc6XYAg-6nI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-02-13T22:20:11.000Z", "O ataque aos professores | Por Luciano Teles", "O ataque aos professores - Luciano Teles\nOs esfor\u00e7os desse (des)governo voltados para a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 de agress\u00e3o e destrui\u00e7\u00e3o. O que se quer? Pensamento \u00fanico, submiss\u00e3o e obedi\u00eancia? Para qu\u00ea? Para um projeto elitista, racista, sexista e...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359496090534498304/sGySX5f8?format=jpg&name=small", "4", "14", "43"], ["PateBacurauense", "@PatrciaMariaOl1", "2021-02-13T22:56:20.000Z", "Est\u00e3o brincando de roleta-russa com o Coronavirus e perder\u00e3o!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJDu-EXUAY9RH1?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["R\u00ea Manh\u00e3es", "@RenataManhes9", "2021-02-13T21:59:39.000Z", "Era para eu estar assim com as pessoas que eu goXxXxXxto!!!\nJ\u00e1 t\u00e1 chat\u00e3o, Coronga!!!!\n#Carnaval2021 #carnaval #coronga #COVID19 #pandemia #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI2w1SXIAEzFbk?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u2118\u0196\u0173\u0f53\u00e3\u01a1", "@DuEduE_Duarda", "2021-02-13T22:15:19.000Z", "Se era desse \"jacar\u00e9\" que o Bolsonero tava falando, eu t\u00f4 ainda mais animada pra tomar a vacina. Am\u00e9m", "Comentar o Tweet\nS\u00e9ries TV Show BR\n@SeriesTWBZ\n \u00b7 13 de fev\nessa cena da Cuca no necrot\u00e9rio \u00e9 perfeita", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336091438019465217/QtRkGSqM_mini.jpg", "", "", ""], ["\u2113ic\u03b1 n\u00e3o foi autorizada pela lumena", "@fallinxforyou", "2021-02-13T23:14:52.000Z", "V\u00c3O COMECAR A TESTAR A VACINA NOS JOVENS ESSE MOMENTO \u00c9 MEU", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJH9yoXUAYdEHg.jpg", "", "", ""], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-02-13T14:35:03.000Z", "Cerca de 500 escolas municipais de S\u00e3o Paulo n\u00e3o retomar\u00e3o aulas presenciais na segunda", "Cerca de 500 escolas municipais de S\u00e3o Paulo n\u00e3o retomar\u00e3o aulas presenciais na segunda\nA secret\u00e1ria adjunta de Educa\u00e7\u00e3o, Min\u00e9a Fratelli, relatou, em coletiva na sexta-feira, 12, que houve um problema \"com uma das empresas de limpeza que abandonou o servi\u00e7o e a secretaria est\u00e1 trabalh...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362522727156883456/In6mD2cp?format=jpg&name=small", "4", "20", "54"], ["PateBacurauense", "@PatrciaMariaOl1", "2021-02-13T21:41:04.000Z", "Est\u00e3o brincando de roleta-russa com o Coronavirus e perder\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIygUzXYAA8yi8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["st\u00e9 loira do tchan cam's bday", "@joshxanys", "2021-02-13T23:31:50.000Z", "que dor se n\u00e3o tivesse o corona eu estaria no planeta atlantida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJL3QLXAAAWy7V?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u041b\u0443\u0438\u0441", "@Luiscufolote", "2021-02-13T23:52:06.000Z", "O coronav\u00edrus \u00e9 uma puni\u00e7\u00e3o divina que surgiu na China por conta do desfile da gavi\u00f5es da fiel", "Comentar o Tweet\nGilson Machado Neto\n@gilsonmachadont\n \u00b7 13 de fev\nD\u00e1 pra entender quem manda?\n Ou tem que DESENHAR?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQf5yXEAIsJjR?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Jeferson", "@jefersonsgt202", "2021-02-13T23:52:43.000Z", "Isso aconteceu logo ap\u00f3s receberem a segunda dose da vacina contra o coronav\u00edrus.\nEssa ficou feio hein sr prefeito \n@DavidAlmeidaAM\n  como explicar o inexplic\u00e1vel??", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQowpXcAc9HCt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Everton", "@Everton97315109", "2021-02-13T23:50:13.000Z", "Obrigado #multishow #zecapagodinho #emcasa #coronavirus #COVID\u30fc19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQEc7XcAI759w?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd52", "@dddeza", "2021-02-13T22:04:19.000Z", "sabadou de carnaval \u00e9 isto corona vc me paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3x6JXYAInDa-?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["BA$TOS", "@bastosandresssa", "2021-02-13T23:25:12.000Z", "CORONA SEU FILHO DA PUTA EU DEIXEI PASSAR MUITA COISA MAS O CARNAVAL O MEU CARNAVAL VOC\u00ca N\u00c3O TINHA ESSE DIREITO", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJKViyXAA4s6XX.jpg", "", "", ""], ["Roberta Ferreira", "@RobertaNFer", "2021-02-13T22:09:41.000Z", "A gente se preocupando com a vacina enquanto tem gente por a\u00ed fazendo isso com a vida.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360712738738237440/pu/img/bqcXCBAzujGUuDBX.jpg", "", "1", "3"], ["Mari Tegon", "@maritegon", "2021-02-13T23:17:58.000Z", "Coronav\u00edrus, vc me paga!!!!!\nNunca vou deixar de pular carnaval, nem que seja em casa! #IveteEClaudiaEVoceNoMultishow", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360729836608770056/pu/img/bQpsSBAqU5BSOvrC.jpg", "", "", "5"], ["Carlos Bolsonaro", "@CarlosBolsonaro", "2021-02-13T21:06:29.000Z", "Seeeeeeegue....", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIqlw4XIAAT4fd?format=jpg&name=900x900", "554", "2,6 mil", "13,1 mil"], ["Marcelo Oliveira", "@chello_Oliveira", "2021-02-13T23:43:55.000Z", "Bolsonaro quer importar de Israel 'spray' ainda em estudo para tratar covid. Mas, cad\u00ea o tratamento precose? N\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3rio, Desdelhou da vacina, desdenha da ci\u00eancia. Desdenha da sociedade.\nAgora quer importar o Spray.\nser\u00e1 propaganda do Governo para 2022.\n#VacinaSim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOd3aWYAEfH4M?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-02-13T16:53:40.000Z", "Quatro decretos presidenciais (publicados numa edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial) abrem caminho p/compra e uso de armas no pa\u00eds. Um dos decretos aumenta de quatro para seis o limite de armas que o cidad\u00e3o comum pode adquirir. Por que isso? Onde isso leva?#prioridades #necropol\u00edtica", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuHwuW6XEAAMuF5?format=jpg&name=small", "553", "746", "4 mil"], ["Anderson", "@Anderson01acs", "2021-02-13T23:36:26.000Z", "Queremos estar armados para poder fazer isso! Melhor vacina pra vagabundo!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJM6MkXMAUb_de?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TO CANCELADO... NAO FIZ O REQUISITO", "@azevenus", "2021-02-13T23:13:33.000Z", "Meu pai tem 55 anos e n\u00e3o quer tomar a vacina. Gente me ajuda", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJHqpyWQAEXvWh.jpg", "1", "", "1"], ["Asta", "@Asta52", "2021-02-13T23:43:19.000Z", "@brunocovas\n  gostaria que  o sr me  explicasse  o porque desses profissionais da Academia Gavi\u00f5es  terem sido priorizados na vacina do covid em detrimento dos coletores de lixo dos professores  dos coveiros  motoristas de coletivos e outras categorias", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJNlTNXYAA9rc4?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["gui", "@st1ck3d", "2021-02-13T23:29:30.000Z", "acabar com a vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJLUv7WgAAuqHk.jpg", "", "", "1"], ["riny", "@JAEMINPUNK", "2021-02-13T23:00:29.000Z", "sm tem que renovar a vacina da cura gay", "Comentar o Tweet\n@sr701b\n \u00b7 13 de fev\nthe return of the living legend....who wouldve thought\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341970515230126080/Nr9KrbEq_mini.png", "", "", ""], ["Vem ni mim", "@isentaoraiz", "2021-02-13T23:35:06.000Z", "As bandidas filhinhas de papai foram contratadas s\u00f3 pra tomar a vacina. Pqp, s\u00f3 no Brasil mesmo.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 13 de fev\nUm m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o, g\u00eameas vacinadas s\u00e3o exoneradas de cargo em Manaus http://zpr.io/RHyqk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "1", "4"], ["Ernesto Ara\u00fajo", "@ernestofaraujo", "2021-02-13T20:54:10.000Z", "Tive hoje a alegria de falar no Ter\u00e7a Livre sobre o tecno-totalitarismo, como chegamos at\u00e9 ele e como podemos enfrent\u00e1-lo:\nhttps://tercalivre.com.br/aovivo/", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuInxT0XcA8jskm?format=jpg&name=small", "1,1 mil", "2,3 mil", "11,8 mil"], ["Maur\u00edcio Anti-Fascista", "@MauricioAlmansa", "2021-02-13T21:55:17.000Z", "Melhor que jogar uma seringa com vacina...", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuI1wLnXUAQe_ad.jpg", "", "", "1"], ["Cacah Gomes", "@Gomesr2010", "2021-02-13T23:45:21.000Z", "\u00c9 os hospitais est\u00e3o super lotados n\u00e9!?? Pq ser\u00e1 hein?? Tudo para ajudar voc\u00ea a acreditar na super lota\u00e7\u00e3o dos H. Vai acreditando e toma sua vacina! Eles s\u00f3 querem o seu melhor. N\u00e9???\n#pandemia\n#Noticias", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360736736477917185/pu/img/Ms5gcvL5nSFo61Zq.jpg", "", "", "1"]], [["Seu Menino", "@dmrmlkin", "2021-02-12T21:33:44.000Z", "Agorinha o \n@EstiloDUB\n lan\u00e7a um desse tamb\u00e9m\n\nJacar\u00e9 com suspens\u00e3o a ar", "Comentar o Tweet\ntodo dia um video sem sentido nenhum\n@videonosense\n \u00b7 12 de fev\n0:12\n79,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203123757172318208/-PTnD09p_mini.jpg", "2", "4", "10"], ["Angela Maria\n20 continho", "@angelam81054681", "2021-02-12T23:54:11.000Z", "A vacina contra o Covard-17 \u00e9 o #ForaBolsonaro .", "Comentar o Tweet\nMARIO\n@marioscand\n \u00b7 12 de fev", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355989291424477186/JX3JEOzq_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Mari Botter", "@maribotter", "2021-02-12T23:51:28.000Z", "Assistindo as mat\u00e9rias no Em Pauta, refor\u00e7o o que venho dizendo h\u00e1 pelo menos 3 meses. A \u00daNICA VACINA QJE TEMOS NO PA\u00cdS \u00c9 A CORONAVAC. O governo federal n\u00e3o comprou vacinas. Simples assim.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuEGwz1XUAACiMJ?format=jpg&name=small", "11", "163", "659"], ["Z\u00e9curubu", "@ZeHenriq_", "2021-02-12T23:54:17.000Z", "O coronga tirou de n\u00f3s oq mais amamos: NOSSAS PERSONAGENS DE CARNAVAL. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuEHaTMXIAUC5BJ?format=jpg&name=900x900", "", "", "4"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-12T23:47:14.000Z", "Bolsonaro sobre aux\u00edlio emergencial: \"Mais tr\u00eas ou quatro meses, depois tem que voltar a trabalhar\"\n\nO presidente voltou a dizer que governo estuda mais tr\u00eas ou quatro meses de aux\u00edlio, e acrescentou que \"depois tem que voltar a trabalhar e acabar com essa hist\u00f3ria de fecha tudo\"", "De \nUOL", "https://pbs.twimg.com/media/EuEFakaWYAEPe4n.jpg", "202", "64", "183"], ["N\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil", "@esquerdistassim", "2021-02-12T23:52:18.000Z", "Cloroquina pra n\u00f3s,\n\"Vachina\" pra eles.\n\nVai, bobo, ser negacionista. Vc morre e o Jair fica a\u00ed, bem vivo, lambendo leite condensado com alfafa.\n\n#COVID19\n#coronavirus #JN", "Comentar o Tweet\nDCM ONLINE\n@DCM_online\n \u00b7 12 de fev\nOlinda, m\u00e3e de Bolsonaro, se vacina em casa contra o coronav\u00edrus https://diariodocentrodomundo.com.br/essencial/olinda-mae-de-bolsonaro-se-vacina-em-casa-contra-o-coronavirus/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_mini.jpg", "", "2", "5"], ["Guilherme dos Santos", "@2gsantoss", "2021-02-12T21:48:48.000Z", "Em resposta a \n@chicletada97", " esses menor brinca mto com a vida mane", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png", "1", "", "1"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-02-12T23:55:57.000Z", " Quem est\u00e1 com Covid pode se vacinar?\n\nN\u00e3o. Recomenda\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) \u00e9 esperar recupera\u00e7\u00e3o do quadro agudo da doen\u00e7a e suspens\u00e3o do isolamento. Quem est\u00e1 com #Covid19 ainda pode esperar mais 6 meses antes de receber a vacina", "Quem est\u00e1 com Covid pode se vacinar?\nQuem teve teste PCR positivo N\u00c3O deve ser vacinar, segundo recomenda\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS). Deve ser vacinado normalmente quem n\u00e3o tem sintomas ou teste que confirma a infec\u00e7\u00e3o.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362800580536770563/FEtQzkQU?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Sara Bodowsky", "@SaraBodowsky", "2021-02-12T23:19:52.000Z", "Minha m\u00e3e esperando pela vacina (errada n\u00e3o t\u00e1 \n)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuD_hoVXAAo6IPl?format=jpg&name=360x360", "35", "8", "663"], ["S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ", "@saogoncalo_RJ", "2021-02-12T23:58:37.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 continua em #S\u00e3oGon\u00e7alo durante per\u00edodo de #carnaval", "Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 continua em SG durante per\u00edodo de carnaval\nUnidades de sa\u00fade estar\u00e3o abertas neste s\u00e1bado para vacinar contra Covid-19.\nplantaoenfoco.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362361929906466817/ziJ2KD-Y?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Limone", "@crovislimone2", "2021-02-12T23:56:41.000Z", "Pessoal qual ser\u00e1 a vacina mais segura? Pfizer, Moderna, Coronavac? J\u00e1 ouvi v\u00e1rios relatos de efeitos colaterais da Pfizer em idosos. Ser\u00e1 que a Coronavac \u00e9 mais segura nesse sentido?", "Comentar o Tweet\nRespondedor /returning the Origins\\\n@Respondedor6\n \u00b7 7 de fev\nEm resposta a @LeniSuspenso e @bibiula10\nU\u00e9? Se seus efeitos colaterais s\u00e3o mortais, ent\u00e3o quer dizer que deve ser obrigatoriamente usada, e ali\u00e1s na Dinamarca 23 idosos morreram ap\u00f3s usar a vacina Pzifer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361454346957975556/uPMA252F_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Lucas Leal", "@lukhasleal38", "2021-02-12T23:54:04.000Z", "N\u00e3o sei e honestamente n\u00e3o importa. Que fique 10 anos se precisar.  As pessoas tem que dar prioridade para vacina\u00e7\u00e3o, muita lamenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 por causa de carnaval", "Comentar o Tweet\nantifa safafofo\n@maumaucirilo\n \u00b7 12 de fev\nlevando em conta o ritmo da vacina\u00e7\u00e3o, voc\u00eas acham que a gente vai ter carnaval em 2022?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358932851056652295/InxOkOIb_mini.jpg", "", "", "2"], ["Rhodrigo Melo", "@RhodrigoM", "2021-02-12T23:57:20.000Z", "Vacina p minha m\u00e3e, cloroquina p sua, t\u00e1 okey?", "Comentar o Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 12 de fev\nOlinda Bolsonaro, de 93 anos, tomou hoje a primeira dose da vacina contra a Covid-19 em Eldorado, no interior de S\u00e3o Paulo.\n\nhttps://oantagonista.com/brasil/mae-de-jair-bolsonaro-e-vacinada-contra-a-covid/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "1", "1", "14"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2021-02-12T23:50:23.000Z", "\u201cSem essas duas provid\u00eancias [retomada imediata do aux\u00edlio e campanha nacional da vacina\u00e7\u00e3o], vamos passar por um semestre muito dif\u00edcil no Brasil por \u00fanica responsabilidade do governo federal\u201d (Haddad na CBN)\n#FINES", "Haddad: \u201cn\u00e3o podemos deixar o povo morrer de Covid-19 e de fome\u201d - PT na C\u00e2mara\nEm entrevista ao jornalista Kennedy Alencar, do \u2018UOL\u2019, ex-prefeito de S\u00e3o Paulo e ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o responsabilizou o presidente Jair Bolsonaro por pelo menos 150 mil mortes em decorr\u00eancia da...\nptnacamara.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362748970364260361/WZJoEtqK?format=jpg&name=small", "", "8", "19"], ["Lins", "@_MyleMyle", "2021-02-12T23:51:09.000Z", "Deposite aqui uma  foto sua no carnaval :  MyleMyle do Perfect \n voc\u00ea me paga corona ", "Comentar o Tweet\nTn\n@Yuri_Tuan2\n \u00b7 12 de fev\nDeposite aqui uma foto sua no Carnaval:\n \nMaquinista dos BRABOS \n  twitter.com/dg_do15/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/EuEGlv8XYAUdHYa?format=jpg&name=small", "", "2", "10"], ["carolina mello", "@mellocomdoisele", "2021-02-12T23:51:57.000Z", "Esse homem \u00e9 t\u00e3o misterioso que n\u00e3o tem foto dele com agulhinha \u00e9 uma foto do cart\u00e3o de vacina s\u00f3", "Comentar o Tweet\nFernanda Canofre\n@fercanofre\n \u00b7 12 de fev\nNot\u00edcia bonita do dia: Raduan Nassar, 85, est\u00e1 vacinado contra o novo coronav\u00edrus ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295586136916733953/HHB9FaJI_mini.jpg", "", "", "6"], ["Bernardete Aguiar", "@arquiberlula13", "2021-02-12T23:50:55.000Z", "'Reduz transpar\u00eancia' para sociedade brasileira: imprensa condena mudan\u00e7a de jornalistas na C\u00e2mara: https://br.sputniknews.com/brasil/2021021216945152-reduz-transparencia-para-sociedade-brasileira-imprensa-condena-mudanca-de-jornalistas-na-camara/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "'Reduz transpar\u00eancia' para sociedade brasileira: imprensa condena mudan\u00e7a de jornalistas na C\u00e2mara\nRetirada dos profissionais do local, que abrigar\u00e1 gabinete da presid\u00eancia da C\u00e2mara, desmerece trabalho da imprensa e afasta parlamentares do escrut\u00ednio da sociedade...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362842403011497988/P_5vczRd?format=jpg&name=small", "", "2", "6"], ["Miranda S\u00e1", "@MirandaSa_", "2021-02-12T23:48:23.000Z", "AQUI N\u00c3O TEM PELO DESPREZO DO GOVERNO BOLSONARO ! Que vergonha... : Os EUA j\u00e1 t\u00eam doses de vacina suficientes para todo o Pa\u00eds", "EUA j\u00e1 t\u00eam doses de vacina suficientes para todo o Pa\u00eds\nO presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, anunciou a conclus\u00e3o de um acordo para a compra de mais 200 milh\u00f5es de doses de vacinas contra o coronav\u00edrus.\nistoedinheiro.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363041996114378754/l--xXxkv?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["Rita Oliveira\nBRASIL CONSCIENTE", "@RitaOli36702816", "2021-02-12T23:48:47.000Z", "Pesquisadores brasileiros comprovam presen\u00e7a do coronav\u00edrus no ar | Minas Gerais | G1.", "Pesquisadores brasileiros comprovam presen\u00e7a do coronav\u00edrus no ar\nResultado refor\u00e7a alerta para risco em locais mal ventilados ou com pouca circula\u00e7\u00e3o do ar, al\u00e9m da import\u00e2ncia do uso de m\u00e1scaras, ainda mais que a limpeza de superf\u00edcies.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360302386426900482/Dm4dwpH3?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Carolina Moreno", "@anarina", "2021-02-12T22:27:08.000Z", "Fiquei em d\u00favida se atrapalhava o clima carnavalesco com essa reportagem lembrando que estamos h\u00e1 mais de m\u00eas com 200 mortes por dia s\u00f3 em SP. Como diz a filha de uma senhora morta semana passada: \"Cuida, evita. Porque \u00e9 triste. D\u00f3i, d\u00f3i muito na gente.\"", "SP2 | M\u00e9dia di\u00e1ria de mortes por causa da Covid-19 \u00e9 a maior dos \u00faltimos 6 meses | Globoplay\nO estado de S\u00e3o Paulo registra h\u00e1 mais de 30 dias, m\u00e9dia acima das 200 mortes por dia\ngloboplay.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362894199323037699/GTJX_nl9?format=jpg&name=small", "2", "11", "40"], ["Isaac Schrarstzhaupt", "@schrarstzhaupt", "2021-02-12T23:50:29.000Z", "Que beleza de decreto. Pra comemorar a chegada da variante P1 \u00e0 serra ga\u00facha.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuEGiemWgAISxII?format=jpg&name=medium", "1", "", "7"]], [["Deixa o Loen te leitar?", "@_Leitadas_Loen", "2021-02-11T23:22:10.000Z", "Muta\u00e7\u00e3o normal e esperada que acontece com todo v\u00edrus basicamente, mas que a imprensa not\u00edcia com alarde pra continuar a campanha do medo, pavor e condicionar o gado a continuar entregando todos os seus direitos em troca de prote\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nRodrigo #100PanicoViros\n@digosantos1989\n \u00b7 11 de fev\nOi @_Leitadas_Loen o que \u00e9 essa porra cepaaaa que toda m\u00eddia porca fala?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348432720641331200/dyqCYPPg_mini.jpg", "25", "74", "500"], ["Bia Kicis", "@Biakicis", "2021-02-11T19:11:01.000Z", "Aprovamos hoje o PL 25/21 que altera o C\u00f3digo Penal p/ punir condutas como desvio da vacina e simula\u00e7\u00e3o na aplica\u00e7\u00e3o. Aprovada minha Emenda que tipificou e pune com rigor a simula\u00e7\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns \u00e0 relatora \n@MargaretCoelho", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1359942930388107267/pu/img/exVRBDxjhAPUpCks.jpg", "419", "2,5 mil", "13,1 mil"], ["El\u00f4 |", "@ezanatto", "2021-02-11T23:40:27.000Z", "Em resposta a \n@ezanatto", "MASSSSSS t\u00f4 aqui pirando a cabe\u00e7a nos vestidos - e acho que acabei de escolher o meu ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61b.png", "4", "", "7"], ["Erica Malunguinho", "@malunguinho", "2021-02-11T23:56:22.000Z", "VAI COME\u00c7AR A VACINA\u00c7\u00c3O PARA A POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA! \n\n\u00c9 um acalanto, mas embora a vacina\u00e7\u00e3o da pop rua comece amanh\u00e3 no munic\u00edpio de SP, apenas maiores de 60 anos ser\u00e3o vacinados. \u00c9 preciso expandir para todo o estado.  Precisamos ir al\u00e9m!", "Prefeitura de S\u00e3o Paulo come\u00e7a a vacinar popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua\nMoradores de rua maiores de 60 anos receber\u00e3o primeiras doses na sexta-feira 12\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362419965425373185/_YmM2JDm?format=jpg&name=small", "4", "56", "447"], ["Artemis Zamis-Vacina para todos j\u00e1.", "@esquerdeando", "2021-02-11T23:58:38.000Z", "Em Moscou qualquer um pode tomar vacina - e ainda ganha um sorvete | Mundo | G1 https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/02/11/em-moscou-qualquer-um-pode-tomar-vacina-e-ainda-ganha-um-sorvete.ghtml\u2026 \n\nAqui, tem humanos que fingem aplicar a vacina em idosos.", "Em Moscou qualquer um pode tomar vacina - e ainda ganha um sorvete\nNa Pra\u00e7a Vermelha, o posto de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 \u00e9 quase uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Ali, a Sputnik V pode ser tomada por quem quiser, incluindo estrangeiros - e com direito a brinde.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362467222891814912/72gzjtNQ?format=jpg&name=small", "4", "26", "89"], ["Fernando Amaral", "@JairEuAcredito", "2021-02-11T23:58:12.000Z", "Filha percebe que vacina n\u00e3o foi aplicada na m\u00e3e e denuncia no ato", "Filha percebe que vacina n\u00e3o foi aplicada na m\u00e3e e denuncia no ato - Presidente Bolsonaro\nImagens mostram que enfermeira chegou a colocar a agulha em Florami de Oliveira, mas n\u00e3o aplicou a dose do imunizante. Uma mulher de 88 anos n\u00e3o recebeu a aplica\u00e7\u00e3o da dose da vacina contra o novo...\npresidentebolsonaro.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362683135415189511/cAN2wXAz?format=jpg&name=small", "1", "8", "14"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-11T23:55:32.000Z", "Em visita \u00e0 China, F\u00e1bio Faria quebra gelo com a Huawei, \u00e9 recebido sem quarentena e pede ajuda com a vacina", "Em visita \u00e0 China, F\u00e1bio Faria quebra gelo com a Huawei, \u00e9 recebido sem quarentena e pede ajuda com...\nAp\u00f3s partida da comitiva do ministro, por precau\u00e7\u00e3o, 40 pessoas, incluindo executivos da companhia e diplomatas brasileiros, precisar\u00e3o fazer isolamento\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362457015969316866/YyIWIVxE?format=jpg&name=small", "15", "15", "57"], ["DJ NOVINHO DO JACA ...", "@novinhosagati", "2021-02-11T23:59:24.000Z", "Dia 16/02 ter\u00e7a feira tem no s\u00edtio. \nPeguem a vis\u00e3o....\n#Jacar\u00e9 #picapau #cachambi", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et--_ZtXAAUOUiQ?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Gabriela Rodart", "@rodartgabriela", "2021-02-11T23:59:47.000Z", "A pessoa foi VACINADA mas ainda assim usa DUAS M\u00c1SCARAS, afinal, \"nenhuma vacina \u00e9 100%\". NUNCA ir\u00e3o devolver sua vida normal voluntariamente. Voc\u00ea deve tomar o controle da sua vida.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et-_EywXEAAttpI?format=jpg&name=900x900", "6", "16", "123"], ["hwtbr", "@howtobre", "2021-02-11T23:57:59.000Z", "certeza que foi o rodox quem enviou a pergunta de tomar a vacina no pau \u2014 AAAAAAAAAAAA", "bretohow\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360065807783493635/GXFpLJm_?format=jpg&name=240x240", "3", "", "17"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-02-11T23:56:02.000Z", "No total s\u00e3o 236.397 mortes registradas e 9.716.298 pessoas contaminadas no Brasil #covid19 #coronav\u00edrus #pandemia", "Pa\u00eds registra 1.452 mortes pela Covid-19 em 24h, maior balan\u00e7o di\u00e1rio desde julho - ISTO\u00c9 Indepen...\nA m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19, que registra as oscila\u00e7\u00f5es dos \u00faltimos sete dias e elimina distor\u00e7\u00f5es entre um n\u00famero alto de meio de semana e baixo de fim de semana, ficou em 1.073 nesta...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362551684241719301/nNTy8pNw?format=jpg&name=small", "", "6", "24"], ["Vini", "@viniisandrini", "2021-02-11T23:52:49.000Z", "comprar vacinas, mat\u00e9ria para produzir vacina, seringa e o que presta n\u00e3o quer n\u00e9 fdp", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 11 de fev\nBolsonaro quer importar spray contra o c\u00e2ncer de Israel para tratar covid http://zpr.io/RH6gA", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "1", "2"], ["Deixa o Loen te leitar?", "@_Leitadas_Loen", "2021-02-11T23:16:08.000Z", "Como ele pretende fazer isso se eu n\u00e3o pretendo me vacinar? ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et-1FaRWYAAnwgQ?format=jpg&name=small", "270", "181", "1,6 mil"], ["anaira", "@anaaaa_duarte", "2021-02-11T23:55:32.000Z", "corona vc me paga seu fdp", "Comentar o Tweet\nD.\n@desibfr\n \u00b7 11 de fev\nman\u00e9 live de carnaval, eu quero me drogar, beber no copo de desconhecido, pegar gelo do isopor de um grupo de pessoas que eu NUNCA vi na vida, usar balinha no sol de meio dia, abrir uma brahma 7:30 da manha cantando EEEEE FARA\u00d3OOO\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363109404413943810/aT-fdQsk_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Bel\u00e9m Not\u00edcias", "@Belem_Noticias", "2021-02-11T23:57:35.000Z", "Um rec\u00e9m-nascido desenvolveu anticorpos contra a covid-19 depois da m\u00e3e ter sido vacinada contra a doen\u00e7a, indica pesquisa conduzida por pesquisadores da Universidade da Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et--ktfXcAIJ-0o?format=jpg&name=small", "1", "1", "23"], ["Eixo Pol\u00edtico", "@eixopolitico", "2021-02-11T19:17:25.000Z", " Jacinda Ardern, primeira-ministra da Nova Zel\u00e2ndia, participa de um grande churrasco ao ar livre durante feriado no pa\u00eds.\n\nSem m\u00e1scaras, sem lockdowns e sem novos casos de Covid-19.", "De \nGoodable", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1358828286038671361/pu/img/3m2LxeTENz-k3AZA.jpg", "174", "1,5 mil", "6,4 mil"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-11T23:47:25.000Z", "Vacin\u00f4metro: 4,5 milh\u00f5es de pessoas receberam a 1\u00aa dose da vacina contra o coronav\u00edrus no Brasil #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1360012413202911234/img/uI3GJB4gF2hFwA2U.jpg", "", "4", "13"], ["battz", "@botts___", "2021-02-11T22:17:02.000Z", "esse rapaz come\u00e7ou muito bem, deu umas derrapadas feias no meio do processo, mas ainda assim, \u00e9 mais vi\u00e1vel que o bolsodoria, na minha humilde opini\u00e3o...", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 11 de fev\nAla do PSDB quer Eduardo Leite como candidato em 2022", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "8", "2", "13"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-02-11T23:59:10.000Z", "Alesp aprova multa de at\u00e9 R$ 100 mil para quem furar a fila de vacina\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo", "Alesp aprova multa de at\u00e9 R$ 100 mil para quem furar a fila de vacina\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo\nDa CNN Brasil: A Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo (Alesp) aprovou na quarta-feira (10) o Projeto de Lei que penaliza quem furar a fila da vacina contra a Covid-19 em at\u00e9 R$ 100 mil. A aprova\u00e7\u00e3o da...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362561758230061056/2bmm5ED9?format=jpg&name=small", "4", "13", "61"], ["MBL News", "@mblivrenews", "2021-02-11T23:49:10.000Z", "Em alguns estados, a vacina est\u00e1 acabando e o ministro foi cobrado", "Pazuello \u00e9 pressionado por senadores a agilizar vacina\u00e7\u00e3o - MBL News\nEm sess\u00e3o do Senado, Ministro da Sa\u00fade apresenta explica\u00e7\u00f5es sobre a pandemia\nmblnews.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362569171696029702/_RzhdFkG?format=jpg&name=small", "7", "3", "54"], ["Secretaria da Sa\u00fade", "@SES_RS", "2021-02-11T23:57:17.000Z", "Segunda dose da vacina contra a Covid-19 come\u00e7a a ser aplicada no RS", "Segunda dose da vacina contra a Covid-19 come\u00e7a a ser aplicada no RS\nCom menos de um m\u00eas do in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, em 18 de janeiro, pelo menos 48 munic\u00edpios do Rio Grande do Sul j\u00e1 come\u00e7aram a aplicar a segunda dose da vacina. As 1.525 doses foram...\nsaude.rs.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361875949357252610/PnJwJokR?format=jpg&name=240x240", "3", "2", "12"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-11T23:57:22.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.721.720 casos e 236.499 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 62.553 casos e 1.649 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et--hlaXYAkYse3?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Ana Claudino", "@Sapataoamiga", "2021-02-11T23:53:05.000Z", "Corrente: post aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quando tinha carnaval \n\ncorona devolve meu Carnavrau", "Comentar o Tweet\nl u c i\n@lucigoncalvesa\n \u00b7 11 de fev\nCorrente: post aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quando tinha carnaval \n\ncorona seu fdp arrombado vc me tirou TUDO  twitter.com/transcurecer/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Et-9iYRXcAArJ6u?format=jpg&name=small", "", "3", "16"], ["Ana Fontes", "@AnaFontesBR", "2021-02-11T23:58:11.000Z", "O maior n\u00famero de mortes em 24 horas \n estamos num atoleiro , sensa\u00e7\u00e3o ruim gente \nN\u00e3o aglomere , use m\u00e1scara , lave as m\u00e3os , cuide dos seus , a vacina t\u00e1 longe de chegar para todos (infelizmente)", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et--tleXYAMrPrb?format=jpg&name=small", "1", "3", "6"], ["Bel\u00e9m Not\u00edcias", "@Belem_Noticias", "2021-02-11T23:59:52.000Z", "Fiocruz detecta tr\u00eas variantes do coronav\u00edrus em Rond\u00f4nia.\nNo estado, foram achadas as novas cepas encontradas anteriormente no Reino Unido, \u00c1frica do Sul e no Brasil.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et-_GC0WQAE-AQo?format=jpg&name=small", "", "", "7"], ["Rainha do gado", "@MiihcardosoPi", "2021-02-11T23:50:14.000Z", "Corrente: Poste aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quando tinha carnaval.\n\nvai se fuder corona, saudades de uma aglomera\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nNaynay\n@nayanna_peress\n \u00b7 11 de fev\nCorrente: Poste aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quando tinha carnaval.\n\nN\u00e3o postei s\u00f3 minha pq o legal \u00e9 a resenha com a gurizada\n  twitter.com/kiraperoba/sta\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Et-834jWgAQS6Bs?format=jpg&name=small", "2", "", "5"]], [["Maur\u00edcio Bunazar", "@ProfBunazar", "2021-02-10T23:43:12.000Z", "M\u00e9dico rec\u00e9m formado \u00e9 menos m\u00e9dico? M\u00e9dico de fam\u00edlia de elite \u00e9 menos m\u00e9dico? Ali\u00e1s, 99% dos m\u00e9dicos v\u00eam de fam\u00edlia de elite. V\u00e3o ca\u00e7ar sapo", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 10 de fev\nPiv\u00f4s de pol\u00eamica, m\u00e9dicos rec\u00e9m-formados e de fam\u00edlias de elite recebem 2\u00aa dose de vacina em Manaus https://veja.abril.com.br/blog/maquiavel/pivos-de-polemica-medicos-recem-formados-tomam-a-segunda-dose-em-manaus/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "11", "3", "103"], ["Pablo Capistrano", "@PabloCapistrano", "2021-02-10T23:53:36.000Z", "Ato criminoso, gente que faz uma coisa dessas \u00e9 canalha no mais profundo sentido do terno.", "Comentar o Tweet\nR\u00e1dio Sagres 730\n@sagres730\n \u00b7 10 de fev\nV\u00eddeo mostra momento em que vacina n\u00e3o \u00e9 injetada em idosa. Floramy de Oliveira Jord\u00e3o, de 88 anos, s\u00f3 recebeu a dose de forma correta depois que a filha dela, que fez o v\u00eddeo, denunciou o ocorrido. O caso aconteceu em Goi\u00e2nia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/966783002125701120/cOCjTDza_mini.jpg", "2", "1", "9"], ["Benfica da depress\u00e3o", "@DepreBenfica", "2021-02-10T23:53:06.000Z", "*Corona chora no balne\u00e1rio*\nEsgaio: ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5z9MGVIAEnkbd?format=jpg&name=small", "", "114", "513"], ["Filipe JS", "@Filipe9", "2021-02-10T23:57:06.000Z", "Gente me abra\u00e7a, ME ABRA\u00c7A, minha m\u00e3e antivacina diz que vai tomar a vacina mano  T\u00f4 chorando de emo\u00e7\u00e3o", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Et503hTXUAQPf4v.jpg", "1", "", "2"], ["SBT", "@SBTonline", "2021-02-10T23:50:00.000Z", "Covid-19: m\u00e9dicos defendem prioridade de vacina\u00e7\u00e3o para pacientes com c\u00e2ncer - (Via \n@sbtjornalismo\n)\n\nMortalidade em pessoas com a doen\u00e7a chega a ser seis vezes maior ao contrair o novo coronav\u00edrus https://tinyurl.com/sbt160882", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5ftiyXUAIZJSy?format=jpg&name=small", "", "1", "33"], ["Edson Salom\u00e3o", "@edsonsalomaosp", "2021-02-10T23:57:11.000Z", "Amanh\u00e3 as 9h00 estarei conversando com \n@verdouglasgomes\n, Vereador de Niter\u00f3i/RJ, sobre a lei absurda que obriga os cidad\u00e3os que recebem o Aux\u00edlio Emergencial Municipal a tomarem a vacina contra o Covid-19 para n\u00e3o perderem o benef\u00edcio. N\u00e3o perca! Compartilhem.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et505WDUYAAoRrK?format=jpg&name=small", "", "27", "108"], ["malu", "@malufonsecacf", "2021-02-10T23:50:22.000Z", "Corona que me perdoe mas vou ter q lan\u00e7ar o evento nos 20 anos dela", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5zVMMWQAA2P3N?format=jpg&name=240x240", "2", "", "5"], ["maria brum", "@mariaelisabrum", "2021-02-10T23:58:18.000Z", "enquanto isso minha av\u00f3 segue sem vacina ...", "Comentar o Tweet\nnalu\n@naludelph\n \u00b7 10 de fev\nkakakak nego q n tem contato direto c covid e nem \u00e9 idoso sendo vacinado vai entender\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362219188702613505/yId_24J8_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Kim D. Paim", "@kimpaim", "2021-02-10T22:26:06.000Z", "Auhauahahuahau\n\nUsem 2 m\u00e1scaras agora!\n\nCi\u00eancia! Sigam a Ci\u00eancia e n\u00e3o sejam negacionistas", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 10 de fev\nUsar duas m\u00e1scaras aumenta prote\u00e7\u00e3o contra Covid-19, diz estudo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "479", "583", "3,3 mil"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-02-10T23:40:44.000Z", "Piv\u00f4s de pol\u00eamica, m\u00e9dicos rec\u00e9m-formados e de fam\u00edlias de elite recebem 2\u00aa dose de vacina em Manaus https://veja.abril.com.br/blog/maquiavel/pivos-de-polemica-medicos-recem-formados-tomam-a-segunda-dose-em-manaus/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et5wsc_VoAAj2yx?format=jpg&name=small", "36", "47", "176"], ["pinti", "@Pinto331", "2021-02-10T23:51:55.000Z", "O corona sai assim TODOS os jogos crlh", "Comentar o Tweet\nLPDD\n@ligaptdadepre\n \u00b7 10 de fev\n*Corona chora no balne\u00e1rio *\nEsgaio: \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362243199910215681/zAALs21t_mini.jpg", "", "1", "3"], ["charli xis xis", "@biatrislola", "2021-02-10T23:50:30.000Z", "poste aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quanto tinha carnaval.", "Comentar o Tweet\nprincesa degustadora de ervas especiais\n@antiesss\n \u00b7 10 de fev\nposte aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quanto tinha carnaval.\n\neu amo o conceito de n ver as irm\u00e3s tourinho  nunca exceto carnaval  twitter.com/assyahtt/statu\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/Et5zUWHXIAAdLTb?format=jpg&name=360x360", "2", "4", "16"], ["Jornal Boqnews", "@boqnews", "2021-02-10T23:59:33.000Z", "#Santos Cidade ter\u00e1 esquema especial no drive thru para vacina\u00e7\u00e3o na Arena Santos. Confira detalhes.", "Santos ter\u00e1 esquema de tr\u00e2nsito para drive thru de vacina\u00e7\u00e3o\nVacina\u00e7\u00e3o \u00e9 priorit\u00e1ria aos idosos com mais de 85 anos\nboqnews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362211427252113409/E7x6QPm-?format=jpg&name=240x240", "", "", "4"], ["Jornal do Com\u00e9rcio", "@JC_RS", "2021-02-10T23:55:00.000Z", "#Sa\u00fade: Porto Alegre vacina mais de 3 mil idosos com 90 anos ou mais no primeiro dia", "Porto Alegre vacina mais de 3 mil idosos com 90 anos ou mais no primeiro dia\nForam 3.307 doses aplicados ao todo, para a faixa de pessoas com 90 anos ou mais\njornaldocomercio.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362350839462035458/aHw6weom?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["cachaceira emocionada", "@mariapadial_", "2021-02-10T23:53:43.000Z", "corona vc n tinha o direito de tirar a minha putaria favorita", "Comentar o Tweet\nManuela\n@ManuelaDavila\n \u00b7 10 de fev\nCorrente: Poste aqui sua foto de foli\u00e3o para a gente lembrar como era quando tinha carnaval.  twitter.com/andrezadelgado\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Et50F_sUYAI_asl?format=jpg&name=medium", "2", "3", "21"], ["Tha\u00efs\nkisuki.me/assinaturas", "@thaiskisuki", "2021-02-10T23:51:01.000Z", "Fiquem em casa, usem m\u00e1scara e tomem vacina que ano que vem a gente tira o atraso, se tudo der certo.", "Comentar o Tweet\nParahyba Threads\n@ParahybaThreads\n \u00b7 10 de fev\nE pensar que essa hora eu deveria estar em um \u00f4nibus lotado cantarolando \"Jo\u00e3o pessoa sonha com o seu verde colorido azul do mar\" em dire\u00e7\u00e3o a miramar provido apenas do passe e de 50 conto", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279506638504894465/b8lXazNx_mini.jpg", "", "", "2"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-02-10T23:52:45.000Z", "Senado aprova veto \u00e0 desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla vacina\u00e7\u00e3o", "Senado aprova veto \u00e0 desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla vacina\u00e7\u00e3o - O...\nO Senado aprovou nesta quarta-feira (19) projeto de lei que pro\u00edbe a desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver vacina\u00e7\u00e3o de pelo menos 70% da popula\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 nas cidades em...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362225061160181760/ni5loLxJ?format=jpg&name=small", "2", "6", "50"], ["Ricardo | 22", "@Meco22", "2021-02-10T23:50:19.000Z", "\u00c9 este que \u00e9 o Corona?", "Comentar o Tweet\nOut Of Context Liga NOS\n@oocliganos\n \u00b7 10 de fev", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359640816852033540/wr6JICxk_mini.jpg", "1", "1", "9"], ["Rose Barros . ANB", "@rosedbarros", "2021-02-10T23:49:52.000Z", "Senado aprova projeto que pro\u00edbe desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil", "Senado aprova projeto que pro\u00edbe desativa\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha enquanto n\u00e3o houver ampla...\nTexto abre uma exce\u00e7\u00e3o para o fechamento dos hospitais \"caso haja leitos dispon\u00edveis na central de regula\u00e7\u00e3o do respectivo ente\"\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362197843742760963/Cz0iojNK?format=jpg&name=small", "2", "11", "23"]], [["Antony", "@J22ant", "2021-02-09T23:57:26.000Z", "Os m\u00e9dicos associam as vacinas, Pfizer e Moderna, a doen\u00e7as sangu\u00edneas, potencialmente fatais!.", "Comentar o Tweet\nMohamed Tahiri\n@MohamedTahiri_\n \u00b7 9 de fev\nLes m\u00e9decins associent Pfizer et les vaccins Moderna \u00e0 des troubles sanguins potentiellement mortels\n\nhttps://childrenshealthdefense.org/defender/pfizer-moderna-vaccines-life-threatening-blood-disorder/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354179085065453568/xaj8Bsl8_mini.jpg", "", "4", "2"], ["alana", "@alanambm", "2021-02-09T23:48:37.000Z", "Fazendo meu papel como profissional da sa\u00fade, cidad\u00e3, com o pacto social que \u00e9 a vacina\u00e7\u00e3o e claro o meu completo amor pela ci\u00eancia! BORA VACINAR GALERA ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0pVg1XYAMDy30?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Isabela Pereira", "@isapeartree_", "2021-02-09T23:59:49.000Z", "No Jornal Hoje passou uma mat\u00e9ria sobre a vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e eu chorei largada com essa fala aqui. E ainda tem gente que quer desmanchar o SUS. Defendam o SUS! Defendam a vacina\u00e7\u00e3o!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1359290698663669760/pu/img/5_blG9LTPGAv1lAe.jpg", "", "1", "1"], ["Portal Ter\u00e7a Livre", "@tercalivre", "2021-02-09T23:47:39.000Z", "Portugal n\u00e3o aconselha uso da vacina de Oxford para idosos com mais de 65 anos - https://tercalivre.com.br/?p=165495", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0pHumXcAMmp98?format=jpg&name=small", "5", "105", "299"], ["Portal Ter\u00e7a Livre", "@tercalivre", "2021-02-09T23:47:31.000Z", "Insumos para produzir 2,8 milh\u00f5es de doses da vacina AstraZeneca/Oxford chegam ao Brasil - https://tercalivre.com.br/?p=165535", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0pFweXIAMNBDh?format=jpg&name=small", "8", "85", "613"], ["\u0250ll\u01dd\u0250\u025f\u0250\u1d1a", "@rafanicolodi", "2021-02-09T23:55:12.000Z", "encerro aqui minha opini\u00e3o sobre essa merda que j\u00e1 ta me irritando, como se eu que decidisse o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o...... ou vcs realmente acham que eu tomaria a vacina na frente das minhas av\u00f3s por puro ego\u00edsmo?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0qd1KXcAMkExD?format=jpg&name=small", "3", "", "19"], ["Guilherme Oliveira", "@GuiDMS", "2021-02-09T23:51:48.000Z", "Meu v\u00f4 ansioso e pronto pra voltar a enxergar antes de tirar a catarata dos olhos \n \n\nagora s\u00f3 falta a vacina chegar na vila", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0qEONWgAEhfnc?format=jpg&name=900x900", "1", "", "7"], ["G1 AP", "@g1ap", "2021-02-09T23:59:02.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o em idosos de 90 anos ou mais inicia em Santana nesta quarta, 10. Veja detalhes =>  http://glo.bo/2LzyWte #G1AP", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0rs6SXEAIkGVp?format=jpg&name=small", "1", "2", "12"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-02-09T23:58:27.000Z", "Pode beber ap\u00f3s vacinar? Confira perguntas e respostas sobre a vacina\u00e7\u00e3o", "Pode beber ap\u00f3s vacinar? Confira perguntas e respostas sobre a vacina\u00e7\u00e3o\nCada vez mais pessoas s\u00e3o imunizadas contra a COVID-19, mas ainda restam d\u00favidas; Gr\u00e1vidas podem vacinar? Quem j\u00e1 se infectou precisa de vacina?\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361828811965366274/4ySVqyxb?format=jpg&name=small", "1", "9", "12"], ["fmalacoFREE", "@FmalacoF", "2021-02-09T23:56:25.000Z", "Por l\u00e1 est\u00e3o falando da \"Variante de Jalisco\" (apelido da E484K), no Norte do pa\u00eds. Um dos cont\u00e1gios teria ocorrido em Puerto Vallarta. S\u00e3o 4 infectados: 2 pessoas com cerca de 30 anos, um terceiro com mais de 60 e o \u00faltimo doente, sem dados revelados.", "Cepa E484K identificada en la UdeG es una mutaci\u00f3n no una variante\nQue la cepa E484K del virus Sars-Cov2 detectada por investigadores de la Universidad de Guadalajara es una mutaci\u00f3n no una variante del coronavirus\nudgtv.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362826486571536386/sGjvSZcU?format=jpg&name=small", "3", "2", "15"], ["A Gazeta ES", "@AGazetaES", "2021-02-09T23:46:56.000Z", "ES j\u00e1 vacina profissionais de sa\u00fade fora da linha frente da Covid", "ES j\u00e1 vacina profissionais de sa\u00fade fora da linha de frente da Covid\nAp\u00f3s cumprir a meta de vacina\u00e7\u00e3o do p\u00fablico priorit\u00e1rio, cidades capixabas come\u00e7aram a vacinar trabalhadores de sa\u00fade que atuam em outras \u00e1reas\nagazeta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361845894660952064/F3cAaBJl?format=jpg&name=small", "4", "3", "49"], ["Demetrius", "@Dsoaresmt", "2021-02-09T23:59:35.000Z", "A transmiss\u00e3o da Globo parou nos anos 90 e l\u00e1 ficou. Espero que a Band consiga fazer uma transmiss\u00e3o atual, moderna...\n\nFocada nos her\u00f3is do presente.", "Comentar o Tweet\nBand.com.br\n@portaldaband\n \u00b7 9 de fev\nGrupo Bandeirantes confirma transmiss\u00e3o exclusiva da F\u00f3rmula 1 at\u00e9 2022\n\nClique no link e saiba mais: https://bit.ly/3aOmE94", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339206921115594753/puc1LQBe_mini.jpg", "1", "", "3"], ["C\u00e2mara dos Deputados", "@camaradeputados", "2021-02-09T16:48:14.000Z", "Foi apresentado um Projeto de Lei que pro\u00edbe o empregador de exigir que o trabalhador seja vacinado contra a #Covid19 para fins de admiss\u00e3o em um emprego ou manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo empregat\u00edcio. Confira a proposta do deputado \n@danielPMERJ\n.", "Projeto pro\u00edbe empregador de exigir que trabalhador seja vacinado contra Covid-19 - Not\u00edcias\ncamara.leg.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359177716122148867/fpaZspN9?format=jpg&name=small", "735", "2,5 mil", "10,7 mil"], ["Instituto Brasil-Israel", "@ibi_br", "2021-02-09T23:45:18.000Z", "Teve in\u00edcio hoje, no sul de Tel Aviv, a vacina\u00e7\u00e3o de requerentes de asilo e trabalhadores tempor\u00e1rios em Israel ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0olK3XIAAZrAJ?format=jpg&name=small", "", "", "9"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-09T23:59:37.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.606.579 casos e 233.688 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 58.500 casos e 1.518 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0r3F5XUAU7Ovo?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["CNN Brasil Business", "@CNNBrBusiness", "2021-02-09T23:55:59.000Z", "A empres\u00e1ria Luiza Helena Trajano, do Magazine Luiza, anunciou nesta segunda-feira a cria\u00e7\u00e3o do Unidos Pela Vacina, movimento que quer facilitar a distribui\u00e7\u00e3o do imunizante contra a Covid-19 para os brasileiros", "Como o movimento criado por Luiza Trajano quer atuar no combate \u00e0 pandemia\nO grupo j\u00e1 deixou claro que, no primeiro momento, n\u00e3o pretende disponibilizar uma verba para o movimento\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361826714628857862/ddKT756d?format=jpg&name=small", "13", "37", "374"], ["RD1 - Not\u00edcias da TV e Famosos", "@rd1oficial", "2021-02-09T23:59:52.000Z", "IN\u00cdCIO DA IMUNIZA\u00c7\u00c3O \u27a5 Aos 88 anos, L\u00e9o Batista recebe vacina contra a covid-19 https://rd1.com.br/aos-88-anos-leo-batista-recebe-vacina-contra-covid-19/\u2026 Veja Mais no \n@RD1Oficial", "Aos 88 anos, L\u00e9o Batista recebe vacina contra a covid-19 | RD1\nCada vez mais famosos veteranos est\u00e3o se vacinando contra a covid-19 no Brasil. Na tarde de hoje (9) foi a vez de L\u00e9o Batista, de 88 anos. O jornalista esportivo recebeu a primeira dose da vacina...\nrd1.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361863580807798786/5GgIvk5v?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Pheeno", "@SitePheeno", "2021-02-09T23:51:57.000Z", "Chamado de \u201cpai da medicina Isl\u00e3\u201d por seguidores, religioso diz que vacina contra Covid-19 \u201ctorna as pessoas gays\u201d. http://bit.ly/2MQFVyD", "", "https://pbs.twimg.com/media/Et0qApcXcAE_r_T?format=jpg&name=small", "1", "2", "9"], ["santos", "@ggoncalosantos_", "2021-02-09T23:55:12.000Z", "Este levou uma das que o Corona traz as 10 de cole\u00e7\u00e3o numa mochila depois de cada jogo ", "Comentar o Tweet\nsaltfingering\n@SaltFingering\n \u00b7 9 de fev\nEles t\u00eam raz\u00e3o. Coitado do Corona.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070631385520660480/p90YH9WO_mini.jpg", "1", "2", "2"], ["Paulo Gala", "@paulogala", "2021-02-09T23:50:57.000Z", "E o Estado fez a vacina https://youtu.be/kdL2w8m23Vs via \n@YouTube", "E o Estado fez a vacina\nQual empresa tomaria o risco de investir numa vacina para qualquer v\u00edrus do Futuro? O governo americano tomou. Faria sentido para uma empresa privada investi...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362036825074843650/ThEX4QWP?format=jpg&name=240x240", "", "4", "21"]], [["j\u00e3ozito", "@jaojaozi", "2021-02-08T23:59:25.000Z", "A cuca na segunda temporada de cidade invis\u00edvel bem que podia ser um jacar\u00e9 tbm", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EtviNufWgAAfi7V.jpg", "3", "", "3"], ["4_P4T3NT3", "@6506148B2", "2021-02-08T23:49:50.000Z", "M\u00e9dico tomou a #vacina e morreu em Salvador. Na m\u00eddia: \"Causa da morte n\u00e3o foi divulgada.\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtvgB-_XAAA0bNo?format=jpg&name=small", "", "4", "4"], ["manu", "@manu_mi30", "2021-02-08T23:50:06.000Z", "tirou minha vacina me deixando apenas de vacina", "Comentar o Tweet\nLuis Di Vasca\n@DiVasca\n \u00b7 8 de fev\n\"E se em vez de vacinas, n\u00f3s us\u00e1ssemos vacinas?\"\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009453062837202944/-atclmwz_mini.jpg", "", "", "3"], ["xico s\u00e1", "@xicosa", "2021-02-08T23:48:18.000Z", "Meio s\u00e9culo na linha de frente da vacina\u00e7\u00e3o no Brasil: \u201cA pandemia nos lembrou o valor do SUS\u201d via \n@elpais_brasil", "Meio s\u00e9culo na linha de frente da vacina\u00e7\u00e3o no Brasil: \u201cA pandemia nos lembrou o valor do SUS\u201d\nO m\u00e9dico Jos\u00e9 C\u00e1ssio de Moraes participa do planejamento das principais campanhas de vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds desde a epidemia de meningite. Ele lamenta os atrasos na imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19: \u201cO Brasil...\nbrasil.elpais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361104650318053378/Ofi1DmBn?format=jpg&name=small", "3", "59", "394"], ["Chico Alencar", "@chico_psol", "2021-02-08T23:47:13.000Z", "A Representa\u00e7\u00e3o protocolada no \n@MP_RJ\n solicita abertura de inqu\u00e9rito civil para apurar frontal viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da efici\u00eancia que, por neglig\u00eancia ou imper\u00edcia na organiza\u00e7\u00e3o da log\u00edstica da aplica\u00e7\u00e3o das vacinas, est\u00e1, literalmente, jogando no lixo a imuniza\u00e7\u00e3o do carioca.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvfbn7XMAUEzK0?format=jpg&name=small", "3", "5", "50"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-08T23:55:32.000Z", "SP inicia vacina\u00e7\u00e3o de idosos com mais de 90 anos por drive thru; veja fotos", "SP inicia vacina\u00e7\u00e3o de idosos com mais de 90 anos por drive thru; veja fotos\nNesta fase, 32.837 pessoas receber\u00e3o vacinas contra a Covid-19, segundo a Secretaria Municipal de Sa\u00fade\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361465004659257346/Ea4V8NfA?format=jpg&name=small", "3", "6", "70"], ["Dom Vito Corleone", "@Spy0081", "2021-02-08T23:58:04.000Z", "Covid19: Estudo da UFSC/FAPESC aponta que tr\u00edplice viral pode reduzir risco de interna\u00e7\u00e3o em 74% | Portal Novo Norte Not\u00edcias https://portalnovonorte.com.br/?p=35874 via portalnovonorte \n\nMuito melhor que a CoronaVac", "Covid19: Estudo da UFSC/FAPESC aponta que tr\u00edplice viral pode reduzir risco de interna\u00e7\u00e3o em 74%\nOs volunt\u00e1rios vacinados com a tr\u00edplice viral tiveram redu\u00e7\u00e3o de 54% na possibilidade de ter sintomas de Covid-19, enquanto o risco de serem internados caiu para 74%. Esses s\u00e3o os dados de uma pesq\u2026\nportalnovonorte.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359871786683424769/6EHnXuNZ?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["ALE PAVANELLI", "@alepavanelli", "2021-02-08T23:46:32.000Z", "E o povo do Rio de Janeiro? Niter\u00f3i, especialmente. V\u00e3o tomar na marra a vacina mesmo? V\u00e3o aceitar?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtvfRqeWQAUkwvb?format=jpg&name=900x900", "9", "15", "36"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-02-08T22:52:12.000Z", "Bolsonaro diz que votou 'sim' em 'plebiscito familiar' para vacinar a m\u00e3e.", "Bolsonaro diz que votou 'sim' em 'plebiscito familiar' para vacinar a m\u00e3e - O Antagonista\nEm sua entrevista \u00e0 Bandeirantes nesta segunda (8), Jair Bolsonaro disse que ele e os irm\u00e3os estavam fazendo uma esp\u00e9cie de plebiscito para saber se a m\u00e3e deles, Olinda Bolsonaro, de 93 anos, ser\u00e1...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361447860731052033/UZprTFSk?format=jpg&name=small", "172", "87", "274"], ["TI Medicina", "@timedicina", "2021-02-08T23:50:07.000Z", "O que acontece se voc\u00ea n\u00e3o tomar a segunda dose da vacina contra Covid-19?", "O que acontece se voc\u00ea n\u00e3o tomar a segunda dose da vacina contra Covid-19?\nA vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 j\u00e1 come\u00e7ou em v\u00e1rios pa\u00edses do mundo, inclusive aqui no Brasil (mesmo que a passos bem lentos). E no momento em que escrevo este artigo, todos...\ngizmodo.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361443793921310720/I1SURIzT?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Sylvio Lincoln Jr", "@SylvioLincoln", "2021-02-08T23:48:49.000Z", "Gozado... Ele mesmo n\u00e3o toma a porra da vacina que distribui!!!!", "Comentar o Tweet\nConservador@ - Rosa\n@Conservadora191\n \u00b7 8 de fev\nA FUNDA\u00c7\u00c3O BILL E MELINDA Gates uniu for\u00e7as com 16 empresas farmac\u00eauticas para promover a fabrica\u00e7\u00e3o e distribuir equitativamente vacinas contra o coronav\u00edrus.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347856917453033475/VVp0j27G_mini.jpg", "", "4", "7"], ["Gen. Gaberto", "@Fakede12hdoGali", "2021-02-08T23:50:13.000Z", "O cara \u00e9 literalmente presidente do pa\u00eds e n\u00e3o consegue decidir sobre a vacina\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria m\u00e3e", "Comentar o Tweet\nDaniel Gullino\n@DanielGullino\n \u00b7 8 de fev\nBolsonaro diz que  irm\u00e3os est\u00e3o fazendo vota\u00e7\u00e3o sobre se sua m\u00e3e deve ser vacinada \u2014 e que ele votou a favor https://oglobo.globo.com/sociedade/vacina/bolsonaro-vota-favor-em-plebiscito-de-irmaos-sobre-vacinar-mae-1-24874599\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255183218946584577/50-udGwC_mini.jpg", "", "", "8"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2021-02-08T23:52:36.000Z", "Vdd ele foi objetivo \u00e9 contra a vacina da coronavac..", "Comentar o Tweet\nCaua Venturini\n@Cauabh\n \u00b7 8 de fev\nAgripino o presidente franc\u00eas \u00e9 NEGACIONISTA??? twitter.com/letsaguiar/sta\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254924830186582016/utpSuJCK_mini.jpg", "", "1", "3"], ["GVBus", "@GVBus", "2021-02-08T23:52:48.000Z", "Em resposta a \n@GVBus", "Por isso, manter os h\u00e1bitos refor\u00e7ados de seguran\u00e7a, com o distanciamento social quando poss\u00edvel, a lavagem das m\u00e3os com \u00e1gua e sab\u00e3o, o uso do \u00e1lcool em gel, o pagamento com o Cart\u00e3oGV \n dentro dos coletivos e, principalmente, o uso da m\u00e1scara, \u00e9 essencial!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4b3.png", "1", "", "2"], ["PortaldoAmazonas.com", "@PortaldoAM", "2021-02-08T23:57:57.000Z", "Governo do Amazonas j\u00e1 entregou mais de 61 mil doses da CoronaVac para capital e interior\nFOTOS: Arthur Castro\nhttps://portaldoamazonas.com/governo-do-amazonas-ja-entregou-mais-de-61-mil-doses-da-coronavac-para-capital-e-interior\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvh2SWXMAEmhBX?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2021-02-08T23:55:11.000Z", "M\u00e9dico tomou a vacina e morreu em Salvador. Na m\u00eddia: \"Causa da morte n\u00e3o foi divulgada.\"\nM\u00eddia s\u00f3 fala de efic\u00e1cia...\nMostra os velhinhos felizes, incentivam o gado  24 h", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvgqq2XEAAAQIo?format=jpg&name=medium", "1", "23", "57"], ["Emerson Damasceno", "@EmersonAnomia", "2021-02-08T23:46:58.000Z", "URGENTE: \u00d3tima not\u00edcia! \u2066\n@STF_oficial\n\u2069 determina que governo federal explicite qual a prioriza\u00e7\u00e3o dos grupos para a Vacina contra a COVID-19. ", "Lewandowski manda governo definir ordem de grupos com prioridade para a vacina contra Covid-19\nMinistro diz que ordem de prefer\u00eancia entre esses grupos n\u00e3o est\u00e1 clara no Plano Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o e pede que grau de risco seja usado como crit\u00e9rio. Prazo \u00e9 de cinco dias.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361399705691947015/0M81G3gy?format=jpg&name=small", "1", "5", "36"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-08T23:49:32.000Z", "Come\u00e7ou nesta segunda (8), no RJ, a vacina\u00e7\u00e3o para os idosos a partir de 89 anos. E o tetracampe\u00e3o Zagallo foi imunizado #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358925763597111297/img/XQE3rYUafp3lweGn.jpg", "2", "4", "17"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-08T23:49:11.000Z", "Em Manaus, os mesmos cientistas que previram uma segunda onda do coronav\u00edrus agora temem uma terceira, causada pelas muta\u00e7\u00f5es #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358925610500857856/img/tBT2Dg7Tf_9EaukU.jpg", "4", "6", "11"], ["ODUCAL", "@Oducal", "2021-02-08T23:57:52.000Z", "PUC Goi\u00e1s ter\u00e1 drive-thru de vacina\nhttps://bit.ly/39ZXwwF", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etvhm2lWQAISWv_?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Mari Jurema", "@Mari_Jurema", "2021-02-08T23:48:19.000Z", "Uni\u00e3o recorre de decis\u00e3o da Justi\u00e7a para n\u00e3o pagar aux\u00edlio no Amazonas | Coronav\u00edrus | A Cr\u00edtica | Amaz\u00f4nia - Amazonas - Manaus", "Uni\u00e3o recorre de decis\u00e3o da Justi\u00e7a para n\u00e3o pagar aux\u00edlio no Amazonas | Coronav\u00edrus\nGoverno Federal, por meio da AGU, pediu suspens\u00e3o da ordem da Justi\u00e7a Federal que ordenou o pagamento de aux\u00edlio financeiro de R$ 300. A Justi\u00e7a entende que o momento \u00e9 grave no Estado\nacritica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361157156658176007/9x-PKaaB?format=jpg&name=240x240", "1", "2", "4"], ["jo\u00e3o victor", "@peraltacomics", "2021-02-08T23:55:03.000Z", "bateu uma saudade de acordar cedo todo destru\u00eddo, pegar \u00f4nibus, copiar texto enquanto conversava com meus amgs... corona canalha tirou meu ultimo ano", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EthJTzSWQAEhJUl.jpg", "1", "6", "9"], ["R\u00e1dio Clube do Par\u00e1", "@rclubepara", "2021-02-08T23:51:00.000Z", "Luiza Helena Trajano, dona do Magazine Luiza, lan\u00e7a iniciativa para vacinar todos os brasileiros contra a covid-19 at\u00e9 setembro/2021. Unidos pela Vacina \u00e9 a iniciativa coordenada pelo grupo Mulheres do Brasil, liderado pela empres\u00e1ria e re\u00fane mais de 75 mil mulheres no mundo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etupdu-WgAAiTyd?format=jpg&name=small", "", "", "25"], ["Rede Brasil Amaz\u00f4nia", "@RBATVBelem", "2021-02-08T23:50:00.000Z", "Luiza Helena Trajano, dona do Magazine Luiza, lan\u00e7a iniciativa para vacinar todos os brasileiros contra a covid-19 at\u00e9 setembro/2021. Unidos pela Vacina \u00e9 a iniciativa coordenada pelo grupo Mulheres do Brasil, liderado pela empres\u00e1ria e re\u00fane mais de 75 mil mulheres no mundo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtuohpOXEAIonr-?format=jpg&name=small", "1", "4", "21"]], [["Romul\u00edtio", "@r_kpsi", "2021-02-07T23:48:44.000Z", "De onde que essa cara fala que a imunidade natural \u00e9 mais r\u00e1pida? Ele n\u00e3o consegue mobilizar meia d\u00fazia de neur\u00f4nios pra lembrar qual \u00e9 a capacidade di\u00e1ria de vacina\u00e7\u00e3o do Brasil. Ou n\u00e3o tem humildade pra pesquisar.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWMPMXcAQPYTS?format=png&name=small", "", "", "4"], ["Diego", "@dikandido", "2021-02-07T23:52:49.000Z", "o comercial da vacina quando fala \" vacina \u00e9 para todos \" so me vem isso", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqXH6rXIAI7Y9z?format=jpg&name=120x120", "", "1", "5"], ["Monica de Bolle, PhD", "@bollemdb", "2021-02-07T23:56:56.000Z", "Aqui est\u00e1. O estudo sobre a efic\u00e1cia da vacina AZ para a variante da \u00c1frica do Sul foi t\u00e3o pequeno e com intervalo de confian\u00e7a t\u00e3o grande que n\u00e3o \u00e9 conclusivo de nada. Quem se precipitou nas manchetes dos jornais, a hora \u00e9 de corrigir. N\u00e3o \u00e9 hora de causar hesita\u00e7\u00e3o vacinal.", "Comentar o Tweet\nHelen Branswell\n@HelenBranswell\n \u00b7 7 de fev\nI took down an earlier tweet from the South African study looking at whether AZ's vaccine protects against the B.1.351 variant; people rightly pointed out the study was so small & the confidence intervals so wide it's hard to know what was found. \nThis was the slide.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/478637253481086977/aE2OOz5k_mini.jpeg", "8", "110", "617"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-07T23:52:38.000Z", "As empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1 ter se vacinado contra o coronav\u00edrus.", "Vaga de emprego s\u00f3 para vacinados? O que as empresas podem exigir dos funcion\u00e1rios\nAs empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1...\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361104655682535430/_xrwZpVx?format=jpg&name=small", "3", "6", "35"], ["BandNews FM - Rio", "@bandnewsfmrio", "2021-02-07T23:54:16.000Z", "Rio j\u00e1 vacinou quase 180 mil pessoas contra Covid-19. Cerca de 40 mil idosos deste total foram imunizados na cidade. #Vacina\u00e7\u00e3o #BandNewsFM", "Rio j\u00e1 vacinou quase 180 mil pessoas contra Covid-19\nQuase 180 mil pessoas j\u00e1 foram vacinadas na cidade do Rio. Cerca de 40 mil s\u00e3o idosos. De acordo com a Prefeitura, das 2.605 pessoas imunizadas no s\u00e1bado (6), 1.337 foram na modalidade drive-thru. A...\nbandnewsfmrio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361103041068486657/gvbM0Zse?format=png&name=small", "1", "5", "12"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-02-07T23:52:31.000Z", "As empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1 ter se vacinado contra o coronav\u00edrus.", "Vaga de emprego s\u00f3 para vacinados? O que as empresas podem exigir dos funcion\u00e1rios\nAs empresas podem exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19? H\u00e1 algumas semanas, um an\u00fancio de emprego nas redes sociais dizia aos candidatos que um dos requisitos para a vaga era j\u00e1...\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361104655682535430/_xrwZpVx?format=jpg&name=small", "6", "4", "29"], ["Mauro Cavalcante", "@Cavalcante_sjc", "2021-02-07T23:54:19.000Z", "Qual a opini\u00e3o de voc\u00eas sobre esta vacina (coronavac)? V\u00e3o tomar?", "Comentar o Tweet\nRevista Oeste\n@revistaoeste\n \u00b7 7 de fev\nCoronav\u00edrus: CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China https://revistaoeste.com/oeste/coronavirus-coronavac-nao-teve-fase-3-de-testagem-na-china\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238557420835741698/T5QvHero_mini.jpg", "2", "1", "1"], ["San Juan", "@analuisasanjuan", "2021-02-07T23:49:58.000Z", "Minha bisa tomando a vacina do covid, \u00e9 sobre isso sabe? Fez meu m\u00eas inteiro, amo demais ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWeDoXAAA2YSA?format=jpg&name=small", "1", "", "12"], ["Ivy #BrasilConsciente", "@ivy_koeln", "2021-02-07T16:09:59.000Z", "Um longo e esclarecedor artigo sobre a sabotagem do genocida \u00e0s vacinas!", "O sabotador\nComo Bolsonaro agiu, nos bastidores e em p\u00fablico, para boicotar a vacina\npiaui.folha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362831513574928388/0sn5vqPn?format=jpg&name=small", "6", "11", "29"], ["No Amazonas \u00e9 Assim", "@noamazonas", "2021-02-07T23:48:58.000Z", "Wilson Lima destaca que novo lote da vacina da CoronaVac vai imunizar todos os profissionais da sa\u00fade e ... https://noamazonaseassim.com.br/wilson-lima-destaca-que-novo-lote-da-vacina-da-coronavac-vai-imunizar-todos-os-profissionais-da-saude-e-idosos-acima-de-70-anos-no-am/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWPvcXIAEwwoj?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["Jorge", "@jorgeguberte", "2021-02-07T23:45:46.000Z", "Lembrando que mesmo ap\u00f3s a vacina a m\u00e1scara ainda \u00e9 necess\u00e1ria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqVdK-XYAAyjhz?format=png&name=small", "", "1", "1"], ["Falso Int\u00e9rprete", "@Shomepregunto", "2021-02-07T15:19:37.000Z", "Pfizer puede desparecer, \n@rinconet", "", "https://pbs.twimg.com/media/Etohqe3WgAAq98J?format=jpg&name=small", "17", "79", "344"], ["Pedro Monteiro", "@PeterMonteiro_", "2021-02-07T23:51:50.000Z", "Aqui se v\u00ea quem leva a perna por cima!! Ou seja, fez-se depois do corona ao lance!! Na segunda ja se o momento seguinte onde ambos se atingem ..mas quem vai tarde ao lance \u00e9 o esgaio!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqW5gxWgAUCRAp?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["P\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332u\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332l\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332", "@paulacamara_", "2021-02-07T23:46:47.000Z", "CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China\nResultados que permitiram a aprova\u00e7\u00e3o do governo chin\u00eas vieram de testes no Brasil e na Turquia", "Coronav\u00edrus: CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China - Revista Oeste\nCoronav\u00edrus: CoronaVac n\u00e3o teve fase 3 de testagem na China\nrevistaoeste.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359868687537360902/_gFfjA5G?format=jpg&name=small", "1", "6", "13"], ["S\u00e9rgio Carvalho", "@smpcarvalho", "2021-02-07T23:55:24.000Z", "Disse o Vitor Bruno: \"O Corona est\u00e1 a chorar no balne\u00e1rio\". Entende-se. A dor e a revolta.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc34 \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\ude29\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc5c\n@aCartilhaDoColo\n \u00b7 7 de fev\nRaul Silva v\u00ea a aproxima\u00e7\u00e3o de Jesus Corona e aproveita para o PISAR. Depois faz a fita dele. \n\n4\u2019 e Artur Soares Dias nem hesita. Amarelo. \n\nQue vergonha.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077936270544982016/2RIq7sxT_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Lala \u1d52\u1d47", "@alalapereira", "2021-02-07T23:47:34.000Z", "Vai embora corona pfv, EU PRECISO DE FORR\u00d3", "Comentar o Tweet\ncleytinho\n@ocleytinho\n \u00b7 7 de fev\nesse v\u00eddeo aqui fez minha noite melhorar 100% \nmeu sonho estar nesse rol\u00ea", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351885438898876416/s0zAHlmT_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Pedro Moreira", "@pismael", "2021-02-07T23:56:48.000Z", "Raul Silva entra em jogo com a inten\u00e7\u00e3o clara de magoar o Corona. 4' de jogo. \u00c9 bem demonstrativo do que tem acontecido sob o olhar atento e permissivo dos \u00e1rbitros.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc34 \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\ude29\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc5c\n@aCartilhaDoColo\n \u00b7 7 de fev\nRaul Silva v\u00ea a aproxima\u00e7\u00e3o de Jesus Corona e aproveita para o PISAR. Depois faz a fita dele. \n\n4\u2019 e Artur Soares Dias nem hesita. Amarelo. \n\nQue vergonha.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077936270544982016/2RIq7sxT_mini.jpg", "", "", "5"], ["Lis Duarte", "@lisduarte", "2021-02-07T23:49:10.000Z", "\"Covid-19: \u00c1frica do Sul suspende vacina da Oxford ap\u00f3s estudo indicar prote\u00e7\u00e3o limitada\"", "Covid-19\nCovid-19: Vacina da Pfizer/BioNTech tem efic\u00e1cia ap\u00f3s uma dose, aponta estudo", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1363154222527574017/yfIOqPMc?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Herder of Noobs", "@JohnnyCiocca", "2021-02-07T23:51:20.000Z", "O que esse imbecil e seus 5600+ curtidores esquecem \u00e9 que o v\u00edrus ativo tem uma mortalidade MUITO maior do que a vacina, sem contar os casos graves que precisam e estressam o sistema de sa\u00fade, e lembrando ainda das poss\u00edveis sequelas que levam, inclusive, \u00e0 morte TAMB\u00c9M.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtqWlCrXUAEilvU?format=png&name=small", "2", "2", "3"], ["ALT+3", "@altino0", "2021-02-07T23:48:39.000Z", "Isso \u00e9 no superbowl ? Meo aquele monte de gente junto ? S\u00f3 o Brasil que n\u00e3o tem vacina mesmo ?", "Comentar o Tweet\nROGER GONZALEZ SHOW\n@rogerlateshow\n \u00b7 7 de fev\nHey Mickey \n @MileyCyrus you rock this girl \n #MileyCyrusSuperBowl #MileyCyrus #MileySuperbowl #SuperBowl\n0:43\n2,2 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283798149400801281/zPkSsflD_mini.jpg", "1", "", "2"], ["Vitor Santos", "@jornalistavitor", "2021-02-07T23:52:03.000Z", "\u00c1frica do Sul suspende vacina de Oxford ap\u00f3s estudo indicar prote\u00e7\u00e3o limitada para variante do coronav\u00edrus  ", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 7 de fev\n\u00c1frica do Sul suspende vacina de Oxford ap\u00f3s estudo indicar prote\u00e7\u00e3o limitada para variante do coronav\u00edrus http://bit.ly/3cPLx71", "https://pbs.twimg.com/media/EtqW6GYXYAAwPCg?format=png&name=small", "", "", ""], ["ALT+3", "@altino0", "2021-02-07T23:48:39.000Z", "Isso \u00e9 no superbowl ? Meo aquele monte de gente junto ? S\u00f3 o Brasil que n\u00e3o tem vacina mesmo ?", "Comentar o Tweet\nROGER GONZALEZ SHOW\n@rogerlateshow\n \u00b7 7 de fev\nHey Mickey \n @MileyCyrus you rock this girl \n #MileyCyrusSuperBowl #MileyCyrus #MileySuperbowl #SuperBowl\n2,2 mil visualiza\u00e7\u00f5es\n0:03 / 0:45", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283798149400801281/zPkSsflD_mini.jpg", "1", "", "2"]], [["A\u00e7\u00e3o Antifascista Londrina", "@afalondrina", "2021-02-06T23:56:23.000Z", "9 milh\u00f5es de infectados e + de 200.000 mortes: bolsonaro segue proliferando o corona v\u00edrus c/ seu plano genocida.\n\nn\u00e3o ao desmonte do SUS: o povo quer viver e respirar!\n\n \u2022 em frente a pernambucanas do cal\u00e7ad\u00e3o \u2022 17h30\u2022  dia 10 de fevereiro \u00e9 #ForaBolsonaro pela vida do povo!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlNV87WYAEDfqy?format=jpg&name=small", "", "16", "24"], ["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "@minsaude", "2021-02-06T22:50:23.000Z", "O \n@minsaude\n come\u00e7ou hoje a distribui\u00e7\u00e3o de mais  2.905.600 doses da vacina do \n@butantanoficial\n contra #Covid19 para dar continuidade \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o dos brasileiros. A log\u00edstica de distribui\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada por meio de avi\u00f5es. Saiba mais:", "Sa\u00fade inicia distribui\u00e7\u00e3o de 2,9 milh\u00f5es de vacinas do Instituto Butantan\nGoverno Federal transportar\u00e1 vacinas aos estados, que far\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o aos munic\u00edpios junto com o Minist\u00e9rio da Defesa\ngov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359587573388238850/tfeDBLh6?format=png&name=small", "24", "58", "301"], ["Carlos Jordy", "@carlosjordy", "2021-02-06T23:46:20.000Z", "Mat\u00e9ria-prima para a produ\u00e7\u00e3o de 2,8 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford pela Fiocruz chega ao Brasil.", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358199515354959873/img/D6H6F0lFrXverq-A.jpg", "33", "555", "2,8 mil"], ["Minist\u00e9rio da Defesa", "@DefesaGovBr", "2021-02-06T23:55:10.000Z", "#Opera\u00e7\u00e3oCovid19 | Os 90 mil m\u00b3 de oxig\u00eanio, escoltados pela \n@marmilbr\n, atender\u00e3o pacientes acometidos pelo novo coronav\u00edrus nos hospitais da capital amazonense.", "Sob escolta da Marinha, balsa com tanque de oxig\u00eanio chega a Manaus\ngov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360721701038915586/2uVdky73?format=jpg&name=small", "17", "146", "760"], ["\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc5c \ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud835\udccf\ud835\udcbe | Brasil Decente", "@sandronezi", "2021-02-06T23:50:08.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade afirma que Goi\u00e1s vai receber mais 77,8 mil doses da Coronavac neste domingo (07)", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade afirma que Goi\u00e1s vai receber mais 77,8 mil doses da Coronavac neste domingo (07)\nAs doses ser\u00e3o utilizadas para vacinar cerca de 39 mil pessoas\nopopular.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360728777744146437/ymYRJJWe?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["al\u00ea", "@dre_meireles", "2021-02-06T23:57:56.000Z", "Minha v\u00f3 vai tomar a vacina na segunda, t\u00f4 t\u00e3o feliz pela lenda.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EtlOr1nXcAIBdW7.jpg", "", "", "6"], ["tassinha", "@schitaesh", "2021-02-06T23:51:35.000Z", "Em resposta a \n@cupofstarss", "pior que sim....... eu sabia que a lumena ia afrontar a carla POR\u00c9M foi tudo sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a ela simplesmente se aproveitou de um neg\u00f3cio e virou totalmente outro ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png", "1", "", ""], ["Helinho Depr\u00ea", "@helinhodepre", "2021-02-06T23:50:31.000Z", "Faltam 69 dias para a volta da indy\n\nBernardo Jourdain #69, Corona-Monarch Lola/Cosworth DFX\n\nIndy 500 1989", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlNAW0XIAEs3Da?format=jpg&name=small", "", "1", "11"], ["Pleno.News", "@PlenoNews", "2021-02-06T23:48:29.000Z", "Covid: Fiocruz recebe insumos para a produ\u00e7\u00e3o de vacina no pa\u00eds\n#vacina", "Covid: Fiocruz recebe insumos para produ\u00e7\u00e3o de vacina no pa\u00eds\nOutros dois lotes de IFA devem chegar da China ainda em fevereiro\npleno.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360826201762365440/66eDtxo7?format=png&name=small", "1", "5", "6"], ["Daniel L\u00e9lis", "@dannlelis", "2021-02-06T23:57:58.000Z", "O Tocantins est\u00e1 em PEN\u00daLTIMO LUGAR no ranking nacional de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. Apenas 0,89% da popula\u00e7\u00e3o recebeu a primeira dose.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlOtnZXMAUX7iW?format=jpg&name=small", "5", "4", "43"], ["Rodrigo", "@roamorimr", "2021-02-06T23:50:09.000Z", "O cara fez um reda\u00e7\u00e3o do grupo de teatro pra falar que vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 insanidade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlM7KKXcAQwgFN?format=jpg&name=small", "4", "", "8"], ["Vitor Santos", "@jornalistavitor", "2021-02-06T23:49:30.000Z", "Bolsonaro \u00e9 provavelmente o primeiro l\u00edder pol\u00edtico da hist\u00f3ria a desencorajar vacina\u00e7\u00e3o, diz especialista franc\u00eas  https://bbc.com/portuguese/brasil-55939354\u2026 #jornalistavitor", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlMn24XIAcVBlx?format=png&name=small", "3", "2", "2"], ["Museu do Cinema", "@museudocinema", "2021-02-06T23:44:01.000Z", "A variante brasileira do v\u00edrus que n\u00e3o pode dizer a origem.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlLhJZXIAcJu47?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Chrysippo Aguiar", "@ChrysippoMD", "2021-02-06T23:58:35.000Z", "Fiquei sabendo que teve cidade em que 600 profissionais de sa\u00fade se recusaram a receber vacina e cidade em que prefeito disse \u201cn\u00e3o vou vacinar n\u00e3o\u201d. Todas as cidades receberam doses.", "Comentar o Tweet\nDaniel L\u00e9lis\n@dannlelis\n \u00b7 6 de fev\nO Tocantins est\u00e1 em PEN\u00daLTIMO LUGAR no ranking nacional de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. Apenas 0,89% da popula\u00e7\u00e3o recebeu a primeira dose.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290450585951453184/RYA9edEU_mini.jpg", "1", "", "2"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-06T23:44:36.000Z", "Em entrevista \u00e0 CNN, o presidente da Uni\u00e3o Qu\u00edmica, fabricante da Sputnik V no Brasil, Fernando Marques, acusou laborat\u00f3rios p\u00fablicos de dificultarem a chegada de vacinas produzidas por laborat\u00f3rios privados no pa\u00eds", "Fabricante da Sputnik V diz que tentam promover \"reserva de mercado\" no Brasil\nProcurado pela CNN, o Butantan preferiu n\u00e3o comentar. A Fiocruz n\u00e3o respondeu. \ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359814684816400393/J3E6aS57?format=jpg&name=small", "21", "29", "151"], ["Port\u00e3o 1", "@portaoum", "2021-02-06T23:49:44.000Z", "Descarregamento do 1\u00ba lote de insumos da vacina de \n@UniofOxford\n/\n@AstraZeneca\n, que veio em um Boeing 747-400F (LX-KCL) da \n@Cargolux_Intl\n, no Rio de Janeiro (GIG), no fim da tarde de hoje.\n\nA aeronave seguiu para Campinas, em seguida.\n: Carioca Spotters.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlMrI_WQAI5sPe?format=jpg&name=small", "", "2", "28"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-06T23:58:16.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.500.226 casos e 231.159 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 53.061 casos e 1.125 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlOx-0WQAENUAb?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["SBT News", "@sbtnews", "2021-02-06T23:44:31.000Z", "Fernanda Montenegro, Lima Duarte e Elza Soares se imunizaram contra o coronav\u00edrus.", "Saiba quais artistas j\u00e1 se vacinaram contra a covid-19\nFernanda Montenegro, Lima Duarte e Elza Soares se imunizaram contra o coronav\u00edrus\nsbtnews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360738595582013440/1-vkf8ZG?format=png&name=small", "4", "10", "90"], ["Yahoo Brasil", "@YahooBr", "2021-02-06T23:56:02.000Z", "NFL oferece est\u00e1dios da liga como centros de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19", "NFL oferece est\u00e1dios da liga como centros de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19\nA Liga Nacional de Futebol Americano (NFL) ofereceu neste s\u00e1bado (6) a transforma\u00e7\u00e3o de cada um dos 30 est\u00e1dios onde a liga \u00e9 disputada em centros de vacina\u00e7\u00e3o em massa contra a covid-19.\nbr.noticias.yahoo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360744311269306374/EV51nsTo?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["os 7 maridos de Evelyn Hugo", "@steinfeldpride", "2021-02-06T23:56:50.000Z", "Para aquela que reclamam que a vacina \u00e9 da China.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1358202848681590785/pu/img/lv_3mYOgZssbdRcL.jpg", "1", "", "2"], ["#LULA e PonTo final.", "@tarlouze", "2021-02-06T23:41:48.000Z", "Fuga da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtlLAQUWYAIeoVm?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Adriana Vasconcelos", "@AdrianaVNews", "2021-02-06T23:54:57.000Z", "A vacina aprovada pela Anvisa, ele colocou sob d\u00favida. Mas para difundir cloroquina, Bolsonaro mobilizou cinco minist\u00e9rios, estatal, conselhos, Ex\u00e9rcito e Aeron\u00e1utica", "Para difundir cloroquina, Bolsonaro mobilizou cinco minist\u00e9rios, estatal, conselhos, Ex\u00e9rcito e...\nAp\u00f3s quase 11 meses de difus\u00e3o oficial da droga, sem efic\u00e1cia comprovada para Covid-19, investiga\u00e7\u00f5es avan\u00e7am sobre ilegalidades no gasto de dinheiro p\u00fablico com o medicamento\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362798454712459264/3A5MiVBR?format=jpg&name=small", "2", "2", "4"]]]