[[["\ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc2\u2077 \u1d2e\u1d31", "@KimberlyCadini", "2021-02-19T23:01:40.000Z", "S\u00f3 pq eu t\u00f4 muitooooo feliz \n oficialmente jacar\u00e9 agora ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-fc9XYAUn46H?format=jpg&name=medium", "", "1", "3"], ["Revista Absurda", "@revistaabsurda", "2021-02-19T23:03:42.000Z", "Coronga entre 22h e 5h", "Comentar o Tweet\nEduardo Leite\n@EduardoLeite_\n \u00b7 16 h\nDiante da gravidade do momento, decidimos, no Gabinete de Crise do Estado, que amanh\u00e3 (s\u00e1bado) pela manh\u00e3 ser\u00e1 publicada, em edi\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria do Di\u00e1rio Oficial, a pol\u00edtica de suspens\u00e3o geral de atividades, entre 22h e 5h. #coronavirus", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-9XmWgAMdW2V?format=jpg&name=small", "", "33", "90"], ["DILO234", "@dilo234fmg", "2021-02-19T22:39:17.000Z", "Em resposta a \n@Estadao", "Que tal essa porra? Estamos falando desde o in\u00edcio dos primeiros estudos sobre esse maldito v\u00edrus, nenhuma vacina ter\u00e1 efic\u00e1cia, nem s\u00f3 por causa das variantes. E o objetivo da dissemina\u00e7\u00e3o tem fim espec\u00edfico. Os pesquisadores entender\u00e3o! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png", "9", "", "3"], ["Universo DC COMICS", "@UniversoDCnauta", "2021-02-19T23:35:34.000Z", "O visual do Ca\u00e7ador de Marte de #ZackSnydersJusticeLeague\n na capa variante de 'Justice League #59'", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGP9xXUA8k2wY?format=jpg&name=small", "6", "12", "319"], ["Karen Santos", "@karensantospoa", "2021-02-19T23:08:11.000Z", "Porto Alegre em bandeira preta, nossa batalha precisa ser pela garantia de sa\u00fade e isolamento social digno, com alimenta\u00e7\u00e3o e renda para as/os trabalhadores/as.\n\nPara controlar a pandemia precisamos de vacina para todos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun__J1XYAELnyO?format=jpg&name=small", "2", "28", "200"], ["\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd35", "@oupaxanaina", "2021-02-19T23:53:58.000Z", "Olhe faz favor, era um ver\u00e3o sem corona ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoKckLWYAIM-va?format=jpg&name=small", "", "", "12"], ["henrique", "@magalskii_", "2021-02-19T22:23:06.000Z", "que legal n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\nCORONA FILHA DA PUTAAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1qk1XAAECRk8?format=jpg&name=small", "", "3", "15"], ["Desmentindo Bolsonaro", "@desmentindobozo", "2021-02-19T23:42:15.000Z", "Estamos analisando o VAR para confirmar se teremos Desmentindo Bolsonaro sobre a Petrobras", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoHx3kXMAEos4l.jpg", "25", "28", "622"], ["l\u03b1\u00b2", "@Citereia_", "2021-02-19T23:37:15.000Z", "MEUS BISAV\u00d3S TOMARAM A SEGUNDA DOSE DA VACINA CONTRA COVID\nEU T\u00d4 T\u00c3O FELIZ AAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGnSkWYAASLOa?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["Tha\u00eds", "@Thais_ors", "2021-02-19T22:05:38.000Z", "E eu feliz e iludida que n\u00e3o tinha perdido o anivers\u00e1rio pro coronga ano passado, perderei nesse ", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 18 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "", "3"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-19T23:50:14.000Z", "L\u00edderes do G7, grupo formado pelas maiores economias do mundo, anunciaram uma ajuda equivalente a R$ 40,5 bilh\u00f5es para a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1362912162042183680/img/5sWlPqVBdeOwKQMD.jpg", "", "2", "12"], ["Maria Laura Assis", "@MLauraAssis", "2021-02-19T22:23:46.000Z", "AGORA | O presidente Alberto Fern\u00e1ndez pede demiss\u00e3o do ministro da Sa\u00fade, Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, ap\u00f3s esc\u00e2ndalo que \u201cpermitia\u201d pessoas pr\u00f3ximas ao governo, furarem fila no processo de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun10ZDXcAg4RTT?format=jpg&name=small", "9", "70", "315"], ["Ci\u00eancia USP", "@cienciausp", "2021-02-19T21:59:45.000Z", " Em busca da vacina \nEspecialistas ressaltam a import\u00e2ncia de uma vacina 100% brasileira, mesmo que leve anos. Existe a chance da covid se tornar sazonal, e depender da importa\u00e7\u00e3o de insumos atrasa a fabrica\u00e7\u00e3o de vacinas no pa\u00eds. S\u00e3o 7 projetos na USP; siga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunwTiDXAAYdZ_l?format=jpg&name=small", "3", "70", "490"], ["Lobo solit\u00e1rio |9\u00be|", "@Laranjinha_Dani", "2021-02-19T23:01:51.000Z", "Coronga n\u00e3o deixou nem a gente curtir essa no carnaval ", "Comentar o Tweet\nmilena\n@wwwmlna\n \u00b7 19 h\nAL\u00d4 AMBEV\nDOBRA A PRODU\u00c7\u00c3O A\u00cd \nQUE A GENTE BEBE \nEU MANDEI SAUDADE ELA \nMANDOU VIDA\nQUE SEGUE \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361933427969253380/oVTCsLRx_mini.jpg", "", "", "3"], ["BLOGDOBG", "@BlogdoBG", "2021-02-19T23:40:48.000Z", "Vacina da Pfizer tem efic\u00e1cia de 85% ap\u00f3s a 1\u00aa dose e pode ficar em freezers comuns. http://ow.ly/nulI50DFdGd", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHdBTWYAElMbd?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["TRIO BLINDADO BBB21", "@bbb21_quarteto", "2021-02-19T22:55:27.000Z", "Above obrigadoooooooooooo pela lideran\u00e7a da Sarah. O Brasil est\u00e1 muito feliz \"N\u00e3o temos Vacina mais temos #BBB21 e Above\".", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898389755715586/pu/img/MmQQBqRlLb9Ei4eR.jpg", "", "1", "8"], ["Fausto Macedo", "@fausto_macedo", "2021-02-19T22:59:25.000Z", "No \u00faltimo dia 08, ministro determinou que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade detalhasse quem teria prefer\u00eancia nos grupos priorit\u00e1rios de vacina\u00e7\u00e3o; em nova decis\u00e3o, Lewandowski afirma que informa\u00e7\u00f5es apresentadas ainda s\u00e3o insuficientes", "Lewandowski diz que informa\u00e7\u00f5es do governo para evitar \u2018fura-filas\u2019 da vacina s\u00e3o insuficientes e...\nNo \u00faltimo dia 08, ministro determinou que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade detalhasse quem teria prefer\u00eancia nos grupos priorit\u00e1rios de\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899449920565249/o1sLP4F-?format=jpg&name=small", "3", "8", "33"], ["Rodrigo Melo", "@trigao", "2021-02-19T22:44:21.000Z", "Em Teres\u00f3polis, neste domingo ter\u00e1 carreata pela vacina e #foraBolsonaroMour\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6hILXEAoZ1aU?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fotos de Fatos", "@FotosDeFatos", "2021-02-19T23:00:01.000Z", "A tecnologia que tornou o neg\u00f3cio da m\u00fasica moderna poss\u00edvel surgiu em laborat\u00f3rio de Nova Jersey, onde Thomas Edison criou o primeiro dispositivo que gravava e reproduzia o som \u2013 o fon\u00f3grafo. Pela inven\u00e7\u00e3o, ele recebeu a Patente dos EUA n \u00ba 200521, #NumDiaComoHoje mas em 1878.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuUQAIeXcAApSLD?format=jpg&name=small", "6", "20", "238"], ["Andre Gomez", "@AndreSouza742", "2021-02-19T23:21:32.000Z", "Demorei 3 horas pra fazer uma p\u00e1gina de extrato banc\u00e1rio \n\nCorona comeu meus neur\u00f4nios", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362905146943037446/pu/img/GlqHikPi2QDJT0iN.jpg", "1", "", "1"], ["Jimmy Jabs", "@uqjojo", "2021-02-19T23:31:47.000Z", "Que experi\u00eancia incr\u00edvel foi ver #Hamilton no Disney+ ! Tudo \u00e9 perfeito, a roupagem moderna das m\u00fasicas faz com que n\u00e3o seja cansativo,as atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o incr\u00edveis, as coreografias e principalmente a adapta\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica com drama e humor de um momento t\u00e3o importante \u00e9 genial! 10/10", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoFYmQXAAIS09k.jpg", "", "", ""], ["Nayara \u238a", "@nanny_th", "2021-02-19T22:11:49.000Z", "Depois de tomar a vacina\nQualquer pessoa: a\neu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzDULXAAQYQhi?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Grupo Metr\u00f3pole", "@metropole", "2021-02-19T22:31:01.000Z", "Covid-19: Pazuello vai alterar o Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o para incluir professores como prioridade", "Covid-19: Pazuello vai alterar o Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o para incluir professores como priori...\nDeclara\u00e7\u00e3o foi feita em reuni\u00e3o com a Frente Nacional de Prefeitos (FNP)\nmetro1.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362892473782194183/pkDJ84Sh?format=jpg&name=small", "2", "5", "28"], ["pips&ninolas conta de bffs \u2661", "@nihilisthearts", "2021-02-19T22:09:10.000Z", "to com dor de cabeca, dor na garganta , resfriada... se for corona eu me m", "De \npips&ninolas conta de bffs \u2661", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362717419970650113/pu/img/lwHrpDPS99WTovvZ.jpg", "1", "", ""], ["PrefSalvador", "@PrefSalvador", "2021-02-19T22:57:58.000Z", "Idosos entre 60 e 70 anos podem fazer o pr\u00e9-cadastramento para receber a primeira dose da vacina\u00e7\u00e3o. O calend\u00e1rio para imuniza\u00e7\u00e3o desse grupo ainda ser\u00e1 divulgado. #SalvadorContraOCoronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9pAeXUAYxj1o?format=jpg&name=small", "7", "12", "56"], ["Expresso", "@expresso", "2021-02-19T22:42:53.000Z", "O meu pai tem 91 anos e est\u00e1 \u00e0 espera que o telefone toque: a ansiedade de esperar pela vacina no final da vida", "O meu pai tem 91 anos e est\u00e1 \u00e0 espera que o telefone toque: a ansiedade de esperar pela vacina no...\nOs idosos que ainda n\u00e3o foram vacinados continuam pacientemente \u00e0 espera mas a \u201cfrustra\u00e7\u00e3o\u201d e a \u201cincerteza\u201d aumentam de dia para dia. Est\u00e3o isolados, cansados, angustiados e n\u00e3o t\u00eam o acesso \u00e0...\nexpresso.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362895462148284416/AH-vhpNi?format=jpg&name=240x240", "", "3", "4"], ["Juliana Santos", "@_JulianaSantos_", "2021-02-19T22:47:44.000Z", "Saudades de ir aos jogos \nSe saia Corona v\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7TKXXYAUy7ds?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["bahia.ba", "@pontoBA", "2021-02-19T23:20:58.000Z", "Infectado pelo coronav\u00edrus, F\u00e1bio Vilas-Boas \u00e9 internado em hospital de Salvador - https://bahia.ba/covid19/infectado-pelo-coronavirus-fabio-vilas-boas-e-internado-em-hospital-de-salvador/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoC6qgWYAMSYbO?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["isa.", "@YE0MAIL", "2021-02-19T23:27:08.000Z", "me vacina z\u00e9 gotinha ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoEUg1WYAITzxy?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Maria13PT", "@PtMaria13", "2021-02-19T22:17:40.000Z", "#Bolsonaro #Aux\u00edlioEmergencial e #VacinaParaTodosJ\u00e1\nNesse fds, vamos tomar as ruas com \n carreatas e \n bicicleta\u00e7os para pedir vacina e aux\u00edlio emergencial para todas e todos e FORA BOLSONARO!_   \n *Confira a programa\u00e7\u00e3o das mobiliza\u00e7\u00f5es confirmadas!* \nhttp://bit.ly/PT-CarreatasForaBolsonaroFev\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0bHxWQAM9f1V?format=jpg&name=small", "3", "48", "70"], ["Jovem Pan News", "@JovemPanNews", "2021-02-19T22:30:09.000Z", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalos maiores entre as doses.\n\nhttps://buff.ly/2Nexei1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3SEsXMAU52vF?format=jpg&name=small", "4", "7", "58"], ["Terra", "@Terra", "2021-02-19T23:00:01.000Z", "#Coronav\u00edrus: Covid-19: Nova cepa finlandesa pode ser dif\u00edcil de detectar", "Covid-19: Nova cepa finlandesa pode ser dif\u00edcil de detectar\nLaborat\u00f3rio descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899776526639110/Hbo8UyQU?format=jpg&name=small", "", "3", "7"], ["A TARDE", "@atarde", "2021-02-19T22:08:21.000Z", "ACM Neto critica plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro: \u201cPrecisamos vacinar\u201d http://atarde.uol.com.br/politica/noticias/2158470-acm-neto-critica-plano-de-vacinacao-do-governo-bolsonaro-precisamos-vacinar\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunyS7-XUAYlTQG?format=jpg&name=small", "13", "8", "66"], ["Uni\u00e3o Brasileira dos Estudantes Secundaristas", "@ubesoficial", "2021-02-19T23:01:09.000Z", "TEM GENTE COM FOME \n\nFotos do ato da @coalizaonegrapordireitos para exigir a volta do aux\u00edlio emergencial minimamente digno e vacina para todos.\n Elineudo Meira", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-YUcXYAAMCb9?format=jpg&name=small", "", "9", "34"], ["Carollis", "@its_carollis", "2021-02-19T23:44:38.000Z", "para umas pessoas da minha sala: eu vou enfiar um roj\u00e3o no cu de vcs se vcs forem pra escola e espalhar corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIVBeWYAA_UMC?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Rio de Nojeira", "@RiodeNojeira", "2021-02-19T23:06:18.000Z", "Por O Dia\n\n#covid19\n#variante", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_jM-XcAUXNjq?format=jpg&name=900x900", "1", "4", "22"], ["Pr\u00f4 Alininha", "@Li3domingues", "2021-02-19T22:41:21.000Z", "Eu quero matar o corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun52NuWYAQAu0_?format=jpg&name=medium", "1", "", "5"], ["gabi", "@shinwoniest", "2021-02-19T23:32:27.000Z", "se nao fosse pelo corona a gente tava comendo bolo juntas agora \n mas tem problema nao daqui pro fim do ano a gente se encontra pra tomar sorvete e comer mc no riomar!! aproveita teu dia se diverte mto com a sua familia! feliz 22 <33", "De \n\u029c\u1d00\u0280\u026a\u0299\u1d0f \u1d0a\u1d07\u029f\u029f\u028f", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1317812923805282304/pu/img/kG5WCjGShJf8x-Z-.jpg", "", "", "1"], ["vagabundinha de araque", "@vagabadearaque", "2021-02-19T22:12:58.000Z", "olha coronavirus voc\u00ea me impediu de usar essa maquiagem no carnaval.........", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzV2YXcAYomgZ?format=jpg&name=360x360", "3", "", "53"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2021-02-19T22:50:00.000Z", "Italiano que vive em Miami e BH toma vacina e comemora: 'N\u00e3o doeu nada'\nhttp://bit.ly/3k4HTHT", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362892533957865481/pu/img/1KaRV9jS5R_L05Ud.jpg", "", "1", "3"], ["L\u00eddia Rafaela Santos", "@LRBSgestao", "2021-02-19T23:38:20.000Z", "Cad\u00ea a vacina?  #CassacaoDeDanielSilveiraJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoG4zdWgAclnuS?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Alcides Liborio (@lasliborio)", "Alcides Liborio (@lasliborio)", "2021-02-19T23:03:45.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O J\u00c1!\nPARA TODOS E TODAS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun--V2WgAMjX3n?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-02-19T22:59:54.000Z", "Segundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova\u00e7\u00e3o que os imunizantes estadunidenses", "EUA querem evitar que sucesso da Sputnik V aumente prest\u00edgio da R\u00fassia na Am\u00e9rica Latina | Revista...\nSegundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova...\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360965886333620236/n7oyGS70?format=jpg&name=small", "2", "23", "54"], ["Cl\u00e1udia M L Assun\u00e7\u00e3o", "@cmlassuncao", "2021-02-19T22:36:57.000Z", "Aux\u00edlio emergencial!!!! Vacina!!! #ForaBolsonaro", "Comentar o Tweet\nEthel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas\n@EthelMaciel\n \u00b7 17 h\nTodos os pa\u00edses que combatem a pandemia deram suporte para que a popula\u00e7\u00e3o pudesse atravessar esse tempo dif\u00edcil. Quem tem fome tem pressa! \n\n#AuxilioEmergencialEVacinas \n#AuxilioEmergencialJa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351255669677015042/pgiKNjl6_mini.png", "", "", ""], ["Deco", "@JosuHoffmann2", "2021-02-19T23:09:35.000Z", "Em nome de todos que tem rinite, quero dizer que espirramos por qualquer coisa: Poeira,perfume,ar condicionado,vento frio que bate e etc...\nN\u00e3o precisa olhar desconfiado,pois n\u00e3o \u00e9 corona! Grato.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoATxbXUAA_YiX?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Gizzle", "@giz2le", "2021-02-19T22:14:02.000Z", "Que o Corona tenha deixado meu ship se pegar ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunzl13WgAQxQx2?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["Ivan Lopes da Silva", "@IvanExxtra", "2021-02-19T23:09:12.000Z", "Recesso EXXTRA. S\u00f3 para lembrar que o ano j\u00e1 iniciou. Por conta do Coronav\u00edrus, o neg\u00f3cio \u00e9 prolongar as f\u00e9rias e ficar por a\u00ed meio isolado, olhando o movimento pela janela, batendo panelas, inventando divers\u00e3o. Pois como diz a m\u00fasica do genial Chico Buarque, #VaiPassar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoANGqXMAItg6p?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\ud835\ude2e \ud835\udc4e \ud835\udc5f ;", "@imisskarchez", "2021-02-19T23:28:16.000Z", "oooooooooo, que linda corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoEj6cVkAE4RDD?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Nutri\u00e7\u00e3o De Boni (Em\n)", "@maradeboni", "2021-02-19T22:10:53.000Z", "#COVID19| Sintomas: pesquisadores brit\u00e2nicos ampliam para 7 os sinais que deveriam levar a exame de #coronavirus  https://glo.bo/3k5tfA1 Via \n@g1cienciaesaude\n  #FiqueEmCasa #StayHome\n #WearAMask\n  #WearAMaskSaveALife", "Sintomas de Covid: pesquisadores brit\u00e2nicos ampliam para 7 os sinais que deveriam levar a exame de...\nAutoridades de sa\u00fade, por outro lado, resistem \u00e0 ideia por temerem que aumento da demanda por diagn\u00f3sticos possa sobrecarregar o sistema.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362724754533150721/hKluCHJ6?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["rebecchi beca", "@rebecchi_ruiz", "2021-02-19T22:42:27.000Z", "j\u00e1 deu j\u00e1 n\u00e9 corona pfvr chega de palha\u00e7ada some daqui velho q inferno porra", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362895329222397961/pu/img/jVbT6o5c_iXvwmvb.jpg", "", "", "3"], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:23.000Z", "#Merkel #multilateralismo #vacina \n\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres", "Merkel cita import\u00e2ncia do multilateralismo e defende acesso universal a vacinas\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891562481500171/hcPGS3r0?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["isabela", "@cpbridgers", "2021-02-19T23:22:47.000Z", "Em resposta a \n@RaisaFagundes", "ai raisinha puta q pariu so queria uma vacina na bunda p gnt comer churrasco de novo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png", "1", "", "1"], ["JG Borba -", "@GilneiBorba", "2021-02-19T23:01:17.000Z", "Enquanto n\u00e3o se chegar a um n\u00edvel alto de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o adianta querer voltar com as aulas ou outras atividades coletivas.\nDeve-se combater aglomera\u00e7\u00f5es e pressionar por vacinas.\n\nTudo passa pela vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-aIHXMAUFIS0?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Coronavirus Brasil", "@CoronavirusBra1", "2021-02-19T23:16:35.000Z", "A nova cepa possui a muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna \"spike\" do v\u00edrus, que foi encontrada em outras variantes, o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas.", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362883517546389505/US2MwvC_?format=jpg&name=small", "7", "49", "206"], ["Jorge Rodrigues", "@JorgRodrigues", "2021-02-19T22:28:43.000Z", "Edi\u00e7\u00e3o 32. Numa semana que vimos interrompida a vacina\u00e7\u00e3o em diversas cidades, Bolsonaro entendeu que a prioridade era liberar armas. Um deputado de sua base fez a defesa da ditadura enquanto os militares confirmavam seu golpismo. Essa \u00e9 a edi\u00e7\u00e3o 32 do Isso n\u00e3o \u00e9 uma Newsletter.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1D-qXYAIROwP?format=jpg&name=small", "1", "7", "10"], ["\ud83c\udd7c\n\ud83c\udd81\ud83c\udd72\n\ud83c\udd82 - FORA BOLSONARO !! -", "@MARCOSN63533241", "2021-02-19T23:38:38.000Z", "BONNER HOJE JANTA BOLSONARO!!\n*Petrobras, vacina, Daniel Silveira a coisa hoje t\u00e1 quente.\nResumindo: hoje o dia foi de derrota para BOZO\n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoF8COXIAwv5VT?format=jpg&name=360x360", "", "", "4"], ["Mari", "@mari432rio", "2021-02-19T22:50:14.000Z", "#SPTV Por favor a unidade do SUS Vila Madalena n\u00e3o est\u00e1 seguindo essa determina\u00e7\u00e3o para as sobras da vacina. \n@jdoriajr", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7WFNWYAIETWt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade", "@CNSaude", "2021-02-19T23:40:34.000Z", "Monitor CNSa\u00fade do novo #Coronav\u00edrus (#Covid19), dados atualizados semanalmente. Veja dados aqui: http://bit.ly/Covid19Casos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHZcgWYAEnMaM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-19T20:58:39.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade abriu um chamamento p\u00fablico em 17 de fevereiro, convocando empresas ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362869234800488448/CBlMwTa2?format=jpg&name=small", "296", "429", "466"], ["Ahlex", "@oAhlex", "2021-02-19T22:18:16.000Z", "Baseado nessa lista de pessoas que n\u00e3o podem tomar a vacina, voc\u00ea poderia? \n\nEu n\u00e3o posso por ferir um item ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EeXWQAM4hJZ?format=png&name=small", "1", "1", "2"], ["Rozana Barroso", "@RozanaBarroso", "2021-02-19T22:47:21.000Z", "Enquanto isso a vacina\u00e7\u00e3o t\u00e1 sendo paralisada, por falta de vacina, em boa parte do Brasil.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 18 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina http://zpr.io/RfPiV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "7", "11"], ["L", "@lonely_sad_dead", "2021-02-19T22:18:15.000Z", "pelo amor de Deus corona v\u00edrus FA\u00c7A O SEU TRABALHO E MATE ESSE HOMEM", "Comentar o Tweet\nEixo Pol\u00edtico\n@eixopolitico\n \u00b7 17 h\n Jair Bolsonaro esteve hoje na Para\u00edba e em Pernambuco.\n\nNas fotos divulgadas pelo Pal\u00e1cio do Planalto, impressiona a quantidade de pessoas sem m\u00e1scaras ao redor do presidente brasileiro.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353855882333974529/j093AqoG_mini.jpg", "", "", ""], ["\uaac0\uaa9c\uaac0'\u0aa1", "@eves_cavalcante", "2021-02-19T22:36:23.000Z", "Para quem AINDA N\u00c3O entendeu, o \"Bum Bum Tam Tam\" n\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia ao gl\u00fateo, ao menos neste caso, mas sim entre o nome do Instituto \n@butantanoficial\n com a m\u00fasica do Mc Fioti.\n\nAh, e sim, TODO mundo sabe que a vacina ser\u00e1 aplicada no bra\u00e7o!\n\nFlw! ", "Comentar o Tweet\nM\u00eddia NINJA\n@MidiaNINJA\n \u00b7 23 de jan\nO clipe do funk que se tornou hino da vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butantan ganhou uma vers\u00e3o remix gravada com os pr\u00f3prios funcion\u00e1rios e nas instala\u00e7\u00f5es do instituto.\n\nViva a ci\u00eancia brasileira, viva a criatividade e a cultura brasileira!\n\nVia MC Fioti", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032752078148517889/CQ4pLjP6_mini.jpg", "", "", ""], ["Carlos Hugueney", "@carloshugueney", "2021-02-19T22:21:47.000Z", "@anj_jornais #vacina - \njornais e jornalistas unidos pela vacina !", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1XSKXYAQMzoJ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:14:20.000Z", "Acompanhamento da evolu\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil:\n#covid19brasil #covid #covid19 #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzqHIXIAEaeBd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo", "@prefasaoleo", "2021-02-19T23:07:07.000Z", " Evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus faz Comit\u00ea de S\u00e3o Leopoldo emitir estado de alerta \n Saiba mais: https://facebook.com/saoleopoldo/posts/3874215209303810\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_vfOXMAQtfs7?format=jpg&name=small", "3", "1", "4"], ["luan", "@eucasitas", "2021-02-19T23:58:52.000Z", "corona tirou meu emprego mas n vai me derrubar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLluWWQA00xuV?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["SomosMudaBrasil", "@SomosMudaBrasil", "2021-02-19T23:19:08.000Z", "A Covid e suas novas cepas est\u00e3o fazendo devasta\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. Em muitos locais n\u00e3o h\u00e1  leitos de UTI. Acabaram as doses de vacina em in\u00fameros munic\u00edpios. A Petrobr\u00e1s est\u00e1 em apuros. E o mundo pol\u00edtico brasileiro discute o aloprado do Daniel Silveira. Este pa\u00eds \u00e9 para fortes!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoCfSCXEAAojYT?format=jpg&name=small", "", "16", "51"], ["Tribuna do Norte", "@tribunadonorte", "2021-02-19T23:18:59.000Z", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar\nUm laborat\u00f3rio na Finl\u00e2ndia descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds. Um estudo conj\ntribunadonorte.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362462208400248833/xPUKZb-M?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["Cler Moraes\n@PTDemocracia", "@PTDemocracia", "2021-02-19T23:19:32.000Z", "#AuxilioEmergencialEVacinas \nQueremos as duas doses da vacina ...Bozo n\u00e3o queira nos dar cloroquina isso o povo n\u00e3o quer...Vacinas j\u00e1. \n@PTDemocracia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoClZ_XMAEQaqd?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Jornal da Gazeta", "@JornalDaGazeta", "2021-02-19T22:26:13.000Z", "A cidade de Araraquara segue em lockdown com o quarto dia sem leitos dispon\u00edveis para os doentes.  Um estudo tenta descobrir como a variante de Manaus chegou \u00e0 Araraquara. Os especialistas desconfiam que o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es possa ter sido respons\u00e1vel pela introdu\u00e7\u00e3o da cepa.", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1362890452186386436/img/V71RyOfatAbm9H7e.jpg", "1", "1", "2"], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:17:01.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no mundo:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0RUUXUAc-tMH?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Ag\u00eancia EFE", "@BrasilEFE", "2021-02-19T23:23:33.000Z", "#Vacina de #Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo\nA vacina contra a covid-19 desenvolvida pela AstraZeneca em parceria com a Universidade de Oxford tem 76% de efic\u00e1cia ap\u00f3s a primeira dose, mas chega a 82% ap\u00f3s uma segunda dose aplicada depois de um\nefe.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362893695008276484/7sTHBauT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jo\u00e3o Victor", "@Jvoli", "2021-02-19T23:13:53.000Z", "Esse cara tem que agradecer por estar sendo julgado pelos princ\u00edpios democr\u00e1ticos, se ele fosse julgado pelas \u201cregras\u201d que ele propaga talvez n\u00e3o tivesse nem mais por a\u00ed... \n\nQue seja punido exemplarmente e nunca mais ocupe um cargo p\u00fablico! \n\nMas na real!? foco na vacina!", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 16 h\nSilveira cita fam\u00edlia; colega pergunta se ele pensou na fam\u00edlia de Marielle http://zpr.io/RfniZ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "", ""], ["RosaMendes2\n#LULA", "@BloisiMendes", "2021-02-19T22:43:56.000Z", "Ministro Ricardo Lewandowski LIBERA a vacina SPUTNIK J\u00c1!! #LiberaLewandowski", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6b_KWgAUOiGn?format=jpg&name=small", "1", "5", "8"], ["Ministro Odebrecht", "@bamoco2", "2021-02-19T23:06:46.000Z", "Vou perguntar mais uma vez: voc\u00eas tem certeza que vai ter reforma, privatiza\u00e7\u00e3o, vacina\u00e7\u00e3o, equil\u00edbrio fiscal?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_qacXYA0y3q0?format=jpg&name=small", "5", "14", "89"], ["Comunidade Ativa", "@c_ativa", "2021-02-19T22:11:46.000Z", "Com mais camadas, m\u00e1scaras de pano s\u00e3o eficientes no combate ao coronav\u00edrus\nPesquisadores de v\u00e1rias \u00e1reas chegaram a boas conclus\u00f5es sobre m\u00e1scaras confeccionadas em pano\n\n#covid #coronav\u00edrus #fiqueemcasa #usem\u00e1scara\nhttps://bit.ly/3dtj1rU", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzE0-XAAETIs6?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["juliette galinho tico liro", "@pfectneuer", "2021-02-19T23:01:35.000Z", "A pequena lista da fila da vacina \n quem tem doen\u00e7a cr\u00f4nica aparentemente vai tomar no cu", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-d0-XAAg1gHr?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Jornal O Dia", "@jornalodia", "2021-02-19T22:31:38.000Z", "Com isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa\u00eds chega a 244.765. #ODia", "Brasil registra 1308 mortes nas \u00faltimas 24h por coronav\u00edrus | ...\nCom isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa&iacut...\nodia.ig.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530673572130818/IfK9F2lO?format=jpg&name=small", "", "5", "12"], ["Leandro Cabelinho", "@CabelinhoRS", "2021-02-19T22:48:50.000Z", "Vai o agradecimento ao pessoal das aglomera\u00e7\u00f5es e festinhas clandestinas!!\n#coronavirus \n#COVID19 \n#covidnors", "Comentar o Tweet\nEduardo Leite\n@EduardoLeite_\n \u00b7 16 h\nEstamos observando um crescimento muito r\u00e1pido das interna\u00e7\u00f5es. Temos um agravamento n\u00edtido da evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Rio Grande do Sul e a situa\u00e7\u00e3o demanda a\u00e7\u00f5es mais fortes de restri\u00e7\u00f5es e consci\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080297192286572546/8gu1tw0N_mini.jpg", "", "", ""], ["Portal Setor Sa\u00fade", "@setor_saude", "2021-02-19T22:58:01.000Z", "Diagnosticado com Covid-19 ainda em 2020, Cassiano C\u00e2mara Guisolfi, 33 anos, teve alta no \u00faltimo dia 12\n#HospitalVirviRamos\n#COVID19\n#coronav\u00edrus", "Paciente recebe alta ap\u00f3s 48 dias internado e tem contato com o filho rec\u00e9m nascido pela primeira...\nNot\u00edcias do Setor Sa\u00fade no Brasil e no mundo\nsetorsaude.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899230688481283/f3AYshWL?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Pittolzinha", "@Pittolzinha", "2021-02-19T23:55:24.000Z", "Se o Reino Unido quer dar a sobra da vacina, n\u00f3s queremos!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoKyc6WYAIH1OZ.jpg", "", "", "1"], ["Arthur", "@arthur_LM6", "2021-02-19T22:15:24.000Z", "Nova cepa avassaladora do coronavirus descoberta em Manaus\n\nRS: tragam os pacientes de Manaus pra tratar aqui, oq pode acontecer de errado?\n\n3 semanas depois....", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz54FXMAwbl7q?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Andr\u00e9 Fran", "@andrefran", "2021-02-19T23:37:59.000Z", "N\u00e3o pode ser verdade!\nJ\u00e1 disse e fiz at\u00e9 v\u00eddeo a respeito: HIDROXICLOROQUINA N\u00c3O FUNCIONA PRA COVID-19! https://youtu.be/0VV0CHPQ_2U", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGzq8XMAM9iDt?format=jpg&name=small", "17", "27", "176"], ["+1 Papap\u00e1", "@de_ouvir", "2021-02-19T23:40:32.000Z", "Fran, a estrat\u00e9gia Olavista/Bannon pra criar o caos de todos os lados est\u00e1 sendo colocada em pr\u00e1tica. \nS\u00f3 isso explica essa zona chamada Brasil do Jair.\n\nPaga-se o cach\u00ea mas n\u00e3o entrega a vacina, porraaaa! ( voz do Olavo com porrada na mesa)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHYykXEAEH3n8?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Nutri\u00e7\u00e3o De Boni (Em\n)", "@maradeboni", "2021-02-19T22:59:00.000Z", "#COVID19| Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia https://bit.ly/2ZvhEkv Via \n@correio\n #coronavirus  \n#FiqueEmCasa #StayHome\n #WearAMask\n  #WearAMaskSaveALife \n@RodPetrocchi\n @fbjoukoski1973\n @LBPETROCCHI", "Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia\nEntrevista com Helena Moura, preceptora da resid\u00eancia de psiquiatria do Hospital de Base\ncorreiobraziliense.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362727273661612041/Z2zoQ4lg?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Emerson - FCSBR", "@EmersonXIIILC", "2021-02-19T22:16:11.000Z", "D\u00f3ria a Bolsonaro: 'Espero que ele siga exemplo da m\u00e3e e tome vacina, seja ela qual for' http://folhacentrosul.com.br/post-politica/24633/doria-a-bolsonaro-espero-que-ele-siga-exemplo-da-mae-e-tome-vacina-seja-ela-qual-for\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EYpXMAsE2_9?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-19T22:15:11.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Bras\u00edlia\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362041574868324357/IOD8RO_k?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Paula imunizada no meio da pandemia", "@pbicudo", "2021-02-19T22:50:24.000Z", "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 praticou \u201cagachamento b\u00falgaro\u201d? \nCalma, gente, n\u00e3o \u00e9 nenhuma posi\u00e7\u00e3o estranha do Kama Sutra n\u00e3o.\n\u00c9 apenas uma nova forma de tortura moderna a qual a gente se submete e ainda paga a personal pra isso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun76sLWYAYx3lu?format=jpg&name=small", "4", "", "12"], ["Carlos Latuff", "@LatuffCartoons", "2021-02-19T22:20:31.000Z", "Risco alt\u00edssimo pra coronav\u00edrus em Porto Alegre.\nAgrade\u00e7o a cada est\u00fapido que vai pra rua, pra Orla, pra praia, sem m\u00e1scara, que p\u00f5e a porra da m\u00e1scara no queixo ou debaixo do nariz, que aglomera, que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra uma doen\u00e7a que j\u00e1 levou no Brasil 243 mil almas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1ErfXYAALatH?format=jpg&name=small", "1", "10", "41"], ["Ricardo Setti", "@ricardosetti", "2021-02-19T22:39:38.000Z", "Querida \n@dorritharazim\n, o primeiro gra\u00fado na Espanha a furar a fila de vacina\u00e7\u00e3o anti-Covid, veja s\u00f3, foi o chefe do Estado-Maior de Defesa, general Miguel \u00c1ngel Villarroya. Depois dele, pipocaram outros casos no pa\u00eds, felizmente n\u00e3o muitos. Sempre de gente com alguma autoridade", "Comentar o Tweet\nDorrit Harazim\n@dorritharazim\n \u00b7 24 de jan\nFoi na sequ\u00eancia ou antes do  Chefe do Estado-Maior de Defesa , general Miguel \u00c1ngel Villarroya, @ricardosetti? Por aqui ainda n\u00e3o tivemos esse refresco. Nem teremos. twitter.com/ricardosetti/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/885605913364766727/Ng1i758P_mini.jpg", "2", "", "8"], ["v\u0131n\u0131", "@vnftn", "2021-02-19T23:29:46.000Z", "Em resposta a \n@todasemanaum\n @LOUDgg\n e mais 2", "Quando corona passar vai ter copa do mundo valendo 3000000 dolares pro top 1 com trofeu\n por enquanto quem ganha a fncs ganha uma picareta exclusiva mto foda", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f976.png", "", "", ""], ["vinicius", "@viniciuszeira", "2021-02-19T22:26:55.000Z", "que saudade de uma malha\u00e7\u00e3o nova pra comentar \n coronav\u00edrus do caralho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2iomXYAAA_uV?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Leidiane", "@LeidianeMarinho", "2021-02-19T22:12:56.000Z", "Queremos vacina, chega de cloroquina! #ForaBolsonaro #naoareformaadministrativa #VacinaParaTodos", "Comentar o Tweet\nxico s\u00e1\n@xicosa\n \u00b7 17 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/02/19/ministerio-da-saude-abre-edital-para-comprar-hidroxicloroquina.htm\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322261323728801792/cdYbV13j_mini.jpg", "", "", "1"], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:38:03.000Z", "@jdoriajr\n Assisto suas coletivas. O Sr se transformou no Bolsonaro 2. Postos vacinando 10 pessoas por dia, vacinas nas prateleiras, 250 mortes dia que o Sr \u00e9 respons\u00e1vel, e Humilhando nos idosos, jogando todos na Xepa da Vacina nas UBSs. Olha isso!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun5FhsXcAAnyvh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\u2079\u2079\u2602\ufe0e", "@gellerscss", "2021-02-19T23:52:38.000Z", "Em resposta a \n@SeriesTWBZ", "depois de tomar vacina  #KCA\n  #VoteCobraKai", "https://abs.twimg.com/hashflags/Nickelodeon_KCAs_2021/Nickelodeon_KCAs_2021.png", "", "", ""], ["weverton", "@orochimarer", "2021-02-19T22:06:29.000Z", "MEU AV\u00d4 RECEBEU A PRIMEIRA DOSE DA VACINA ", "De \nAcervo Memes", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1304237974796853248/pu/img/rW5jvA2O9yatF6HX.jpg", "", "", ""], ["Governo do Rio Grande do Sul", "@governo_rs", "2021-02-19T22:21:55.000Z", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa rodada. \n\nSaiba mais: https://bit.ly/3k3Ymfk\n\n#TeCuidaRS #N\u00e3oTeAglomera #Covid19 #Coronav\u00edrus #UseM\u00e1scara", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa...\nO Rio Grande do Sul est\u00e1 em alerta m\u00e1ximo. O mapa preliminar da 42\u00aa rodada do Distanciamento Controlado, divulgado nesta sexta-feira (19/2), apresentou recorde de bandeiras pretas,\nestado.rs.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362889851130028100/ZDMr2-M-?format=jpg&name=240x240", "13", "79", "68"], ["bia loves sarah", "@brnthiswayy", "2021-02-19T22:32:15.000Z", "o trem aumentando pra 5 reais\nvariante do covid aq em nova igua\u00e7u \ntijuca com alto risco de covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3wpRWgAQgzf2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:09.000Z", "#Macron #doa\u00e7\u00e3o #doses #vacina #\u00c1frica\n\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos", "Macron defende doa\u00e7\u00e3o imediata de 13 milh\u00f5es de doses de vacinas para \u00c1frica\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891502855352323/XtTUrVmV?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:15:03.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no Brasil:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzwJUXEAMVxsa?format=png&name=small", "1", "", "1"], ["n_rto", "@n_rto", "2021-02-19T23:13:19.000Z", "O Antagonista: deputado defende abertura de escolas mesmo sem vacina para o Brasil aprender a li\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nGabriel Azevedo\n@gabrielazevedo\n \u00b7 16 h\nMilitares, quando se misturam a pol\u00edtica, resultam em trag\u00e9dia (com significativa intensidade na economia). Quantas li\u00e7\u00f5es o Brasil vai precisar para aprender isso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328576098905559041/fqXJ5ol2_mini.jpg", "", "", ""], ["Eduardo Matos", "@_eduardomatos", "2021-02-19T22:13:19.000Z", "Leite disse que outras \u00e1reas de hospital podem ser demandadas para atendimento de pacientes graves de coronav\u00edrus. \"Esperamos n\u00e3o precisar entrar nessa etapa\". \n@Grupo_RBS\n @gzhdigital", "Comentar o Tweet\nEduardo Matos\n@_eduardomatos\n \u00b7 17 h\nLeite tamb\u00e9m vai se reunir com hospitais para aplica\u00e7\u00e3o do plano de emerg\u00eancia. Entre as medidas, a suspens\u00e3o de cirurgias eletivas. @Grupo_RBS @gzhdigital twitter.com/_eduardomatos/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322243697099026432/_2Ddwg_W_mini.jpg", "", "1", ""], ["Correio de Not\u00edcia", "@correiodenotici", "2021-02-19T22:15:05.000Z", "Bolsonaro desmente \u201cm\u00eddia do \u00f3dio\u201d e afirma que m\u00e3e tomou a vacina de Oxford (veja o v\u00eddeo) https://correiodenoticia.com.br/?p=66010 via \n@correiodenotici", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz1AlWQAA7CtM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-19T22:12:22.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 -...\nEm Sumar\u00e9, fam\u00edlia acionou MP para conseguir leito; algumas cidades t\u00eam 100% de ocupa\u00e7\u00e3o\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362885687738060800/6xVsxexs?format=jpg&name=small", "8", "15", "76"], ["UOL", "@UOL", "2021-02-19T17:24:38.000Z", "Den\u00fancia de Bolsonaro sobre cart\u00e3o de vacina da m\u00e3e \u00e9 absurda, diz Doria", "Den\u00fancia de Bolsonaro sobre cart\u00e3o de vacina da m\u00e3e \u00e9 absurda, diz Doria\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) afirmou ontem que houve u\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362125907603906561/2oTP_8Jo?format=jpg&name=small", "182", "177", "1,1 mil"], ["Francisco Morais / / 217.712", "@fcrmorais", "2021-02-19T23:15:31.000Z", "Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 compar\u00e1vel atualmente a l\u00edderes autorit\u00e1rios e ditadores africanos.\n\nJohn Magufuli da Tanz\u00e2nia \u00e9 negacionista da Covid-19 e conhecido como o bolsonaro africano. \n\nAqui ele e Bolsonaro pedem ora\u00e7\u00f5es contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoBp6QXIAQgvtE?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "2"]], [["LGBTQIA+", "@portallgbtqia", "2021-01-18T23:59:01.000Z", "A vacina \u00e9 do Brasil, t\u00e1 gente?! \n\nE o unic\u00f3rnio brasileiro continua n\u00e3o usando m\u00e1scara, endossando o negacionismo. \n\n#JN #JornalNacional", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351318189767077888/pu/img/uw4Y5rFR2EhJbJP0.jpg", "1", "5", "33"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-18T23:56:56.000Z", "Como as novas variantes do coronav\u00edrus podem afetar a vacina\u00e7\u00e3o?\n#BBCCurtas", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351233474863255565/img/73VsQpJK5KR7kuJA.jpg", "1", "17", "67"], ["sapatao sem autoriza\u00e7ao da Lumena", "@__mzayon", "2021-01-18T23:57:02.000Z", "Galera o pre cadastro da vacina \u00e9 para esses dois grupos, se vc nao pertence entao nao fa\u00e7a, para de atrasar lado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYSuWXUAEvjWk?format=jpg&name=medium", "", "2", "2"], ["MemesRBD", "@MemesRBD", "2021-01-18T23:59:15.000Z", "Encontrando bolsominion na fila da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYwZRXAAYTMVU?format=png&name=small", "1", "31", "121"], ["Charles", "@Charles43677048", "2021-01-18T23:59:13.000Z", "#JN Bolsonaro vendo q n\u00e3o d\u00e1 pra se livrar f\u00e1cil da CHINA.  Agora al\u00e9m de outras coisas dependemos de insumos chineses para a fabrica\u00e7\u00e3o da vacina . Chora gado maldito.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYyucW4AEkDnX?format=jpg&name=small", "1", "3", "29"], ["Ed Cruz\nM\u00e1fia da Verdade", "@EdCruz38273764", "2021-01-18T23:59:23.000Z", "#JornalNacional\n Depois do gado tomar a vacina vai virar #jacagado ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDY1HsXAAITVIh?format=jpg&name=small", "1", "8", "25"], ["Pedro Ronchi", "@PedroRonchi2", "2021-01-18T23:56:27.000Z", "Primeira pessoa vacinada no Esp\u00edrito Santo. Apesar do Bolsonaro, temos vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYKTaW4AU_EG8?format=jpg&name=small", "1", "5", "40"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-01-18T23:56:36.000Z", "S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro tamb\u00e9m iniciaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciam vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 - ISTO\u00c9 Independente\nCom a chegada das primeiras doses da vacina CoronaVac, que come\u00e7aram a ser distribu\u00eddas na manh\u00e3 desta segunda-feira (18) pelo pa\u00eds, os estados de Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciaram tamb\u00e9m j\u00e1...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361964258557321218/nlmWHllV?format=jpg&name=small", "1", "5", "29"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-18T23:55:12.000Z", "O primeiro lote da vacina contra o coronav\u00edrus, com 340 mil doses, deve chegar a Porto Alegre por volta das 22h  #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351316989793296386/img/qf8gyMYjv-6avQk3.jpg", "1", "4", "18"], ["Vitoria Pilar", "@vitoriapilar16", "2021-01-18T23:59:18.000Z", "Um ano de reportagem dia 12 de fevereiro e nem consigo imaginar o que a vida como jornalista pode me reservar. Um dia hist\u00f3rico pro Piau\u00ed: os seis primeiros imunizados com a vacina da Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYzS5W4AATq45?format=jpg&name=360x360", "", "3", "7"], ["Mike Sant'Anna", "@oMikeSantanna", "2021-01-18T23:57:07.000Z", "AHHHHH EU TO T\u00c3O FELIZ! Primeira pessoa no meu estado a tomar a vacina!\n\n(E ainda mandou um Dias de luta, dias de gl\u00f3ria na declara\u00e7\u00e3o dela. RESPECT)", "Comentar o Tweet\nA Gazeta ES\n@AGazetaES\n \u00b7 18 de jan\n\"Sou uma das primeiras a viver dias de gl\u00f3ria\", disse a t\u00e9cnica em Enfermagem, Iolanda Brito, 55, que tomou a primeira dose da Coronavac nesta segunda-feira (18). Ela trabalha na UTI de um hospital refer\u00eancia para a Covid-19 no Estado [ https://leia.ag/9rva3 ]", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359466222442737664/9e2Y8kSI_mini.jpg", "", "2", "42"], ["luiz13", "@chorandonaboate", "2021-01-18T23:57:46.000Z", "Vacina de gra\u00e7a? s\u00f3 no", "Comentar o Tweet\nKylie Jenner\n@KylieJenner\n \u00b7 31 de jan de 2016\nSus", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336735451793641474/IZa-YpdP_mini.jpg", "1", "4", "4"], ["Dola", "@dodolaa", "2021-01-18T23:58:02.000Z", "chegando no galp\u00e3o depois da vacina", "Comentar o Tweet\nGOLDEN REACTION Inc. \u25cf\n@Alpha_Taurus_\n \u00b7 13 de jan\nBOMBOCLAAT\n0:13\n1,7 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255109940387155968/4McdmqhO_mini.jpg", "", "3", "31"], ["Gustavo", "@Gu_rebel", "2021-01-18T23:55:17.000Z", "#ATEN\u00c7\u00c3O #CALIFORNIA \n\nAutoridades do estado paralizaram a vacina\u00e7\u00e3o com a vacina da Moderna e est\u00e3o investigando o lote 41L20A com 330 mil doses depois que um grande n\u00famero de pessoas foi medicado com urg\u00eancia apresentando rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas a vacina.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsDX4tdW4AAdfpZ.jpg", "2", "1", "10"], ["Ga\u00facha Serra", "@GauchaSerra", "2021-01-18T23:58:10.000Z", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira | Pioneiro\nPrevis\u00e3o \u00e9 de que profissional de sa\u00fade seja imunizado contra a covid-19 na UPA Central\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362380510379593731/APXOTpgP?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["Socorro Coelho", "@coelho_socorro", "2021-01-18T23:57:43.000Z", "#calabocadoria\nConstantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d", "Constantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d\nNesta segunda-feira (18), um dia ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o da vacina chinesa CoronoVac no Brasil, parceria entre a farmac\u00eautica Sinovac e o Instituto Butantan (ligado ao Governo de S\u00e3o Paulo), o jornalista e...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361501366787723268/T3VXtk6v?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Ricardo S", "@RickSouza", "2021-01-18T23:58:53.000Z", "GloboNews d\u00e1 baile na CNN Brasil em domingo da vacina\u00e7\u00e3o; Maria Beltr\u00e3o marca mais que o dobro de M\u00e1rcio Gomes", "GloboNews vence cobertura da vacina\u00e7\u00e3o e tem 153% mais audi\u00eancia que a CNN Brasil\nA GloboNews levou a melhor e foi a emissora escolhida pelo p\u00fablico durante mais uma cobertura de impacto. No \u00faltimo domingo, dia 17, o canal de not\u00edcias da Globo marcou m\u00e9dia de 1,14 ponto no Pain\ntvpop.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362196788703350786/LZLm1yru?format=jpg&name=small", "22", "17", "130"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-18T23:55:26.000Z", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG\nA distribui\u00e7\u00e3o das doses da vacina Coronavac, contra Covid-19, em Minas Gerais, para o interior do Estado ser\u00e1 nesta ter\u00e7a-feira; veja lista\notempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361563115629015041/OlJIMBCG?format=jpg&name=small", "1", "4", "20"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-01-18T23:57:23.000Z", "O Instituto Butantan pediu \u00e0 anvisa o uso emergencial de mais 40 milh\u00f5es de doses da vacina contra covid. A importa\u00e7\u00e3o da maior parte da mat\u00e9ria prima para produzir o imunizante ainda depende da burocracia chinesa. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYRrlXYAQXePE.jpg", "", "3", "15"], ["marii", "@mariei_", "2021-01-18T23:57:56.000Z", "Cristo Redentor recebendo a vacina hoje no Rio.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYf6PXEAAG3Ku?format=jpg&name=900x900", "1", "2", "13"], ["Arquidiocese do Rio de Janeiro", "@arqrio", "2021-01-18T23:58:11.000Z", "Primeira vacina\u00e7\u00e3o no R\u00edo de Janeiro! \n#arqrio #vacinacao #cristoredentor", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351317755002281984/pu/img/UWiuUglWJbSKNzvv.jpg", "1", "4", "19"], ["AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "@agoranoticiasbr", "2021-01-18T23:55:59.000Z", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil\nOs profissionais do setor de transportes foram inclu\u00eddos no grupo priorit\u00e1rio para receber a vacina contra a covid-19. Segundo nota do Minist\u00e9rio da Infraestrutura, entram nesta categoria trabalhad...\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360919879617048579/86STAO-w?format=jpg&name=small", "", "4", "18"]], [["Sergio Moro", "@SF_Moro", "2021-01-17T22:01:42.000Z", "A aprova\u00e7\u00e3o da Coronavac pela Anvisa e o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid pelo Governo de S\u00e3o Paulo mostram que precisamos trabalhar juntos como um s\u00f3 pa\u00eds. Isso ser\u00e1 necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o em massa. Parab\u00e9ns ao Governo de SP e ao Butantan.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er90TjBXAAE2UPr?format=jpg&name=small", "3 mil", "2,2 mil", "27,1 mil"], ["Aquino", "@pedr0aquino", "2021-01-17T23:59:31.000Z", "Eu na fila do postinho vendo os bolsominion querendo vacina. ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955251835281412/pu/img/3w-jQ89i1k3Yb1QX.jpg", "1", "3", "3"], ["thiago carlos\n(de\n)", "@thiagooccosta", "2021-01-17T23:58:44.000Z", "Grande dia \n Galo ganhou! \n  Vacina liberou ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955697865940993/pu/img/BIzRNp3yvk15blZI.jpg", "", "1", "11"], ["Boris", "@F_Does_", "2021-01-17T23:58:58.000Z", "Recebi a not\u00edcia da aprova\u00e7\u00e3o da Vacina assim, ao som de Tim Maia", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-PIS6WMAQqDZf?format=jpg&name=360x360", "3", "", "19"], ["mapa de popula\u00e7\u00e3o per capita", "@sofisborgis", "2021-01-17T23:59:53.000Z", "nossa eu descobri uma hora atr\u00e1s q tava tendo vacina\u00e7\u00e3o achei q tinham vacinado exatamente uma pessoa so pra falar olha tem vacina e que ia come\u00e7ar real so daqui uns dias", "Comentar o Tweet\nVacin\u00f4metro\n@ovacinometro\n \u00b7 17 de jan\nVamos ao placar. 20:30 - 256 vacinados", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350947109193867264/W_cfvUle_mini.jpg", "1", "", "10"], ["Omar", "@OmarUeber", "2021-01-17T23:58:31.000Z", "#D\u00f3riaNaCadeia\n\nAp\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS", "Ap\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS\nAp\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra que estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361089755354525698/5Sx7wNSa?format=jpg&name=small", "2", "19", "29"], ["Velha \u1d3e\u1d43\u207f\u1d49\u02e1\u1d43 \u207f\u1d43\u0303\u1d52, \u1d40\u02b3\u1d43\u1d50\u1d52\u207f\u1d57\u1da6\u207f\u1d43!!!", "@Ranoroxa", "2021-01-17T23:59:12.000Z", "LIVE ON s\u00f3 paro depois da vacina\n\nhttp://nimo.tv/ranoroxa", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Er-PMU1W4AY2qJr.jpg", "", "9", "129"], ["nana", "@Mariannambc", "2021-01-17T23:58:14.000Z", "S\u00f3 vai cair a ficha quando eu tomar essa vacina msm", "Comentar o Tweet\nmilena gilette\n@milenoura\n \u00b7 17 de jan\n twitter.com/andrezadelgado\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Er-O-Y8W4AsPEgI?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["Daniel Alves", "@danielins", "2021-01-17T23:59:06.000Z", "\"Finalmente aprovaram a vacina!\" tweeta a gay no meio do rolezinho de domingo", "Comentar o Tweet\nBruno\n@eusouricco\n \u00b7 17 de jan\nA gay n\u00e3o respeitou um dia sequer o isolamento social, n\u00e3o parou o cu dentro casa, e t\u00e1 comemorando a chegada da vacina, como se s\u00f3 agora ela se sentisse confort\u00e1vel pra sair de casa.\nMostrar esta sequ\u00eancia\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361032175542534145/Mv8AtgZI_mini.jpg", "1", "2", "13"], ["olhos verdes de r\u00facula", "@vicincontext", "2021-01-17T23:59:05.000Z", "VAZOU A PRIMEIRA FOTO DA BRUNA MARQUEZINE AP\u00d3S TOMAR A PRIMEIRA DOSE DA VACINA DA BUTANTAN ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-PKznXUAQDKpJ?format=jpg&name=small", "1", "2", "15"], ["aninha", "@aanaguimaraes", "2021-01-17T23:57:33.000Z", "Primeiramente: boa noite \nEm segundo: temos uma vacina \nPor \u00faltimo: FORA BOLSONARO!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955376083148804/pu/img/ABhgZEQisClTM_g8.jpg", "", "1", "12"], ["Sergio Leo", "@sergioleo", "2021-01-17T23:57:25.000Z", "Era \u201cvachina\u201d, \u201cvacina do D\u00f3ria\u201d, \u201cvacina chinesa\u201d, que Bolsonaro afirmou estar decidido a vetar. Proibir a compra.\nAgora, o desespero de dizer que que, por usar verbas do SUS, decis\u00e3o de insistir na vacina no Butantan teve apoio do Planalto.\n\u201cGalv\u00e3o\u201d\n\u201cFala\u201d\n\u201cSentiu\u201d\n\u201c\u00c9, sentiu\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-OW1NXUAEA8z3?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["Felipe Lobo", "@felipelobo", "2021-01-17T23:57:50.000Z", "O que n\u00e3o falta a esse governo, como o desse incompetente e lamb\u00e3o Onyx, \u00e9 cara de pau. S\u00e3o negacionistas e trabalharam contra tudo que puderem. Inclusive se pudessem, n\u00e3o vacinariam ningu\u00e9m com vacina alguma. S\u00e3o imbecis negacionistas e caras de pau. Falta \u00e9 car\u00e1ter mesmo.", "Comentar o Tweet\nOnyx Lorenzoni\n@onyxlorenzoni\n \u00b7 17 de jan\n- Governo Bolsonaro bancou a vacina do Butantan.\n- Mais um tapa na cara dos que nos acusam de \u201cnegacionistas\u201d.\n- Mais trabalho, menos marketing!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104114541774934016/sxZuuZJl_mini.png", "", "3", "29"], ["oafonsopadilha", "@afonsopadilha_", "2021-01-17T23:59:13.000Z", "V\u00cdDEO NOVO\n\nVOC\u00ca VAI TOMAR A VACINA? \nvia youtube:", "AFONSO PADILHA - VOC\u00ca VAI TOMAR A VACINA?\nSE INSCREVA - DEIXA SEU LIKE - COMENTAStand up comedy falando sobre a t\u00e3o aguardada e comentada VACINA - assiste a\u00ed!ME SIGA NAS REDES SOCIAIS:Instagram: http...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362978105904820224/skWWlj6m?format=jpg&name=240x240", "5", "9", "74"]], [["Selma Moro", "@SelmaFonseca14", "2021-01-16T23:56:03.000Z", "Amada, Pazuello \u00e9 especialista em log\u00edstica, obedece cegamente um PR que n\u00e3o \u00e9 formado em Medicina. N\u00e3o preciso descrever td a a\u00e7\u00e3o dele na pandemia.Teve a chance de comprar a Coronavac, mas proibiu esse mesmo MS. Td p/interesse em reelei\u00e7\u00e3o e n\u00e3o foi p/ vida. \n#BolsonarismoMata", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5E42ZXYAM68Ho?format=jpg&name=small", "", "6", "18"], ["Claudia Costin", "@ClaudiaCostin", "2021-01-16T23:55:15.000Z", "\u00cdndia d\u00e1 a largada \u00e0 maior vacina\u00e7\u00e3o do planeta - Prisma - R7 Christina Lemos", "\u00cdndia d\u00e1 a largada \u00e0 maior vacina\u00e7\u00e3o do planeta\nPa\u00eds que deixou o Brasil \u00e0 espera da vacina come\u00e7a opera\u00e7\u00e3o para imunizar 300 milh\u00f5es de cidad\u00e3os e completou a distribui\u00e7\u00e3o de mais de 16 milh\u00f5es de doses. \nnoticias.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361707360205627393/i8xdtlx4?format=jpg&name=small", "", "2", "25"], ["Eric Silva VacinaSim", "@eric_silva1997", "2021-01-16T23:59:13.000Z", "Agora o Bozo corre desesperado atr\u00e1s da \"vacina comunista chinesa\".\nPois \u00e9 \n@jairbolsonaro\n ... Nada melhor que um dia, apos o outro. #JornalNacional #JN #ImpeachmentBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5Fm-1XYAIjM4W?format=jpg&name=small", "1", "8", "33"], ["Sherlock MORO", "@SherlockMoro", "2021-01-16T23:59:53.000Z", "Pfizer diz que ofereceu proposta para Brasil comprar vacinas em agosto.\n\n#BolsonarismoMata", "Pfizer diz que ofereceu proposta para Brasil comprar vacinas em agosto\nPfizer diz que, em agosto, ofereceu ao Brasil a compra de 70 milh\u00f5es de vacinas contra a Covid-19. Segundo a companhia, pa\u00eds teria doses dispon\u00edveis em dezembro\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362610604024987649/AMEys6bB?format=jpg&name=small", "1", "17", "29"], ["Fabiano Andreatta", "@faoposicao", "2021-01-16T23:59:39.000Z", "Mais um exemplo de como o Presidente da Rep\u00fablica, o Ministro da Sa\u00fade, e os Diretores da ANVISA, agem para causar um genoc\u00eddio no Brasil  !!!!\n\nAnvisa rejeita pedido de uso emergencial da vacina Sputnik V por descumprir 'requisitos m\u00ednimos'", "Anvisa rejeita pedido de uso emergencial da vacina Sputnik V por descumprir 'requisitos m\u00ednimos' -...\nUni\u00e3o Qu\u00edmica e o Fundo de Investimentos Diretos da R\u00fassia (RDIF) anunciaram na sexta-feira que protocolaram pedido de uso emergencial para 10 milh\u00f5es de doses no Brasil\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360756584079581188/spBmnssG?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-16T23:58:32.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.458.234 casos e 209.424 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 64.742 casos e 1.178 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5FdF7XUAo54-b?format=jpg&name=small", "1", "1", "14"], ["Juventude Manifesta", "@juvmanifesta", "2021-01-16T23:52:20.000Z", "Sem plano de vacina\u00e7\u00e3o, sem renda b\u00e1sica e sem oxig\u00eanio.\n\nIntegramos a iniciativa AMAZONAS PELA VIDA, uma a\u00e7\u00e3o coletiva de enfrentamento \u00e0 pandemia. \n\nApoie!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5ECaqXMAIGfBc?format=jpg&name=small", "1", "2", "3"], ["Guilherme Costa", "@guilhermec1914", "2021-01-16T23:57:05.000Z", "Eu j\u00e1 decidi, vou tomar a #CoronaVac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5FH3RW8AEQ_jz?format=jpg&name=small", "3", "3", "70"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-16T23:47:18.000Z", "A Anvisa informou que os documentos da vacina Sputnik V foram restitu\u00eddos por n\u00e3o apresentarem requisitos m\u00ednimos\n#CNNpelaVacina", "Anvisa: Documentos da Sputnik n\u00e3o apresentam requisitos para uso emergencial\nSegundo a ag\u00eancia, \u00e9 necess\u00e1rio que os estudos cl\u00ednicos de fase 3 estejam em andamento\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360058940344664065/EdtmHN2z?format=jpg&name=small", "51", "41", "215"], ["Daniel Gullino", "@DanielGullino", "2021-01-16T23:49:46.000Z", "Anvisa afirma que pedido de registro de Sputnik V n\u00e3o atendeu 'requisitos m\u00ednimos'", "Anvisa afirma que pedido de registro de Sputnik V n\u00e3o atendeu 'requisitos m\u00ednimos'\nAg\u00eancia afirmou que testes do imunizante precisam ser conduzidos no Brasil\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359872526172708867/FwOYPzYE?format=jpg&name=small", "3", "5", "17"], ["Blues of London", "@BluesofLondon2", "2021-01-16T23:49:15.000Z", " NOT\u00cdCIA DE \u00daLTIMA HORA\n\nO zagueiro do Chelsea, Thiago Silva, pode enfrentar o FA ao quebrar as regras do coronav\u00edrus ao jogar a camisa para o trabalhador no Fulham.\n\n#CFC", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5DVSDWMAIj_B8?format=jpg&name=small", "3", "7", "13"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-01-16T23:57:34.000Z", "Coronav\u00edrus: Brasil confirma mais de 1.000 mortes pelo 5\u00ba dia consecutivo.", "Coronav\u00edrus: Brasil confirma mais de 1.000 mortes pelo 5\u00ba dia consecutivo\nS\u00e3o 209.296 v\u00edtimas e 8.455.059 casos confirmados. Pa\u00eds tem 988 mortes por milh\u00e3o de habitantes. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361701239675830276/WPy0Iv7L?format=jpg&name=small", "2", "8", "22"], ["Marcelo Dalcom", "@marcelodalcomjr", "2021-01-16T23:51:42.000Z", "L\u00edder religioso diz que vacina tornar\u00e1 as pessoas gays https://gay.blog.br/gay/lider-religioso-diz-que-vacina-tornara-as-pessoas-gays/#.YAN8CgR60m8.twitter\u2026 via \n@gayblogbr", "L\u00edder religioso diz que vacina tornar\u00e1 as pessoas gays\nO rabino ortodoxo israelita Daniel Asor diz que a vacina faz parte de um plano de Bill Gates com Illuminati para transformar todas as pessoas em gays\ngay.blog.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360741816761544770/DTwbjTso?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["ANDRE GOMES BERTUCCI DOS SANTOS", "@BertucciGomes", "2021-01-16T23:52:20.000Z", "Seu traidor safado, quer enfiar essa vacina chinesa sem eficacia alguma com esses numeros fraudados e ganhar dinheiro nas costas do povo, sua hora vai chegar  seu crapula...", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 13 de jan\nLament\u00e1vel a declara\u00e7\u00e3o do presidente Bolsonaro sobre a vacina do Butantan. Ao inv\u00e9s de comemorar o fato do Brasil ter um imunizante seguro e eficaz para combater a pandemia, ele ironiza a vacina. Enquanto brasileiros perdem vidas e empregos, Bolsonaro brinca de ser Presidente.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "1", "6", "21"], ["provinciana", "@naoeakazinha", "2021-01-16T23:53:14.000Z", "Ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ng vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Er5EPRGXcAAZIxZ.jpg", "", "", "6"], ["Abraham Weintraub", "@AbrahamWeint", "2021-01-16T21:45:32.000Z", "Boa noite, gente.\n\nDaqui a pouco eu e o \n@ArthurWeint\n estaremos ao vivo no meu canal do YouTube com o \n@DrLuc_Azevedo\n para conversarmos um pouco sobre a situa\u00e7\u00e3o de Manaus. Nos acompanhe no link:\n\nhttps://youtu.be/JFCxhiJwuQU", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er4nBIQW8AMU2YZ?format=jpg&name=small", "139", "474", "2,6 mil"], ["tvi24", "@tvi24pt", "2021-01-16T23:52:30.000Z", "\u201cNo final de janeiro, vamos ter 74 mil pessoas com a vacina\u00e7\u00e3o completa\u201c", "\"No final de janeiro, vamos ter 74 mil pessoas com a vacina\u00e7\u00e3o completa\" | TVI24\nFrancisco Ramos, coordenador da task force da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 em Portugal esteve no especial informa\u00e7\u00e3o sobre a evolu\u00e7\u00e3o da pandemia, onde fez o ponto de situa\u00e7\u00e3o sobre a vacina\u00e7\u00e3o em...\ntvi24.iol.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360765919560146945/UIy1I6NS?format=jpg&name=small", "2", "2", "7"]], [["Luisa", "@luisinhasg", "2021-01-15T23:51:12.000Z", "Meu cora\u00e7\u00e3o se encheu de esperan\u00e7a com essa nova campanha de vacina\u00e7\u00e3o hahaha", "Comentar o Tweet\nNegrisoli\n@lucasnegrisoli\n \u00b7 15 de jan\n315\u00b0 dia de quarentena\n\nMc Fioti grava clipe de Bumbumtantan na sede do Instituto Butantan\n\n\u201cHino da vacina\u201d, afirma o funkeiro\n\nEste \u00e9 o \u00fanico momento que valeu a pena viver neste ano at\u00e9 agora\n\nEmocionad\u00edssimo\n0:51\n108,5 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337787521019867144/Kv5RN7dZ_mini.jpg", "", "1", "2"], ["UJS", "@UJSBRASIL", "2021-01-15T23:59:37.000Z", "SEM OXIG\u00caNIO, SEM VACINA, SEM GOVERNO!!!\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz74KxXMAINwTZ?format=jpg&name=small", "27", "386", "888"], ["silv.", "@rmsilveirasp", "2021-01-15T23:54:41.000Z", "Em resposta a \n@CNNBrasil", "O \n desdenhou das mortes, dos mortos. \n\nDesacreditou e renegou a CORONAVAC e agora, como um \"bom\" vagabundo, quer confisc\u00e1-la?\n\nComo j\u00e1 dizia Chico Buarque, toca a\u00ed:\n\"Vai trabalhar VAGABUNDO!...\"", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png", "", "", "7"], ["David Rodrigues", "@davsrodrigues", "2021-01-15T23:53:21.000Z", "Ent\u00e3o temos aqui um relat\u00f3rio que situa a nova variante em Portugal entre Setembro e in\u00edcio de Dezembro... a mesma cor que o UK e a Dinamarca.\ndevo andar desatento ...\n\nhttps://cov-lineages.org/global_report.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz6rWeXEAA3B3r?format=jpg&name=small", "5", "20", "60"], ["B9", "@brains9", "2021-01-15T23:56:19.000Z", "Em meio aos memes da CoronaVac, Spotify registra aumento de 284% no consumo da m\u00fasica \"Bum Bum Tam Tam\" - https://b9.com.br/137342/memes-da-coronavc-spotify-registra-aumento-284-consumo-bum-bum-tam-tam/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7W_DW4AAQiKb?format=jpg&name=small", "", "2", "49"], ["Olhar Digital", "@olhardigital", "2021-01-15T23:25:17.000Z", "\u00cdndia confirma que n\u00e3o poder\u00e1 fornecer vacinas para o Brasil agora", "\u00cdndia confirma que n\u00e3o fornecer\u00e1 vacinas para o Brasil agora- Olhar Digital\nCom in\u00edcio da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no pr\u00f3prio pa\u00eds, chanceler da \u00cdndia informou ao Itamaraty que doses prometidas vir\u00e3o \u201cnos pr\u00f3ximos dias\u201d\nolhardigital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363131848340111363/1bnjhmbZ?format=jpg&name=small", "11", "46", "174"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-01-15T23:50:00.000Z", "\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac", "\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac -...\n\u00cdndia informou que n\u00e3o pretende atender agora ao pedido para a libera\u00e7\u00e3o das 2 milh\u00f5es de doses de vacinas da AstraZeneca/Oxford; Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ent\u00e3o, solicitou entrega de 6 milh\u00f5es de doses...\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362561980695994368/gSZ6-pWM?format=jpg&name=small", "141", "72", "477"], ["Jornal Correio", "@correio24horas", "2021-01-15T23:55:20.000Z", "Distribui\u00e7\u00e3o em massa de ivermectina n\u00e3o est\u00e1 ligada aos n\u00fameros da covid-19 na \u00c1frica http://glo.bo/38PLXYF\n\nImpacto moderado do novo coronav\u00edrus \u00e9 explicado por experi\u00eancia com epidemias, pela baixa idade m\u00e9dia das popula\u00e7\u00f5es  #correio24h", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7Is0XUAA515g?format=jpg&name=small", "1", "3", "10"], ["Paulo Pavesi", "@PauloConservad2", "2021-01-15T23:57:51.000Z", "Se a vacina tem 50%, o oxig\u00eanio pode ser menos puro n\u00e9?\n\nPode sim!!", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 15 de jan\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) autorizou o pedido da empresa White Martins Gases Industriais para produzir oxig\u00eanio medicinal com teor de pureza menor do que \u00e9 fabricado #CNNpelaVacina  https://cnnbrasil.com.br/saude/2021/01/15/anvisa-permite-uso-de-oxigenio-com-95-de-pureza-para-abastecer-o-amazonas\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "4", "29"], ["\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee", "@_Jacqueline_Pit", "2021-01-15T23:53:38.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "Roubando a vacina que o Doria trouxe? Agora a coronavac \u00e9 boa? Ser\u00e1 porque a \u00cdndia te deixou no v\u00e1cuo? E o gado, vai aceitar a \u201cvachina\u201d?!\n\nVoc\u00ea \u00e9 o PIOR PRESIDENTE da Hist\u00f3ria desse pa\u00eds \n#GENOCIDIO #ImpeachmentDeBolsonaro", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92e.png", "", "", "3"], ["Marcelo Pinto\n#LulaLivre", "@MarceloPintoBA", "2021-01-15T23:55:16.000Z", "Governo Bolsonaro n\u00e3o conseguiu comprar seringas e agora n\u00e3o consegue comprar vacina", "Governo Bolsonaro n\u00e3o conseguiu comprar seringas e agora n\u00e3o consegue comprar vacina\nIncompet\u00eancia do governo de Jair Bolsonaro no combate \u00e0 pandemia \u00e9 explicitada a cada dia. Ap\u00f3s o fracasso na licita\u00e7\u00e3o para compra de seringas e agulhas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se precipitou ao...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359834471068012550/3gXfdbmU?format=jpg&name=360x360", "", "3", "7"], ["tulio", "@tulio", "2021-01-15T23:53:47.000Z", "Queria a vacina da \u00cdndia pra n\u00e3o come\u00e7ar a vacina\u00e7\u00e3o com o imunizante do Butantan e quebrou a cara", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 15 de jan\n\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac\nhttps://bit.ly/38KzqWj", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "11"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2021-01-15T23:59:29.000Z", "Panela\u00e7os e buzina\u00e7os contra \n@jairbolsonaro\n foram registrados em cidades brasileiras na noite desta sexta. Demora no in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o para a Covid-19 e colapso na sa\u00fade de Manaus, com falta de cilindros de oxig\u00eanio, provocaram mobiliza\u00e7\u00e3o virtual https://bityli.com/jDkAB", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7i66XcAE1N03?format=png&name=small", "11", "13", "62"], ["Fabio Alves", "@ColunaFabioAlve", "2021-01-15T23:57:34.000Z", "Eis a gest\u00e3o desastrada de Bolsonaro:\nPedindo avi\u00e3o aos EUA\nPedindo oxig\u00eanio \u00e0 Venezuela \nPedindo vacina \u00e0 \u00cdndia", "Comentar o Tweet\nM\u00f4nica Bergamo\n@monicabergamo\n \u00b7 15 de jan\nBrasil de joelhos: pedindo avi\u00e3o dos EUA para levar oxig\u00eanio a Manaus, pedindo oxig\u00eanio \u00e0 Venezuela, pedindo vacina \u00e0 India.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531849026/foto-monica-twitter_mini.jpg", "1", "4", "13"], ["BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ", "@bibliotecaippur", "2021-01-15T23:55:13.000Z", " CIENTISTAS DA UFRJ DESENVOLVEM VACINA COM T\u00c9CNICA INOVADORA (14/01)\nO cientista Am\u00edlcar Tanuri, chefe do Laborat\u00f3rio de Virologia Molecular, coordena o projeto de desenvolvimento de uma vacina brasileira contra a covid-19 na UFRJ.", "Cientistas da UFRJ desenvolvem vacina com t\u00e9cnica inovadora - Sintufrj\nO cientista Am\u00edlcar Tanuri, chefe do Laborat\u00f3rio de Virologia Molecular, coordena o projeto de desenvolvimento de uma vacina brasileira contra [\u2026]\nsintufrj.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360755280674517008/DYP_WQLT?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Marcelo Pinto\n#LulaLivre", "@MarceloPintoBA", "2021-01-15T23:55:06.000Z", "Sem conseguir comprar da \u00cdndia, Pazuello tenta confiscar seis milh\u00f5es de doses da CoronaVac do Butantan", "Sem conseguir comprar da \u00cdndia, Pazuello tenta confiscar seis milh\u00f5es de doses da CoronaVac do...\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade pediu a imediata entrega do imunizante armazenado no Butantan ap\u00f3s ver a \u00cdndia se negar a enviar ao Brasil os dois milh\u00f5es de doses da vacina Oxford/AstraZeneca que o governo...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360537345607561218/-8--nwXh?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "4"], ["carmo it", "@carmoits", "2021-01-15T23:56:36.000Z", "Vou colocar o despertador pra amanh\u00e3 pois certamente o D\u00f3ria vai dar buxixo j\u00e1 cedo pra n\u00e3o entregar a vacina pro Bolsonaro e eu adoro uma rinha de velhos brancos n\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o vou perder", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Erz7bAdXEAE0sLU.jpg", "1", "3", "10"], ["MIL FACES DE UM HOMEM LEAL", "@kaelltx", "2021-01-15T23:55:56.000Z", "- o marcos pontes tbm ta trabalhando numa vacina brasileira\n\n- onde \u00e9 q ta sendo feita essa vacina?\n\n- n\u00e3o tenho ideia, o marcos pontes a\u00ed \u00e9 uma pessoa diferenciada e eu n\u00e3o sei onde ta sendo constru\u00edda essa vacina aqui e ele poderia dar essa informa\u00e7\u00e3o a\u00ed melhor do que eu", "Comentar o Tweet\nGuilherme\n@gpsant0s\n \u00b7 15 de jan\nEm resposta a @tulio\nMarcos Pontes t\u00e1 fazendo uma vacina brasileira kkkkkkkkkkkkkkkk\n0:25\n748,2 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148710237848899584/_ZHWlI_z_mini.jpg", "2", "", "12"]], [["Patr\u00edcia", "@PatiMartins20", "2021-01-14T23:56:07.000Z", "Governo Federal deixou de comprar a vacina da Pfizer e estar\u00edamos sendo vacinados em Dezembro o que poderia ter impedido esse caos! N\u00e3o vou me conformar nunca! Choro por todas as mortes, oro por todos n\u00f3s!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eruxt6_XUAEVTTX?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-14T23:51:54.000Z", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro [14/01/2021]\nAinda sem um calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, e dependendo da aprovado nenhuma vacina para uso eme...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "142", "45", "173"], ["De Lucca", "@delucca", "2021-01-14T23:53:28.000Z", "Imagina se os caras chegam na \u00cdndia e o governo local diz que n\u00e3o v\u00e3o deixar entregar uma dosezinha de vacina sequer?", "'\u00c9 muito cedo para dar uma resposta', diz porta-voz da \u00cdndia sobre exporta\u00e7\u00e3o de vacinas ao Brasil...\nDeclara\u00e7\u00e3o foi dada no mesmo dia em que um avi\u00e3o brasileiro partiu de Campinas para uma viagem at\u00e9 a \u00cdndia para buscar 2 milh\u00f5es de doses do imunizante produzido no Instituto Serum.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361524526580867079/saoJvs6x?format=jpg&name=small", "2", "14", "79"], ["RunBoy7", "@jaozin_7", "2021-01-14T23:56:36.000Z", "Shape t\u00e1 ficando da hora, s\u00f3 falta uma vacina pra ficar 100%", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349867354411425795/pu/img/f3hPj9Nzv37_wKDS.jpg", "", "1", "9"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-14T23:57:03.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.330.618 casos e 207.246 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 74.082 casos e 1.282 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erux7y_XcAE-hF_?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-14T23:54:15.000Z", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro [14/01/2021]\nAinda sem um calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, e dependendo da aprovado nenhuma vacina para uso eme...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "13", "4", "27"], ["Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "@jose_neumanne", "2021-01-14T23:53:14.000Z", "Vecina aposta no sucesso da vacina: Fundador e primeiro presidente da Anvisa acha que ainda \u00e9 hora de o Pa\u00eds deter contamina\u00e7\u00e3o da pandemia de covid 19 fazendo campanha de vacina\u00e7\u00e3o em massa aplicando coronavac e Astrazeneca/Oxford (V\u00eddeo no YouTube)", "Vecina aposta no sucesso da vacina\nFundador e primeiro presidente da Anvisa acha que ainda \u00e9 hora de o Pa\u00edsl deter contamina\u00e7\u00e3o da pandemia de covid 19 fazendo\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362570361074831362/_Ger5KLR?format=png&name=small", "4", "11", "93"], ["Seje Homi", "@sejehomi", "2021-01-14T23:13:57.000Z", "eu n\u00e3o sairia, desculpa gente eu sou cagona mesmo de pegar e passar pra m\u00e3e, mas se der pra atirar alguma coisa de longe ou quebrar vidra\u00e7a com isolamento social eu topo", "Comentar o Tweet\nFlorencia\n@MalaJine\n \u00b7 14 de jan\nLonge de mim incentivar aglomera\u00e7\u00e3o, mas que eu sairia de casa para fazer parte de alguma manifesta\u00e7\u00e3o, eu sairia.\n\n*C\u00eas me desculpem, mas h\u00e1 mto tempo \"n\u00e3o d\u00e1 mais\".\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355621055352745990/-dkEf97y_mini.jpg", "9", "14", "139"], ["Mari Sasso", "@MarinezSasso", "2021-01-14T23:57:53.000Z", "Aos 11 presidentes do s t f , que tal devolver a ger\u00eancia ao combate do coronav\u00edrus, \u00e0 quem de fato se preocupa com a sa\u00fade dos brasileiros?", "Comentar o Tweet\nZorroAtleticano\n@galobelo2021\n \u00b7 14 de jan\nParab\u00e9ns ao governo federal twitter.com/secomvc/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323310234761310208/jg_Spwcb_mini.jpg", "1", "5", "14"], ["\u0cc3\u2727 Ld \u0cc3\u2727", "@Ld_Cml", "2021-01-14T23:58:59.000Z", "Log\u00edstica do Pazuello: espalhar a nova cepa pelo pa\u00eds, se agisse na preven\u00e7\u00e3o, \u00f1 seria preciso remediar no desespero, com a nova cepa se espalhando, a vacina ir\u00e1 funcionar?\n\u00c9 incompet\u00eancia, o nome disso ou era a inten\u00e7\u00e3o mesmo ?\n#BolsonaroGenocida", "Comentar o Tweet\nAntony Jojohn\n@AntonyJojohn\n \u00b7 14 de jan\nO \"planejamento\" do Pazuello \u00e9 trazer os pacientes do Amazonas para serem tratados no resto do Brasil, apesar de ser not\u00f3rio que h\u00e1 uma nova cepa do Corona V\u00edrus l\u00e1? Providenciar o que falta, ningu\u00e9m pensou? Ser\u00e1 q na log\u00edstica de distribuir a nova Cepa o Pazuello ser\u00e1 exitoso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261793299817467904/UVPcV2mK_mini.jpg", "2", "1", "4"], ["Paolla Miguel", "@VaiPaolla", "2021-01-14T23:59:06.000Z", "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nCampinas ter\u00e1 5 centros de vacina\u00e7\u00e3o a partir do dia 20/01. S\u00e3o eles:\n\n- Centro de Viv\u00eancia do Idoso, no Taquaral\n\n- Clube C\u00edrculo Militar\n\n- Escola Municipal Caic, na Vila Uni\u00e3o\n\n- Naed Noroeste\n\nAinda em negocia\u00e7\u00e3o: outro local pr\u00f3ximo ao Hospital M\u00e1rio Gatti", "", "https://pbs.twimg.com/media/EruyWu6W4AIBUCD?format=jpg&name=small", "1", "4", "19"], ["Derek Gustavo talvez volte a torcer pelo Gil", "@DrkGustavo", "2021-01-14T23:58:40.000Z", "O governo Bolsonaro enrolou pra comprar vacina, enrolou pra comprar seringa e agulha, enrolou pra evitar essa morte em massa nos hospitais do Amazonas por falta de oxig\u00eanio. Mas foi r\u00e1pido para produzir cloroquina e lan\u00e7ar aplicativo pra \"tratamento precoce\"... O que mais falta?", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 14 de jan\nEmpresa diz que avisou governo no in\u00edcio do m\u00eas sobre falta de oxig\u00eanio https://exame.com/brasil/empresa-diz-que-avisou-governo-no-inicio-do-mes-sobre-falta-de-oxigenio/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "", "", "10"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-01-14T23:55:27.000Z", " \u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o se indignar e n\u00e3o se emocionar\u2019, diz \n@FlavioDino\n sobre Manaus\n\nGovernador do Maranh\u00e3o afirma que estado est\u00e1 pronto para ajudar Amazonas no que for necess\u00e1rio \n#oxigenioparamanaus #SOSMANAUS #covid19 #coronavirus", "\u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o se indignar e n\u00e3o se emocionar\u2019, diz Dino sobre Manaus | Radar\nGovernador do Maranh\u00e3o afirma que estado est\u00e1 pronto para ajudar Amazonas no que for necess\u00e1rio\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362536566112079875/dUTioXrs?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["m j", "@mrjlnrnh", "2021-01-14T23:53:03.000Z", "qual vacina? perdi essa parte", "Comentar o Tweet\nRomeu Zema\n@RomeuZema\n \u00b7 14 de jan\nNa pr\u00f3xima semana iniciaremos a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Minas:\nCompramos 50 milh\u00f5es de seringas;\nAdquirimos 617 freezers para armazenamento;\nEstamos com toda a log\u00edstica preparada para distribui\u00e7\u00e3o;", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337407169881395213/MZZSeB4q_mini.jpg", "3", "", "4"], ["Diego R. Canabarro", "@diegorrcc", "2021-01-14T23:58:10.000Z", "A falta de oxig\u00eanio em Manaus, o atraso na vacina, a falta de coordena\u00e7\u00e3o com estados e munic\u00edpios, \u00e9 resultado da falta de accountability que permite que muitas lideran\u00e7as promovam impunemente agenda negacionista.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EruyMYBWMAYDSjh?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["Andrei Kampff", "@AndreiKampff", "2021-01-14T23:56:36.000Z", "Vai ter jogo. 17 jogadores do Guarani testaram positivo para coronav\u00edrus e equipe vai pro jogo com 2 jogadores no banco.", "Comentar o Tweet\n@leiemcampo\n@leiemcampo\n \u00b7 14 de jan\nVai ter jogo na Arena Pantanal. CBF n\u00e3o atendeu pedido do #Guarani e Lucas Abreu viajou de \u00faltima hora para a equipe ter 13 jogadores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, conforme determina protocolo do Campeonato . 17 jogadores do Bugre testaram positivo para COVID-19 . Partida come\u00e7a 21h30 .\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323586810296061954/EC-tSUsx_mini.jpg", "1", "1", "5"]], [["Lucas Abrah\u00e3o", "@lucasabrahao", "2021-01-13T23:58:10.000Z", "Rota da Vida: Ontem \n@randolfeap\n esteve na Fiocruz (RJ) p/ tratar sobre produ\u00e7\u00e3o da vacina AstraZeneca. \n\nHj na embaixada russa p apoiar produ\u00e7\u00e3o nacionalizada da Vacina Sputinik V\n\nSexta estar\u00e1 em SP com prefeitos amapaenses p/ tratar da Coronavac.\n\nVai ter vacina p AP e Brasil!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erpol6fXYAEQSFs?format=jpg&name=360x360", "1", "3", "19"], ["laura\n| off", "@juliosmemories", "2021-01-13T23:50:16.000Z", "NADA NEM NGM ACIMA DELES \n\nvem vacina quero eles dois juntos em 2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErpmyivXIAIlcAL?format=jpg&name=360x360", "", "2", "18"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-13T23:59:10.000Z", "A nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.", "Coronav\u00edrus: Reino Unido diz estar 'tomando medidas' para se proteger de variante encontrada no...\nA nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359613017898553348/HCex3oNG?format=jpg&name=small", "5", "18", "112"], ["Orli Antunes De S\u00e1", "@senutna", "2021-01-13T23:52:15.000Z", "@jornalnacional\n Eu tenho um p\u00e9 de vacina em casa o gloria!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErpnOb_W4AgbOQ0?format=jpg&name=medium", "4", "", "18"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-13T23:58:58.000Z", "Governo planeja anunciar data de vacina\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a-feira #CNNpelaVacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erpoq3jXEAUjg5B.jpg", "9", "27", "140"], ["Valor Econ\u00f4mico", "@valoreconomico", "2021-01-13T23:52:03.000Z", "Sete Estados podem n\u00e3o ter seringa para vacina\u00e7\u00e3o inicial, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Sete Estados podem n\u00e3o ter seringa para vacina\u00e7\u00e3o inicial, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nInforma\u00e7\u00e3o foi encaminhada ao STF e cita Acre, Bahia, Esp\u00edrito Santo, Mato Grosso do Sul, Para\u00edba, Pernambuco e Santa Catarina\nvalor.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362106190830981121/Ky2gFruv?format=jpg&name=small", "6", "22", "74"], ["Rita Machad\u00f8", "@nesimachado", "2021-01-13T23:51:22.000Z", "Brasil tem 1.274 mortes por covid-19 em 24 horas\n\n\u00d3bitos ligados ao coronav\u00edrus superam 205 mil no pa\u00eds. Mais de 60 mil novos casos de infec\u00e7\u00e3o s\u00e3o registrados, e total vai a 8,25 milh\u00f5es.", "Brasil tem 1.274 mortes por covid-19 em 24 horas\n\u00d3bitos ligados ao coronav\u00edrus superam 205 mil no pa\u00eds. Mais de 60 mil novos casos de infec\u00e7\u00e3o s\u00e3o registrados, e total vai a 8,25 milh\u00f5es. EUA batem recorde di\u00e1rio de mortos, com 4.327 v\u00edtimas.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362368390002839554/JIxdx3NP?format=jpg&name=small", "1", "10", "15"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2021-01-13T23:59:02.000Z", "Sa\u00fade diz que Estados possuem 80 milh\u00f5es de agulhas e seringas para iniciar vacina\u00e7\u00e3o", "Sa\u00fade diz que Estados t\u00eam 80 milh\u00f5es de agulhas e seringas para vacina\nSegundo a pasta, a quantidade \u00e9 suficiente, uma vez que a distribui\u00e7\u00e3o das vacinas ser\u00e1 realizada de forma gradual confirme a disponibilidade das empresas.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362926473015947272/v3YYmcx8?format=jpg&name=small", "1", "9", "73"], ["s\u00e9rgio martinho", "@Martinhosv", "2021-01-13T23:59:10.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da Coronavac Finalmente algu\u00e9m tomou uma atitude, j\u00e1 que o congresso nada fez. Tem que proibir a aplicacao dessa vacina.", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "1", "30", "50"], ["Leandro Sartori Molino #TodosPelasVacinas", "@lesarmol", "2021-01-13T23:32:52.000Z", "O gado n\u00e3o ler\u00e1... a gente sabe o motivo. Mas, os doutos das redes sequer se referirem ao fato da CoronaVac ter sido submetida a grupo de volunt\u00e1rios da Sa\u00fade, diariamente expostos ao v\u00edrus... \u00e9 de matar.", "Comentar o Tweet\nNoah Shuster\n@noahshuster\n \u00b7 13 de jan\n\u2018It is notable that the infection risk of Sinovac's trial environment is three times higher than Pfizer's and six times higher than Moderna's. The protection rate of a vaccine not only depends on its efficacy but also its environment of infection risk\u2019. https://globaltimes.cn/page/202101/1212629.shtml\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325093787333521409/Ko6gwMBk_mini.jpg", "2", "", "14"], ["Luis Russo", "@luismaurorusso", "2021-01-13T23:55:40.000Z", "E olha esse artigo do British Medical Journal, questionando a efic\u00e1cia das vacinas da Pfizer e Moderna. Me parece uma discuss\u00e3o similar ao que tivemos pra Coronavac. A Anvisa precisa liberar a vacina j\u00e1.", "Peter Doshi: Pfizer and Moderna\u2019s \u201c95% effective\u201d vaccines\u2014we need more details and the raw data -...\nOn 5 February 2021 we published a clarification to this piece. It is available here.  Five weeks ago, when I raised questions about the results of Pfizer\u2019s and Moderna\u2019s covid-19 [...]More...\nblogs.bmj.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359716283684634628/TETapnaL?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Republica de Curitiba", "@republica_ctba", "2021-01-13T12:04:50.000Z", "Governo paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac", "Governo paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac\nGoverno paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac\nfolhadarepublica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362048740970926081/YJ3VUUnK?format=jpg&name=small", "242", "154", "347"], ["BolsoMito380", "@BolsoMito380", "2021-01-13T23:52:51.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra D\u00f3ria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da CoronaVac.\n\nA situa\u00e7\u00e3o do DitaDoria pode ficar bem ruim...\n#ForaDoria   #SilenceDay", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "1", "9", "22"], ["Paulinnn", "@PauloLarentis", "2021-01-13T23:57:22.000Z", "CarnaRio oficializado pra todos julhos... Vem coronavac q eu t\u00f4 pronto", "Comentar o Tweet\nBand Rio\n@BandRio\n \u00b7 13 de jan\nCarnaval fora de \u00e9poca foi incluindo no Calend\u00e1rio Oficial do Estado do Rio. Agora, o m\u00eas de julho de todo ano ter\u00e1 o \"CarnaRio - Carnaval fora de \u00e9poca\", para estimular o turismo local.  #BandRio #CarnavalForadeEpoca #RiodeJaneiro\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351295315345879042/g-NmGThY_mini.jpg", "", "", "2"], ["Lari... bora?\n+", "@ruiz_lo_", "2021-01-13T23:59:12.000Z", "Medo da vacina? \n\nQuando tive meu sarampo falso me receitaram uma dose alt\u00edssima de penicilina e eu sou al\u00e9rgica, tomei mais de 10 comprimidos de anti-inflamat\u00f3rio a anti-histam\u00ednico a antiepil\u00e9tico de uma vez s\u00f3", "Comentar o Tweet\nLucas Lahoni\n@lucaslahoni\n \u00b7 13 de jan\nmedo da vacina?\n\nirm\u00e3o, eu fiquei 80% cego do olho esquerdo com rem\u00e9dio receitado errado pra catapora. se EU n\u00e3o tenho medo, voc\u00ea n\u00e3o deveria.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356326571599130625/Nc9UwqRn_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Eduardo Guedes C2", "@EduardoGuedesC2", "2021-01-13T23:57:42.000Z", "Aqui no \n, \n\nfica se discutindo assunto totalmente irrelevante nesta atual circunst\u00e2ncia (vide mat\u00e9ria s/ NY, + abaixo);\n\nSe vacina deve ser obrigat\u00f3ria, ou n\u00e3o.\n\nIsto \u00e9 assunto para junho!!", "Comentar o Tweet\nJen Kates\n@jenkatesdc\n \u00b7 13 de jan\nNew York State is now saying that #COVID19 vaccine appointments are booked for the next 14 weeks. 7 million New Yorkers are eligible but the state is only getting 300K doses/week.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121156948030894081/Bs0UMVaR_mini.png", "1", "", "3"], ["Antonia Rocha", "@Antonia60123", "2021-01-13T23:52:42.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da CoronaVac", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "", "4", "5"], ["Eduardo Guedes C2", "@EduardoGuedesC2", "2021-01-13T23:53:35.000Z", "Quando chegar a minha vez na fila (Abril??) vou tomar a vacina q eu escolher:\n\n- entre as aprovadas p/ Anvisa\n\n- a que tiver melhor efic\u00e1cia.\n\nN\u00e3o vou:\n\n-  decidir AGORA qual vou tomar \n\n- n\u00e3o vou tomar QUALQUER uma q a imprensa ou o governo me indicar.", "Comentar o Tweet\nEduardo Guedes C2\n@EduardoGuedesC2\n \u00b7 13 de jan\nObs: 50% \u00e9 << q 70% ou 80%.\n\"Conclusions:\n\nThis study found:\n\nvaccine has to have an efficacy of AT LEAST:\n\n-70% to prevent an epidemic and \n\n- 80% to largely extinguish an epidemic without any other measures (e.g., social distancing).\"\n\nhttps://ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7361120/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168358748554977281/VrCs88Ei_mini.jpg", "1", "", "2"]], [["diegu", "@joydievision", "2021-01-12T23:59:08.000Z", "mano n\u00e3o fala vachina perto de mim n\u00e3o....", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErkfH1hW4AIPzNW.jpg", "", "", "4"], ["Ol\u00edvio no Oliverso", "@OlivioTheThird", "2021-01-12T23:56:44.000Z", "Toda vez que algu\u00e9m me pergunta se eu tenho coragem de tomar uma vacina X a minha resposta \u00e9 tipo isso", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349143267410063360/pu/img/-Uz4KSfaufCgmIMb.jpg", "", "", "8"], ["Blog do Noblat", "@BlogdoNoblat", "2021-01-12T23:44:55.000Z", "Por que o governo Bolsonaro tudo faz para atrasar a vacina\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus? Por que Bolsonaro e seus seguidores  desqualificam a Coronavac, vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butant\u00e3 que fabrica vacinas h\u00e1 120 anos? Por que esse desejo assassino por mais mortes?", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkbruVXAAAggcj?format=jpg&name=small", "384", "513", "3,2 mil"], ["Leo The Red Thinker", "@leokbelo13", "2021-01-12T23:54:24.000Z", "A \u00cdndia vacinar\u00e1 uma Austr\u00e1lia inteira na Primeira Fase de sua campanha de vacina\u00e7\u00e3o e um Brasil e uma It\u00e1lia inteiros na Segunda Fase. Tudo isso dentro de um per\u00edodo de 8 meses!!! O pa\u00eds \u00e9 o maior produtor de vacinas do mundo!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeJzAXUAM7h5b?format=png&name=small", "", "3", "8"], ["MCAragao", "@mc_aragao", "2021-01-12T23:59:26.000Z", "#JornalNacional.   Esses n\u00fameros n\u00e3o v\u00e3o melhorar s\u00f3 olhando pra eles! \n\nEnquanto n\u00e3o tem vacina fa\u00e7a a sua parte.\n\n#aindasemvacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkfTfQW8AAFRbx?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["Douglas Santos", "@Douglas12626875", "2021-01-12T23:52:09.000Z", "Por que o governo Bolsonaro tudo faz para atrasar a vacina\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus? Por que Bolsonaro e seus seguidores  desqualificam a Coronavac, vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butantan que fabrica vacinas h\u00e1 120 anos? Por que esse desejo assassino por mais mortes?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erkdo3hW4AI0p5n?format=jpg&name=small", "1", "3", "6"], ["CaFeLo", "@blogdoca", "2021-01-12T23:55:09.000Z", "N\u00e3o \u00e9 uma vacina, \u00e9 s\u00f3 uma vergonha daquelas grandes", "Comentar o Tweet\n\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd77\n@deinhaASL\n \u00b7 12 de jan\nSegundo o an\u00fancio efetuado, CoronaVac tem 50,4% de efic\u00e1cia global.\nO pessoal j\u00e1 est\u00e1 dizendo que, se Dilma tomar duas, fica em 50%.\nE, eu digo, se Dilma tomar tr\u00eas, o que \u00e9 o habitual pela manh\u00e3, fica em 504%.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352056483488411656/-NshNKHS_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Jose Conservador Brasil", "@JoseConserva73", "2021-01-12T23:59:49.000Z", "URGENTE - DORIA COMPROU A VACINA MENOS EFICAZ DO MUNDO \nTAXAS DE EFIC\u00c1CIA GLOBAL:\nPfizer 95%\nModerna 94,5 %\nSputinik V 91,4%\nOxford 70%\nCovachim 63%\nCoronavac 50,38%\nA VERGONHA FOI TANTA QUE DORIA NEM APARECEU NA COLETIVA DE HOJE.\nE AGORA?\n\n#DoriaMentiroso", "Comentar o Tweet\nCocadinha de sal\n@DeCocadinha\n \u00b7 12 de jan\nVAChina com 50 % de efic\u00e1cia? \nCal\u00e7a Atolada e seu cupincha, Dimas Covas, jogaram a credibilidade do @butantanoficial na lata do lixo! \n1\u00b0 90%\n2\u00b0 entre 50/90%\n3\u00b0 78%\n4\u00b0 menos de 60%\nE por fim: 50,38% !\nS\u00f3 acho \n#DoriaMentiroso", "https://pbs.twimg.com/profile_images/953063375893917696/FiakBS6g_mini.jpg", "", "1", "1"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2021-01-12T23:59:38.000Z", "Ju\u00edza d\u00e1 72 horas para Uni\u00e3o justificar sigilo sobre o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "Ju\u00edza d\u00e1 72 horas para Uni\u00e3o justificar sigilo sobre o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro - CartaCa...\nPresid\u00eancia cita 'respeito \u00e0 intimidade, \u00e0 honra e \u00e0 imagem\u201d do presidente'; Gleisi Hoffmann apresentou a\u00e7\u00e3o para derrubar o sigilo\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362434630255857666/C8doO_TY?format=jpg&name=small", "11", "27", "305"], ["Lobo Ucraniano", "@WolfConservador", "2021-01-12T23:55:10.000Z", "O problema sou eu. \no militante n\u00e3o entendeu que a vacina aprovada para uso geral na China \u00e9 da SINOPHARM e n\u00e3o da SINOVAC\n\nSou que estou for\u00e7ando ", "Comentar o Tweet\nFelipe Durante\n@fedurante\n \u00b7 12 de jan\nEm resposta a @WolfConservador\ntu ta fazendo for\u00e7a pra discordar, s\u00f3 isso.\nSINOVAC est\u00e1 sendo usada na China pra uso emergencial desde julho, como mostra os links q mandei.\nE como tu mesmo informou, j\u00e1 \u00e9 aprovava pra uso universal\nSe tu n\u00e3o leu o \u00faltimo a\u00ed fica dificil pra tu entender mesmo", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeUsyXYAYnZvu?format=jpg&name=360x360", "2", "4", "20"], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-12T20:54:04.000Z", "De acordo com testes em 9242 volunt\u00e1rios, chega-se \u00e0 conclus\u00e3o de que a vacina do Butantan \u00e9 muito segura. A efic\u00e1cia na diminui\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a foi demonstrada em situa\u00e7\u00f5es de alta exposi\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19. #Vacina #Podeconfiar #\u00c9doButantan #VacinadoButantan #Butantan120Anos", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erj04JFXEAExQ24?format=jpg&name=small", "402", "1,9 mil", "5,7 mil"], ["feni (v\u0268\u023c\u0167\u024d\u024d\u0247 \u0167\u0247 \u023am\u00f8)", "@fnhmk", "2021-01-12T23:58:26.000Z", "EU VO CHEIRA A VACINA", "Comentar o Tweet\nValor Econ\u00f4mico\n@valoreconomico\n \u00b7 12 de jan\nPfizer desenvolve vacina em p\u00f3 que facilita transporte e armazenamento\nhttps://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/01/12/pfizer-desenvolve-vacina-em-po-que-facilita-transporte-e-armazenamento.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_mini.jpg", "", "1", "13"], ["N\u00e3o deixe o Rock sair de voc\u00ea", "@stoneofexile", "2021-01-12T23:55:19.000Z", "indo pra mongagu\u00e1 depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeLhMXUAEZ0Tf?format=png&name=small", "1", "", "4"], ["Felipe", "@felipe_1910", "2021-01-12T23:58:42.000Z", "MAIS UMA OPORTUNIDADE PRA VOC\u00caS. \n\nOBS: S\u00d3 ACEITAREI GENTE COM A CARTEIRA DE VACINA\u00c7\u00c3O EM DIA", "Comentar o Tweet\nFelipe\n@felipe_1910\n \u00b7 23 de jul de 2020\nquando tudo isso passar, vou bancar uma rodada de batidinha de maracuj\u00e1 l\u00e1 do rei das batidas para voc\u00eas. imprima esse tweet e me apresente depois da pandemia\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329829006221463557/m720x3MW_mini.jpg", "2", "", "8"], ["ANDR3A P0LACA I\\/ -", "@risepolishand", "2021-01-12T23:56:23.000Z", "kkkkkkkkkkkkkkkk\n\nFica confinada igual idiota, esperando vacina obrigat\u00f3ria e opini\u00e3o de bi\u00f3logo fake, e depois chama os outros de gado.\n\n\"Cheguei aos 35 e hoje, depois de 10 anos, come\u00e7o a achar que fui enganada. Minha imunidade \u00e9 p\u00e9ssima e sinto dores de cabe\u00e7a insuport\u00e1veis\"", "Comentar o Tweet\nM\u0454\u2113\n@1potedemel\n \u00b7 12 de jan\nEm resposta a @oatila\nPorra \u00c1tila, ent\u00e3o at\u00e9 quando vamos ficar nisso? Dependendo da empatia do pr\u00f3ximo (coisa que raramente existe) ... Eu t\u00f4 faz um ano trancada e n\u00e3o aguento mais sentir \u00f3dio todos os dias em ver que todos est\u00e3o vivendo normalmente e n\u00e3o dando a m\u00ednima, imposs\u00edvel mais um ano assim", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300588495614992389/PcyAvLQA_mini.jpg", "1", "", "8"], ["Aladilce", "@aladilce", "2021-01-12T23:55:01.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O J\u00c1!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349141906933080066/pu/img/yBY3yk4_5cCkQ8ZC.jpg", "", "2", "6"], ["Carlos Port", "@CarlosPort", "2021-01-12T23:54:07.000Z", "Coronavac.\nFora da bolha ideol\u00f3gica, irrespons\u00e1vel com vidas humanas.\n\nParab\u00e9ns \n@GFiuza_Oficial\n @Rconstantino\n @AnaPaulaVolei", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeE83XIAEkigL?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["murilo", "@omurilocruzz", "2021-01-12T23:59:43.000Z", "olha, se vc n\u00e3o toma vacina vc tem 50% de chance de pegar covid, se vc toma a vacina vc tem a metade dessa metade de chances de pegar a covid, ou seja 25%. Multiplica por 2 sobe tr\u00eas divide pelo produto final e vc tem x.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErkfXGAXIAAhMn_.jpg", "3", "1", "6"], ["Sabine Boettger Righetti\n#VACINAJ\u00c1", "@binerighetti", "2021-01-12T22:59:27.000Z", "E como se define qual protocolo ser\u00e1 usado para c\u00e1lculo de efic\u00e1cia de cada vacina? Pfizer, por exe, n\u00e3o usou outro protocolo?", "Comentar o Tweet\nOtavio Ranzani\n@otavio_ranzani\n \u00b7 12 de jan\nD\u00favidas sobre a Efic\u00e1cia. Seguindo o mais pr\u00f3ximo do estabelecido no protocolo com o dado que tenho, o c\u00e1lculo est\u00e1 correto.\n\nDensidade de incid\u00eancia no vacinado: 11.74\nDensidade de incid\u00eancia no placebo: 23.64\nIncidence Rate Ratio: 0.4966\n\nVE = 1 - 0.4966 = 50.34% (35.14-62.21)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351322001844154369/9SLnuBHL_mini.jpg", "3", "1", "23"]], [["{ale}", "@barmomm", "2021-01-11T23:59:09.000Z", "Dame una vacina t\u00e1 vindo \nSELENA IS COMING", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVpokXUAQxFwe?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Marco Feliciano", "@marcofeliciano", "2021-01-11T23:55:01.000Z", "Coronavac com menos de 60% de efic\u00e1cia? N\u00e3o \u00e9 problema n\u00e9 \n@jdoriajr\n?? Seu amigo \n@RodrigoMaia\n desvia aten\u00e7\u00e3o falando em impeachment... #DoriaMentiroso #BotafogoCovarde", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfUUqcXcAAtrzz?format=jpg&name=900x900", "109", "462", "1,5 mil"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-11T23:59:18.000Z", "Como a vacina\u00e7\u00e3o em massa freou um v\u00edrus assassino que amea\u00e7ou a Esc\u00f3cia em 1950 https://bbc.in/39m4ueb", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVr3xXEAYSstz?format=jpg&name=small", "6", "33", "205"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-11T23:53:11.000Z", "Maia fala em impeachment de Bolsonaro por vacina", "Maia fala em impeachment de Bolsonaro por vacina - O Antagonista\nRodrigo Maia disse, em entrevista ao site Metr\u00f3poles, que Jair Bolsonaro pode sofrer um processo \"muito duro\" de impeachment se n\u00e3o organizar rapidamente a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359548955223330816/cNW779jM?format=jpg&name=small", "132", "101", "630"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-11T23:56:05.000Z", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer - O Antagonista\nO Antagonista falou com o m\u00e9dico brasileiro Rodrigo Pagani, que vive em Chicago, e tomou no s\u00e1bado a segunda dose da vacina da Pfizer. Ele faz parte dos 45 mil profissionais de sa\u00fade que foram...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773154427879426/_XDW3c39?format=jpg&name=small", "7", "13", "167"], ["Mundinho Juliette Freire", "@shutuphyago", "2021-01-11T23:59:59.000Z", "quero ir embora do inferno desse pa\u00eds AAAAAA n\u00e3o tem vacina, o g\u00e1s t\u00e1 quase 100,00 conto, tem que aguentar opini\u00e3o pol\u00edtica de um arruma de ac\u00e9falo, \u00e9 um calor desgra\u00e7ado, canseeeeeeeei.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErfV1dqWMAIAmyj.jpg", "", "5", "29"], ["Andr\u00e9ia Sadi", "@AndreiaSadi", "2021-01-11T23:54:28.000Z", "Reuni\u00e3o de amanh\u00e3 ADIADA para definir calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, segundo governador do Piau\u00ed. Conto aqui: https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2021/01/11/sem-data-para-vacinacao-ministerio-da-saude-pede-para-adiar-reuniao-com-governadores-diz-wellington-dias.ghtml\u2026", "Comentar o Tweet\nGloboNews\n@GloboNews\n \u00b7 11 de jan\nSegundo apura\u00e7\u00e3o da comentarista @AndreiaSadi , informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo governador do Piau\u00ed Wellington Dias. Reuni\u00e3o seria para tratar da elabora\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19: http://glo.bo/2K8SAvy #EmPauta #GloboNews", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_mini.jpg", "20", "15", "182"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-11T23:52:42.000Z", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer - O Antagonista\nO Antagonista falou com o m\u00e9dico brasileiro Rodrigo Pagani, que vive em Chicago, e tomou no s\u00e1bado a segunda dose da vacina da Pfizer. Ele faz parte dos 45 mil profissionais de sa\u00fade que foram...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773154427879426/_XDW3c39?format=jpg&name=small", "10", "6", "134"], ["leti!\u00a1", "@calumbabylonx", "2021-01-11T23:54:27.000Z", "\u201cprefere cantar heartbreak girl ou andar de jacar\u00e9?\u201d\n\ncalum: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfUkX9XcAQX4Fj?format=jpg&name=small", "2", "2", "10"], ["Flavio Comim", "@FComim", "2021-01-11T23:58:26.000Z", "O Adnet completou a info um pouco abstrata do ministro sobre o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o. Agora sim!!", "Comentar o Tweet\nMarcelo Adnet\n@MarceloAdnet\n \u00b7 11 de jan", "https://pbs.twimg.com/profile_images/622940867024785408/9SNKpOdS_mini.jpg", "", "2", "26"], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-01-11T23:29:21.000Z", "Fim do mist\u00e9rio: a vacina\u00e7\u00e3o contra a  #COVID19 vai come\u00e7ar no dia \u201cD\u201d e na hora \u201cH\u201d!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348774001754181632/pu/img/cmIYIJGXSMdn2PmO.jpg", "593", "644", "5,5 mil"], ["Luiz PATRIOTA", "@LUIZPATRIOTA39", "2021-01-11T23:54:28.000Z", "Em resposta a \n@jairmearrependi\n @Estadao\n e \n@EstadaoPolitica", "E SE NOS BOTAR A VACINA EM UMA BALA E ATIRAR NO BRA\u00c7O DOS PATRIOTAS? ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png", "9", "5", "144"], ["Pet BCF", "@bcf1987", "2021-01-11T23:58:06.000Z", "O Brasil descendo a ladeira!\nDesemprego alt\u00edssimo.\nPovo passando fome.\nAlimentos custando os olhos da cara.\nPandemia avan\u00e7ando e matando gente a cada dia.\nVacina n\u00e3o tem.\nSeringa, muito menos.\nE o VAGABUNDO DA PRESID\u00caNCIA pensando em armas de fogo!!\nVTC, VIU!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVaJaXIAItY64?format=jpg&name=medium", "1", "6", "12"], ["Cocadinha de sal", "@DeCocadinha", "2021-01-11T23:57:46.000Z", "Demorou ... o Partidozinho \n@REDE_18\n ,da Gazela Saltitante, corre ao Vergonhoso \n@STF\n,para obrigar a \n@anvisa_oficial\n liberar a VaChina de Cal\u00e7a Atolada em 72hs. \nS\u00f3 acho \n#StfVergonhaNacional", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348781144909746177/pu/img/uPwqSDoHcC-afETb.jpg", "5", "6", "21"], ["Olhar Digital", "@olhardigital", "2021-01-11T23:52:30.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o pode come\u00e7ar at\u00e9 quatro dias ap\u00f3s o aval da Anvisa, diz Pazuello", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7a 4 dias ap\u00f3s aval da Anvisa - Olhar Digital\nDoses ser\u00e3o distribu\u00eddas para estados atrav\u00e9s do SUS para a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o pela Anvisa\nolhardigital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360501761690238976/21ix33w1?format=jpg&name=small", "", "2", "22"], ["JaIrme's Vaccine Race", "@jairmearrependi", "2021-01-11T23:54:11.000Z", "Pra vacina que \u00e9 bom, n\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "6", "31", "228"], ["Valter Fernandes", "@VFGOGomes", "2021-01-11T23:56:04.000Z", "Brasil quebrado, os minist\u00e9rios n\u00e3o funcionam, desemprego em alta, alimentos b\u00e1sicos em alta a economia em V n\u00e3o Veio, estamos com pandemia em alta n\u00e3o tem nem seringas e nem vacina, como dizia Santos Cruz dinheiro saindo p ralo pagando Guru e sustentando propagandas pr\u00f3 gov.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfU8VFXUAQiXmZ?format=jpg&name=small", "", "3", "5"], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2021-01-11T23:56:45.000Z", "Distribui\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria da vacina, de norte a sul do Brasil, a partir de uma log\u00edstica de distribui\u00e7\u00e3o rodovi\u00e1ria baseada em 100 ve\u00edculos, em processo de expans\u00e3o para 150 ", "Comentar o Tweet\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade\n@minsaude\n \u00b7 11 de jan\nO @minsaude j\u00e1 garantiu, para todo o Brasil, 354 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a #Covid19. A distribui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de forma igualit\u00e1ria, atendendo os postos de sa\u00fade de norte a sul. Saiba mais em http://gov.br/saude\n\nChega de Covid-19. Agora quero ", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVGI9W8AINobx?format=jpg&name=small", "12", "42", "309"], ["C a r l o s", "@carlosmnzs", "2021-01-11T23:57:57.000Z", "Enquanto isso vacina atrasada e empresas indo embora do pa\u00eds... \u00e9 um imbecil", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "4"], ["independente, lindo e (des)preocupado", "@szamatheus", "2021-01-11T23:53:46.000Z", "vai ter vacina, data e hora chama no direct", "Comentar o Tweet\nBic M\u00fcller\n@bicmuller\n \u00b7 11 de jan\nFINALMENTE! \u00c9 OFICIAL! \nBRASIL J\u00c1 TEM DATA E HORA PRA VACINA ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356748094000541697/x5N6Jt1u_mini.jpg", "", "", "7"], ["Gilberto Natalini", "@gnatalini", "2021-01-11T23:54:19.000Z", "Parece que o General Log\u00edstico n\u00e3o entende de log\u00edstica de vacina\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9 Trigueiro\n@andretrig\n \u00b7 11 de jan\nFim do mist\u00e9rio: a vacina\u00e7\u00e3o contra a  #COVID19 vai come\u00e7ar no dia \u201cD\u201d e na hora \u201cH\u201d!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311655718089633793/8_ZwBNkt_mini.jpg", "1", "1", "12"], ["bittersteel", "@bittersteel01", "2021-01-11T23:57:21.000Z", "ta mas e aumento de vacina", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 11 de jan\nBolsonaro promete novos decretos para atiradores e defende aumento de armas no pa\u00eds https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/01/bolsonaro-promete-novos-decretos-para-atiradores-e-defende-aumento-de-armas-no-pais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "3", "20"], ["basculho", "@daeneryswift", "2021-01-11T23:55:20.000Z", "obrigada bolsonaro o que seria de mim sem minha arma pra dar um tiro no coronav\u00edrus ", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "", "", "5"], ["tonho", "@tonhocampos_", "2021-01-11T23:56:01.000Z", "quando (se) essa vacina chegar aqui a gente vai ter sorte se funcionar viu, porque t\u00e1 l\u00e1 a mutag\u00eanese torando no v\u00edrus", "Comentar o Tweet\nM\u00e1rio Adolfo Filho\n@marioadolfo\n \u00b7 11 de jan\n1. Hoje \u00e9 dia 11 de janeiro e j\u00e1 temos 1.122 sepultamentos em Manaus:\n2. Em todo o m\u00eas de dezembro o total foi de 1.123 enterros;\n3. Nesta segunda-feira foram registrados mais 2.151 casos no Amazonas;\n4. Internados: 1.994;\n5. Crian\u00e7as internadas: 49;\n6. Fila por leitos: 356.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134055213839585280/KNC3mEZz_mini.jpg", "", "", "5"], ["Mikasa-sama", "@alexaAnime1", "2021-01-11T23:57:04.000Z", "Ohh n\u00e3o! \u00c9 pior do que estava \u00e0 espera! O Coronavirus foi infentado com Marcelo ", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98\n@PedroCunha1997\n \u00b7 11 de jan\nEm resposta a @alexaAnime1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339023264534974464/l3Esw7Be_mini.jpg", "1", "1", "12"]], [["Mah \u2664\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcff\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2664", "@you_know_scarj", "2021-01-10T23:58:35.000Z", "Eu vou assistir #BlackWidow com ou sem corona!! Se o corona quiser ir, ainda pago o ingresso dele!!! Mas eu vejo BW no cinema!! #etenhodito", "Comentar o Tweet\nComicBook.com\n@ComicBook\n \u00b7 10 de jan\nMarvel's Kevin Feige opened up about how confident he is that #BlackWidow will go to theaters this May. There are some reservations. https://comicbook.com/marvel/news/black-widow-marvel-mcu-movies-kevin-feige-release-dates/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/875767134969876481/7G8BkNSg_mini.jpg", "", "", "2"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2021-01-10T23:58:44.000Z", "Pa\u00eds supera a m\u00e9dia de 1.000 mortos/dia; curva de novos infectados muda o patamar e acelera; desemprego e subutiliza\u00e7\u00e3o da m\u00e3o de obra atingem 50% da popula\u00e7\u00e3o ativa; vacina\u00e7\u00e3o nem come\u00e7ou.E Bolsonaro faz o qu\u00ea? Corta o aux\u00edlio emergencial burocraticamente,joga milh\u00f5es na mis\u00e9ria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraL63NXIAQXrxh?format=jpg&name=small", "6", "129", "272"], ["Feria Digital Nicaragua", "@FeriaDigitalNi", "2021-01-10T23:52:03.000Z", "P\u00f3ntelo \n#COVID19\n#Covid_19\n#coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348417266103283712/pu/img/fe46B7_Mndt1TF22.jpg", "1", "8", "16"], ["GloboNews", "@GloboNews", "2021-01-10T23:49:40.000Z", "Brasil supera marca de mil mortes por coronav\u00edrus na m\u00e9dia m\u00f3vel em 5 meses: https://glo.bo/3ows66c #GloboNews", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraJvESXIAIjiCL?format=jpg&name=small", "39", "47", "170"], ["rafael", "@rafaelbqo", "2021-01-10T23:52:32.000Z", "Falhamos.\n\nBrasil volta a perder 1.000 cidad\u00e3os para o coronav\u00edrus por dia.\n\nTodos os dias, 1.000 fam\u00edlias enlutadas. J\u00e1 foram 203.140.", "Brasil volta a ultrapassar m\u00e9dia de mil mortos por dia ap\u00f3s 5 meses\nO Brasil voltou a ultrapassar a m\u00e9dia m\u00f3vel de mil \u00f3bitos por dia na \u00faltima semana, primei...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359621699537371137/5_qLarVo?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["MemesRBD", "@MemesRBD", "2021-01-10T23:54:10.000Z", "A vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 come\u00e7ou", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraK3vZXcAIbZYT?format=png&name=small", "", "5", "46"], ["Dryca Borges", "@DrycaBorges", "2021-01-10T23:44:22.000Z", "Xuxa defende vacina, ataca Bolsonaro e o acusa de proteger os filhos \n@uoltvefamosos\n @UOL", "Xuxa defende vacina, ataca Bolsonaro e o acusa de proteger os filhos\nA apresentadora Xuxa Meneghel fez duras cr\u00edticas ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido...\ntvefamosos.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360680296321007618/_zWwBX19?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Biomediadoras", "@biomediadoras", "2021-01-10T23:56:17.000Z", "Essa semana foram divulgados os dados da efic\u00e1cia da Coronavac: 100% para casos graves e moderados e 78% para casos leves. Seguimos ansiosos pela aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa para o in\u00edcio da imuniza\u00e7\u00e3o em SP em 25/jan.  Fonte: Governo de SP/Butantan  #biomediadoras #vemvacina #COVID19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraLZqcXUAA-zes?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Roberta Andrade", "@AndradeeRoberta", "2021-01-10T23:49:49.000Z", "Brasil supera marca de 1.000 mortes por coronav\u00edrus na m\u00e9dia m\u00f3vel ap\u00f3s 5 meses | Coronav\u00edrus | G1\n\nN\u00famero chegou a 1.016, o maior desde 11 de agosto. Pa\u00eds contabilizou 203.140 \u00f3bitos e 8.104.823 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia.", "Brasil supera marca de 1.000 mortes por coronav\u00edrus na m\u00e9dia m\u00f3vel ap\u00f3s 5 meses\nN\u00famero chegou a 1.016, o maior desde 10 de agosto. Pa\u00eds contabilizou 203.140 \u00f3bitos e 8.104.823 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360707878970081283/AEnDz-SM?format=jpg&name=small", "1", "3", "5"], ["Not\u00edcias da TV", "@NoticiasdaTV", "2021-01-10T23:45:02.000Z", "Aos 87 anos, Eva Wilma \u00e9 internada com pneumonia na UTI em S\u00e3o Paulo > http://ow.ly/cKzF50D4Iar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraI1HBXIAUedzG?format=jpg&name=small", "16", "62", "281"], ["Alvaro Dias", "@alvarodias_", "2021-01-10T13:08:23.000Z", "Movimento Vem Pra Rua lan\u00e7a campanha: Aprova Logo, Anvisa! A maioria da popula\u00e7\u00e3o quer se vacinar logo contra esse v\u00edrus. Que venha r\u00e1pido a certifica\u00e7\u00e3o das vacinas. #EquipeAlvaroDias", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErX3G74XUAAyE6t?format=jpg&name=small", "1,3 mil", "424", "1,5 mil"], ["Fatos dos Bolsonaros", "@BolsonarosFatos", "2021-01-10T23:48:20.000Z", "Vc sabia? Bolsonaro n\u00e3o quer a vacina chinesa contra a covid, mas utiliza um iPhone que \u00e9 produzido na China!!!", "Comentar o Tweet\nJose Luiz de\noura\n@jluiztuittecom\n \u00b7 10 de jan\nEm resposta a @AmendoncaMJSP\nChapando, Bolsonaro tamb\u00e9m desejou a morte da Dilma.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162371643982974976/Rvnh68aV_mini.jpg", "", "1", "2"], ["WFabr\u00edcio", "@wander_fabricio", "2021-01-10T20:48:28.000Z", "Agiliza a\u00ed Anvisa, ele precisa receber a comiss\u00e3o dele logo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErZgNckXYAoHRse?format=jpg&name=small", "77", "334", "1,1 mil"], ["Guilherme", "@GuiIermi", "2021-01-10T22:40:53.000Z", "Se jogar uma not\u00edcia verdadeira nessa mesa a galera entra em combust\u00e3o", "Comentar o Tweet\nBolsolula\n@bolsolulamaster\n \u00b7 7 de jan\nQue mesa hein?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352049422151143424/i1fB__nV_mini.jpg", "4", "2", "2"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-10T21:11:01.000Z", "Porto Alegre autoriza kit covid com cloroquina", "Porto Alegre autoriza \"kit covid\" com cloroquina - O Antagonista\nSebasti\u00e3o Melo (MDB), o novo prefeito de Porto Alegre, autorizou a distribui\u00e7\u00e3o de um \u201ckit covid\u201d nas farm\u00e1cias da rede municipal com medicamentos que n\u00e3o servem para tratamento ou na preven\u00e7\u00e3o da...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361115851131408384/-Hoi3Rrm?format=jpg&name=small", "286", "112", "488"], ["tath", "@tatpgaiola", "2021-01-10T23:59:39.000Z", "os quotes desse tweet....... vai engra\u00e7adao diz que ele tomou a vacina diz", "Comentar o Tweet\nceds \u26a2 (off)\n@indominuswaxx\n \u00b7 8 de jan\ngato\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362932626265407490/ZKxAypRj_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Dilma Resistente", "@DilmaResiste", "2021-01-10T23:57:02.000Z", "Apresentadora defendeu a urg\u00eancia da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19: \u201cO pior \u00e9 saber que tem pessoas que est\u00e3o na d\u00favida se vacinam ou n\u00e3o pq ela \u00e9 da China ou da Inglaterra\u201d https://revistaforum.com.br/blogs/popnoticias/xuxa-critica-bolsonaro-o-nosso-desgoverno-virou-piada-e-vergonhoso-ver-o-mundo-rir-do-nosso-pais/\u2026\n#Resistencia1011Dias #VacinaEImpeachmentJa #LulaHaddad2022\nInstagram \n@DilmaResiste", "Xuxa critica Bolsonaro: \u201cO nosso desgoverno virou piada, \u00e9 vergonhoso ver o mundo rir do nosso...\nApresentadora defendeu a urg\u00eancia da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19: \u201cO pior \u00e9 saber que tem pessoas que est\u00e3o na d\u00favida se vacinam ou n\u00e3o porque ela \u00e9 da China ou da Inglaterra\u201d\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360766058374782977/Ikne0X2r?format=jpg&name=small", "1", "5", "35"], ["Roberta Andrade", "@AndradeeRoberta", "2021-01-10T23:51:05.000Z", "Prefeito de Ribeir\u00e3o Preto, SP, Duarte Nogueira testa positivo para o novo coronav\u00edrus | Ribeir\u00e3o Preto e Franca | G1", "Prefeito de Ribeir\u00e3o Preto, SP, Duarte Nogueira testa positivo para o novo coronav\u00edrus\nChefe do Executivo chegou a fazer dois testes r\u00e1pidos, que deram negativo. An\u00e1lise em amostra colhida para o exame RT/PCR confirmou resultado neste domingo (10). Nogueira far\u00e1 isolamento por dez dias.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361720981404942337/Mf3q69mP?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["daniela foi embora.", "@urghostt", "2021-01-10T23:47:17.000Z", "copiei do meu cunhado \n\navalie meu pet:\n\nra\u00e7a: emo sadboy gostoso \nnome: romeo marchetti\nraiva: tem\ninteligencia: olhakk\ntem alguma doen\u00e7a?: ss eh gay\ntomou vacina?: ss e t\u00e1 super bem\ngosta de crian\u00e7as?: eh uma\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m?: ss raivoso \napelido: amor, memeo, beb\u00ea, nen\u00e9m", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraJVfKW8AExMtd?format=jpg&name=360x360", "1", "", "2"], ["Ale Garattoni", "@alegarattoni", "2021-01-10T23:57:29.000Z", "Puxa vida! Mas a produ\u00e7\u00e3o s\u00f3 vai come\u00e7ar l\u00e1 pelo meio do ano, a estreia vai demorar mais q a vacina! Vem, 2022!!", "Comentar o Tweet\nAdweek\n@Adweek\n \u00b7 10 de jan\nJUST IN: Sex and the City revival set at HBO Max https://adweek.com/convergent-tv/sex-and-the-city-revival-set-at-hbo-max/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280144971169968129/Eh0DiR9L_mini.jpg", "", "", "9"]], [["Patricia Jaime", "@PJaime_", "2021-01-09T17:53:50.000Z", "Meu momento ostenta\u00e7\u00e3o. Eu visitava os museus do Butantan antes de ser moda. Al\u00e9m disso, meu filho aprendeu a andar de bicicleta l\u00e1, entre muito verde, cobrinhas, macacos e ci\u00eancia.", "Comentar o Tweet\nInstituto Butantan\n@butantanoficial\n \u00b7 9 de jan\nTemos certeza que todos est\u00e3o com saudades de visitar os nossos museus, por isso fizemos mais um tour virtual, agora do Museu Biol\u00f3gico.\n\nA ideia \u00e9 trazer voc\u00eas para perto de n\u00f3s, mesmo que virtualmente!\nConfira o v\u00eddeo!\nhttps://instagram.com/tv/CJ1MrUAHTWL/?utm_source=ig_web_copy_link\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349786271850369031/u4sZERnW_mini.jpg", "2", "1", "39"], ["denise", "@denise47613384", "2021-01-09T23:48:02.000Z", "URGENTE: Anvisa diz que faltam dados para an\u00e1lise de uso emergencial da Coronavac - Terra Brasil Not\u00edcias", "URGENTE: Anvisa diz que faltam dados para an\u00e1lise de uso emergencial da Coronavac - Terra Brasil...\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) informou, neste s\u00e1bado (9), que o Instituto Butantan\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360761821192282113/YQBcSfcY?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["Bruna Narcizo", "@brunanarcizo", "2021-01-09T23:48:28.000Z", "Avesso a entrevistas, o fundador da Cyrela, Elie Horn, tomou um caf\u00e9 da manh\u00e3 virtual comigo nesta semana. Ele est\u00e1 h\u00e1 dez meses sem sair de sua casa em SP e quer tomar a vacina para deixar o isolamento", "\u00c9 uma vergonha o atraso da vacina; adoraria j\u00e1 ter sido vacinado, diz Elie Horn - 09/01/2021 -...\nAos 76 anos e recluso h\u00e1 dez meses, fundador da Cyrela diz que demora na vacina\u00e7\u00e3o prejudica a todos\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360957699245158406/qygKsFKn?format=jpg&name=small", "2", "1", "25"], ["Bea(triz) Portella", "@portella_bea", "2021-01-09T23:57:57.000Z", "@obscovid19br\n   Minha primeira vacina em Abril de 1959 \n\n#MostraAcarteirinha", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVB3iiXMAAlTM2?format=jpg&name=small", "2", "1", "13"], ["a avon \u00e9 pra todES", "@viniciusvanelli", "2021-01-09T23:54:12.000Z", "1 ano que eu tava brasilia com meus priminhos e meus tios \n VAI PRO INFERNO CORONA", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVBUlBXIAAAClO?format=jpg&name=small", "4", "", "63"], ["gwynbleidd", "@ptrdrn", "2021-01-09T23:52:38.000Z", "me co\u00e7ando dps da vacina", "Comentar o Tweet\nGators Daily\n@GatorsDaily\n \u00b7 9 de jan\nscritchy scratchy", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185213289590120452/yX-rWH9I_mini.jpg", "", "", "9"], ["J\u00f4natas Santos", "@jonatinhosx", "2021-01-09T23:55:19.000Z", "P\u00f3s vacina eu vou estar assim. Quem quiser vem q vem", "Comentar o Tweet\nXione\n@fsliper\n \u00b7 8 de jan\nquerie t\u00e1 assim c minhes amigues\nMostrar esta sequ\u00eancia\n0:31\n309,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359309557378523139/aPBZ5vhS_mini.jpg", "", "", "7"], ["Mateus Pinto", "@matebsp", "2021-01-09T23:53:58.000Z", "J\u00e1 vou montar minha barraca na porta do postinho de vacina\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nInstituto Bunbuntantan\n@institutobuntan\n \u00b7 8 de jan\nInformamos que f\u00e3s da Madonna ter\u00e3o prioridade na vacina\u00e7\u00e3o, assim como ela.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347632820206907392/K6qo65NT_mini.jpg", "", "", "4"], ["gabiru", "@DISKGABIRU", "2021-01-09T23:49:44.000Z", "AQUELE parcos que eu ca\u00ed dentro da lagoa com jacar\u00e9, ralei o joelho e o cotovelo nas pedras da margem e no asfalto, troquei de idioma (?), vomitei na pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, fui ajudado pelo seguran\u00e7a da madrugada e voltei pra casa no primeiro bus\u00e3o ", "Comentar o Tweet\nDudu\n@Dudu\n \u00b7 7 de jan\nQual a sua hist\u00f3ria de b\u00eabado que voc\u00ea mais tem medo que se repita? \n\nEu sou o dia que inundei meu apartamento porque dormi no chuveiro.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347707137745694721/DK9xxFsY_mini.jpg", "", "", "3"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-01-09T23:49:17.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que vacina\u00e7\u00e3o vai ocorrer simultaneamente no pa\u00eds - Agora Not\u00edcias Brasil", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que vacina\u00e7\u00e3o vai ocorrer simultaneamente no pa\u00eds - Agora Not\u00edcias Brasil\nEm nota, pasta afirma que totalidade das vacinas produzidas pelo Instituto Butantan ser\u00e3o adquiridas pelo governo federal\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113329561133062/7Mm2mdxv?format=jpg&name=small", "", "6", "11"], ["Farley e eu", "@ErickkFarley", "2021-01-09T23:59:29.000Z", "Medo na vacina?? Eu almo\u00e7ava no RU quando ainda era Ripasa", "Comentar o Tweet\nsana\n@thaylunas_\n \u00b7 9 de jan\nmedo da vacina? eu tomava caipirinha em festa do bloco h twitter.com/_droll/status/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356005413783810050/p0-crxsX_mini.jpg", "", "", "9"], ["Joaquim Oresko", "@JoaquimOresko", "2021-01-09T23:49:44.000Z", "https://epocanegocios.globo.com/Mundo/noticia/2021/01/corrida-nos-eua-para-evitar-que-milhoes-de-vacinas-acabem-no-lixo-enquanto-milhares-morrem-por-covid-19.html\u2026 n\u00e3o t\u00e3o conseguindo aplicar as vacinas e corre o risco de muitas irem pro lixo. Aproveita e vacina o pessoal da NBA. Como tu citou, vai ser uma forma de incentivar o povo.", "A corrida nos EUA para evitar que milh\u00f5es de vacinas acabem no lixo enquanto milhares morrem por...\nAtrasos e problemas de log\u00edstica fazem com que milh\u00f5es de doses corram o risco de expirar antes de serem distribu\u00eddas; governo federal culpa estados, que reclamam da falta de apoio e estrutura\nepocanegocios.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773404496539654/7uRhgt8D?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["F4IRY.", "@gzrillaz", "2021-01-09T23:51:10.000Z", "o ultimo eh o gato q tomou a vacina", "Comentar o Tweet\nceds \u26a2 (off)\n@indominuswaxx\n \u00b7 8 de jan\ngato\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362932626265407490/ZKxAypRj_mini.jpg", "", "", "5"], ["Glauce Ver\u00f4nica", "@GlauceCabral", "2021-01-09T23:54:06.000Z", "Tudo por Dinheiro!!\nA China Comunista.. com o apoio do Pilantra D\u00f3ria.. quer enfiar essa vacina BOMBADA nos brasileiros!!", "Comentar o Tweet\nAndre RB\n@AndreRicBrasil\n \u00b7 9 de jan\nButantan n\u00e3o divulgou \u00edndice geral de efic\u00e1cia, diz cientista da USP - Agora Not\u00edcias Brasil https://agoranoticiasbrasil.com.br/butantan-nao-divulgou-indice-geral-de-eficacia-diz-cientista-da-usp/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297724536780136455/dOYRHo61_mini.jpg", "", "2", "3"], ["Coer\u00e7\u00e3o do \u20bfem", "@coercaodobem", "2021-01-09T23:48:03.000Z", "\"Meu filho tomou vacina e t\u00e1 normal.\"\n\nO filho:", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErU_7ZAXAAI2cBS?format=jpg&name=small", "1", "2", "33"], ["Ju\u00e3o", "@__Fofin", "2021-01-09T23:45:14.000Z", "Se eu tomar vacina e virar um Jacar\u00e9 tudo bem, agora se eu tomar e ficar igual o pr\u00edncipe Philip eu j\u00e1 tenho que pensar se tomo ou n\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErU_SBBXIAEG2LE?format=jpg&name=360x360", "1", "", "3"], ["eita mulinga", "@emyli_mendes1", "2021-01-09T23:52:08.000Z", "Medo de vacina? Eu j\u00e1 bebi \u00e1gua da unifesspa quando tinha um aviso pra n\u00e3o beber pq o bebedouro estava em manuten\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nkunoichi da folha 30\n@zabelaprado_\n \u00b7 8 de jan\nmedo da vacina? eu j\u00e1 bebi \u00e1gua da unifesspa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355897335239340032/tJZC5Rp8_mini.jpg", "1", "", "5"], ["DJ WAGNER DO JACA OFICIAL", "@DjWagnerDoJacaa", "2021-01-09T23:51:02.000Z", "TUDO PRONTO.\nPagoFunkDrinksBar\nAQUI NO JACAR\u00c9", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVAnDCXcAE-zTv?format=jpg&name=medium", "1", "", "8"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-01-09T23:55:49.000Z", "#Coronav\u00edrus \n O Brasil registrava 202.631 mortes por covid-19 at\u00e9 as 17h30 deste s\u00e1bado (9.jan), de acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. S\u00e3o 1.171 v\u00edtimas a mais que o registrado no dia anterior. \n\nSaiba mais: https://poder360.com.br/coronavirus/brasil-registra-mais-1-171-mortes-por-covid-19-e-total-vai-a-202-631/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVBtNdXYAEek68?format=png&name=small", "4", "6", "12"], ["Igor Reale", "@igorrealequatro", "2021-01-09T23:49:05.000Z", "Nessa hist\u00f3ria da blogueira com a blogueira eu n\u00e3o sei nem o que dizer. \u00d3bvio que \u00e9 muito sem no\u00e7\u00e3o a pessoa ficar repassando esse tipo de informacao, mas que diabo de m\u00e9dico \u00e9 esse que fica dando esse tipo de info sobre vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVAKnVXEAAqO7H?format=jpg&name=small", "3", "1", "41"], ["Adriana Vandoni", "@adrianavandoni", "2021-01-09T23:57:18.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o negacionistas que ainda est\u00e3o por aqui, melhor ir preparando uma roupitcha de jacar\u00e9 \n pq toooooodos v\u00e3o tomar coronavac, a vacina \u201cchinesa\u201d.\nO governo federal vai comprar tooooda a vacina do Butant\u00e3, a \u201cvacina do D\u00f3ria\u201d, nunt\u00e9m?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348056266107744257/pu/img/LXXds4s8iy-fdxjp.jpg", "", "", "3"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-01-09T23:50:06.000Z", "Rainha Elizabeth e Pr\u00edncipe Philip recebem vacina contra a Covid-19 no Reino Unido - Agora Not\u00edcias Brasil\n\nPronta para mais uma Era do Gelo.", "Rainha Elizabeth e Pr\u00edncipe Philip recebem vacina contra a Covid-19 no Reino Unido - Agora Not\u00edcias...\nCom mais de 90 anos, ambos est\u00e3o no grupo de risco para o coronav\u00edrus e, portanto, priorit\u00e1rio para receber a vacina. Pa\u00eds come\u00e7ou imuniza\u00e7\u00e3o em dezembro.\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361442315106189316/5S1lKxu8?format=jpg&name=small", "7", "2", "8"]], [["elly", "@ellyintheworld", "2021-01-08T23:54:14.000Z", "\"dsp, vc prefere legendar os videos do kard no yt ou brigar com um jacar\u00e9\"\n\ndsp: vem pro pau lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3wMEXYAUPxr9?format=jpg&name=small", "1", "3", "9"], ["Todo mundo odeia Papo X", "@papoxvoltou", "2021-01-08T23:55:44.000Z", "Se o cara disse que n\u00e3o vai tomar vacina, porque ele t\u00e1 colocando seu cart\u00e3o de vacina sob sigilo?", "Comentar o Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 8 de jan\nO Planalto decretou sigilo de at\u00e9 100 anos ao cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o do presidente Bolsonaro e a qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre as vacinas que ele recebeu. \n https://oantagonista.com/brasil/planalto-impoe-sigilo-de-ate-100-anos-sobre-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "9", "1", "21"], ["Leonardo", "@LeonardoMorim1", "2021-01-08T23:56:44.000Z", "Eu trabalhando depois de tomar a vachina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4U0PWMAE6Fei?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["RAP MAIS", "@RapMais", "2021-01-08T23:59:41.000Z", "MC Fioti promete nova vers\u00e3o do hit \u201cBum Bum Tam Tam\u201d ap\u00f3s efic\u00e1cia da vacina do Instituto Butant\u00e3 ser anunciada - https://portalrapmais.com/mc-fioti-promete-nova-versao-do-hit-bum-bum-tam-tam-apos-eficacia-da-vacina-do-instituto-butanta-ser-anunciada/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP5AIyXAAgRuDO?format=png&name=small", "27", "228", "2,2 mil"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-08T23:54:00.000Z", "Zema sanciona lei que garante vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra a Covid-19 em MG https://otempo.com.br/cidades/zema-sanciona-lei-que-garante-vacinacao-gratuita-contra-a-covid-19-em-mg-1.2433120\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3tAIXIAImDNF?format=jpg&name=small", "", "9", "87"], ["Jalvin", "@cauvinista", "2021-01-08T23:56:47.000Z", "L\u00e1 por abril/20, qnd poucas pessoas esgotaram o \u00e1lcool em gel dos mercados, o problema era o ego\u00edsmo\n\nAgora como \u00e9 gringo estocando vacina, al\u00e9m do necess\u00e1rio, tem quem chame de \"livre mercado\"", "Covid-19: pa\u00edses ricos compraram mais da metade dos estoques de vacinas\nCanad\u00e1 j\u00e1 tem doses suficientes para vacinar seus habitantes at\u00e9 nove vezes, enquanto na\u00e7\u00f5es mais pobres dependem de iniciativa da OMS\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359555592575193097/8dbraOI3?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["vai se fude karol conka", "@marysmello_", "2021-01-08T23:58:54.000Z", "se dependesse de mim esse cara ficava sem vacina pra sempre", "Comentar o Tweet\no que seria basculho?\n@perronicrl\n \u00b7 8 de jan\ngente que balan\u00e7ou a raba em boate clandestina desde abril postando AINNN VACINA FINALMENTE N AGUENTO MAIS\n\nO QUE exatamente vc n aguenta mais meu filho?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233510337225338880/5Vtxy8sm_mini.jpg", "1", "", "7"], ["Eulavo meu carvalho", "@Eulavomeucarv", "2021-01-08T23:53:19.000Z", "O Planalto n\u00e3o deveria impor sigilo de cem anos ao cart\u00e3o de vacina de Bolsonaro e deixar o de Temer de fora.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3i2pW4AIs0Cc?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Anti gado Anti mortadela Anti Coron\u00e9", "@MIGUELVGN881", "2021-01-08T23:57:36.000Z", "Algu\u00e9m poderia me esclarecer uma coisa?\nA vacina pra Covid19 tem que ser aplicada no osso?\nOlha o tamanho dessas agulhas", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4hQrXMAEgxr6?format=jpg&name=small", "28", "3", "49"], ["\ud835\udd77\ud835\udd78 \ud835\udd6f\ud835\udd74\ud835\udd7e\ud835\udd7e\ud835\udd70", "@OTalDoLm1", "2021-01-08T23:58:55.000Z", "Minhas amgs tudo v\u00e3o ficar sem vacina KKKKK", "Comentar o Tweet\njo\u00e3ozinho\n@juaotenorio\n \u00b7 7 de jan\nSem vacina pra quem menos de 1,70!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362033815103881219/o8QDBzbs_mini.jpg", "", "3", "4"], ["Gabbardo", "@GabbardoJoao", "2021-01-08T23:52:59.000Z", "\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo", "\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360709461258735619/lF4IihKS?format=jpg&name=240x240", "7", "21", "157"], ["R\u00e1dio Super 91.7 FM", "@supernoticiafm", "2021-01-08T23:54:01.000Z", "Zema sanciona lei que garante vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra a Covid-19 em MG https://otempo.com.br/cidades/zema-sanciona-lei-que-garante-vacinacao-gratuita-contra-a-covid-19-em-mg-1.2433120\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3tIzXEAMtEFQ?format=jpg&name=small", "1", "3", "8"], ["LJ", "@lj_gfbpa", "2021-01-08T23:51:53.000Z", "Pode tacar vacina em mim\nEu amoooooi esse cara kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "Comentar o Tweet\nleo\n@ou_antonio\n \u00b7 8 de jan\nF\u00e3s deste homem ser\u00e3o todos vacinados.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358457689966342150/M4RIOiI2_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Bruno Filardi, MD, PhD", "@mab_sp125", "2021-01-08T22:21:31.000Z", "Senhoras e senhores: eu vos apresento o Brasil.", "Comentar o Tweet\nG1\n@g1\n \u00b7 8 de jan\n'Bum bum tam tam' vira hino da CoronaVac, e MC Fioti faz vers\u00e3o em homenagem \u00e0 vacina http://glo.bo/35oUKhT #G1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_mini.jpg", "115", "156", "2,2 mil"], ["Barusu", "@portugassis", "2021-01-08T23:56:24.000Z", "Essa \u00e9 uma guerra pol\u00edtica rid\u00edcula, mas apesar dos pesares a atitude de D\u00f3ria fez o governo federal se mexer, se n\u00e3o fosse isso, duvido que t\u00e3o cedo ter\u00edamos vacina\u00e7\u00e3o por aqui.", "Comentar o Tweet\nGabbardo\n@GabbardoJoao\n \u00b7 8 de jan\n\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews-edicao-das-16/video/se-o-ministerio-da-saude-antecipar-vacinacao-sao-paulo-vai-acompanhar-diz-gabbardo-9163561.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239384838290968576/vPV0DEYT_mini.jpg", "", "", "5"], ["Jean-Philip Struck", "@jeanstruck", "2021-01-08T23:56:37.000Z", "A oferta era de 70 mi, com in\u00edcio de alguma entrega em dezembro, como ocorreu em dezenas de outros pa\u00edses. Essa \u00e9 a nota da Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4SsyXMAI0Aw_?format=jpg&name=900x900", "2", "3", "8"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-08T23:55:47.000Z", "Israel aumenta a fiscaliza\u00e7\u00e3o durante o terceiro confinamento nacional como forma de conter o avan\u00e7o do coronav\u00edrus. E cerca de 20% dos israelenses j\u00e1 foram vacinados e a expectativa \u00e9 de que todos estejam imunizados at\u00e9 o fim de mar\u00e7o #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1347693220742852609/img/DGmRsUA_id-wBNRr.jpg", "", "2", "15"], ["Bianka Vieira", "@biankaavieira", "2021-01-08T23:57:01.000Z", "O governador de SP, Jo\u00e3o Doria, divulgou um t\u00edtulo \"mais otimista\" de reportagem publicada pela Science sobre o an\u00fancio da Coronavac, realizado na quinta (7) pelo Butantan. A revista faz coro \u00e0 cr\u00edtica de pesquisadores de que detalhes ainda s\u00e3o vagos:", "Doria divulga, com t\u00edtulo alterado, reportagem cr\u00edtica da Science sobre Coronavac - 08/01/2021 -...\nRevista cient\u00edfica afirmou que detalhes sobre efic\u00e1cia da vacina divulgados pelo Instituto Butantan ainda s\u00e3o vagos\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362492707327930369/R6qFbU1l?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["PORTAL EVERGLOW \u2727", "@portaleverglow", "2021-01-08T23:56:16.000Z", " O KoreaBoo divulgou um artigo sobre o sumi\u00e7o do EVERGLOW das redes sociais.\n\n\"Preocupa\u00e7\u00f5es crescem para o EVERGLOW depois de 6 semanas testadas positivo para coronavirus\"\n\n#EVERGLOW #\uc5d0\ubc84\uae00\ub85c\uc6b0 \n@EVERGLOW_twt\n #YueHuaHowIsEVERGLOW", "Worries Grow For EVERGLOW 6 Weeks After They Tested Positive For Coronavirus - Koreaboo\nAfter two EVERGLOW members sadly tested positive for COVID-19 (novel coronavirus) in December, fans are beginning to worry about the members' health.\nkoreaboo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362921594771939328/PsI0vKKm?format=jpg&name=small", "", "14", "57"], ["Arimat\u00e9ia Mac\u00eado", "@ArimateiaMacedo", "2021-01-08T23:56:14.000Z", "Mandetta elogia Butantan por vacina e cutuca: \"Se log\u00edstica n\u00e3o atrapalhar\" \n@UOLNoticias\n @UOL", "Mandetta elogia Butantan por vacina e cutuca: \"Se log\u00edstica n\u00e3o atrapalhar\"\nO ex-ministro da Sa\u00fade Henrique Mandetta elogiou a equipe do Instituto Butantan, que deu e...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362606085245403138/j9y7SAzV?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Legitimadora de Shippada", "@vickyNaoMeAchem", "2021-01-08T23:58:11.000Z", "Alerta de gatinho\n\nMelhor sequ\u00eancia q resume minha amizade com a \n@Lilianasvezes\n \n\nPelamor de Nossa senhora da tequila, agiliza essa vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4pulXMAUYD3k?format=jpg&name=small", "2", "1", "15"], ["pescador parrudo socialista", "@cubalanssa", "2021-01-08T23:50:51.000Z", "Fui visitar Neydoca hoje e 2021 j\u00e1 pode acabar pois me encontro extremamente feliz e completo. Prometeu tonar vacina e ficou duas horas me ouvindo e papeando de longe: \"Tira essa m\u00e1scara que eu n\u00e3o te ou\u00e7o!\" hehe", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP2-OqW4AEmFrX?format=jpg&name=small", "2", "", "9"], ["Gustavo Faldon", "@gustavofaldon", "2021-01-08T23:58:17.000Z", "Quero ver entrar no Jap\u00e3o sem ter tomado vacina...", "Comentar o Tweet\nUOL Esporte\n@UOLEsporte\n \u00b7 8 de jan\nBolsonaro diz que ministro japon\u00eas o convidou para as Olimp\u00edadas de T\u00f3quio http://zpr.io/HBsac", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154825575997091840/3cNc5cns_mini.jpg", "3", "", "4"], ["Jhony", "@Xoneey", "2021-01-08T23:59:36.000Z", "Caralho o \n@moreheartless\n vai ficar sem vacina ", "Comentar o Tweet\njo\u00e3ozinho\n@juaotenorio\n \u00b7 8 de jan\nSem vacina pra quem n\u00e3o toma banho!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362033815103881219/o8QDBzbs_mini.jpg", "1", "", "4"]], [["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-07T23:00:22.000Z", "O Instituto Butantan desistiu de pedir o uso emergencial da Coronavac, nesta quinta-feira (7), por ainda faltar dados mais claros da efic\u00e1cia da vacina do laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac #CNNpelaVacina", "Coronavac: Butantan desiste de pedir uso emergencial nesta quinta, diz t\u00e9cnico\nO instituto, por\u00e9m, nega a desist\u00eancia e diz que o pedido ser\u00e1 feito at\u00e9 esta sexta (8)\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362387192732090369/ODlt1uf2?format=jpg&name=small", "593", "1 mil", "1,6 mil"], ["Andressa Xavier", "@andressaxa", "2021-01-07T23:58:40.000Z", "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/07/aplausos-e-gritos-de-alegria-video-mostra-reacao-de-equipe-do-butantan-ao-saber-da-eficacia-da-coronavac-em-sp.ghtml\u2026 \n \"Temos uma vacina\"", "Aplausos e gritos de alegria: v\u00eddeo mostra rea\u00e7\u00e3o de equipe do Butantan ao saber da efic\u00e1cia da...\nImunizante, desenvolvido pela farmac\u00eautica chinesa Sinovac em parceria com o Instituto, atingiu 78% de efic\u00e1cia para casos leves no Brasil, segundo an\u00fancio do governo estadual feito nesta quinta-fe...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362497977936396294/cnGBApwP?format=jpg&name=small", "1", "5", "42"], ["Maciel Rafante", "@MacielRafante", "2021-01-07T23:59:03.000Z", "URGENTE: Instituto Butantan desistiu de pedir uso emergencial da Coronavac, nesta quinta feira, por falta de dados mais claros sobre efic\u00e1cia da vacina chinesa", "URGENTE: Instituto Butantan desistiu de pedir uso emergencial da Coronavac, nesta quinta feira, por...\nO Instituto Butantan desistiu de pedir o uso emergencial da Coronavac, nesta quinta-feira (7), por ainda faltar dados\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362546610694201346/ca-pNCp0?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["\u00de\u0454\u0454\u00de", "@eumsmbr", "2021-01-07T23:58:35.000Z", "\"O Butant\u00e3 tem capacidade de produzir 1 milh\u00e3o de doses por dia\"\n\" n\u00e3o basta ter vacina, precisamos de vacina\u00e7\u00e3o\"\n\" Coronavac com efic\u00e1cia de 78% e 100% em casos graves \"\n\" est\u00e1 entre as vacinas mais seguras do mundo \" \n\n#vemvacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1347331769633271810/pu/img/IcZ7a_0pFRCPwYuv.jpg", "", "6", "13"], ["JayJacob", "@JayJacobOFC", "2021-01-07T23:56:52.000Z", "O coronavac debutou com 78 pontos", "De \nacervo a fazenda 6", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1336798595325026311/pu/img/ov7qwqeOQ5oqXNxJ.jpg", "1", "3", "33"], ["Sound", "@soundtrackbr", "2021-01-07T23:59:09.000Z", "#shows | Sei que est\u00e3o todos esperando a Vacina World Tour chegar aqui, mas enquanto n\u00e3o chega...\n\nCompartilhem com a gente momentos dos melhores shows que j\u00e1 foram, que a gente compartilha o nosso!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErKvSMVXcAIDL2x.jpg", "2", "2", "4"], ["Marcio Macedo", "@MarcioMacedoPT", "2021-01-07T23:55:34.000Z", "A vacina Coronavac do Butantan \u00e9 uma realidade. Viva a ci\u00eancia e o SUS.\nDe 100 pessoas que se vacinaram 78 n\u00e3o se contaminaram \nDas 22 que se contaminaram 100% tem a doen\u00e7a na sua vers\u00e3o leve\n0%(Zero) tem doen\u00e7a grave ou precisou de interna\u00e7\u00e3o.\n#Viva SUS #ForaBolsonaro #Vacinaj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErKudvpXYAIUtzB?format=jpg&name=small", "", "3", "5"], ["Reginaldo dos santos", "@thalesmiguelsan", "2021-01-07T23:59:09.000Z", "Com certeza vai ter vacina\u00e7\u00e3o em massa, devido ao carnaval. A\u00ed depois do Carnaval aparecer\u00e1 nava Cerpa do v\u00edrus. A\u00ed come\u00e7a tudo de novo. + LockDown + fechamento de com\u00e9rcios + Dinheiro do governo federal + mais compras bilion\u00e1ria de novas vacinas + terrorismo midi\u00e1tico, etc...", "Comentar o Tweet\nAna\n@g_garc2\n \u00b7 7 de jan\nJ\u00e1 que o governador de SP bateu o p\u00e9 e confirmou a vacina\u00e7\u00e3o no dia 25 de Janeiro e o Paes quer que comece no dia 20, podemos concluir que: M\u00eas que vem tem Carnaval n\u00e9? \nOs bloquinhos j\u00e1 est\u00e3o se animando...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258147806704857089/hUuCjkRv_mini.jpg", "", "3", "7"], ["Jeremias Jo\u00e3o", "@Jeremiasjoao17", "2021-01-07T23:56:25.000Z", "1120 Mortes em 24H\n56.404 Novos Casos em 24H\nTotal de Mortes 200.163\nTotal 7.930.943\n Sao 200 mil brasileiros e ainda, sem vacina, sem seringas, sem insumos, sem presidente, sem ministro de saude\n#ImpeachmentUrgente \n#200MilVacinaUrgente \n#200MilSemVacina \n#JN #JornalNacional", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErKuqckWMAI6THZ?format=jpg&name=small", "", "4", "19"], ["Hudson Amorim Gordo / nao sou a lenda", "@HudsonGordo", "2021-01-07T23:58:28.000Z", "A quem diga que a vacina foi desenvolvida pelo el gato em parceria com o instituto Butant\u00e3", "Comentar o Tweet\nEL Lulucas\n@losbkkk\n \u00b7 7 de jan\nNOS TITULOS DE FREE FIRE:\nLos Grandes 3 x 9 Loud\nNA TECNOLOGIA:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNA SA\u00daDE:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNA SEGURAN\u00c7A:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNO TURISMO:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNA EDUCA\u00c7\u00c3O:\nLos Grandes 10 x 0 Loud", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359623526383308802/M1OID-Sx_mini.jpg", "1", "1", "12"], ["Elisa Brom", "@brom_elisa", "2021-01-06T18:04:16.000Z", "Em resposta a \n@brom_elisa", "o Governo Federal criou uma Rede de Pesquisa para o enfrentamento a Covid19!!!\n\nQuase R$ 1 Bilh\u00e3o de investimento em Pesquisas...\n\nMas isso a Grande M\u00eddia n\u00e3o mostra!\n\nParab\u00e9ns Pr \n@jairbolsonaro\n @mctic\n ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png", "1", "17", "43"], ["Elisa Brom", "@brom_elisa", "2021-01-07T23:57:16.000Z", "O Instituto Butantan desistiu de pedir o uso emergencial da Coronavac,por ainda faltar dados mais claros da efic\u00e1cia da vacina do laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac\n\n\u201dViva a vacina, viva o Butantan. Viva o esfor\u00e7o de S\u00e3o Paulo pelo Brasil\u201d\n\n\u201cSI\u00caNCIA\u201d \n\nIrrespons\u00e1veis!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1347330980491702274/pu/img/zNQGXb9qFcpDYbLT.jpg", "4", "20", "51"], ["PoderData", "@poderdata_", "2021-01-07T23:55:49.000Z", "#PoderData | 75% pretendem tomar vacina contra coronav\u00edrus; 16% rejeitam imuniza\u00e7\u00e3o", "PoderData: 75% pretendem tomar vacina contra coronav\u00edrus; 16% rejeitam imuniza\u00e7\u00e3o\nEntre os bolsonaristas, 65% pretendem tomar o imunizante e outros 24% rejeitam a vacina\u00e7\u00e3o. Leia a pesquisa completa.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360648705553141763/QLfT0EJL?format=jpg&name=small", "4", "4", "33"], ["YAS NA TWITCH", "@yasfmelo", "2021-01-07T23:59:22.000Z", "claro, j\u00e1 viram jacar\u00e9 com menos de 1,70?", "Comentar o Tweet\nThales Mystolia\n@talesofmystory\n \u00b7 7 de jan\nDeu ruim, galera", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360659806563033091/H--k3bZA_mini.jpg", "1", "", "9"], ["R\u00e1dio Clube do Par\u00e1", "@rclubepara", "2021-01-07T23:59:39.000Z", "Durante a tarde de hoje,  o governador do Par\u00e1, Helder Barbalho, visitou o Instituto Butantan em S\u00e3o Paulo para dar andamento ao plano de vacina\u00e7\u00e3o do estado. O Par\u00e1 quer iniciar a imuniza\u00e7\u00e3o de grupos priorit\u00e1rios o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. #covid #vacina #rbatv #rclube", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErKvZ5PXAAUPcn8?format=jpg&name=small", "2", "1", "9"]], [["Samuell", "@littlefoo", "2021-01-06T23:55:34.000Z", "O Brasil sempre foi furry e a prova \u00e9 o ditado que diz que mulher com mulher d\u00e1 jacar\u00e9, homem com homem d\u00e1 lobisomen. Me inspirei nele pra fazer essas ilustra\u00e7\u00f5es. <3", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFk30KVcAMfDRJ?format=jpg&name=360x360", "10", "87", "267"], ["pam", "@reshopsnix", "2021-01-06T23:59:45.000Z", "\"Prefere dar um sinal de vida ou andar de jacar\u00e9?\"\n\nBrittany Snow: CELEEERAAA LACOSTEEEE", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFl1j-XEAAXFKi?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Governo do Brasil", "@govbr", "2021-01-06T23:59:53.000Z", "#AoVivo: Ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, faz pronunciamento sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, em Rede Nacional Obrigat\u00f3ria de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o. Acompanhe:", "Governo do Brasil\n@govbr\nPronunciamento do ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363148078203736068/AWpszEAt?format=jpg&name=orig", "92", "311", "1 mil"], ["Rosana Hermann", "@rosana", "2021-01-06T23:52:57.000Z", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil\nPa\u00eds contabilizou 199.043 \u00f3bitos e 7.874.539 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia, segundo balan\u00e7o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa. \u00c9 o maior n\u00famero de mortes registrado em um s\u00f3 dia desde...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359843623521640453/Jz7hTsfP?format=jpg&name=small", "4", "13", "76"], ["momo tchaki tchaki", "@ismonique", "2021-01-06T23:49:51.000Z", "pensando nela... na vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFjj1_XUAAClqK?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-01-06T23:51:15.000Z", "Em mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.", "Produtos anti-covid, tecnologia e limpador de para-brisa: o que os brasileiros mais compraram em...\nEm mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362518152538714117/pk2nV6Qb?format=jpg&name=small", "", "2", "22"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-01-06T23:51:28.000Z", "Em mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.", "Produtos anti-covid, tecnologia e limpador de para-brisa: o que os brasileiros mais compraram em...\nEm mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362518152538714117/pk2nV6Qb?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-01-06T23:54:55.000Z", "Coronav\u00edrus: Fiocruz deve pedir uso emergencial da vacina de Oxford at\u00e9 sexta", "Coronav\u00edrus: Fiocruz deve pedir uso emergencial da vacina de Oxford...\nNesta quarta-feira, seis de janeiro, fontes escutadas por Veja afirmaram que a Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz deve fazer o pedido de uso emergencial da vacina contra ...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361731300084879360/IX6fuo8S?format=jpg&name=240x240", "4", "7", "92"], ["Lurdinha Matos (de\n)", "@Lurdinha_Matos", "2021-01-06T23:45:51.000Z", "O calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil vai ser tipo comprar sonho e sorvete do tio da Van aqui na grande Porto Alegre.\n\"Aten\u00e7\u00e3o, est\u00e1 passando na frente da sua casa o carro da vacina, duas doses mil reais, traga a seringa, TRA GA A SERINGA\"", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9ia Sadi\n@AndreiaSadi\n \u00b7 6 de jan\nBolsonaro diz que governo suspendeu compra de seringas at\u00e9 que pre\u00e7os 'voltem \u00e0 normalidade'\n\nhttps://oglobo.globo.com/sociedade/vacina/bolsonaro-diz-que-governo-suspendeu-compra-de-seringas-ate-que-precos-voltem-normalidade-24825646?utm_source=globo.com&utm_medium=oglobo\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340818959667515393/1rtVGCmj_mini.jpg", "", "", "3"], ["Camila Witch", "@adorablewitch_", "2021-01-06T23:30:46.000Z", "Bora beber em casa mesmo pra comemorar!!!!! Comemorar sempre!!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFfM2qW8AA89WW?format=jpg&name=360x360", "10", "2", "27"], ["gabs", "@qrqgabs", "2021-01-06T23:58:11.000Z", "por meio desse tweet acabei de descobrir que existe sim vacina pra rinite e estou chocada", "Comentar o Tweet\nnuki\n@nukizera\n \u00b7 6 de jan\na vacina pra rinite podia sair junto com a do corona\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345477167396872192/J-vuSgoy_mini.jpg", "", "1", "1"], ["A Voz do Brasil", "@avozdobrasil", "2021-01-06T23:59:36.000Z", "#AoVivo: Ministro do \n@minsaude\n, Eduardo Pazuello, faz pronunciamento sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, em Rede Nacional Obrigat\u00f3ria de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o. Acompanhe:", "A Voz do Brasil\n@avozdobrasil\nPronunciamento do ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363150619658366977/fE4jZJ3z?format=jpg&name=orig", "", "12", "31"], ["R\u00e1dio Evang\u00e9lica", "@radiocrista", "2021-01-06T23:53:19.000Z", "M\u00e9dica \u00e9 hospitalizada ap\u00f3s tomar vacina contra a Covid-19 https://youtu.be/BWX2d6Iza74 via \n@YouTube\n - \n@elyvidal\n @radiocrista\n @pastorelyvidal\n @conipsip\n @CiepClube\n#FalaPortaldaRadio #conipsi #cojae #dojae #AcoSelva", "M\u00e9dica \u00e9 hospitalizada ap\u00f3s tomar vacina contra a Covid-19\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/Inscreva-se no nosso canal:http://www.youtube.com/ospingosnosis Entre no nosso site:http://jovempan.com.br/Fa...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362908433637335042/8_n8VG-v?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["Maple Princess", "@danitegon", "2021-01-06T23:57:04.000Z", "S\u00f3 esquecem que saude publica n\u00e3o funciona assim! N\u00e3o adianta voce ter todos os cuidados pra dengue na sua casa e seu vizinho n\u00e3o, por exemplo, assim como n\u00e3o funcionaria apenas as pessoas se vacinarem pois a eficacia de uma vacina esta intimamente ligada a ades\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nMarcelo Leite\n@MarceloNLeite\n \u00b7 5 de jan\nTransporte p\u00fablico ruim? Vou de carro. Ensino oficial p\u00e9ssimo? Escola particular. Sa\u00fade p\u00fablica deficiente? Plano de sa\u00fade. Governo negligencia vacina\u00e7\u00e3o? Imuniza\u00e7\u00e3o em cl\u00ednicas privadas - h\u00e1 um padr\u00e3o a\u00ed: dane-se quem n\u00e3o pode pagar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349411518287409159/ttrAuxUX_mini.jpg", "", "1", "10"], ["MVM_News", "@MVM_News", "2021-01-06T23:59:44.000Z", "PLANO PAULISTA PARA IMUNIZA\u00c7\u00c3O - Governo de SP prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 das 7h \u00e0s 22h de segunda a sexta e em hor\u00e1rio reduzido aos finais de semana  >> https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/06/governo-de-sp-preve-vacinacao-contra-covid-19-de-7h-as-22h-de-segunda-a-sexta-e-em-horario-reduzido-aos-finais-de-semana.ghtml\u2026\nvia \n@g1", "Governo de SP prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 das 7h \u00e0s 22h de segunda a sexta e em hor\u00e1rio...\nCronograma, que deve ser iniciado no dia 25 de janeiro, foi apresentado pelo governo paulista aos prefeitos em reuni\u00e3o virtual nesta quarta. Butantan deve enviar pedido de registro e libera\u00e7\u00e3o para...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362156478199713798/WFvd-C_a?format=jpg&name=small", "", "3", "3"], ["SOLANGE #BRASILCONSCIENTE", "@SolangeOliver24", "2021-01-06T23:42:20.000Z", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil\nPa\u00eds contabilizou 199.043 \u00f3bitos e 7.874.539 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia, segundo balan\u00e7o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa. \u00c9 o maior n\u00famero de mortes registrado em um s\u00f3 dia desde...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359843623521640453/Jz7hTsfP?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["Guxxxtavo", "@gustavoarea21", "2021-01-06T23:45:49.000Z", "Vacina sobrando eu compro, querendo eu vendo...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1346966191093514240/pu/img/0EFAe-azX6eJdv9M.jpg", "3", "2", "17"], ["Victor R.", "@anittoda", "2021-01-06T23:57:49.000Z", "Em resposta a \n@kimarises", "N\u00e3o quer tomar a vacina n\u00e3o toma, mas sua p\u00e1gina \u00e9 de previs\u00e3o como t\u00e1 escrito ali na bio, ent\u00e3o por favor n\u00e9? Se quer escrever isso, escreva da sua conta pessoal ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png", "1", "", "6"], ["pastinha", "@thatemassa", "2021-01-06T23:52:57.000Z", "janiro: \nfevereiro: \nmarco: \nabril: \nmayo: \njunho: \njulho: \nagosti: \nsetembru: \noutubro: \nnovember: \ndezembro: \ntomar vacina e virar uma minhoca at\u00e9 fim do ano", "Comentar o Tweet\nclara\n@clarappe\n \u00b7 6 de jan\nos seus 12 primeiros emojis mostrar\u00e3o como ser\u00e3o seus meses em 2021\nJANEIRO: \nFEVEREIRO: \nMAR\u00c7O: \nABRIL: \nMAIO: \nJUNHO: \nJULHO: \nAGOSTO: \nSETEMBRO: \nOUTUBRO: \nNOVEMBRO: \nDEZEMBRO: \ntomo vacina em abril e em dezembro digievoluo parece bom twitter.com/quagliato/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325488033714597889/tyJAH8rz_mini.jpg", "1", "3", "4"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2021-01-06T23:56:07.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 6 de jan\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 324 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 318 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 324 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "6", "10", "10"]]]