[["Ana Maria Sala Minucci", "@Salaminucci", "2021-01-28T23:57:19.000Z", "Cada vacina n\u00e3o aplicada de verdade pode ser comercializada por altas quantias em um mercado paralelo.....", "Comentar o Tweet\nFlavio Gomes\n@flaviogomes69\n \u00b7 28 de jan\nO que leva uma t\u00e9cnica de enfermagem a N\u00c3O VACINAR uma senhora de 97 anos? Pra algu\u00e9m dizer depois que a vacina n\u00e3o tem efic\u00e1cia? Puta que pariu, que pa\u00eds, que pa\u00eds...\nhttps://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/28/funcionaria-afastada-fingiu-aplicar-vacina.htm\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295568018693660672/bcbbZh1o_mini.jpg", "", "1", "3"], ["shes so crazyyyy", "@IngridyL", "2021-01-28T23:52:08.000Z", "pessoal da gob vai tomar vacina.....", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Es23ESJXUAEBZD5.jpg", "", "", "15"], ["Pedro H. Medeiros", "@PedroMedeir05", "2021-01-28T23:52:36.000Z", "Esse aqui com apenas uma dose de Coronavac j\u00e1 t\u00e1 imunizado", "Comentar o Tweet\nTercio Arnaud Tomaz\n@TercioTomaz\n \u00b7 28 de jan\nBolsonaro, o rei dos baixinhos \n0:46\n57,3 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358239113934176257/mZLrXzJd_mini.jpg", "2", "4", "33"], ["bravorex...\ud83d\udd47\ud83d\udd47243.610 MIL MORTOS POR COVID-19\ud83d\udd47\ud83d\udd47", "@bravorex5", "2021-01-28T23:59:06.000Z", "\"DESSSGOVERNO \n@jairbolsonaro\n BRASIL, TEVE E TEM O PIOR DESEMPENHO NO COMBATE AO CORONAVIRUS OU PANDEMIA POR COVID-19 DO MUNDO.\n#ForaBolsonaroCondensado \n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es24qfEXMA4u_vj?format=jpg&name=small", "", "4", "4"], ["FDB", "@MrDeBrie", "2021-01-28T23:58:27.000Z", "- Pfizer: \u00bfHow many vaccines do you need?\n- Equipo de negociadores:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354941931927830531/pu/img/DukHyMdtZLT20ON8.jpg", "1", "", "3"], ["Cl\u00e1udia Tanaka", "@CludiaTanaka2", "2021-01-28T23:56:20.000Z", "O Brasil foi considerado o pior pa\u00eds no combate ao Corona V\u00edrus!! Parab\u00e9ns mandri\u00e3o genocida! Mais uma gde conquista no seu Curriculum !!#ImpeachmentSalvaVidas", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es24B2SXcAEY0fd?format=jpg&name=360x360", "6", "19", "63"], ["vini\u2019cius,", "@gomxsv", "2021-01-28T23:55:50.000Z", "meu pai tomando vacina", "Comentar o Tweet\npq os velhinhos s\u00e3o as melhores pessoas\n@MelhoresVelhos\n \u00b7 28 de jan\npeste\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341378446803558403/eRIyu2b9_mini.jpg", "1", "", "2"], ["UEFY com Y", "@Uefyerryeni", "2021-01-28T23:58:05.000Z", "Situa\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o no Brasil!\nQuanto mais escuro mais avan\u00e7ado no processo de imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. Em cinza estados que n\u00e3o forneceram os dados.\nO RN est\u00e1 pouco abaixo de 1% da popula\u00e7\u00e3o vacinada\n#JN", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es24buGXIA4m_ps?format=jpg&name=small", "", "1", "16"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-28T23:50:38.000Z", "Pol\u00edcia Civil investiga extravio de doses da vacina em UPA de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei https://otempo.com.br/cidades/policia-civil-investiga-extravio-de-doses-da-vacina-em-upa-de-sao-joao-del-rei-1.2440854\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es22uonXYAkZ2Rp?format=jpg&name=small", "2", "3", "4"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-01-28T23:50:44.000Z", "Novavax anuncia efic\u00e1cia de 89% de vacina para covid-19 em teste final http://r7.com/X7fv", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es22vO3XYAkjU9o?format=png&name=small", "1", "10", "43"], ["Mira", "@ZaramellaMira", "2021-01-28T23:50:45.000Z", "Sem perspectiva de vacina para os brasileirinhos. Os ricos j\u00e1 est\u00e3o sendo vacinados. Vacina\u00e7\u00e3o pra eles \u00e9 delivery, cobrada em d\u00f3lar.", "Comentar o Tweet\nMaufalavigna\n@Maufalavigna\n \u00b7 28 de jan\n1439 mortes em 24h. \nPutaquiuspariu. Sem perspectiva de vacina. E ningu\u00e9m fecha este pa\u00eds.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340780340466642945/aYx_A5H__mini.jpg", "", "3", "4"], ["Rio de Nojeira", "@RiodeNojeira", "2021-01-28T23:53:55.000Z", "T\u00e1 certa! \nAinda tem o Sol forte!\n\n\"Olha a senhora toda tapada se protegendo do corona, no Largo da Carioca.\"\n\n#corona \n#covid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es23ekmXEAQljpE?format=jpg&name=small", "2", "3", "18"], ["Juliana Santos", "@_jul1ana", "2021-01-28T23:58:10.000Z", "Ainda bem que tem vacina sobrando n\u00e9, rs\n\nEsse pa\u00eds \u00e9 CANSATIVO", "Comentar o Tweet\nBand Jornalismo\n@BandJornalismo\n \u00b7 28 de jan\nFalta de energia inutiliza vacinas armazenadas em hospital no Rio\n\nhttps://bit.ly/36lz86N", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249371984108060672/spxwOSzq_mini.jpg", "", "", "5"], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "@mellziland", "2021-01-28T21:36:58.000Z", "Not\u00edcia quentinha na \u00e1rea! \nNovavax acaba de anunciar que sua vacina tem efic\u00e1cia de 89.3%! Al\u00e9m disso:\n- O ensaio abrangeu pessoas infectadas com a variante (agora predonimante) do Reino Unido\n- Efic\u00e1cia tamb\u00e9m observada para a variante Sul-Africana (90% dos casos sequenciados)", "Comentar o Tweet\nNovavax\n@Novavax\n \u00b7 28 de jan\nNovavax COVID-19 Vaccine Demonstrates 89.3% Efficacy in UK Phase 3 Trial https://bit.ly/2MyjKwC\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072154063331049475/d0SpQMqD_mini.jpg", "53", "478", "2,4 mil"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-01-28T23:50:49.000Z", "Brasil administra 1,48 milh\u00e3o de doses de vacinas contra coronav\u00edrus", "Brasil administra 1,5 milh\u00e3o de doses de vacinas contra coronav\u00edrus\nS\u00e3o 6.997 vacina\u00e7\u00f5es por milh\u00e3o de habitantes. S\u00e3o Paulo tem 20% das aplica\u00e7\u00f5es de todo pa\u00eds. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359881290158387203/jP20cE8q?format=jpg&name=small", "1", "2", "31"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-01-28T23:53:14.000Z", "Governo do AM estabelece orienta\u00e7\u00f5es para as fases da vacina\u00e7\u00e3o", "Governo do AM estabelece orienta\u00e7\u00f5es para as fases da vacina\u00e7\u00e3o\nManaus (AM) - O Governo do Amazonas, por meio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas (SES-AM) e a Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (FVS-AM), com o objetivo de fornecer orienta\u00e7\u00f5es e recomenda\u00e7...\nemtempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360751202082824192/F7BZzLQk?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Pedro Pereira dos Sa", "@Pedro010763", "2021-01-28T23:54:48.000Z", "Servidora \u00e9 afastada ap\u00f3s fingir aplicar vacina de Covid-19 em idosa https://agoranoticiasbrasil.com.br/servidora-e-afastada-apos-fingir-aplicar-vacina-de-covid-19-em-idosa/\u2026 via \n@agoranoticiasbr\nA desonestidade dos militantes da esquerda parece n\u00e3o ter limites.", "Servidora \u00e9 afastada ap\u00f3s fingir aplicar vacina de Covid-19 em idosa - Agora Not\u00edcias Brasil\nImagens mostram o momento em que a profissional de sa\u00fade coloca a agulha no bra\u00e7o da idosa, mas n\u00e3o injeta o l\u00edquido, em Macei\u00f3\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362559116166782985/MrkPlTH4?format=jpg&name=small", "1", "14", "25"], ["jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "@EuRobo36", "2021-01-28T23:55:56.000Z", "Esse tipo de gente que prega a volta \u00e0s aulas deveria abrir m\u00e3o de vacina e dar o exemplo. Nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o com a vida dos alunos e depois vai culpar governadores.", "Comentar o Tweet\nDemocracia no Brasil: foi bom, enquanto durou!\n \u00b7 29 de nov de 2020\nPessoal, agora que prefeitos est\u00e3o escolhidos, fa\u00e7a a sua parte! Vamos abrir TODAS AS E ESCOLAS DO BRASIL.\nEDUCA\u00c7\u00c3O \u00e9 sim uma atividade ESSENCIAL!\nSigam as redes sociais\nhttp://linktree.com.br/new/escolasabertas\u2026\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192723122459435008/jLaUBplk_mini.jpg", "", "3", "2"], ["R\u00e1dio Super 91.7 FM", "@supernoticiafm", "2021-01-28T23:50:39.000Z", "Pol\u00edcia Civil investiga extravio de doses da vacina em UPA de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei https://otempo.com.br/cidades/policia-civil-investiga-extravio-de-doses-da-vacina-em-upa-de-sao-joao-del-rei-1.2440854\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es22uxBXIAkmei4?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Pipa Comunica\u00e7\u00e3o", "@pipacomunicacao", "2021-01-28T23:55:02.000Z", "Pesquisadores criam teste para COVID-19 cinco vezes mais barato. Via \n@CicloVivo\n https://tinyurl.com/y2fr2a84 #dicapipa #dicadeleitura #digital #coronavirus #Covid_19", "Pesquisadores criam teste para COVID-19 cinco vezes mais barato | CicloVivo\nTeste popular para COVID-19 da USP traz resultados em 10 minutos e poder\u00e1 ser vendido por R$ 30 assim que o registro na Anvisa for obtido\nciclovivo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362604182210048000/C_RlIG8x?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Alicia Kowaltowski", "@AJKowaltowski", "2021-01-28T23:50:10.000Z", "Quer vacina? Sem importar insumos \u00e9 imposs\u00edvel, e o governo cortou a cota de insumos importados isentos de impostos pra ci\u00eancia! Veja o que \n@hchaimo\n tem pra dizer sobre essa lastim\u00e1vel situa\u00e7\u00e3o:", "Comentar o Tweet\nHernan Chaimovich\n@hchaimo\n \u00b7 28 de jan\nMAIS ATAQUES \u00c1 PESQUISA https://youtu.be/0SYiF81ksOE via @YouTube", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104480997/HC_Fevereiro_mini.jpg", "", "2", "23"], ["Daniel Souza Luz", "@danielsouzaluz", "2021-01-28T23:55:29.000Z", "Pelo menos n\u00e3o houve mortes hoje, mas o boletim sobre a Covid-19 em Po\u00e7os de Caldas registra 55 novos casos. O \u00edndice de UTIs ocupadas por pacientes com o novo coronav\u00edrus aumentou 19% e mais uma vez chega perto do limite de 75% que provocaria um lockdown na cidade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es23BozW4AYcxX6?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Isaac Schrarstzhaupt", "@schrarstzhaupt", "2021-01-28T23:58:17.000Z", "Olha a\u00ed! Que baita not\u00edcia. Novavax chegando junto, com estudos robustos e uma boa efic\u00e1cia! \n\nLeiam o fio completo da \n@mellziland\n pra entender certinho como essa vacina lidou com as novas variantes!\n\nImportante pra saber interpretar poss\u00edveis mat\u00e9rias que chegar\u00e3o!", "Comentar o Tweet\nMellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas\n@mellziland\n \u00b7 28 de jan\nNot\u00edcia quentinha na \u00e1rea! \nNovavax acaba de anunciar que sua vacina tem efic\u00e1cia de 89.3%! Al\u00e9m disso:\n- O ensaio abrangeu pessoas infectadas com a variante (agora predonimante) do Reino Unido\n- Efic\u00e1cia tamb\u00e9m observada para a variante Sul-Africana (90% dos casos sequenciados) twitter.com/Novavax/status\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351206740797366276/k1np1ZDi_mini.jpg", "1", "6", "80"], ["Prefeitura do Natal", "@NatalPrefeitura", "2021-01-28T23:53:10.000Z", "A SMS-Natal estendeu o funcionamento dos pontos de vacina\u00e7\u00e3o para esta sexta(29). \u2063\nOs drives funcionar\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 14h e as salas de vacinas das Unidades de Sa\u00fade (Paju\u00e7ara, Nova Natal, Vale Dourado, Bom Pastor, S\u00e3o Jo\u00e3o e Nova Descoberta) das 8h \u00e0s 11h30 e das 13h30 \u00e0s 16h.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es23TsgW4AkwZvj?format=jpg&name=small", "4", "1", "6"], ["Lesbian Lady\n\u20e4", "@Meraki_ale", "2021-01-28T23:56:29.000Z", "n\u00e3o d\u00e1 p entender oq passa pela cabe\u00e7a dessa 'profissional' q t\u00e1 ali p devolver esperan\u00e7a p pessoas que est\u00e3o esperando por essa vacina. Despreparo? Pura maldade?", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 28 de jan\nT\u00e9cnica de enfermagem finge vacina\u00e7\u00e3o contra covid em idosa e \u00e9 afastada http://zpr.io/RnsdD", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "2", "1", "10"]]