[[["Diario de Pernambuco", "@DiarioPE", "2021-02-19T23:08:16.000Z", "R\u00fassia comunica in\u00edcio dos testes cl\u00ednicos da vers\u00e3o nasal e light da Sputnik V", "R\u00fassia comunica in\u00edcio dos testes cl\u00ednicos da vers\u00e3o nasal e light da Sputnik V\nO prefeito de Moscou, Sergei Sobyanin, declarou que o Centro Nacional de Pesquisa de Epidemiologia e Microbiologia Gamaleya esta fazendo testes cl\u00ednic\ndiariodepernambuco.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362901728375549962/KE51iTw8?format=jpg&name=small", "", "6", "17"], ["Universo DC COMICS", "@UniversoDCnauta", "2021-02-19T23:35:34.000Z", "O visual do Ca\u00e7ador de Marte de #ZackSnydersJusticeLeague\n na capa variante de 'Justice League #59'", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGP9xXUA8k2wY?format=jpg&name=small", "6", "12", "319"], ["DILO234", "@dilo234fmg", "2021-02-19T22:39:17.000Z", "Em resposta a \n@Estadao", "Que tal essa porra? Estamos falando desde o in\u00edcio dos primeiros estudos sobre esse maldito v\u00edrus, nenhuma vacina ter\u00e1 efic\u00e1cia, nem s\u00f3 por causa das variantes. E o objetivo da dissemina\u00e7\u00e3o tem fim espec\u00edfico. Os pesquisadores entender\u00e3o! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png", "9", "", "3"], ["Maria Laura Assis", "@MLauraAssis", "2021-02-19T22:23:46.000Z", "AGORA | O presidente Alberto Fern\u00e1ndez pede demiss\u00e3o do ministro da Sa\u00fade, Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, ap\u00f3s esc\u00e2ndalo que \u201cpermitia\u201d pessoas pr\u00f3ximas ao governo, furarem fila no processo de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun10ZDXcAg4RTT?format=jpg&name=small", "9", "70", "315"], ["2021 o ano das gostosas", "@Mar_fmedeiros", "2021-02-19T23:33:54.000Z", "Em resposta a \n@tuitacastiel", "Sou a gatinha Chloe, preciso de ajuda pra sair do pared\u00e3o da vida e conseguir um lar, sem preconceito e cheio de amor! ME ADOTA! Tamb\u00e9m estou precisando de doa\u00e7\u00f5es pra vacina e cuidados, qualquer ajuda \u00e9 bem vinda! \nRECIFE - 81 999634381 \nInsta: @adoteachloe\nPIX: 05506074476", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f431.png", "", "20", "51"], ["\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd35", "@oupaxanaina", "2021-02-19T23:53:58.000Z", "Olhe faz favor, era um ver\u00e3o sem corona ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoKckLWYAIM-va?format=jpg&name=small", "", "", "12"], ["Karen Santos", "@karensantospoa", "2021-02-19T23:08:11.000Z", "Porto Alegre em bandeira preta, nossa batalha precisa ser pela garantia de sa\u00fade e isolamento social digno, com alimenta\u00e7\u00e3o e renda para as/os trabalhadores/as.\n\nPara controlar a pandemia precisamos de vacina para todos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun__J1XYAELnyO?format=jpg&name=small", "2", "28", "198"], ["henrique", "@magalskii_", "2021-02-19T22:23:06.000Z", "que legal n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\nCORONA FILHA DA PUTAAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1qk1XAAECRk8?format=jpg&name=small", "", "3", "15"], ["Tha\u00eds", "@Thais_ors", "2021-02-19T22:05:38.000Z", "E eu feliz e iludida que n\u00e3o tinha perdido o anivers\u00e1rio pro coronga ano passado, perderei nesse ", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 17 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "", "3"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-19T23:50:14.000Z", "L\u00edderes do G7, grupo formado pelas maiores economias do mundo, anunciaram uma ajuda equivalente a R$ 40,5 bilh\u00f5es para a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1362912162042183680/img/5sWlPqVBdeOwKQMD.jpg", "", "2", "12"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-19T22:47:37.000Z", "Teste da vacina da Pfizer em crian\u00e7as do Brasil, rompimento do pr\u00edncipe Harry com a Fam\u00edlia Real brit\u00e2nica e mais not\u00edcias desta sexta-feira (19). Assista ao 5 Fatos Noite:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7N8oXEAoX8PJ.jpg", "2", "", "41"], ["YOUNG MOZ", "@YoungMozRapper", "2021-02-19T23:13:27.000Z", "\u00c9 melhor ficar sem corona", "Comentar o Tweet\nInoc\u00eancia Dimande\n@InocnciaDimand1\n \u00b7 21 h\nPara vcs, \u00e9 melhor ir a escola ou ficar em casa?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290768759037349890/pKDZMieT_mini.jpg", "", "", "3"], ["camile", "@camilesarauj", "2021-02-19T23:12:37.000Z", "infelizmente, acaba corona", "Comentar o Tweet\nLSD\n@psicodeIicos\n \u00b7 16 h\nmais uma sexta em casa longe dos perigos noturnos da rua e de jovens drogados", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359697268903976962/RU5tLtee_mini.jpg", "", "", "1"], ["Ci\u00eancia USP", "@cienciausp", "2021-02-19T21:59:45.000Z", " Em busca da vacina \nEspecialistas ressaltam a import\u00e2ncia de uma vacina 100% brasileira, mesmo que leve anos. Existe a chance da covid se tornar sazonal, e depender da importa\u00e7\u00e3o de insumos atrasa a fabrica\u00e7\u00e3o de vacinas no pa\u00eds. S\u00e3o 7 projetos na USP; siga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunwTiDXAAYdZ_l?format=jpg&name=small", "3", "70", "489"], ["Lobo solit\u00e1rio |9\u00be|", "@Laranjinha_Dani", "2021-02-19T23:01:51.000Z", "Coronga n\u00e3o deixou nem a gente curtir essa no carnaval ", "Comentar o Tweet\nmilena\n@wwwmlna\n \u00b7 19 h\nAL\u00d4 AMBEV\nDOBRA A PRODU\u00c7\u00c3O A\u00cd \nQUE A GENTE BEBE \nEU MANDEI SAUDADE ELA \nMANDOU VIDA\nQUE SEGUE \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361933427969253380/oVTCsLRx_mini.jpg", "", "", "3"], ["BandNews FM - Rio", "@bandnewsfmrio", "2021-02-19T23:47:50.000Z", "Outros munic\u00edpios do Rio tamb\u00e9m paralisaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. S\u00e3o Gon\u00e7alo e Duque de Caxias anunciaram a suspens\u00e3o. #Vacina\u00e7\u00e3o #BandNewsFM", "Outros munic\u00edpios do Rio tamb\u00e9m paralisaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nAp\u00f3s a capital fluminense suspender a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 na cidade, outros munic\u00edpios do Estado do Rio tamb\u00e9m tiveram paralisa\u00e7\u00e3o na aplica\u00e7\u00e3o da primeira dose em idosos por causa dos...\nbandnewsfmrio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362116337204686850/QOOtg7SP?format=jpg&name=240x240", "", "1", "8"], ["VOX PUBLICA", "@voxpublicabr", "2021-02-19T23:31:15.000Z", "Mandetta sobre avan\u00e7o da variante brasileira: 'Estamos em voo cego'\n https://diariodepernambuco.com.br/noticia/brasil/2021/02/mandetta-sobre-avanco-da-variante-brasileira-estamos-em-voo-cego.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoFREqXUAMLz87?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Camila Caetano", "@caamila_caetano", "2021-02-19T23:40:16.000Z", "eu: meu q vontade de tomar uma corona\no Gui: vai ali na frente t\u00f4 passando a\u00ed te deixar um presente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHUxqXAAMY0O3?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["lucas paiva em #BBB21", "@paiva", "2021-02-19T22:32:50.000Z", "essa sequ\u00eancia #BBB21", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun34_EXAAcOw_O?format=jpg&name=360x360", "120", "381", "3,6 mil"], ["IFMUNdi_2021", "@NdiIfmu", "2021-02-19T23:58:26.000Z", "Na imagem:\n\n\"Qual deputado/deputada vai querer sair comigo para jogar um uno(claro,depois de estarmos livres do coronga haha)?ksksks\".", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLfSJXUAA5gh_?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["nat\u00e1lia", "@ntlsjqk", "2021-02-19T23:44:54.000Z", "deu reagente pra IgG caralho que felicidade, obrigada por tudo vacina (at\u00e9 quando e se ser\u00e1 suficiente n\u00e3o saberemos)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIZBOXYAIutMY?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Otavio Ranzani", "@otavio_ranzani", "2021-02-19T18:13:27.000Z", "Eu n\u00e3o sei se est\u00e1 todo mundo ciente, mas vamos l\u00e1:\n\n1-Temos v\u00e1rios novos focos espalhados de colapso do sistema em cidades menores e maiores\n2-Assumindo que n\u00e3o aumentamos absurdamente a testagem\n3-Estes colapsos devem ser majoritariamente por novas variantes\n\nJa\u00fa e Manaus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eum5dAlXYAElUOf?format=jpg&name=small", "23", "226", "828"], ["emilly", "@cabecadexota", "2021-02-19T23:13:13.000Z", "\u201cas aulas ser\u00e3o suspensas por 15 dias\u201d......... pq corona pq", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 17 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "1", ""], ["Bus", "@Susbus4", "2021-02-19T22:43:33.000Z", "A\u00ed me refutaste\n\nEu indo buscar os nano chips pra botar na minha vacina pra dar aquele saborzinho:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362895606386216964/pu/img/41ZFbUMdwiM3TYQb.jpg", "1", "", "1"], ["bia consultora especial BBB", "@machadobbea", "2021-02-19T23:51:44.000Z", "eu: nossa quetar em casa n\u00e9 corona e tal melhor evitar bom q economiza dinheiro tbm \n\neu toda sexta feira: hmmm quem ser\u00e1 q vai me chamar pra beber esse final de semana", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoJ8uWXIAYnwFi.jpg", "1", "", ""], ["Rodrigo Pinheiro", "@Rodrigo_PE_", "2021-02-19T22:26:15.000Z", "Gente, iniciamos a 2\u00aa dose da vacina contra a Covid-19. \n J\u00e1 s\u00e3o mais de 9 mil doses aplicadas em profissionais de sa\u00fade e idosos dessa primeira fase. \n Juntos, vamos sair mais fortes do que entramos nessa pandemia. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2Y3rXMAMkp44?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Andre Gomez", "@AndreSouza742", "2021-02-19T23:21:32.000Z", "Demorei 3 horas pra fazer uma p\u00e1gina de extrato banc\u00e1rio \n\nCorona comeu meus neur\u00f4nios", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362905146943037446/pu/img/GlqHikPi2QDJT0iN.jpg", "1", "", "1"], ["Jimmy Jabs", "@uqjojo", "2021-02-19T23:31:47.000Z", "Que experi\u00eancia incr\u00edvel foi ver #Hamilton no Disney+ ! Tudo \u00e9 perfeito, a roupagem moderna das m\u00fasicas faz com que n\u00e3o seja cansativo,as atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o incr\u00edveis, as coreografias e principalmente a adapta\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica com drama e humor de um momento t\u00e3o importante \u00e9 genial! 10/10", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoFYmQXAAIS09k.jpg", "", "", ""], ["Nayara \u238a", "@nanny_th", "2021-02-19T22:11:49.000Z", "Depois de tomar a vacina\nQualquer pessoa: a\neu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzDULXAAQYQhi?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Grupo Metr\u00f3pole", "@metropole", "2021-02-19T22:31:01.000Z", "Covid-19: Pazuello vai alterar o Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o para incluir professores como prioridade", "Covid-19: Pazuello vai alterar o Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o para incluir professores como priori...\nDeclara\u00e7\u00e3o foi feita em reuni\u00e3o com a Frente Nacional de Prefeitos (FNP)\nmetro1.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362892473782194183/pkDJ84Sh?format=jpg&name=small", "2", "5", "28"], ["PrefSalvador", "@PrefSalvador", "2021-02-19T22:57:58.000Z", "Idosos entre 60 e 70 anos podem fazer o pr\u00e9-cadastramento para receber a primeira dose da vacina\u00e7\u00e3o. O calend\u00e1rio para imuniza\u00e7\u00e3o desse grupo ainda ser\u00e1 divulgado. #SalvadorContraOCoronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9pAeXUAYxj1o?format=jpg&name=small", "7", "12", "56"], ["vanes", "@vanessaalealm", "2021-02-19T22:34:28.000Z", "passou o dia triste pq tomou vacina vo chora", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362893297463746560/pu/img/D8wUMiqf1-OuwpgG.jpg", "3", "", "18"], ["G1 Sergipe", "@g1se", "2021-02-19T22:47:47.000Z", "Prefeitura de Umba\u00faba suspende temporariamente vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 https://glo.bo/3ueRKzn #G1 #G1SE", "Prefeitura de Umba\u00faba em Sergipe suspende temporariamente vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nMedida atente a uma decis\u00e3o judicial e uma a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, que recebeu a den\u00fancia de que a vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava sendo destinada corretamente ao grupo priorit\u00e1rio. Prefeitura nega...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361807532126310404/Suc6deLI?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Bruno Sim\u00f5es", "@bgsimoes", "2021-02-19T23:03:25.000Z", "Eu s\u00f3 queria saber se o Fiuk \u00e9 idoso ou profissional de sa\u00fade pra tomar vacina antes dos demais. #BBB21", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-5HFWQAY1pAr?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Juliana Santos", "@_JulianaSantos_", "2021-02-19T22:47:44.000Z", "Saudades de ir aos jogos \nSe saia Corona v\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7TKXXYAUy7ds?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["bahia.ba", "@pontoBA", "2021-02-19T23:20:58.000Z", "Infectado pelo coronav\u00edrus, F\u00e1bio Vilas-Boas \u00e9 internado em hospital de Salvador - https://bahia.ba/covid19/infectado-pelo-coronavirus-fabio-vilas-boas-e-internado-em-hospital-de-salvador/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoC6qgWYAMSYbO?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["isa.", "@YE0MAIL", "2021-02-19T23:27:08.000Z", "me vacina z\u00e9 gotinha ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoEUg1WYAITzxy?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Maria13PT", "@PtMaria13", "2021-02-19T22:17:40.000Z", "#Bolsonaro #Aux\u00edlioEmergencial e #VacinaParaTodosJ\u00e1\nNesse fds, vamos tomar as ruas com \n carreatas e \n bicicleta\u00e7os para pedir vacina e aux\u00edlio emergencial para todas e todos e FORA BOLSONARO!_   \n *Confira a programa\u00e7\u00e3o das mobiliza\u00e7\u00f5es confirmadas!* \nhttp://bit.ly/PT-CarreatasForaBolsonaroFev\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0bHxWQAM9f1V?format=jpg&name=small", "3", "48", "70"], ["Jovem Pan News", "@JovemPanNews", "2021-02-19T22:30:09.000Z", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalos maiores entre as doses.\n\nhttps://buff.ly/2Nexei1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3SEsXMAU52vF?format=jpg&name=small", "4", "7", "58"], ["Tiago Gir\u00e3o", "@tiagongirao", "2021-02-19T23:59:25.000Z", "Lembrei-me que entrei em 2020 a beber Corona.\n\nSe isto foi culpa minha ent\u00e3o pe\u00e7o desculpa a todos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLtz1XcAcD02O?format=jpg&name=medium", "", "", "5"], ["Banca Preta", "@BancaPreta", "2021-02-19T22:54:59.000Z", "A Let\u00edcia Benevides fala sobre a necessidade urgente da vacina\u00e7\u00e3o das Doulas em Campinas !\n\nA cidade precisa garantir a execu\u00e7\u00e3o do plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o e garantir a prote\u00e7\u00e3o dos profissionais que atuam na \u00e1rea sa\u00fade. Vacina\u00e7\u00e3o para doulas j\u00e1!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898294435962890/pu/img/HNwIqWSc2sLog-BV.jpg", "", "4", "11"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-19T23:10:32.000Z", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362883517546389505/US2MwvC_?format=jpg&name=small", "4", "36", "106"], ["DW Brasil", "@dw_brasil", "2021-02-19T22:22:59.000Z", "Ao todo, 244,7 mil pessoas morreram devido ao coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da epidemia. Pa\u00eds tem ainda 51 mil novos casos, e total de infectados j\u00e1 passa de 10 milh\u00f5es.", "Brasil tem 1.308 mortes por covid-19 em 24 horas\nAo todo, 244,7 mil pessoas morreram devido ao coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da epidemia. Pa\u00eds tem ainda 51 mil novos casos, e total de infectados j\u00e1 passa de 10 milh\u00f5es.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362632250429423617/dqJwm5gx?format=jpg&name=small", "", "15", "35"], ["Terra", "@Terra", "2021-02-19T23:00:01.000Z", "#Coronav\u00edrus: Covid-19: Nova cepa finlandesa pode ser dif\u00edcil de detectar", "Covid-19: Nova cepa finlandesa pode ser dif\u00edcil de detectar\nLaborat\u00f3rio descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899776526639110/Hbo8UyQU?format=jpg&name=small", "", "3", "7"], ["A TARDE", "@atarde", "2021-02-19T22:08:21.000Z", "ACM Neto critica plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro: \u201cPrecisamos vacinar\u201d http://atarde.uol.com.br/politica/noticias/2158470-acm-neto-critica-plano-de-vacinacao-do-governo-bolsonaro-precisamos-vacinar\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunyS7-XUAYlTQG?format=jpg&name=small", "12", "8", "63"], ["Uni\u00e3o Brasileira dos Estudantes Secundaristas", "@ubesoficial", "2021-02-19T23:01:09.000Z", "TEM GENTE COM FOME \n\nFotos do ato da @coalizaonegrapordireitos para exigir a volta do aux\u00edlio emergencial minimamente digno e vacina para todos.\n Elineudo Meira", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-YUcXYAAMCb9?format=jpg&name=small", "", "9", "34"], ["Carollis", "@its_carollis", "2021-02-19T23:44:38.000Z", "para umas pessoas da minha sala: eu vou enfiar um roj\u00e3o no cu de vcs se vcs forem pra escola e espalhar corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIVBeWYAA_UMC?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Rio de Nojeira", "@RiodeNojeira", "2021-02-19T23:06:18.000Z", "Por O Dia\n\n#covid19\n#variante", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_jM-XcAUXNjq?format=jpg&name=900x900", "1", "4", "22"], ["S\u00e9ries TV Show BR", "@SeriesTWBZ", "2021-02-19T23:34:50.000Z", "A evolu\u00e7\u00e3o da Cuca na 2\u00aa temporada de Cidade Invis\u00edvel.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGFbpXAAIWWuD?format=jpg&name=360x360", "167", "861", "8,3 mil"], ["lucas", "@johnprry", "2021-02-19T23:35:31.000Z", "a cuca depois da vacina", "De \nlucas", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362505195507363840/pu/img/owd3cu6p42W7sGT_.jpg", "", "", ""], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:26:24.000Z", "#vacina #covid19 #sp\n\nDe acordo com dados da Seade, o Estado registra queda na varia\u00e7\u00e3o semanal", "Duas regi\u00f5es de SP avan\u00e7am de fase e duas regridem; capital segue na amarela\nDe acordo com dados da Seade, o Estado registra queda na varia\u00e7\u00e3o semanal\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891312815611910/xtZa-jpA?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Felipe Marques", "@17FelipeMarques", "2021-02-19T22:33:32.000Z", "Tocantins tem 331 novos casos de coronav\u00edrus e n\u00fameros de diagn\u00f3sticos chega a 107.560 http://dlvr.it/Rt4jnm", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun4D0kUcAIpQD1?format=png&name=small", "", "", ""], ["Renzo Mora", "@RenzoMora", "2021-02-19T22:24:53.000Z", "Campanha incentivando a vacina para mulheres!!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2Et1WQAAVeLF?format=jpg&name=small", "8", "5", "28"], ["gabi", "@shinwoniest", "2021-02-19T23:32:27.000Z", "se nao fosse pelo corona a gente tava comendo bolo juntas agora \n mas tem problema nao daqui pro fim do ano a gente se encontra pra tomar sorvete e comer mc no riomar!! aproveita teu dia se diverte mto com a sua familia! feliz 22 <33", "De \n\u029c\u1d00\u0280\u026a\u0299\u1d0f \u1d0a\u1d07\u029f\u029f\u028f", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1317812923805282304/pu/img/kG5WCjGShJf8x-Z-.jpg", "", "", "1"], ["vagabundinha de araque", "@vagabadearaque", "2021-02-19T22:12:58.000Z", "olha coronavirus voc\u00ea me impediu de usar essa maquiagem no carnaval.........", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzV2YXcAYomgZ?format=jpg&name=360x360", "3", "", "53"], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-02-19T22:59:54.000Z", "Segundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova\u00e7\u00e3o que os imunizantes estadunidenses", "EUA querem evitar que sucesso da Sputnik V aumente prest\u00edgio da R\u00fassia na Am\u00e9rica Latina | Revista...\nSegundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova...\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360965886333620236/n7oyGS70?format=jpg&name=small", "2", "23", "54"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2021-02-19T22:50:00.000Z", "Italiano que vive em Miami e BH toma vacina e comemora: 'N\u00e3o doeu nada'\nhttp://bit.ly/3k4HTHT", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362892533957865481/pu/img/1KaRV9jS5R_L05Ud.jpg", "", "1", "3"], ["L\u00eddia Rafaela Santos", "@LRBSgestao", "2021-02-19T23:38:20.000Z", "Cad\u00ea a vacina?  #CassacaoDeDanielSilveiraJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoG4zdWgAclnuS?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Lula Tavares, em", "@Lula_Tavares", "2021-02-19T23:23:37.000Z", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados.\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas contra a Covid-19.\nFonte: O Globo\n\nA pandemia n\u00e3o acabou e est\u00e1 mais agressiva. Se cuide.\n\n#Covid19\n#Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoDhV7XIAEyx24?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Wilma Teixeira", "@Teixeira022017", "2021-02-19T22:30:13.000Z", "'Vacina Sim': campanha para conscientizar import\u00e2ncia da imuniza\u00e7\u00e3o, inicia nova fase.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3THVXMAY84gi?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Cl\u00e1udia M L Assun\u00e7\u00e3o", "@cmlassuncao", "2021-02-19T22:36:57.000Z", "Aux\u00edlio emergencial!!!! Vacina!!! #ForaBolsonaro", "Comentar o Tweet\nEthel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas\n@EthelMaciel\n \u00b7 16 h\nTodos os pa\u00edses que combatem a pandemia deram suporte para que a popula\u00e7\u00e3o pudesse atravessar esse tempo dif\u00edcil. Quem tem fome tem pressa! \n\n#AuxilioEmergencialEVacinas \n#AuxilioEmergencialJa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351255669677015042/pgiKNjl6_mini.png", "", "", ""], ["Deco", "@JosuHoffmann2", "2021-02-19T23:09:35.000Z", "Em nome de todos que tem rinite, quero dizer que espirramos por qualquer coisa: Poeira,perfume,ar condicionado,vento frio que bate e etc...\nN\u00e3o precisa olhar desconfiado,pois n\u00e3o \u00e9 corona! Grato.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoATxbXUAA_YiX?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Gizzle", "@giz2le", "2021-02-19T22:14:02.000Z", "Que o Corona tenha deixado meu ship se pegar ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunzl13WgAQxQx2?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["Ivan Lopes da Silva", "@IvanExxtra", "2021-02-19T23:09:12.000Z", "Recesso EXXTRA. S\u00f3 para lembrar que o ano j\u00e1 iniciou. Por conta do Coronav\u00edrus, o neg\u00f3cio \u00e9 prolongar as f\u00e9rias e ficar por a\u00ed meio isolado, olhando o movimento pela janela, batendo panelas, inventando divers\u00e3o. Pois como diz a m\u00fasica do genial Chico Buarque, #VaiPassar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoANGqXMAItg6p?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\ud835\ude2e \ud835\udc4e \ud835\udc5f ;", "@imisskarchez", "2021-02-19T23:28:16.000Z", "oooooooooo, que linda corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoEj6cVkAE4RDD?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Nutri\u00e7\u00e3o De Boni (Em\n)", "@maradeboni", "2021-02-19T22:10:53.000Z", "#COVID19| Sintomas: pesquisadores brit\u00e2nicos ampliam para 7 os sinais que deveriam levar a exame de #coronavirus  https://glo.bo/3k5tfA1 Via \n@g1cienciaesaude\n  #FiqueEmCasa #StayHome\n #WearAMask\n  #WearAMaskSaveALife", "Sintomas de Covid: pesquisadores brit\u00e2nicos ampliam para 7 os sinais que deveriam levar a exame de...\nAutoridades de sa\u00fade, por outro lado, resistem \u00e0 ideia por temerem que aumento da demanda por diagn\u00f3sticos possa sobrecarregar o sistema.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362724754533150721/hKluCHJ6?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["rebecchi beca", "@rebecchi_ruiz", "2021-02-19T22:42:27.000Z", "j\u00e1 deu j\u00e1 n\u00e9 corona pfvr chega de palha\u00e7ada some daqui velho q inferno porra", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362895329222397961/pu/img/jVbT6o5c_iXvwmvb.jpg", "", "", "3"], ["duda", "@crissthis", "2021-02-19T22:19:48.000Z", "numa afli\u00e7\u00e3o danada sem conseguir fazer nada por minha m\u00e3e estar com suspeita de corona e meu irm\u00e3o pleno saindo de casa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun05RkWQAAkalM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:23.000Z", "#Merkel #multilateralismo #vacina \n\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres", "Merkel cita import\u00e2ncia do multilateralismo e defende acesso universal a vacinas\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891562481500171/hcPGS3r0?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["isabela", "@cpbridgers", "2021-02-19T23:22:47.000Z", "Em resposta a \n@RaisaFagundes", "ai raisinha puta q pariu so queria uma vacina na bunda p gnt comer churrasco de novo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png", "1", "", "1"], ["JG Borba -", "@GilneiBorba", "2021-02-19T23:01:17.000Z", "Enquanto n\u00e3o se chegar a um n\u00edvel alto de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o adianta querer voltar com as aulas ou outras atividades coletivas.\nDeve-se combater aglomera\u00e7\u00f5es e pressionar por vacinas.\n\nTudo passa pela vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-aIHXMAUFIS0?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Exxtra", "@PortalExxtra", "2021-02-19T23:12:24.000Z", "Recesso EXXTRA. S\u00f3 para lembrar que o ano j\u00e1 iniciou. Por conta do Coronav\u00edrus, o neg\u00f3cio \u00e9 prolongar as f\u00e9rias e ficar por a\u00ed meio isolado, olhando o movimento pela janela, batendo panelas, inventando divers\u00e3o. Pois como diz a m\u00fasica do genial Chico Buarque, #VaiPassar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoA8OUXIAU0i8w?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Coronavirus Brasil", "@CoronavirusBra1", "2021-02-19T23:16:35.000Z", "A nova cepa possui a muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna \"spike\" do v\u00edrus, que foi encontrada em outras variantes, o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas.", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362883517546389505/US2MwvC_?format=jpg&name=small", "7", "49", "204"], ["\ud83c\udd7c\n\ud83c\udd81\ud83c\udd72\n\ud83c\udd82 - FORA BOLSONARO !! -", "@MARCOSN63533241", "2021-02-19T23:38:38.000Z", "BONNER HOJE JANTA BOLSONARO!!\n*Petrobras, vacina, Daniel Silveira a coisa hoje t\u00e1 quente.\nResumindo: hoje o dia foi de derrota para BOZO\n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoF8COXIAwv5VT?format=jpg&name=360x360", "", "", "4"], ["hunter", "@fierrorules", "2021-02-19T22:51:40.000Z", "corona virus mandou lembran\u00e7as", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun8NQ3WQAAknxl?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["Mari", "@mari432rio", "2021-02-19T22:50:14.000Z", "#SPTV Por favor a unidade do SUS Vila Madalena n\u00e3o est\u00e1 seguindo essa determina\u00e7\u00e3o para as sobras da vacina. \n@jdoriajr", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7WFNWYAIETWt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade", "@CNSaude", "2021-02-19T23:40:34.000Z", "Monitor CNSa\u00fade do novo #Coronav\u00edrus (#Covid19), dados atualizados semanalmente. Veja dados aqui: http://bit.ly/Covid19Casos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHZcgWYAEnMaM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Tribuna do Norte", "@tribunadonorte", "2021-02-19T23:18:59.000Z", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar", "Nova cepa de coronav\u00edrus encontrada na Finl\u00e2ndia pode ser dif\u00edcil de detectar\nUm laborat\u00f3rio na Finl\u00e2ndia descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds. Um estudo conj\ntribunadonorte.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362462208400248833/xPUKZb-M?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-19T20:58:39.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade abriu um chamamento p\u00fablico em 17 de fevereiro, convocando empresas ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362869234800488448/CBlMwTa2?format=jpg&name=small", "296", "429", "466"], ["Ahlex", "@oAhlex", "2021-02-19T22:18:16.000Z", "Baseado nessa lista de pessoas que n\u00e3o podem tomar a vacina, voc\u00ea poderia? \n\nEu n\u00e3o posso por ferir um item ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EeXWQAM4hJZ?format=png&name=small", "1", "1", "2"], ["Rozana Barroso", "@RozanaBarroso", "2021-02-19T22:47:21.000Z", "Enquanto isso a vacina\u00e7\u00e3o t\u00e1 sendo paralisada, por falta de vacina, em boa parte do Brasil.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 18 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina http://zpr.io/RfPiV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "7", "11"], ["L", "@lonely_sad_dead", "2021-02-19T22:18:15.000Z", "pelo amor de Deus corona v\u00edrus FA\u00c7A O SEU TRABALHO E MATE ESSE HOMEM", "Comentar o Tweet\nEixo Pol\u00edtico\n@eixopolitico\n \u00b7 17 h\n Jair Bolsonaro esteve hoje na Para\u00edba e em Pernambuco.\n\nNas fotos divulgadas pelo Pal\u00e1cio do Planalto, impressiona a quantidade de pessoas sem m\u00e1scaras ao redor do presidente brasileiro.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353855882333974529/j093AqoG_mini.jpg", "", "", ""], ["Cler Moraes\n@PTDemocracia", "@PTDemocracia", "2021-02-19T23:19:32.000Z", "#AuxilioEmergencialEVacinas \nQueremos as duas doses da vacina ...Bozo n\u00e3o queira nos dar cloroquina isso o povo n\u00e3o quer...Vacinas j\u00e1. \n@PTDemocracia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoClZ_XMAEQaqd?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["ZE TROUXA", "@carvalhocrf13", "2021-02-19T22:07:35.000Z", "Olha isso mlk, agr imagina lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, e de arrepiar. Corona j\u00e1 deu pra vc Namoral", "Comentar o Tweet\nMaracan\u00e3\n@maracana\n \u00b7 17 h\nSextou!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323725719206244352/PYRWHJZ__mini.jpg", "", "", ""], ["Maurilene", "@Maurilene12", "2021-02-19T23:19:54.000Z", "Vacina COVID-19  para todos os funcion\u00e1rios do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia (HCB) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http://chng.it/hnCvfnGV via \n@change_br", "Assine o Abaixo-assinado\nVacina COVID-19 para todos os funcion\u00e1rios do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia (HCB)\nchange.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362237856920518656/GjI_nK5C?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "@_AgostinhoXCX", "2021-02-19T22:11:30.000Z", "meus pais foram tomar a vachina hoje", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuUmBoEXUAA6A6F.jpg", "", "", "16"], ["Carlos Hugueney", "@carloshugueney", "2021-02-19T22:21:47.000Z", "@anj_jornais #vacina - \njornais e jornalistas unidos pela vacina !", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1XSKXYAQMzoJ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:14:20.000Z", "Acompanhamento da evolu\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil:\n#covid19brasil #covid #covid19 #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzqHIXIAEaeBd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["luan", "@eucasitas", "2021-02-19T23:58:52.000Z", "corona tirou meu emprego mas n vai me derrubar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLluWWQA00xuV?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Jo\u00e3o Victor", "@Jvoli", "2021-02-19T23:13:53.000Z", "Esse cara tem que agradecer por estar sendo julgado pelos princ\u00edpios democr\u00e1ticos, se ele fosse julgado pelas \u201cregras\u201d que ele propaga talvez n\u00e3o tivesse nem mais por a\u00ed... \n\nQue seja punido exemplarmente e nunca mais ocupe um cargo p\u00fablico! \n\nMas na real!? foco na vacina!", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 16 h\nSilveira cita fam\u00edlia; colega pergunta se ele pensou na fam\u00edlia de Marielle http://zpr.io/RfniZ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "", ""], ["bru made in gru", "@momomolegend", "2021-02-19T22:13:57.000Z", "j\u00e1 perdi o buzz com essa vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunzk3tWYAIaZiL?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["rom\u00e2ntico", "@natanzandu", "2021-02-19T22:55:26.000Z", "vacina chegou aqui kk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9D96XUAcFzJT?format=jpg&name=small", "3", "11", "78"], ["Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo", "@prefasaoleo", "2021-02-19T23:07:07.000Z", " Evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus faz Comit\u00ea de S\u00e3o Leopoldo emitir estado de alerta \n Saiba mais: https://facebook.com/saoleopoldo/posts/3874215209303810\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_vfOXMAQtfs7?format=jpg&name=small", "3", "1", "4"], ["Jornal da Gazeta", "@JornalDaGazeta", "2021-02-19T22:26:13.000Z", "A cidade de Araraquara segue em lockdown com o quarto dia sem leitos dispon\u00edveis para os doentes.  Um estudo tenta descobrir como a variante de Manaus chegou \u00e0 Araraquara. Os especialistas desconfiam que o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es possa ter sido respons\u00e1vel pela introdu\u00e7\u00e3o da cepa.", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1362890452186386436/img/V71RyOfatAbm9H7e.jpg", "1", "1", "2"], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:17:01.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no mundo:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0RUUXUAc-tMH?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Ag\u00eancia EFE", "@BrasilEFE", "2021-02-19T23:23:33.000Z", "#Vacina de #Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo\nA vacina contra a covid-19 desenvolvida pela AstraZeneca em parceria com a Universidade de Oxford tem 76% de efic\u00e1cia ap\u00f3s a primeira dose, mas chega a 82% ap\u00f3s uma segunda dose aplicada depois de um\nefe.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362893695008276484/7sTHBauT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ministro Odebrecht", "@bamoco2", "2021-02-19T23:06:46.000Z", "Vou perguntar mais uma vez: voc\u00eas tem certeza que vai ter reforma, privatiza\u00e7\u00e3o, vacina\u00e7\u00e3o, equil\u00edbrio fiscal?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_qacXYA0y3q0?format=jpg&name=small", "5", "14", "89"], ["RosaMendes2\n#LULA", "@BloisiMendes", "2021-02-19T22:43:56.000Z", "Ministro Ricardo Lewandowski LIBERA a vacina SPUTNIK J\u00c1!! #LiberaLewandowski", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6b_KWgAUOiGn?format=jpg&name=small", "1", "5", "8"], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:42:55.000Z", "@jdoriajr\n ol\u00e1 Querido Governador. N\u00c3O suportamos mais seu massacre. Vacinas nos postos. Aplicando umas 15 di\u00e1rias. E n\u00f3s Idosos humilhados na Xepa da Vacina. BASTA. O Sr. \u00c9 Cruel  demais com o povo de SP.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6MztWgAE7Hq2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Comunidade Ativa", "@c_ativa", "2021-02-19T22:11:46.000Z", "Com mais camadas, m\u00e1scaras de pano s\u00e3o eficientes no combate ao coronav\u00edrus\nPesquisadores de v\u00e1rias \u00e1reas chegaram a boas conclus\u00f5es sobre m\u00e1scaras confeccionadas em pano\n\n#covid #coronav\u00edrus #fiqueemcasa #usem\u00e1scara\nhttps://bit.ly/3dtj1rU", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzE0-XAAETIs6?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:35:11.000Z", "@jdoriajr\n Governador. \u201c A Ci\u00eancia, \n! Que Ci\u00eancia? \u00c9 HUMILHANTE, ver pessoas com + de 80 anos na Xepa das Vacinas. O Sr. faz n\u00f3s de S\u00e3o Paulo se envergonhar, perder a Dignidade. Pois as vacinas est\u00e3o nas prateleiras das UBSs. E a\u00ed Sr. Dimas, O Sr que pregava vacina nos bra\u00e7os", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun4bMPXAAkrGtN?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["juliette galinho tico liro", "@pfectneuer", "2021-02-19T23:01:35.000Z", "A pequena lista da fila da vacina \n quem tem doen\u00e7a cr\u00f4nica aparentemente vai tomar no cu", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-d0-XAAg1gHr?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Jornal O Dia", "@jornalodia", "2021-02-19T22:31:38.000Z", "Com isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa\u00eds chega a 244.765. #ODia", "Brasil registra 1308 mortes nas \u00faltimas 24h por coronav\u00edrus | ...\nCom isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa&iacut...\nodia.ig.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530673572130818/IfK9F2lO?format=jpg&name=small", "", "5", "12"], ["Leandro Cabelinho", "@CabelinhoRS", "2021-02-19T22:48:50.000Z", "Vai o agradecimento ao pessoal das aglomera\u00e7\u00f5es e festinhas clandestinas!!\n#coronavirus \n#COVID19 \n#covidnors", "Comentar o Tweet\nEduardo Leite\n@EduardoLeite_\n \u00b7 16 h\nEstamos observando um crescimento muito r\u00e1pido das interna\u00e7\u00f5es. Temos um agravamento n\u00edtido da evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Rio Grande do Sul e a situa\u00e7\u00e3o demanda a\u00e7\u00f5es mais fortes de restri\u00e7\u00f5es e consci\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080297192286572546/8gu1tw0N_mini.jpg", "", "", ""], ["Portal Setor Sa\u00fade", "@setor_saude", "2021-02-19T22:58:01.000Z", "Diagnosticado com Covid-19 ainda em 2020, Cassiano C\u00e2mara Guisolfi, 33 anos, teve alta no \u00faltimo dia 12\n#HospitalVirviRamos\n#COVID19\n#coronav\u00edrus", "Paciente recebe alta ap\u00f3s 48 dias internado e tem contato com o filho rec\u00e9m nascido pela primeira...\nNot\u00edcias do Setor Sa\u00fade no Brasil e no mundo\nsetorsaude.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899230688481283/f3AYshWL?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Arthur", "@arthur_LM6", "2021-02-19T22:15:24.000Z", "Nova cepa avassaladora do coronavirus descoberta em Manaus\n\nRS: tragam os pacientes de Manaus pra tratar aqui, oq pode acontecer de errado?\n\n3 semanas depois....", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz54FXMAwbl7q?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Andr\u00e9 Fran", "@andrefran", "2021-02-19T23:37:59.000Z", "N\u00e3o pode ser verdade!\nJ\u00e1 disse e fiz at\u00e9 v\u00eddeo a respeito: HIDROXICLOROQUINA N\u00c3O FUNCIONA PRA COVID-19! https://youtu.be/0VV0CHPQ_2U", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGzq8XMAM9iDt?format=jpg&name=small", "17", "27", "176"], ["+1 Papap\u00e1", "@de_ouvir", "2021-02-19T23:40:32.000Z", "Fran, a estrat\u00e9gia Olavista/Bannon pra criar o caos de todos os lados est\u00e1 sendo colocada em pr\u00e1tica. \nS\u00f3 isso explica essa zona chamada Brasil do Jair.\n\nPaga-se o cach\u00ea mas n\u00e3o entrega a vacina, porraaaa! ( voz do Olavo com porrada na mesa)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHYykXEAEH3n8?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Nutri\u00e7\u00e3o De Boni (Em\n)", "@maradeboni", "2021-02-19T22:59:00.000Z", "#COVID19| Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia https://bit.ly/2ZvhEkv Via \n@correio\n #coronavirus  \n#FiqueEmCasa #StayHome\n #WearAMask\n  #WearAMaskSaveALife \n@RodPetrocchi\n @fbjoukoski1973\n @LBPETROCCHI", "Psiquiatra explica rela\u00e7\u00e3o entre o aumento do consumo de \u00e1lcool e a pandemia\nEntrevista com Helena Moura, preceptora da resid\u00eancia de psiquiatria do Hospital de Base\ncorreiobraziliense.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362727273661612041/Z2zoQ4lg?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Emerson - FCSBR", "@EmersonXIIILC", "2021-02-19T22:16:11.000Z", "D\u00f3ria a Bolsonaro: 'Espero que ele siga exemplo da m\u00e3e e tome vacina, seja ela qual for' http://folhacentrosul.com.br/post-politica/24633/doria-a-bolsonaro-espero-que-ele-siga-exemplo-da-mae-e-tome-vacina-seja-ela-qual-for\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EYpXMAsE2_9?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-19T22:15:11.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Bras\u00edlia\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362041574868324357/IOD8RO_k?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Paula imunizada no meio da pandemia", "@pbicudo", "2021-02-19T22:50:24.000Z", "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 praticou \u201cagachamento b\u00falgaro\u201d? \nCalma, gente, n\u00e3o \u00e9 nenhuma posi\u00e7\u00e3o estranha do Kama Sutra n\u00e3o.\n\u00c9 apenas uma nova forma de tortura moderna a qual a gente se submete e ainda paga a personal pra isso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun76sLWYAYx3lu?format=jpg&name=small", "4", "", "12"], ["Carlos Latuff", "@LatuffCartoons", "2021-02-19T22:20:31.000Z", "Risco alt\u00edssimo pra coronav\u00edrus em Porto Alegre.\nAgrade\u00e7o a cada est\u00fapido que vai pra rua, pra Orla, pra praia, sem m\u00e1scara, que p\u00f5e a porra da m\u00e1scara no queixo ou debaixo do nariz, que aglomera, que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra uma doen\u00e7a que j\u00e1 levou no Brasil 243 mil almas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1ErfXYAALatH?format=jpg&name=small", "1", "10", "41"], ["v\u0131n\u0131", "@vnftn", "2021-02-19T23:29:46.000Z", "Em resposta a \n@todasemanaum\n @LOUDgg\n e mais 2", "Quando corona passar vai ter copa do mundo valendo 3000000 dolares pro top 1 com trofeu\n por enquanto quem ganha a fncs ganha uma picareta exclusiva mto foda", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f976.png", "", "", ""], ["vinicius", "@viniciuszeira", "2021-02-19T22:26:55.000Z", "que saudade de uma malha\u00e7\u00e3o nova pra comentar \n coronav\u00edrus do caralho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2iomXYAAA_uV?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Leidiane", "@LeidianeMarinho", "2021-02-19T22:12:56.000Z", "Queremos vacina, chega de cloroquina! #ForaBolsonaro #naoareformaadministrativa #VacinaParaTodos", "Comentar o Tweet\nxico s\u00e1\n@xicosa\n \u00b7 17 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/02/19/ministerio-da-saude-abre-edital-para-comprar-hidroxicloroquina.htm\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322261323728801792/cdYbV13j_mini.jpg", "", "", "1"], ["Ricardo Setti", "@ricardosetti", "2021-02-19T22:39:38.000Z", "Querida \n@dorritharazim\n, o primeiro gra\u00fado na Espanha a furar a fila de vacina\u00e7\u00e3o anti-Covid, veja s\u00f3, foi o chefe do Estado-Maior de Defesa, general Miguel \u00c1ngel Villarroya. Depois dele, pipocaram outros casos no pa\u00eds, felizmente n\u00e3o muitos. Sempre de gente com alguma autoridade", "Comentar o Tweet\nDorrit Harazim\n@dorritharazim\n \u00b7 24 de jan\nFoi na sequ\u00eancia ou antes do  Chefe do Estado-Maior de Defesa , general Miguel \u00c1ngel Villarroya, @ricardosetti? Por aqui ainda n\u00e3o tivemos esse refresco. Nem teremos. twitter.com/ricardosetti/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/885605913364766727/Ng1i758P_mini.jpg", "2", "", "8"], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:38:03.000Z", "@jdoriajr\n Assisto suas coletivas. O Sr se transformou no Bolsonaro 2. Postos vacinando 10 pessoas por dia, vacinas nas prateleiras, 250 mortes dia que o Sr \u00e9 respons\u00e1vel, e Humilhando nos idosos, jogando todos na Xepa da Vacina nas UBSs. Olha isso!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun5FhsXcAAnyvh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Francisco Morais / / 217.712", "@fcrmorais", "2021-02-19T23:15:31.000Z", "Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 compar\u00e1vel atualmente a l\u00edderes autorit\u00e1rios e ditadores africanos.\n\nJohn Magufuli da Tanz\u00e2nia \u00e9 negacionista da Covid-19 e conhecido como o bolsonaro africano. \n\nAqui ele e Bolsonaro pedem ora\u00e7\u00f5es contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoBp6QXIAQgvtE?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "2"], ["\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\u2079\u2079\u2602\ufe0e", "@gellerscss", "2021-02-19T23:52:38.000Z", "Em resposta a \n@SeriesTWBZ", "depois de tomar vacina  #KCA\n  #VoteCobraKai", "https://abs.twimg.com/hashflags/Nickelodeon_KCAs_2021/Nickelodeon_KCAs_2021.png", "", "", ""], ["weverton", "@orochimarer", "2021-02-19T22:06:29.000Z", "MEU AV\u00d4 RECEBEU A PRIMEIRA DOSE DA VACINA ", "De \nAcervo Memes", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1304237974796853248/pu/img/rW5jvA2O9yatF6HX.jpg", "", "", ""], ["Governo do Rio Grande do Sul", "@governo_rs", "2021-02-19T22:21:55.000Z", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa rodada. \n\nSaiba mais: https://bit.ly/3k3Ymfk\n\n#TeCuidaRS #N\u00e3oTeAglomera #Covid19 #Coronav\u00edrus #UseM\u00e1scara", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa...\nO Rio Grande do Sul est\u00e1 em alerta m\u00e1ximo. O mapa preliminar da 42\u00aa rodada do Distanciamento Controlado, divulgado nesta sexta-feira (19/2), apresentou recorde de bandeiras pretas,\nestado.rs.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362889851130028100/ZDMr2-M-?format=jpg&name=240x240", "13", "79", "68"], ["Foleal", "@Foleal2", "2021-02-19T23:20:34.000Z", "Vacina pouca meu bra\u00e7o primeiro. Enquanto vcs decidem n\u00e3o se vacinar apoiando o presidente, este aproveita e imuniza a fam\u00edlia.", "Comentar o Tweet\nBlog do Noblat\n@BlogdoNoblat\n \u00b7 18 de fev\nM\u00e3e de Bolsonaro tomou CoronaVac, mostram dados oficiais \n\nOlinda Bonturi, de 93 anos, foi imunizada com a primeira dose da vacina chinesa no dia 12 de fevereiro, em Eldorado, interior de SP. Nesse dia, ningu\u00e9m em Eldorado tomou imunizante da AstraZeneca\nhttp://r7.com/SyX5", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_mini.jpg", "", "", ""], ["bia loves sarah", "@brnthiswayy", "2021-02-19T22:32:15.000Z", "o trem aumentando pra 5 reais\nvariante do covid aq em nova igua\u00e7u \ntijuca com alto risco de covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3wpRWgAQgzf2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:09.000Z", "#Macron #doa\u00e7\u00e3o #doses #vacina #\u00c1frica\n\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos", "Macron defende doa\u00e7\u00e3o imediata de 13 milh\u00f5es de doses de vacinas para \u00c1frica\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891502855352323/XtTUrVmV?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:15:03.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no Brasil:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzwJUXEAMVxsa?format=png&name=small", "1", "", "1"], ["n_rto", "@n_rto", "2021-02-19T23:13:19.000Z", "O Antagonista: deputado defende abertura de escolas mesmo sem vacina para o Brasil aprender a li\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nGabriel Azevedo\n@gabrielazevedo\n \u00b7 16 h\nMilitares, quando se misturam a pol\u00edtica, resultam em trag\u00e9dia (com significativa intensidade na economia). Quantas li\u00e7\u00f5es o Brasil vai precisar para aprender isso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328576098905559041/fqXJ5ol2_mini.jpg", "", "", ""], ["Eduardo Matos", "@_eduardomatos", "2021-02-19T22:13:19.000Z", "Leite disse que outras \u00e1reas de hospital podem ser demandadas para atendimento de pacientes graves de coronav\u00edrus. \"Esperamos n\u00e3o precisar entrar nessa etapa\". \n@Grupo_RBS\n @gzhdigital", "Comentar o Tweet\nEduardo Matos\n@_eduardomatos\n \u00b7 17 h\nLeite tamb\u00e9m vai se reunir com hospitais para aplica\u00e7\u00e3o do plano de emerg\u00eancia. Entre as medidas, a suspens\u00e3o de cirurgias eletivas. @Grupo_RBS @gzhdigital twitter.com/_eduardomatos/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322243697099026432/_2Ddwg_W_mini.jpg", "", "1", ""], ["Correio de Not\u00edcia", "@correiodenotici", "2021-02-19T22:15:05.000Z", "Bolsonaro desmente \u201cm\u00eddia do \u00f3dio\u201d e afirma que m\u00e3e tomou a vacina de Oxford (veja o v\u00eddeo) https://correiodenoticia.com.br/?p=66010 via \n@correiodenotici", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz1AlWQAA7CtM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-19T22:12:22.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 -...\nEm Sumar\u00e9, fam\u00edlia acionou MP para conseguir leito; algumas cidades t\u00eam 100% de ocupa\u00e7\u00e3o\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362885687738060800/6xVsxexs?format=jpg&name=small", "8", "15", "76"], ["UOL", "@UOL", "2021-02-19T17:24:38.000Z", "Den\u00fancia de Bolsonaro sobre cart\u00e3o de vacina da m\u00e3e \u00e9 absurda, diz Doria", "Den\u00fancia de Bolsonaro sobre cart\u00e3o de vacina da m\u00e3e \u00e9 absurda, diz Doria\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) afirmou ontem que houve u\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362125907603906561/2oTP_8Jo?format=jpg&name=small", "180", "177", "1,1 mil"]], [["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-18T23:56:56.000Z", "Como as novas variantes do coronav\u00edrus podem afetar a vacina\u00e7\u00e3o?\n#BBCCurtas", "1:26\n7,5 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351233474863255565/img/73VsQpJK5KR7kuJA.jpg", "1", "17", "67"], ["sapatao sem autoriza\u00e7ao da Lumena", "@__mzayon", "2021-01-18T23:57:02.000Z", "Galera o pre cadastro da vacina \u00e9 para esses dois grupos, se vc nao pertence entao nao fa\u00e7a, para de atrasar lado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYSuWXUAEvjWk?format=jpg&name=medium", "", "2", "2"], ["MemesRBD", "@MemesRBD", "2021-01-18T23:59:15.000Z", "Encontrando bolsominion na fila da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYwZRXAAYTMVU?format=png&name=small", "1", "31", "121"], ["Charles", "@Charles43677048", "2021-01-18T23:59:13.000Z", "#JN Bolsonaro vendo q n\u00e3o d\u00e1 pra se livrar f\u00e1cil da CHINA.  Agora al\u00e9m de outras coisas dependemos de insumos chineses para a fabrica\u00e7\u00e3o da vacina . Chora gado maldito.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYyucW4AEkDnX?format=jpg&name=small", "1", "3", "29"], ["Ant\u00f4nio Fl\u00e1vio Gorddo", "@TonhaoFla1978", "2021-01-18T23:58:36.000Z", "#JornalNacional : A minha bandeira \u00e9 vermelha. Viva a #China, que est\u00e1 salvando os brasileiros com a #CoronaVac! \n #JN \n #Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYppJXUAMvqa6?format=png&name=small", "", "3", "15"], ["Garoto Aventureiro", "@henriquefr_prof", "2021-01-18T23:57:35.000Z", " Bota logo essa vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYawQXcAEpnQA?format=jpg&name=small", "2", "", "146"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-01-18T23:56:36.000Z", "S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro tamb\u00e9m iniciaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciam vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 - ISTO\u00c9 Independente\nCom a chegada das primeiras doses da vacina CoronaVac, que come\u00e7aram a ser distribu\u00eddas na manh\u00e3 desta segunda-feira (18) pelo pa\u00eds, os estados de Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciaram tamb\u00e9m j\u00e1...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361964258557321218/nlmWHllV?format=jpg&name=small", "1", "5", "29"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-18T23:55:12.000Z", "O primeiro lote da vacina contra o coronav\u00edrus, com 340 mil doses, deve chegar a Porto Alegre por volta das 22h  #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351316989793296386/img/qf8gyMYjv-6avQk3.jpg", "1", "4", "18"], ["Vitoria Pilar", "@vitoriapilar16", "2021-01-18T23:59:18.000Z", "Um ano de reportagem dia 12 de fevereiro e nem consigo imaginar o que a vida como jornalista pode me reservar. Um dia hist\u00f3rico pro Piau\u00ed: os seis primeiros imunizados com a vacina da Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYzS5W4AATq45?format=jpg&name=360x360", "", "3", "7"], ["Mike Sant'Anna", "@oMikeSantanna", "2021-01-18T23:57:07.000Z", "AHHHHH EU TO T\u00c3O FELIZ! Primeira pessoa no meu estado a tomar a vacina!\n\n(E ainda mandou um Dias de luta, dias de gl\u00f3ria na declara\u00e7\u00e3o dela. RESPECT)", "Comentar o Tweet\nA Gazeta ES\n@AGazetaES\n \u00b7 18 de jan\n\"Sou uma das primeiras a viver dias de gl\u00f3ria\", disse a t\u00e9cnica em Enfermagem, Iolanda Brito, 55, que tomou a primeira dose da Coronavac nesta segunda-feira (18). Ela trabalha na UTI de um hospital refer\u00eancia para a Covid-19 no Estado [ https://leia.ag/9rva3 ]", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359466222442737664/9e2Y8kSI_mini.jpg", "", "2", "42"], ["Gustavo", "@Gu_rebel", "2021-01-18T23:55:17.000Z", "#ATEN\u00c7\u00c3O #CALIFORNIA \n\nAutoridades do estado paralizaram a vacina\u00e7\u00e3o com a vacina da Moderna e est\u00e3o investigando o lote 41L20A com 330 mil doses depois que um grande n\u00famero de pessoas foi medicado com urg\u00eancia apresentando rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas a vacina.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsDX4tdW4AAdfpZ.jpg", "2", "1", "10"], ["Bruno B Kalila \u30c4", "@BkerKali", "2021-01-18T23:59:09.000Z", "Sou pessimista ao que pode acontecer no pa\u00eds.\n\nNo meu pedal de hoje vi a grande maioria sem m\u00e1scara, como se na rua n\u00e3o desse nada.\n\nEsse falsa sensa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, incentivada pelo genocida, e agora com a propaganda da vacina, que n\u00e3o tem em n\u00famero suficiente. #jornalnacional", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYq5hXUAQK5Vp?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "10"], ["Ga\u00facha Serra", "@GauchaSerra", "2021-01-18T23:58:10.000Z", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira | Pioneiro\nPrevis\u00e3o \u00e9 de que profissional de sa\u00fade seja imunizado contra a covid-19 na UPA Central\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362380510379593731/APXOTpgP?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["Socorro Coelho", "@coelho_socorro", "2021-01-18T23:57:43.000Z", "#calabocadoria\nConstantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d", "Constantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d\nNesta segunda-feira (18), um dia ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o da vacina chinesa CoronoVac no Brasil, parceria entre a farmac\u00eautica Sinovac e o Instituto Butantan (ligado ao Governo de S\u00e3o Paulo), o jornalista e...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361501366787723268/T3VXtk6v?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Ricardo S", "@RickSouza", "2021-01-18T23:58:53.000Z", "GloboNews d\u00e1 baile na CNN Brasil em domingo da vacina\u00e7\u00e3o; Maria Beltr\u00e3o marca mais que o dobro de M\u00e1rcio Gomes", "GloboNews vence cobertura da vacina\u00e7\u00e3o e tem 153% mais audi\u00eancia que a CNN Brasil\nA GloboNews levou a melhor e foi a emissora escolhida pelo p\u00fablico durante mais uma cobertura de impacto. No \u00faltimo domingo, dia 17, o canal de not\u00edcias da Globo marcou m\u00e9dia de 1,14 ponto no Pain\ntvpop.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362196788703350786/LZLm1yru?format=jpg&name=small", "22", "17", "130"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-18T23:55:26.000Z", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG\nA distribui\u00e7\u00e3o das doses da vacina Coronavac, contra Covid-19, em Minas Gerais, para o interior do Estado ser\u00e1 nesta ter\u00e7a-feira; veja lista\notempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361563115629015041/OlJIMBCG?format=jpg&name=small", "1", "4", "20"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-01-18T23:57:23.000Z", "O Instituto Butantan pediu \u00e0 anvisa o uso emergencial de mais 40 milh\u00f5es de doses da vacina contra covid. A importa\u00e7\u00e3o da maior parte da mat\u00e9ria prima para produzir o imunizante ainda depende da burocracia chinesa. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYRrlXYAQXePE.jpg", "", "3", "15"], ["Rose Barros . ANB", "@rosedbarros", "2021-01-18T23:55:48.000Z", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil\nOs profissionais do setor de transportes foram inclu\u00eddos no grupo priorit\u00e1rio para receber a vacina contra a covid-19. Segundo nota do Minist\u00e9rio da Infraestrutura, entram nesta categoria trabalhad...\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360919879617048579/86STAO-w?format=jpg&name=small", "1", "9", "22"], ["lailtoncosta", "@LailtonCosta", "2021-01-18T23:56:56.000Z", "O nome correto da paraibana que o governador trouxe de Gurupi, ao lado da prefeita Josi Nunes (Pros) para receber a primeira vacina em solo tocantino \u00e9 Edleuza (sem o i) Ferreira dos Santos, como no fragmento do holerite dela.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYI8BW8AQEe1S?format=png&name=small", "2", "", "24"], ["Clau de Luca", "@ClaudeLuca_", "2021-01-18T23:55:59.000Z", "A corja n\u00e3o conseguiu culpar o PR por Manaus e agora mentem DE NOVO sobre a vacina para tentar armar um impeachment. \nCanalhas! N\u00e3o vai rolar! \n#QueroBolsonaroAte2026", "Comentar o Tweet\nAI-11\n@AmmirLine\n \u00b7 18 de jan\nEm resposta a @ClaudeLuca_\n#QueroBolsonaroAte2026 \n#QueremosBolsonaroAte2026 \n#ACulpaEdoSTF \n#DoriaMentiroso", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363068290151682048/oFJJq3Rv_mini.jpg", "5", "19", "44"], ["marii", "@mariei_", "2021-01-18T23:57:56.000Z", "Cristo Redentor recebendo a vacina hoje no Rio.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYf6PXEAAG3Ku?format=jpg&name=900x900", "1", "2", "13"], ["Arquidiocese do Rio de Janeiro", "@arqrio", "2021-01-18T23:58:11.000Z", "Primeira vacina\u00e7\u00e3o no R\u00edo de Janeiro! \n#arqrio #vacinacao #cristoredentor", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351317755002281984/pu/img/UWiuUglWJbSKNzvv.jpg", "1", "4", "19"], ["AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "@agoranoticiasbr", "2021-01-18T23:55:59.000Z", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil\nOs profissionais do setor de transportes foram inclu\u00eddos no grupo priorit\u00e1rio para receber a vacina contra a covid-19. Segundo nota do Minist\u00e9rio da Infraestrutura, entram nesta categoria trabalhad...\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360919879617048579/86STAO-w?format=jpg&name=small", "", "4", "18"]]]