[[["Para Tudo!", "@Ze_Galinhas", "2021-02-05T23:46:14.000Z", "Pol\u00eamica na pequena cidade de #Pederneiras no interior paulista.\nUm educador f\u00edsico que postava n\u00e3o \"precisar da vacina\" foi um dos primeiros a ser vacinados e gerou uma grande pol\u00eamica\nhttps://jcnet.com.br/noticias/regional/2021/02/748820-covid--educador-fisico-e-vacinado-em-pederneiras-e-criterio-gera-duvidas.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtgCb3vWYAA__Gr?format=jpg&name=360x360", "", "2", "1"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-05T23:45:32.000Z", "Cuba decreta toque de recolher em Havana por aumento de casos de coronav\u00edrus", "Havana ter\u00e1 toque de recolher ap\u00f3s aumento de casos de Covid-19 com reabertura a turistas\nIlha j\u00e1 registrou mais de mil infec\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos \u00faltimos dias; abertura de aeroportos em novembro \u00e9 uma das justificativas para a escalada dos n\u00fameros\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362906337525469190/oEpyY4uB?format=jpg&name=small", "9", "6", "92"], ["Jose Gallucci-Neto", "@josegallucci", "2021-02-05T23:58:59.000Z", "Como Bolsonaro agiu, nos bastidores e em p\u00fablico, para boicotar a vacina", "O sabotador\nComo Bolsonaro agiu, nos bastidores e em p\u00fablico, para boicotar a vacina\npiaui.folha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362831513574928388/0sn5vqPn?format=jpg&name=small", "4", "21", "71"], ["De Lucca", "@delucca", "2021-02-05T23:58:52.000Z", "Proteja esta mulher, Coronavac, por favor!", "Comentar o Tweet\nElza Soares\n@ElzaSoares\n \u00b7 5 de fev\nEssa seringa cheia de esperan\u00e7as rompeu a pele do meu bra\u00e7o e fez correr vida em meu sangue, pelas m\u00e3os aben\u00e7oadas de um profissional da sa\u00fade \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353029843630354436/1tYP-_sJ_mini.jpg", "", "7", "300"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2021-02-05T23:59:51.000Z", "O garotinho prolongada da Vachina ..ChinaVac", "Comentar o Tweet\nKim D. Paim\n@kimpaim\n \u00b7 5 de fev\nLobbysta acima de tudo twitter.com/giraldirenato/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301128415173435392/sg0y3SxB_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Tia Teia", "@Tiateiagarcia", "2021-02-05T23:31:58.000Z", "Em resposta a \n@landhor", "Acabei de saber que aqui na minha cidade vacinaram os velhinhos do abrigo h\u00e1 2 semanas \u00e9 agora tem 10 com covid. \nGente ! A vacina n\u00e3o era pra imunizar ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png", "15", "12", "74"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-02-05T23:55:28.000Z", "O Brasil registrou, nas \u00faltimas 24 horas, 1.239 novas mortes pelo novo coronav\u00edrus", "Brasil ultrapassa marca de 230 mil mortes por Covid-19 - ISTO\u00c9 Independente\nO Brasil registrou, nas \u00faltimas 24 horas, 1.239 novas mortes por covid-19, elevando o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a para 230.034. Os dados foram atualizados nesta sexta-feira, 5, pelo Minist\u00e9rio da...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362551684241719301/nNTy8pNw?format=jpg&name=small", "4", "12", "38"], ["rockarlos64\u1da0\u1da0\u1d9c", "@rockarlos64", "2021-02-05T23:59:00.000Z", "Cinco horas de vacinada e at\u00e9 agora a minha patroa n\u00e3o virou jacar\u00e9. ", "Comentar o Tweet\nrockarlos64\u1da0\u1da0\u1d9c\n@rockarlos64\n \u00b7 5 de fev\nA paix\u00e3o da minha vida vacinada. Meu cora\u00e7\u00e3o transborda de alegria. Obrigado pela foto, @lu_antunes2 ! \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351898305857425413/t3DeP3SU_mini.png", "", "", "2"], ["Noah Shuster", "@noahshuster", "2021-02-05T23:54:42.000Z", "A Moderna, Novavax, Pfizer e Johnson & Johnson seguem sem uma m\u00edsera dose adquirida.", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 5 de fev\nGoverno negocia 10 milh\u00f5es de doses da Sputnik; entrega pode demorar 3 meses https://exame.com/brasil/governo-negocia-10-milhoes-de-doses-da-sputnik-entrega-pode-demorar-3-meses/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "4", "8", "44"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-02-05T23:54:16.000Z", "Para que as doses possam ser distribu\u00eddas, ser\u00e1 necess\u00e1ria a aprova\u00e7\u00e3o, pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), do pedido de registro definitivo dessa vacina", "Fiocruz prev\u00ea entregar primeiras doses de vacina de Oxford s\u00f3 no meio de mar\u00e7o - ISTO\u00c9 Independente\nA Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) prev\u00ea entregar entre os dias 12 e 15 de mar\u00e7o as primeiras doses da vacina desenvolvida pela Universidade de Oxford e pela farmac\u00eautica AstraZeneca. Com os insumos...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362926072749195265/4z_4ahv4?format=jpg&name=small", "", "3", "21"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-05T23:46:47.000Z", "Resultados preliminares de uma pesquisa revelam que a vacina da Universidade de Oxford, j\u00e1 em uso no Brasil, tamb\u00e9m \u00e9 eficaz contra a variante brit\u00e2nica da covid-19 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1357837923006124033/img/F-7pNltOAgOWJ3jb.jpg", "2", "18", "165"], ["Suzy", "@SuzyVitoria1", "2021-02-05T23:50:33.000Z", "Secret\u00e1rio aponta irregularidades no processo de vacina\u00e7\u00e3o no Rio - Agora Not\u00edcias Brasil", "Secret\u00e1rio aponta irregularidades no processo de vacina\u00e7\u00e3o no Rio - Agora Not\u00edcias Brasil\nCarlos Chaves afirmou que lotes da segunda dose j\u00e1 est\u00e3o sendo usados\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363157342028783621/P2R7hHG0?format=jpg&name=small", "", "7", "13"], ["fabio paiva fagundes", "@Fabiopf08Fabio", "2021-02-05T23:49:22.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade negocia compra de 20 milh\u00f5es de doses da vacina indiana Covaxin", "Sa\u00fade negocia compra de 20 milh\u00f5es de doses da vacina indiana Covaxin\nO primeiro lote da vacina Covaxin, com 4 milh\u00f5es de doses, pode chegar em 20 dias ao Brasil. Leia no Blog do Esmael.\nesmaelmorais.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361346079585951745/mp3QHi1O?format=jpg&name=240x240", "1", "2", "3"], ["Dani Barrichello", "@danibarrichello", "2021-02-05T23:59:20.000Z", "Meu sogro j\u00e1 tomou a vacina e come\u00e7ou o processo de jacareliza\u00e7\u00e3o \n\n#vachina #VacinaJacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtgFb7hXYAIfKQ9?format=jpg&name=900x900", "4", "1", "33"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-02-05T23:56:51.000Z", "Segundo a  Precisa Medicamentos \u2013 representante brasileiro do fabricante indiano -, a partir da assinatura do contrato, o primeiro lote da vacina, com 4 milh\u00f5es de doses, pode chegar em 20 dias ao Pa\u00eds", "Sa\u00fade negocia compra de 20 milh\u00f5es de doses da vacina Covaxin - ISTO\u00c9 Independente\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou nesta sexta-feira (5) que est\u00e1 em fase final de negocia\u00e7\u00f5es para aquisi\u00e7\u00e3o de 20 milh\u00f5es de doses da vacina Covaxin, desenvolvida pelo laborat\u00f3rio indiano Bharat...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362266516155211779/OxIgyeza?format=jpg&name=small", "3", "7", "22"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-05T23:53:04.000Z", "Anvisa recebeu o pedido de autoriza\u00e7\u00e3o para estudos da fase 3 da vacina indiana Covaxin #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1357839325073797120/img/Ogk4WQotI4XAp94B.jpg", "", "2", "11"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-05T23:59:24.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.454.964 casos e 230.225 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 58.671 casos e 1.430 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtgFc3nWQAEWymh?format=jpg&name=small", "1", "2", "3"], ["VEM LUTAR BRASIL", "@VemLutarBrasil", "2021-02-05T23:50:42.000Z", "Secret\u00e1rio aponta irregularidades no processo de vacina\u00e7\u00e3o no Rio - Agora Not\u00edcias Brasil", "Secret\u00e1rio aponta irregularidades no processo de vacina\u00e7\u00e3o no Rio - Agora Not\u00edcias Brasil\nCarlos Chaves afirmou que lotes da segunda dose j\u00e1 est\u00e3o sendo usados\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363157342028783621/P2R7hHG0?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Prefeitura de S\u00e3o Vicente", "@PrefeituraSV", "2021-02-05T23:47:33.000Z", " Seguindo o Plano Estadual de Imuniza\u00e7\u00e3o, a 2\u00aa fase do cronograma de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 come\u00e7a na segunda-feira (8) com idosos com mais de 90 anos e trabalhadores da sa\u00fade ativos que comprovem atua\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os e estabelecimentos de assist\u00eancia e vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtgCukiWQAk9NOn?format=jpg&name=small", "2", "2", "22"], ["Clara Dourado", "@douradoclara", "2021-02-05T23:49:10.000Z", "E o pessoal que veio de Manaus passar f\u00e9rias aqui em Jo\u00e3o Dourado e trouxe a nova cepa do coronav\u00edrus", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EtgDGsrXMAQfP1X.jpg", "1", "", "5"], ["bruna", "@brumayu", "2021-02-05T23:48:27.000Z", "as pessoa ja tao em dubai e la ainda tem desconto alem da vacina a gente ta na merda ne todo dia isso", "Comentar o Tweet\nva\n@mandellivaleria\n \u00b7 5 de fev\naqui em dubai tem lojas dando desconto pra quem tomou a vacina do covid pra incentivar as pessoas a tomar", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317134059831775233/jwLdShMY_mini.jpg", "2", "", "4"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2021-02-05T23:55:47.000Z", "Segunda dose da vacina Coronavac ser\u00e1 aplicada na 2\u00aa feira no DF.\n\nAt\u00e9 esta sexta-feira, o \n@Gov_DF\n imunizou 97.793. Bras\u00edlia n\u00e3o tem nova remessa confirmada pelo \n@minsaude\n https://bityli.com/PsDqh", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtgEnsBWQAgSJPj?format=jpg&name=small", "1", "", "20"]], [["Eduardo Prot\u00e1zio", "@eduprotaziopsol", "2021-02-04T23:52:25.000Z", "Enquanto n\u00e3o se det\u00e9m a pandemia da Covid19, explode a crise dos planos de vacina\u00e7\u00e3o", "As patentes est\u00e3o destruindo a campanha mundial de vacina\u00e7\u00e3o\nUIT-CI 30.01.2021 Enquanto n\u00e3o se det\u00e9m a pandemia da Covid19, explode a crise dos planos de vacina\u00e7\u00e3o Fica n\u00edtida a atua\u00e7\u00e3o nefasta das multinacionais da ind\u00fastria farmac\u00eautica mundial. Volta a...\ncstpsol.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362580787623833601/VE4G-It7?format=jpg&name=small", "", "3", "6"], ["Carla Zambelli", "@CarlaZambelli38", "2021-02-04T23:56:40.000Z", "Protocolei o Projeto de Lei n\u00ba 149/2021, que veda ao empregador motivar dispensa por justa causa com base na op\u00e7\u00e3o do empregado de n\u00e3o se submeter \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de vacina destinada ao combate do novo coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta7O1-WQAMRmcZ?format=jpg&name=small", "491", "1,3 mil", "6,3 mil"], ["exame", "@exame", "2021-02-04T23:57:51.000Z", "Johnson & Johnson pede autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial de vacina nos EUA", "Johnson & Johnson pede autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial de vacina nos EUA\nDe acordo com um comunicado da farmac\u00eautica, a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 iniciar a distribui\u00e7\u00e3o do imunizante imediatamente ap\u00f3s a autoriza\u00e7\u00e3o da FDA\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362607243544432644/ow5-cdhP?format=jpg&name=small", "1", "11", "134"], ["I don't know Pocah!", "@amarall_m4th3us", "2021-02-04T23:54:53.000Z", "A\u00ed que saudade dos rol\u00eas!\n\n#TBT Meu \u00faltimo rol\u00ea antes do coronga! \n@amarilhamatheus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta60mPXYAAs1bb?format=jpg&name=360x360", "2", "1", "15"], ["D\u00e9bora.B.P.", "@deborabpaim", "2021-02-04T23:57:00.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O EXPERIMENTAL...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357478247496355840/pu/img/q9oBAQB3Bq_Aedf7.jpg", "", "6", "13"], ["Jo\u00e3o Trindade", "@joaotrind_", "2021-02-04T23:55:58.000Z", "Bolsonaro sobre cloroquina agora h\u00e1 pouco: \"Se n\u00e3o faz mal, por que n\u00e3o tomar? A vacina \u00e9 algo novo, tanto \u00e9 que \u00e9 experimental.\"\n\nPresidente da ANVISA: \"Nessa fase s\u00e3o de uso EMERGENCIAL. Vai tender a uso amplo quando for pedido. AstraZeneca j\u00e1 pediu.\"\n\nBolsonaro: \"T\u00e1 ok.\n\"", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357476764726030337/pu/img/MsR41vU26Id807Uu.jpg", "", "", "5"], ["fulano pejorativo", "@extecladista", "2021-02-04T23:54:04.000Z", "Primeira sele\u00e7\u00e3o no Ano da Vacina\n\nSiga essa playlista patrocinada pela Monange\n\nhttps://open.spotify.com/playlist/1enFL15kZWoiSVamBc3SOF?si=LuI0EcuaTQibmB70XDtCyQ\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta6osfWgAA0YeM?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["G1 DF", "@g1df", "2021-02-04T23:56:21.000Z", "N\u00famero representa 56% das 166,6 mil doses recebidas pela capital. Secretaria de Sa\u00fade concluiu vacina\u00e7\u00e3o de pacientes que precisam de atendimento domiciliar em tr\u00eas regi\u00f5es.\nhttp://glo.bo/3riva6E #G1DF", "Vacina contra Covid-19: DF chega a 93.582 pessoas imunizadas\nN\u00famero representa 56% das 166,6 mil doses recebidas pela capital. Secretaria de Sa\u00fade concluiu vacina\u00e7\u00e3o de pacientes que precisam de atendimento domiciliar em tr\u00eas regi\u00f5es.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362160383075713030/VFgr_g4w?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Governo do Amazonas", "@AmazonasGoverno", "2021-02-04T23:53:29.000Z", "A arma mais importante para vencer a guerra contra a Covid-19 chegou: a vacina! E Amazonas j\u00e1 come\u00e7ou a imunizar a popula\u00e7\u00e3o. Estamos fazendo nossa parte e organizando a estrutura para receber e distribuir as vacinas para todos. \n\nConfira no v\u00eddeo! #GovAM #VacinaAmazonas", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357477205056638976/pu/img/HmFYegVKnnZWDghx.jpg", "2", "6", "15"], ["gabi", "@fromvilavelha", "2021-02-04T23:56:07.000Z", "vacina agendada pra minha vov\u00f3 de quase 94 anos, hoje vencemos! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta7HI8XEAIJEM0?format=jpg&name=small", "5", "2", "9"], ["Thiago Borges", "@Tdiasborges03", "2021-02-04T23:53:32.000Z", "Minha av\u00f3 94 anos est\u00e1 esperando a vacina!\n\u00c9 pra fuder msm", "Comentar o Tweet\nFabiana Pulcineli\n@fpulcineli\n \u00b7 4 de fev\nCara...\n\nJovair Arantes recebe em Goi\u00e2nia dose da vacina contra a Covid-19 https://opopular.com.br/noticias/politica/jovair-arantes-recebe-em-goi%C3%A2nia-dose-da-vacina-contra-a-covid-19-1.2192981?ref=twitter\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291698743910301696/cThDIFiL_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Leandro Santiago", "@lesantiago80", "2021-02-04T23:47:03.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o em Palmas t\u00e1 avan\u00e7ada.", "Comentar o Tweet\nMusa Dumont\n@Musacastro\n \u00b7 3 de fev\nFlagra de hj no Parque Cesamar aqui em Palmas \n0:09\n5,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319666219734257664/CK3PvvSa_mini.jpg", "", "1", "3"], ["\u00c9 a Cris que tuita", "@CoxinhaNerd", "2021-02-04T23:48:11.000Z", "Em resposta a \n@CoxinhaNerd", "Filme 06: #MalcolmandMarie na \n@NetflixBrasil\n \n\nV\u00eddeo: https://youtu.be/FBhKy-atSfU\n\nStatus: Um filme terap\u00eautico, intenso, forte e muito real! Todos os casais se enxergam em algum ponto da hist\u00f3ria e refletem sobre seus pap\u00e9is nas rela\u00e7\u00f5es! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png", "1", "1", "23"], ["\u00c9 a Cris que tuita", "@CoxinhaNerd", "2021-02-04T23:53:43.000Z", "S\u00e9rie 08: #CidadeInvis\u00edvel na \n@NetflixBrasil\n \n\nV\u00eddeo: https://youtu.be/4QIZ8iyElkY\n\nStatus: Uma representa\u00e7\u00e3o moderna e super carism\u00e1tica do folclore brasileiro! Reconecta nossa mente com o passado e com nosso solo, nossas ra\u00edzes! Amamos!! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta6iSSXUAA2svB?format=jpg&name=small", "2", "1", "45"], ["fabeo", "@fabeoooo", "2021-02-04T23:55:10.000Z", "Eu acabei de comer um churrasquinho e NAO senti gosto algum por causa do corona!!!!! A COMIDA Q MAIS GOSTO NESSA VIDA EU N SENTI NADA E PAGUEI 7 REAIS POR ISSO EU QUETO ME MAT4R", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta65NFXIAIUg8k?format=jpg&name=small", "4", "", "10"], ["Marcel Agarie", "@Agarie", "2021-02-04T23:59:14.000Z", "corre corre, se te aplicarem esta vacina voc\u00ea vira jacar\u00e9!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta7xHoWYAI2j43?format=jpg&name=small", "3", "1", "5"], ["chico", "@zahiralvarz", "2021-02-04T23:57:26.000Z", "corona e v\u00edrus", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EtWqy4EXUAAm8Kd.jpg", "1", "", "8"], ["M\u00e1rcio Coimbra", "@mcoimbra", "2021-02-04T23:50:30.000Z", "Analisei para o canal russo Sputnik News todo o processo de elei\u00e7\u00e3o das mesas do Congresso Nacional e os principais desdobramentos para a pol\u00edtica nacional com os novos comandos da C\u00e2mara e do Senado.\nA mat\u00e9ria conta com podcast no final", "Analista: Bolsonaro promoveu Lira a 'primeiro-ministro' e ter\u00e1 que dividir poder com centr\u00e3o\nLonge de ser uma vit\u00f3ria de Bolsonaro, a nova configura\u00e7\u00e3o do Congresso tende a fortalecer o centr\u00e3o, grupo para o qual o presidente dever\u00e1 perder poder em nome da...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363153419750547458/kjxr5G_N?format=jpg&name=small", "", "1", "11"], ["Paulo Roberto Langwinski", "@PauloLangwinski", "2021-02-04T23:55:21.000Z", "O cara da Anvisa reclamou no Datena por cr\u00edtica sobre libera\u00e7\u00e3o de vacina.\n\nHoras depois...", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eta67wvWQAcfG53?format=jpg&name=small", "1", "", "3"]], [["Irineu BR17 Silva", "@IrineuRSilva", "2021-02-03T23:52:32.000Z", "\"Facilitar ofertas de vacina aos mais vulner\u00e1veis\"?? que discurso esquisito ESSE?.. VACINA \u00c9 IMUNIZA\u00c7\u00c3O GRATUITA E EFICIENTE A TODOS OS BRASILEIROS...Come\u00e7ou com a palha\u00e7ada J\u00c1?..", "Comentar o Tweet\nArthur Lira\n@ArthurLira_\n \u00b7 3 de fev\nMas n\u00f3s podemos, sim,unir esfor\u00e7os com o Senado Federal, com o Executivo, com o Judici\u00e1rio, com todas as inst\u00e2ncias que puderam ajudar e, de nossa parte, fazer o que estiver ao nosso alcance para facilitar a oferta de vacinas no amparo aos mais vulner\u00e1veis nesse momento dram\u00e1tico\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337742555333734401/EAbk47Pa_mini.jpg", "", "", ""], ["Central Do Internacional", "@Centraldointer1", "2021-02-03T23:48:28.000Z", "O jacar\u00e9 n\u00e3o entra no c\u00e9u porque tem a boca grande", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVvxM1WQAgEEtv?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "@EstevamReboucas", "2021-02-03T23:49:10.000Z", "Funda\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias lan\u00e7am manifesto por vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1", "Funda\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias lan\u00e7am manifesto por vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1\nDiante do colapso da situa\u00e7\u00e3o da pandemia no Pa\u00eds, funda\u00e7\u00f5es de partidos progressistas brasileiros se reuniram nesta tarde para lan\u00e7ar o \u201cManifesto Vacina\u00e7\u00e3o J\u00e1!\u201d. Entre as exig\u00eancias do manifesto...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362388175985983501/pSfd3WLi?format=jpg&name=small", "1", "5", "5"], ["dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares", "@direitonoponto", "2021-02-03T23:57:08.000Z", "THREAD TR\u00cdPLICE VIRAL.\nAVALIAR\nA EFIC\u00c1CIA OU N\u00c3O DA VACINA MMR \"Tr\u00edplice viral\" NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA COVID e VER SE ESSA VACINA OFERECE OU N\u00c3O ALGUM TIPO DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0 PESSOA.\n\nCOMO FICARIA O PROTOCOLO / Crian\u00e7as, adultos, idosos\n MMR - Tr\u00edplice viral?\nPArte X\n\nAcompanhe\nSEGUE", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1357115684032045056/pu/img/gO9_IoGU-E7qgUC3.jpg", "2", "1", "7"], ["Rotary Brasil", "@revistarotarybr", "2021-02-03T23:58:03.000Z", "A imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das interven\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mais importantes para salvar vidas, especialmente de crian\u00e7as. As vacinas protegem a crian\u00e7a contra doen\u00e7as graves. #Rotary #AsVacinasFuncionam\n#EndPolioNow", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVxxepWQAAQt11?format=png&name=small", "", "4", "5"], ["Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio", "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio", "2021-02-03T23:52:39.000Z", "UFMG testa vacina contra o v\u00edrus HIV - Olhar Digital", "UFMG testa vacina contra o v\u00edrus HIV - Olhar Digital\nA Faculdade de Medicina da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG) est\u00e1 procurando homens cisg\u00eaneros que t\u00eam rela\u00e7\u00f5es sexuais com outros homens e pessoas transexuais para testes de fase 3 da \u2026\nflip.it", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362822509603655680/nwCu50ZX?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Paulo Lotufo", "@PauloLotufo", "2021-02-03T23:48:00.000Z", "Pergunta: como ser\u00e1 o controle ? placebo ou vacina j\u00e1 com efic\u00e1cia comprovada com delineamento para n\u00e3o-inferioridade?", "Covid-19: Albert Einstein anuncia realiza\u00e7\u00e3o de testes de fase 3 da vacina Covaxin em S\u00e3o Paulo\nTestes da vacina indiana devem come\u00e7ar em mar\u00e7o e durar de 45 a 90 dias. Anvisa retirou exig\u00eancia de estudos de fase 3 no Brasil para aprovar uso de vacinas contra Covid-19, mas respons\u00e1vel pelos...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362187894627192834/FCvwLKDW?format=jpg&name=small", "10", "13", "146"], ["Brunno Melo #TodosPelasVacinas", "@BrunnoMeloCBN", "2021-02-03T23:48:05.000Z", " \u00c9 FAKE!!!\n\u00c9 falsa a informa\u00e7\u00e3o sobre um suposto calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, no Distrito Federal, que est\u00e1 circulando nas redes sociais e em grupos de WhatsApp.", "Programa\u00e7\u00e3o de vacina contra Covid-19 \u00e9 falsa\nGDF - Governo do Distrito Federal\nsaude.df.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362192076562190341/oA4unxBJ?format=jpg&name=240x240", "1", "6", "27"], ["Val", "@airelavaleria3", "2021-02-03T23:56:36.000Z", "ORA POSS\u00cdVEIS CASOS \n De ontem pra hoje apareceu tanta gente postando foto que eu acho que estavam distribuindo a vacina em alguma loja da mister capas junto com um panfleto", "Comentar o Tweet\nAllyson Bezerra\n@AllysonBezerra_\n \u00b7 3 de fev\nVACINA COVID EM MOSSOR\u00d3 \nDeterminei que a secretaria de sa\u00fade realize apura\u00e7\u00e3o URGENTE de poss\u00edveis casos de aplica\u00e7\u00e3o irregular da vacina da COVID. A prioridade \u00e9 para idosos e grupos de risco. \nA Prefeitura est\u00e1 atenta e tomar\u00e1 todas as medidas administrativas e judiciais.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310056137056833548/CIyN8Csp_mini.jpg", "", "", "6"], ["Congresso em Foco", "@congressoemfoco", "2021-02-03T23:52:53.000Z", "Vacina contra covid-19: Anvisa muda regras para pedido de uso emergencial  \n\nSaiba mais: https://mla.bs/162b4f75", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVwyBuWYAApvWH?format=jpg&name=small", "1", "", "18"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-03T23:48:00.000Z", "Bel\u00e9m tem longas filas e pouco distanciamento durante vacina\u00e7\u00e3o de idosos #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1357113454717399042/img/-PgljptdRoM87p6M.jpg", "1", "4", "19"], ["p\u00f3len", "@polybandeira", "2021-02-03T23:56:56.000Z", "Uma imagem de paz a todos os povos. Minha vozinha, 95 anos, recebendo a sua vacina contra o covid. ", "Comentar o Tweet\np\u00f3len\n@polybandeira\n \u00b7 1 de fev\nJ\u00e1 me sinto pronta pra cair no tapa com a fam\u00edlia tradicional que n\u00e3o quer levar minha av\u00f3 de 95 anos pra vacinar. Aguardem cenas no metr\u00f3poles.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EtVxtIYXIAQknWb?format=jpg&name=small", "2", "", "14"], ["Raphaela Rodrigues || OU\u00c7A #Artigo157", "@rapha_rsilva27", "2021-02-03T23:58:35.000Z", "Aqueles dias que da vontade de voltar no tempo. \nMinha Barbie preferida que perdi no Parque da Mooca, p\u00f3s tomar vacina no posto da Taquari. \nLembran\u00e7as... ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVyFZ9XMAMbxV5?format=jpg&name=small", "3", "1", "16"], ["paulo cesar", "@MovesLikeCesar", "2021-02-03T23:50:16.000Z", "O bra\u00e7o onde tomei a vachina est\u00e1 doendo, acredito que o chip esteja sendo ativado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVwLsdWQAQaRED?format=jpg&name=small", "3", "", "4"], ["J\u00c1 ENTREGA +de 240.000 MORTOS! AFASTAR BORZO J\u00c1!", "", "2021-02-03T23:54:29.000Z", "QUANDO O BRASIL VAI TAXAR GRANDES FORTUNAS?\n@GloboNews\n @brasil247\n @BlogdoNoblat\n @PTnoSenado\n @PTnaCamara\n @camaradeputados\n @SenadoFederal\n @elpais_brasil\n @sputnik_brasil\n @DCM_online", "Comentar o Tweet\nAntonio Cappellari LULA \u00c9 HONESTO BABACA\n@cappellarianton\n \u00b7 3 de fev\nArgentina come\u00e7a a aplicar imposto sobre grandes fortunas https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2021/01/29/argentina-comeca-a-aplicar-imposto-sobre-grandes-fortunas.htm?fbclid=IwAR16avhJiB1CrfDwpcC1otdQUWfWfF7yh3IXVLZUrXCHQRqyrBWFov6JjJY\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331377924386283523/dcsMQ0Ln_mini.jpg", "", "4", "10"], ["Gamarra Levy\n\u1d9c\u02b3\u1da0", "@LevyGamarra", "2021-02-03T23:58:09.000Z", "Voce sabe o que \u00e9 \"xepa da feira livre\"? Pois bem, agora j\u00e1 temos a \"xepa da vacina\". A embalagem da vacina vem com v\u00e1rias doses e depois de aberta a durabilidade da vacina \u00e9 curta, ent\u00e3o algumas pessoas v\u00e3o aos postos de vacina\u00e7\u00e3o, aqui no Rio e fica por ali, sem querer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVx-NzXUAA5f5-?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-03T23:49:04.000Z", "Material para a produ\u00e7\u00e3o da vacina CoronaVac, pelo Instituto Butantan, chega daqui a pouco, \u00e0s 23h30, no aeroporto de Viracopos, em Campinas #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1357113669876740101/img/HVfiJRBpx289c_Sy.jpg", "3", "7", "27"], ["M\u00e1rio Fl\u00e1vio", "@blogmarioflavio", "2021-02-03T23:59:46.000Z", "Brasil negocia compra de 30 milh\u00f5es de doses de vacina russa", "Brasil negocia compra de 30 milh\u00f5es de doses de vacina russa\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se re\u00fane na pr\u00f3xima sexta-feira (5) com representantes do instituto russo Gamaleya, fabricante da vacina Sputinik V, e do laborat\u00f3rio indiano Bharat Biotech, fornecedor do imu\u2026\nblogdomarioflavio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361209548351094786/OaqKTEeq?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Dez Minutos", "@DEZMinutos", "2021-02-03T23:54:32.000Z", "Anvisa retira obriga\u00e7\u00e3o de testes no Brasil para autoriza\u00e7\u00e3o de vacina\n\nhttps://mla.bs/8860d65b\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Compartilhe #Manaus #Amazonas", "Anvisa retira obriga\u00e7\u00e3o de testes no Brasil para autoriza\u00e7\u00e3o de vacina\nO prazo de an\u00e1lise para vacinas sem estudo de fase 3 desenvolvido no Brasil ser\u00e1 de at\u00e9 30 dias. Medida vai facilitar registro de novos imunizantes no Pa\u00eds\nd24am.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362223148486320130/s_SNt_Vz?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Skye | FiveForWynonna", "@vulgoskye", "2021-02-03T23:54:54.000Z", "Sim bolsominion eu vou pra Cuba, l\u00e1 tem vacina r\u00e1pida at\u00e9 pra turista. Ser vacinado e curti umas f\u00e9rias n\u00e3o parece mal negocio.", "Comentar o Tweet\nmamb\u00ed\n@mambi26\n \u00b7 3 de fev\nTourists will be able to opt-in to receiving the Cuban coronavirus vaccine (Soberana or Mambisa) upon arrival in Cuba.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363136560435245058/-CdTy39C_mini.jpg", "", "", "4"], ["Negrisoli", "@lucasnegrisoli", "2021-02-03T23:55:17.000Z", "Governo de Minas esclarec que mensagem contendo calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o no estado \u00e9 falsa", "Comentar o Tweet\nSa\u00fadeMG\n@SaudeMG\n \u00b7 3 de fev\n\u00c9 FALSA a mensagem que est\u00e1 circulando sobre o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o em Minas Gerais. \n\nInforme-se sempre por meio de nossos canais oficiais e N\u00c3O d\u00ea visibilidade para fake news.\n http://vacinaminas.mg.gov.br\n http://saude.mg.gov.br\n\n#saude #saudemg #fakenews", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343623309821431808/bAwRidVJ_mini.jpg", "", "", "2"], ["Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio", "@NovoLauropro", "2021-02-03T23:55:34.000Z", "KKKKKKKKKKK Minha bandeira jamais ser\u00e1 vermelha //// Huawei 'j\u00e1 est\u00e1 no p\u00e1reo' para vencer leil\u00e3o do 5G no Brasil, diz especialista: https://br.sputniknews.com/economia/2021020316892174-huawei-ja-esta-no-pareo-para-vencer-leilao-do-5g-no-brasil-diz-especialista/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "Huawei 'j\u00e1 est\u00e1 no p\u00e1reo' para vencer leil\u00e3o do 5G no Brasil, diz especialista\nCom tecnologia de ponta e melhor pre\u00e7o do mercado, chinesa Huawei \"j\u00e1 est\u00e1 no p\u00e1reo\" para vencer leil\u00e3o da tecnologia 5G no pa\u00eds, disse especialista em rela\u00e7\u00f5es...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362195201767452674/ZKqX3Jh-?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["eleuzina", "@eleuzina", "2021-02-03T23:47:22.000Z", "Putz, imunizo meus pais aqui e vou passar f\u00e9rias e tomar vacina em Cuba, seria um sonho, hein.", "Comentar o Tweet\nIvone Pita\n@ivonepita\n \u00b7 3 de fev\n\u201cPraias, mojitos e vacinas\u201d, o novo slogan para atrair turistas a Cuba\n\n\u201cVoc\u00ea viajaria a Cuba para se vacinar?\u201d V\u00eddeo oficial convida turistas para f\u00e9rias na ilha e para se imunizar com a Soberana 02\n\nhttps://fontebr.jor.br/2021/02/03/praias-mojitos-e-vacinas-o-novo-slogan-para-atrair-turistas-a-cuba/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346571176945065991/-9irhXoI_mini.jpg", "", "", "3"], ["Tito Pedra", "@PedraTitto", "2021-02-03T23:55:37.000Z", "\u00c9 mesmo ?\nDe qual coronav\u00edrus que estamos falando?\nAquele que a m\u00eddia insiste em dizer que existe enquanto o pr\u00f3prio CDC e outras importantes ag\u00eancias de sa\u00fade mundo afora admitem que jamais foi isolado?\nSeria deste ?", "Comentar o Tweet\nRevista Oeste\n@revistaoeste\n \u00b7 3 de fev\nCoronav\u00edrus: n\u00famero de mortes aumenta em S\u00e3o Paulo https://revistaoeste.com/oeste-noticias/coronavirus-doria-nao-acredita-no-lockdown\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238557420835741698/T5QvHero_mini.jpg", "1", "3", "15"], ["Amaz\u00f4nia Real", "@amazonia_real", "2021-02-03T23:50:36.000Z", "Nova onda da pandemia apavora comunidade do Catal\u00e3o. Aglomera\u00e7\u00f5es de fim de ano na comunidade-flutuante de Iranduba (AM) ajudaram a disseminar a Covid-19 entre ribeirinhos. A alegria da virada passou, mas a tristeza do novo coronav\u00edrus veio e ficou. http://bit.ly/3jiKf5I", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVwQfzXUAIlq6s?format=jpg&name=small", "", "12", "22"], ["Yasha Gallazzi", "@yashagallazzi", "2021-02-03T23:56:20.000Z", "Pfv \n@nubank\n coloque nas op\u00e7\u00f5es pra aumentar limite um item COMPRAR VACINA DA COVID", "Comentar o Tweet\nDiego Escosteguy\n@diegoescosteguy\n \u00b7 3 de fev\nExclusivo: a farmac\u00eautica Pfizer pedir\u00e1 hoje, no mais tardar amanh\u00e3, registro definitivo de sua vacina perante a Anvisa. Se acolhido, o que \u00e9 prov\u00e1vel, o registro permitir\u00e1 que a Pfizer venda diretamente ao mercado sua vacina.\nhttps://obastidor.com.br/politica/vacinas-pfizer-vai-pedir-registro-na-anvisa-379\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345252125111160837/d45oeVUs_mini.jpg", "2", "2", "7"], ["Romeu Monteiro", "@romeu", "2021-02-03T23:54:59.000Z", "O \n@danielolivalx\n agora na TV: \"em Israel os jovens fazem fila \u00e0 frente dos centros de vacina\u00e7\u00e3o para aproveitar as sobras\". Pergunto-me onde ele ter\u00e1 visto isso... ", "Comentar o Tweet\nRomeu Monteiro\n@romeu\n \u00b7 31 de jan\nEntretanto em Israel est\u00e1 assim. Vou ter de deixar de ir ao Facebook que j\u00e1 n\u00e3o aguento de inveja dos meus amigos que l\u00e1 vivem...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340677876690149378/Fd3_jFAH_mini.jpg", "1", "", "4"], ["R\u00e1dio Senado", "@RadioSenado", "2021-02-03T23:45:00.000Z", "Presidentes do Senado e C\u00e2mara entregam documento a Bolsonaro com o compromisso das duas Casas de priorizar o combate ao coronav\u00edrus, a busca pela universaliza\u00e7\u00e3o das vacinas e as pautas de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. Ou\u00e7a: http://senado.fm/713", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtVisDPXAAIdJf3?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Josie Melo\nela \u00e9 nossa", "@Josie_Melo", "2021-02-03T23:57:36.000Z", "Sem a vacina\u00e7\u00e3o, os efeitos de um per\u00edodo maior de evolu\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a ser\u00e3o grandes sobre o PIB e, portanto, sobre as receitas do governo. Isso afetar\u00e1 o d\u00e9ficit e a d\u00edvida. A alta dos juros est\u00e1 precificada, em maior ou menor grau, por grande parte dos analistas, \n@FelipeSalto", "Comentar o Tweet\nFernanda Mansano\n@Fernandmansano\n \u00b7 3 de fev\nBrilhante a entrevista concedida pelo @FelipeSalto sobre a situa\u00e7\u00e3o fiscal brasileira ao TC. A conjuntura econ\u00f4mica mudou e o mercado entendeu bem a atua\u00e7\u00e3o do governo, contudo, continua fundamental que a responsabilidade fiscal seja preservada. https://tc.com.br/politica/entrevista-exclusiva-para-ifi-problema-fiscal-esta-longe-de-ser-resolvido-neste-ano/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337945091823038465/N37oaF0k_mini.jpg", "", "", "2"]], [["Mem\u00f3ria Ol\u00edmpica Podcast", "@OlimpicaMemoria", "2021-02-02T23:48:25.000Z", " Em 1996, os Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o comemorava 100 anos de exist\u00eancia e a comunidade ol\u00edmpica internacional acreditava ser direito de Atenas, que era ber\u00e7o tanto dos Jogos da antiguidade quanto da Era Moderna.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmJomWgAE7XH8?format=png&name=small", "1", "1", "2"], ["R\u00e1dio CBN", "@CBNoficial", "2021-02-02T23:53:58.000Z", "Desde o in\u00edcio da pandemia, o pa\u00eds confirmou 226.383 \u00f3bitos em decorr\u00eancia da doen\u00e7a. J\u00e1 s\u00e3o 13 dias seguidos com a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes acima de mil. #Covid19 #coronav\u00edrus #NoArNaCBN", "Brasil registra 1.240 novas mortes por Covid-19 m 24 horas\nDesde o in\u00edcio da pandemia, o pa\u00eds confirmou 226.383 \u00f3bitos em decorr\u00eancia da doen\u00e7a. J\u00e1 s\u00e3o 13 dias seguidos com a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes acima de mil.\ncbn.globoradio.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360470866845392896/FU8w4NEB?format=jpg&name=small", "1", "6", "27"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-02-02T23:57:17.000Z", "Para o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco. #Covid-19 #Indon\u00e9sia", "Estrat\u00e9gia da Indon\u00e9sia de vacinar jovens primeiro \u00e9 infact\u00edvel, diz diretor da Sociedade Brasile...\nPara o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361884879022088195/5zVeemru?format=jpg&name=small", "", "1", "10"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-02-02T23:52:57.000Z", "COVID-19: Minas investiga quase 300 casos de 'fura-filas' de vacina\u00e7\u00e3o", "COVID-19: Minas investiga quase 300 casos de 'fura-filas' de vacina\u00e7\u00e3o\nQueixas recebidas pela Ouvidoria-Geral do Estado passar\u00e3o por avalia\u00e7\u00e3o e ser\u00e3o encaminhadas aos \u00f3rg\u00e3os competentes. Infratores podem ser punidos\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361896086709895170/8T--e_G-?format=jpg&name=small", "3", "5", "20"], ["Fernando kabulozo", "@FernandoCabulo3", "2021-02-02T23:53:56.000Z", "Coronav\u00edrus: o Estado de S\u00e3o Paulo continua pior do que o Brasil .\n\nE a\u00ed cal\u00e7a atolada?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQnbklXIAIgh0f?format=jpg&name=small", "7", "25", "97"], ["Let\u00edcia, vendedora de ekmek", "@doidanojao", "2021-02-02T23:57:49.000Z", "Mi, iyi ki vars\u0131n! Mto bom ter vc surtando comigo e no mesmo n\u00edvel que eu! Que o coronga deixe a gente ter outro encontrinho em breve! (Ps: eu amo essa foto)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQoUJnXEAE7zl7?format=jpg&name=small", "2", "", "2"], ["Crawling Chaos", "@Cesar1306_", "2021-02-02T23:55:12.000Z", "Imagina ser m\u00e9dico e falar coisas desse tipo.\n\nN\u00e3o quer tomar vacina pois foram usadas c\u00e9lulas ORIGIN\u00c1RIAS de um feto abortado? Ok, mas avalie as outras coisas que toma, grande parte dos medicamentos s\u00e3o testadas nessas mesmas c\u00e9lulas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQnUDYXcAMYn5y?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Bianca D. Silva", "@biaBDSM", "2021-02-02T23:52:52.000Z", "Poderia ser eu e vc mas vc n toma vacina", "Comentar o Tweet\nSelene Vampire\nLycans Queen\nCold Heart\n@nunespereirabr\n \u00b7 2 de fev\nPodia ser eu e vc... \n\nQuartaMementoVivireSDV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350780291498049537/WmT35qf1_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-02-02T23:49:17.000Z", " Segunda muta\u00e7\u00e3o \u00e9 achada em variante do Reino Unido \n e preocupa cientistas\n\nAltera\u00e7\u00e3o pode reduzir efic\u00e1cia de vacina e exige redobrar medidas contra cont\u00e1gio, dizem virologistas\n #covid19 #coronavirus", "Segunda muta\u00e7\u00e3o \u00e9 achada em variante do Reino Unido e preocupa cientistas - 02/02/2021 - Equil\u00edbrio...\nAltera\u00e7\u00e3o pode reduzir efic\u00e1cia de vacina e exige redobrar medidas contra cont\u00e1gio, dizem virologistas\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361691269748162560/Gb6TvjJI?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Dr. Luciana Machado", "@machadolac", "2021-02-02T23:56:24.000Z", "Negacionista dizendo que est\u00e1 tudo bem enquanto a nova variante toma conta do pa\u00eds.", "De \n\u00c0ngel Marrades", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1356277408777834499/pu/img/3aQIN6myr3RXDIog.jpg", "", "", "4"], ["Luiz", "@limpalentestet", "2021-02-02T23:50:16.000Z", "Ser\u00e1 que essa vai ser a vacina campe\u00e3 ?? \n  ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmY4YXAAEU3PO?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-02T23:57:49.000Z", "Para o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco. #Covid-19 #Indon\u00e9sia", "Estrat\u00e9gia da Indon\u00e9sia de vacinar jovens primeiro \u00e9 infact\u00edvel, diz diretor da Sociedade Brasile...\nPara o Dr. Renato Kfouri, come\u00e7ar o plano de vacina\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o indireta normalmente \u00e9 um equ\u00edvoco.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361884879022088195/5zVeemru?format=jpg&name=small", "", "4", "13"], ["Governo do Distrito Federal - GDF", "@Gov_DF", "2021-02-02T23:57:21.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS \n | Acompanhe os dados diariamente!\n\nQuer saber mais sobre a vacina\u00e7\u00e3o no DF? Acesse: http://agenciabrasilia.df.gov.br", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1356753575624511494/pu/img/aNtNjaF2ulua_Lru.jpg", "", "4", "4"], ["Victor com C de Cu", "@maridodazulema_", "2021-02-02T23:50:50.000Z", "O olhar de quem n\u00e3o vacina os filhos eu AMO", "Comentar o Tweet\nnicolly || lcdp\n@najwaituno\n \u00b7 2 de fev\nUm olhar 43 desses eu cairia morta", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362766499203670018/xOoPjBDg_mini.jpg", "6", "3", "27"], ["Sid\u00e3o", "@o_cardeal", "2021-02-02T23:59:05.000Z", "Eu com o par\u00e7a Chegando pra tomar vacina", "Comentar o Tweet\nSAC PALMEIRAS \u24df\n@SacPaImeiras\n \u00b7 2 de fev\nOS CRIA DA BASE D\u00c3O AULA DE ESTILO", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298712959816855557/Qpka2YRW_mini.jpg", "", "", "2"], ["Pedro dos Santos Fraz\u00e3o", "@FrazaoPs", "2021-02-02T23:58:06.000Z", "Como \u00e9 que algu\u00e9m pode dizer que a vacina\u00e7\u00e3o para o COVID19 est\u00e1 a correr \u201cbem\u201d!?? Est\u00e1 a correr \u201cbem\u201d se comparar com a cauda da Europa, como sempre!", "Comentar o Tweet\nPedro Marques Lopes\n@pedroml\n \u00b7 2 de fev\nParece que h\u00e1 quem lamente, mas a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 a correr bem.", "https://pbs.twimg.com/media/EtQoYMTWgAAyPna?format=jpg&name=small", "1", "2", "14"], ["Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo", "@prefasaoleo", "2021-02-02T23:50:12.000Z", " Vacina\u00e7\u00e3o prossegue e S\u00e3o Leopoldo recebe remessa de vacinas da Coronavac. Hoje, dia 2 de fevereiro, a vacina foi aplicada em Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, na Upa Zona Norte e no Hospital Centen\u00e1rio.\n\nSaiba mais: http://saoleopoldo.rs.gov.br/vacinacao", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmktTXAAIGh9T?format=jpg&name=small", "2", "", "4"], ["Jessica Fiuza", "@JessicaFiuza", "2021-02-02T23:54:14.000Z", "Eu vou cobrar, igual ao seu barriga falando \u201cme d\u00ea minha vacina\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQnf50XYAESfNQ?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-02T23:59:34.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.291.668 casos e 226.492 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 62.346 casos e 1.393 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQouARWgAIuJmK?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Liane LULA\nla pasionaria", "@patativaparana", "2021-02-02T23:51:57.000Z", "Vacina da UFPR em fase pr\u00e9-cl\u00ednica pode ser produzida totalmente no Brasil sem necessitar de importa\u00e7\u00e3o de insumos.\nQue balb\u00fardia, n\u00e9?\n#StopBolsonaroMundial", "Vacina da UFPR pode ser produzida totalmente no Brasil\nNo momento a vacina da UFPR est\u00e1 em fase pr\u00e9-cl\u00ednica, em que ainda n\u00e3o s\u00e3o realizados testes com seres humanos.\ntribunapr.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1358897657394180106/RxfkJM8Q?format=jpg&name=small", "1", "5", "7"], ["Thaynara", "@ThaynaraSousag", "2021-02-02T23:49:19.000Z", "T\u00f4 assistindo as reportagens da vacina com idosos e eles chorando de felicidade eu fico t\u00e3o soft com isso cara.\nQuem tem coragem de machucar idoso e crian\u00e7a t\u00e1 morta por dentro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQmYDuXMAIcQwG?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["Jornal de Not\u00edcias", "@JornalNoticias", "2021-02-02T23:56:03.000Z", "Bel\u00e9m indica Marcelo, m\u00e9dico e duas enfermeiras para receber vacina http://dlvr.it/Rrtg75", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtQn6slVkAEMD8s?format=jpg&name=small", "1", "1", "9"]], [["liv e noah conta de bffs", "@noahsbae", "2021-02-01T23:58:44.000Z", "\"prefere ser gentil e tratar todos os participantes bem ou andar de jacare?\"\n\nKarol Conk\u00e1: acelera a\u00ed lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLe8KIXEAYw576?format=jpg&name=small", "1", "4", "21"], ["edu\nrdo M(rv.)", "@edbomfim", "2021-02-01T23:51:33.000Z", "Mas \u00e9 muita coincid\u00eancia, s\u00f3 isso!\n\nPrimeiro ind\u00edgena a tomar a vacina CoronaVac no Acre morre nesta segunda-feira, 1\u00ba", "Primeiro ind\u00edgena a tomar a vacina CoronaVac no Acre morre nesta segunda-feira, 1\u00ba | \u00danica News -...\nunicanews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361453038700003328/KUT0RQ96?format=jpg&name=small", "6", "9", "15"], ["camilafalcaoofc", "@camilafalcaoofc", "2021-02-01T22:07:23.000Z", "Em resposta a \n@NinaFerrari2\n @CarpegianiChag1\n e \n@ufanistacut3", "Talvez porque ele N\u00c3O MORREU POR CONTA DA VACINA, bem informada n\u00e9 \n d\u00f3", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png", "8", "", "27"], ["Thiago Ferreira", "@thiagopro", "2021-02-01T23:55:57.000Z", "O Brasil com 225 mil mortos por #coronav\u00edrus e o Governador de Minas pedindo o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e reformas... nenhuma linha sobre vacina, auxilio emergencial e combate \u00e0 pandemia. \u00c9 o Novo...", "Comentar o Tweet\nRomeu Zema\n@RomeuZema\n \u00b7 1 de fev\nUm senador eleito por Minas no comando do Senado! Parab\u00e9ns ao novo presidente Rodrigo Pacheco. Desejo sabedoria e muito di\u00e1logo na condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos, visando o bem-estar dos brasileiros, o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e o foco nas reformas que far\u00e3o nosso pa\u00eds avan\u00e7ar cada vez mais.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337407169881395213/MZZSeB4q_mini.jpg", "", "1", "1"], ["O Presidente \u00e9 Jair Messias Bolsonaro", "@Eduardo61227414", "2021-02-01T23:54:27.000Z", "Quase Duzentos Americanos Morreram Devido \u00c0 Vacina da Pfizer Contra Covid Em Duas Semanas https://criticanacional.com.br/2021/02/01/quase-duzentos-norte-americanos-morreram-devido-a-vacina-da-pfizer-contra-covid-em-duas-semanas/\u2026 via \n@criticanac", "Quase Duzentos Americanos Morreram Devido \u00c0 Vacina da Pfizer Contra Covid Em Duas Semanas | Cr\u00edtica...\npor angelica ca e paulo eneas De acordo com dados do Sistema de Notifica\u00e7\u00e3o de Eventos Adversos de Vacinas (VAERS) dos Estados Unidos, divulgado no dia\ncriticanacional.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361365404048887809/fRRwoHqn?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Ryan\u1d9c\u1d49\u1d9c", "@Christopher6x1", "2021-02-01T23:58:53.000Z", "Quem n der Rt n\u00e3o vai receber a vacina, bj", "Comentar o Tweet\nGiu\n@Giu_menezes12_\n \u00b7 1 de fev\nOii gente boa noite, sou maquiadora e designer de sobrancelhas, dou cursos profissionais nessas duas \u00e1reas \n como estamos na pandemia estou fazendo promo\u00e7\u00f5es quem tiver interesse pode me chamar \nsegue l\u00e1 no insta \n https://instagram.com/giuliamenezesmakeup?igshid=mfm6aamq6foz\u2026 \nQuem puder dar RT ajuda dms ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346858009805414400/htNS1S_W_mini.jpg", "1", "1", "1"], ["Renan Araujo\nVACINA JA", "@Araujo_Renan", "2021-02-01T23:57:42.000Z", "J\u00e1 pensou?\nN\u00e3o tem dinheiro pra ci\u00eancia, n\u00e3o tem dinheiro pra vacina, n\u00e3o tem dinheiro pra aux\u00edlio emergencial\n\nMas do nada arranja 3 bilh\u00e3o pra comprar parlamentar\n\n#NovaPolitica", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 1 de fev\nPlanalto liberou R$ 3 bi em obras a 285 parlamentares em meio \u00e0 elei\u00e7\u00e3o no Congresso\n\nO Estad\u00e3o teve acesso a uma planilha interna de controle de verbas, at\u00e9 ent\u00e3o sigilosa, com os nomes dos parlamentares contemplados com os recursos \u201cextras\u201d\nhttps://bit.ly/3j79lo5\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "11"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-01T23:45:38.000Z", "Na abertura do ano judici\u00e1rio, o presidente do STF defendeu a vacina e criticou o que chamou de \u201cobscurantismo\u201d. O presidente Jair Bolsonaro participou da cerim\u00f4nia #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1356388049370800131/img/AR_qQ1DhLH7ujLbk.jpg", "2", "3", "18"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-02-01T23:57:36.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.235.154 casos e 225.238 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 30.423 casos e 734 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLergQXYAAWg0t?format=jpg&name=small", "1", "2", "4"], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-02-01T23:46:18.000Z", "'Tiro no p\u00e9': san\u00e7\u00f5es dos EUA fazem pa\u00edses reduzir uso de d\u00f3lar e buscar op\u00e7\u00f5es, diz relat\u00f3rio: https://br.sputniknews.com/economia/2021020116877484-tiro-no-pe-sancoes-dos-eua-fazem-paises-reduzir-uso-de-dolar-e-buscar-opcoes-diz-relatorio/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "'Tiro no p\u00e9': san\u00e7\u00f5es dos EUA fazem pa\u00edses reduzir uso de d\u00f3lar e buscar op\u00e7\u00f5es, diz relat\u00f3rio\nPa\u00edses sancionados pelos Estados Unidos buscam reduzir a depend\u00eancia do d\u00f3lar e come\u00e7am a usar outras moedas em transa\u00e7\u00f5es comerciais com parceiros.\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361378000663633925/WFiRqpv3?format=jpg&name=small", "", "3", "2"], ["Carlos Mois\u00e9s", "@CarlosMoises", "2021-02-01T23:58:16.000Z", "Nesta ter\u00e7a-feira vamos distribuir mais doses da vacina contra a Covid-19 para os munic\u00edpios de SC. Elas servir\u00e3o para cumprir a segunda etapa de imuniza\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade e dos grupos priorit\u00e1rios.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLeyn6WMAMyaXK?format=jpg&name=small", "10", "11", "107"], ["Giovane Marcelino L", "@giovaneml", "2021-02-01T23:49:00.000Z", "DESINFORMA\u00c7\u00c3O: Cartaz colocado em parada de \u00f4nibus de Crici\u00fama traz um conte\u00fado totalmente errado sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. \n\nfoto: \n@nauanydias", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtKYEs9XcAcrOXG?format=png&name=small", "11", "9", "28"], ["Craudio - Socialismo ou morte", "@craudio99", "2021-02-01T23:58:21.000Z", "Os n\u00fameros do dia no pa\u00eds que, seguindo o ritmo de vacina\u00e7\u00e3o atual, ir\u00e1 demorar 1.570 dias (ou 4 anos) pra atingir a meta de 90% de imunizados. A morte, portanto, \u00e9 projeto bem executado do governo de imbecis.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtLez0EW4AEdiJT?format=png&name=small", "", "", "1"], ["Carla Quevedo", "@carlahaquevedo", "2021-02-01T23:51:17.000Z", "Ora, o Governo que prepara um plano de vacina\u00e7\u00e3o vago com escassa informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \u00e9 o mesmo que quer criminalizar o comportamento indecente. #modusoperandi", "Lacerda Sales: Vacina\u00e7\u00e3o indevida contra a covid-19 pode levar a san\u00e7\u00f5es\nO secret\u00e1rio de Estado adjunto e da Sa\u00fade afirmou esta segunda-feira que v\u00e3o existir san\u00e7\u00f5es caso se comprove que existiram irregularidades no plano de vacina\u00e7\u00e3o.\nrtp.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361401351574605825/2gQ_tA45?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["exame", "@exame", "2021-02-01T23:54:52.000Z", "Em busca da vacina: de oeste a leste", "Em busca da vacina: de oeste a leste\n\u201cHoje decidem-se os comandos dos dois pratos do Congresso Nacional, e o debate sobre a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 candidato forte a estrela na reabertura dos trabalhos\u201d\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361510089404915713/fVBjtGlw?format=jpg&name=small", "1", "2", "37"], ["MARIO", "@marioscand", "2021-02-01T23:49:54.000Z", "Sem folia: Rio cancela ponto facultativo no Carnaval: https://br.sputniknews.com/brasil/2021020116879166-sem-folia-rio-cancela-ponto-facultativo-no-carnaval/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "Sem folia: Rio cancela ponto facultativo no Carnaval\nO prefeito do Rio de Janeiro, Eduardo Paes, cancelou hoje (1\u00ba) o ponto facultativo que tinha anunciado para a segunda-feira de Carnaval, dia 15 de fevereiro.\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361697312964280330/b9oL2a1u?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Malu Fontes", "@malufontes", "2021-02-01T23:55:52.000Z", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou - Ag\u00eancia P\u00fablica", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou - Ag\u00eancia P\u00fablica\nLevantamento indica o aumento expressivo dos novos casos de Covid-19 em Porto Seguro ap\u00f3s o r\u00e9veillon de aglomera\u00e7\u00f5es e festas em algumas das praias mais procuradas do pa\u00eds\napublica.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361407193501818883/eO2y_fnM?format=png&name=small", "3", "3", "17"], ["Governo de SC", "@GovSC", "2021-02-01T23:48:06.000Z", "A \n@saudepublicasc\n confirmou que nesta ter\u00e7a-feira, 02, ir\u00e1 encaminhar 71.040 novas doses da vacina Sinovac/CoronaVac aos munic\u00edpios. \n\nSaiba mais ", "Vacina\u00e7\u00e3o em SC: Governo do Estado distribuir\u00e1 segunda dose da vacina CoronaVac\nFoto: Ricardo Wolffenbuttel / Secom A Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES-SC) confirmou que nesta ter\u00e7a-feira, 02, ir\u00e1 encaminhar 71.040 novas doses da va...\nsc.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361465629962866694/-wLDwbWp?format=jpg&name=small", "", "2", "11"], ["\u00c2ngelo Lelio", "@angelolelio", "2021-02-01T23:46:50.000Z", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou | por \n@anjosannab\n https://apublica.org/2021/02/trancoso-arraial-dajuda-caraiva-os-jatinhos-voaram-o-coronavirus-ficou/#.YBiS4tgsEEY.twitter\u2026 via \n@agenciapublica", "Trancoso, Arraial D\u2019Ajuda, Cara\u00edva: os jatinhos voaram, o coronav\u00edrus ficou - Ag\u00eancia P\u00fablica\nLevantamento indica o aumento expressivo dos novos casos de Covid-19 em Porto Seguro ap\u00f3s o r\u00e9veillon de aglomera\u00e7\u00f5es e festas em algumas das praias mais procuradas do pa\u00eds\napublica.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361407193501818883/eO2y_fnM?format=png&name=small", "", "", "2"]], [["Conservadores Par\u00e1", "@PaConservadores", "2021-01-31T23:59:29.000Z", "Ap\u00f3s den\u00fancia de furar a fila da vacina contra a covid-19, coordenadores da Divisa em Santar\u00e9m pedem exonera\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVFwzXAAEpSbN?format=jpg&name=small", "", "5", "13"], ["Carlos R.", "@CarlosR36450250", "2021-01-31T23:55:10.000Z", "Para que essa vontade imensa de vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGUiN8XYAMWcvB?format=jpg&name=medium", "", "2", "4"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-01-31T23:42:26.000Z", "Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses que mais vacinam contra a Covid por dia \nhttps://veja.abril.com.br/saude/brasil-e-um-dos-paises-que-mais-vacinam-contra-a-covid-por-dia/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGRnb7XYAEzpuG?format=jpg&name=small", "148", "121", "936"], ["G.Kaos Nerd", "@GersonKaosNerd", "2021-01-31T23:55:35.000Z", "Eu fico imaginando a ansiedade do Bozo esperando o peru virar jacar\u00e9.\n#ForaBolsonaro\n#BolsonaroGenocida", "Comentar o Tweet\nLouis-Eug\u00e8ne Varlin\n@worgtal\n \u00b7 31 de jan\nMais um para a irmandade. #COVID19 twitter.com/cynaramenezes/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155257506463199232/CtiUgWeX_mini.jpg", "", "", "1"], ["Denise Garrett, MD - VACINA J\u00c1", "@dogarrett", "2021-01-31T23:52:54.000Z", "O Ministro da Sa\u00fade da \u00c1frica do Sul anuncia a compra de 20 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer.\nVou repetir:\nA \u00c1frica do Sul comprou 20 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer. \n\u00c9 esse o tu\u00edte.", "Report: SA orders 20 million Pfizer vaccines\nA first shipment of AstraZeneca/Oxford jabs produced in India is due to arrive on Monday, with injections expected to start two weeks later.\newn.co.za", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360114820473884675/3iTBbm7k?format=jpg&name=240x240", "18", "179", "1,2 mil"], ["O Globo Brasil", "@OGloboPolitica", "2021-01-31T23:45:47.000Z", "Manifestantes fazem protestos pelo impeachment de \n@jairbolsonaro\n e de apoio \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o. https://glo.bo/3r3zV3S", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGSXomXEAQnua4?format=jpg&name=small", "37", "42", "333"], ["mariana", "@fckngz", "2021-01-31T23:59:13.000Z", "rindo disso aqui sobre a karol conka: como se acha o insumo da vacina da covid, nao passa da seringa descartada !!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVdYuW8AMMlZp?format=jpg&name=900x900", "", "", "13"], ["Jornal de Not\u00edcias", "@JornalNoticias", "2021-01-31T23:52:03.000Z", "Vacina covid em Israel mostra taxa extremamente baixa de infe\u00e7\u00f5es http://dlvr.it/Rrl1Hp", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGT0nBVEAEDW_u?format=jpg&name=small", "", "12", "34"], ["Iza Dias - Fora golpistas", "@izadora_diass", "2021-01-31T23:58:03.000Z", "\u201cMeu corpo, minhas regras\u201d s\u00f3 serve para esquerda identit\u00e1ria\n\nEnquanto Doria faz propaganda eleitoral com a vacina, um setor da esquerda apoia medidas ditatoriais contra a popula\u00e7\u00e3o\n\nhttps://causaoperaria.org.br/meu-corpo-minhas-regras-so-serve-para-esquerda-identitaria/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVMadXMAM1c48?format=jpg&name=small", "1", "6", "11"], ["LUA", "@LuaLubra23", "2021-01-31T23:48:03.000Z", "#Fantastico \nQueremos vacina e n\u00e3o compra de votos que \u00e9 mais um crime do #StopDerrubaBolsonaro", "Comentar o Tweet\nJennifer Giacomet\n@JeGiacomet\n \u00b7 31 de jan\n3 bilh\u00f5es para votarem no Lira pagariam 30 milh\u00f5es de doses de vacina.  \nO Brasil est\u00e1 quebrado. \nMoralmente quebrado.\n\n#StopBolsonaroMundial", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361445672130662401/2PsoNpM1_mini.jpg", "", "", "3"], ["exausta", "@caroline__diniz", "2021-01-30T19:31:13.000Z", "Vai nascer mais dois bra\u00e7os e uma leptospirose", "Comentar o Tweet\nEstado de Minas\n@em_com\n \u00b7 30 de jan\nHaja coragem! Em s\u00e1bado de muito calor, homem nada na Lagoa da Pampulha para se refrescar. \n\nVeja detalhes da hist\u00f3ria em https://em.com.br/app/noticia/gerais/2021/01/30/interna_gerais,1233710/em-sabado-ensolarado-homem-nada-na-lagoa-da-pampulha-veja-video.shtml\u2026\n\nCr\u00e9dito: Thiago Madureira/EM/D.A Press.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171108108585881601/LMcaP7Rm_mini.jpg", "2", "", "2"], ["bruna turner the simp", "@wannabenough", "2021-01-31T23:48:44.000Z", "as saudades que eu tenho dela s\u00e3o infinitas odeio te corona quero tar com a renata", "Comentar o Tweet\nrena :)\n@renata_santos79\n \u00b7 31 de jan\neste m\u00eas fez um ano desde que estive com a bruna pela primeira e \u00faltima vez :(((( i miss her every single day", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362418627027337220/upXdvWQV_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Carla Zambelli", "@CarlaZambelli38", "2021-01-31T19:33:33.000Z", "Bancada feminina prestando seu apoio ao \n@ArthurLira_\n para Presidente da C\u00e2mara dos Deputados em almo\u00e7o hoje, domingo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtFYppWXEAYdqy3?format=jpg&name=small", "1,1 mil", "1,8 mil", "13,1 mil"], ["brunxmig", "@brunxmig", "2021-01-31T23:53:25.000Z", "Essa lady gaga \u00e9 das mulheres mais inteligentes bro ent\u00e3o j\u00e1 que n\u00e3o pode ganhar dinheiro em shows nem fazer grandes videoclipes porque n\u00e3o investir na pr\u00f3pria linha de comida em tempos de corona? she\u2019ll be always a queen", "Comentar o Tweet\nhotdogsz (Taylor\u2019s Version)\n@hotdogsz\n \u00b7 30 de jan\nbabe are you okay??? you\u2019ve barely touched your chromatica limited edition curry\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362978826658185217/RhmPQLiN_mini.jpg", "", "", "3"], ["Justi\u00e7a Em Foco", "@JusticaEmFoco", "2021-01-31T23:51:48.000Z", "Lewandowski nega liminar que pedia prioridade na vacina\u00e7\u00e3o de pessoas com defici\u00eancia https://justicaemfoco.com.br/desc-noticia.php?id=140229\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGTLVeXYAU-bmj?format=jpg&name=small", "", "4", ""], ["Leonardo Cisneiros", "@leocisneiros", "2021-01-31T23:47:50.000Z", "Thread alertando para o fato de q as variantes do Corona, como o Bolsovirus de Manaus, acontecem nos locais onde a epidemia n\u00e3o tem controle. E se tornam amea\u00e7as inclusive a quem vacina direito. BOLSONARO \u00c9 UMA AMEA\u00c7A MUNDIAL", "Comentar o Tweet\nAshish K. Jha, MD, MPH\n@ashishkjha\n \u00b7 29 de jan\nHeard of SARS-CoV2 variant from Japan?\n\nNo?\n\nHow about one from South Korea?\n\nNo?\n\nSurely variants from New Zealand & Vietnam?\n\nOf course not\n\nBecause these places haven't given rise to scary variants\n\nBut what places have.....has big implications for ending the pandemic\n\nThread\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206973402176606208/BB8EX4ci_mini.jpg", "1", "4", "9"], ["Herbertt Marinho", "@herberttmar", "2021-01-31T23:54:31.000Z", "Em Teresina com meu amigos da \n@ChesfOficial\n lutando contra a Privatiza\u00e7\u00e3oda empresa , contra Bolsonaro e em defesa da Vacina para todos. #StopDerrubaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGUX6cXUAALEtY?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Tupiniquim do Sul", "@TupiniquimS", "2021-01-31T23:50:57.000Z", "Manifesta\u00e7\u00e3o de desobedi\u00eancia civil contra lockdown, m\u00e1scaras e vacina obrigat\u00f3ria!\n\nPegadinha do Malandro... i\u00ea i\u00ea glu glu...", "Comentar o Tweet\nZ\nL\n@zsg_39\n \u00b7 31 de jan\nSegura a\u00ed, cal\u00e7a apertada! Acabou a pandemia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362198567004168195/fGcdWicu_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Observat\u00f3rio da TV", "@TVObservatorio", "2021-01-31T23:52:04.000Z", "Sobrinho de Hebe Camargo, Cl\u00e1udio Pessuti morre v\u00edtima do coronav\u00edrus - Observat\u00f3rio da TV - https://is.gd/b1Cn26", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGT0uXW8AQ_LT3?format=jpg&name=small", "", "1", "8"], ["madu nogueira", "@maducrvg_", "2021-01-31T23:52:33.000Z", "corona vc me PAGA ! eu so queria ficar assim", "Comentar o Tweet\nmadu nogueira\n@maducrvg_\n \u00b7 11 de mar de 2019\nenfermeira de plantao no carnaval kkkkk ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362658413285699585/FPPt2ZHD_mini.jpg", "2", "", "5"], ["Tiago Valentim", "@tiagovalentimtv", "2021-01-31T23:58:32.000Z", "Coronav\u00edrus: Brasil chega a 224,5 mil mortos pela covid-19 e j\u00e1 teve mais de 9,2 milh\u00f5es de casos da doen\u00e7a.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtGVTfbWMAA4ihQ?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["SIC Not\u00edcias", "@SICNoticias", "2021-01-31T23:56:05.000Z", "Covid-19. Brasil com mais 559 mortes e 27.756 casos de infe\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus", "Covid-19. Brasil com mais 559 mortes e 27.756 casos de infe\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus\nJ\u00e1 entre os estados com mais \u00f3bitos contam-se S\u00e3o Paulo (53.034), Rio de Janeiro (29.811), Minas Gerais (15.060) e Rio Grande do Sul (10.669).\nsicnoticias.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361173585608404993/6WH8D57q?format=jpg&name=240x240", "3", "1", "6"], ["SIC Not\u00edcias", "@SICNoticias", "2021-01-31T23:51:08.000Z", "Covid-19. PS quer vacina j\u00e1 para Ferro e \u201cvices\u201c, deputados aguardam algumas semanas", "Covid-19. PS quer vacina j\u00e1 para Ferro e ''vices'', deputados aguardam algumas semanas\nCarta enviada ao presidente da Assembleia da Rep\u00fablica, Ferro Rodrigues, pela l\u00edder do grupo parlamentar dos socialistas, Ana Catarina Mendes.\nsicnoticias.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361173506101293062/vwL2cQ7w?format=jpg&name=240x240", "2", "", "4"], ["Luisa: Sem estresse com pol\u00edtica", "@luisa_braghieri", "2021-01-31T23:55:49.000Z", "ELE TEM N\u00c3O TEM UM CORA\u00c7\u00c3O NO PEITO. TEM UMA PEDRA. \nCovid-19: Lewandowski nega prioridade a pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o \n@UOLNoticias\n @UOL", "Covid-19: Lewandowski nega prioridade a pessoas com defici\u00eancia na vacina\u00e7\u00e3o\nO ministro Ricardo Lewandowski, do STF (Supremo Tribunal Federal), negou ontem uma liminar...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361103274619863042/kt_2mfuW?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Sebasti\u00e3o Maciel", "@tiao_maciel", "2021-01-31T23:54:21.000Z", "Em resposta a \n@MhelMarrer\n e \n@JohnnyKleber", "Boa. (Mas que a \"defesa\" do Chapelle \u00e9 hil\u00e1ria, \u00e9. \n)", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png", "3", "", "3"], ["Modo Stealth", "@andre_info", "2021-01-31T23:48:23.000Z", "esse bando de colonista safado com \"vacina j\u00e1\", no nick hj defendeu essa merda aqui.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 31 de jan\nBrasil fechou central que distribu\u00eda vacinas e privatizou servi\u00e7o em 2018 http://zpr.io/Rnegj", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "9", "11"]], [["Ok Joo - vacina j\u00e1", "@pink_joo", "2021-01-30T23:57:41.000Z", "Em resposta a \n@g1", "Muito pouco para 1 pais que tem 1 programa de vacina\u00e7\u00e3o considerada 1 dos melhores do mundo. Muito triste ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png", "", "", "5"], ["UEFY com Y", "@Uefyerryeni", "2021-01-30T23:54:23.000Z", "O Rio Grande do Norte \u00e9 destaque mais uma vez no levantamento de informa\u00e7\u00f5es sobre a covid-19 feito pelo Cons\u00f3rcio de Imprensa.\nO RN \u00e9 o estado com a maior taxa de queda no n\u00famero de mortes e o terceiro estado no NE em n\u00famero de vacina\u00e7\u00e3o de acordo com o n\u00famero de habitantes", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBKwXBW4AQRKSK?format=jpg&name=small", "1", "18", "106"], ["Cristiano Kullmann.", "@KlossRibeiro", "2021-01-30T23:58:13.000Z", "Em resposta a \n@patrulhaptralha\n e \n@ClauLanz", "Pior que, conhecendo nossa \"capacidade de gest\u00e3o p\u00fablica\", ou v\u00e3o vacinar de 10 a 14 milh\u00f5es de pessoas, e dai n\u00e3o vai ter pra segunda dose, ou v\u00e3o racionar e perder uns bons par de vacina por falta de organiza\u00e7\u00e3o.\nBom, tomara estar errado e que d\u00ea tudo certo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png", "", "1", "2"], ["Rafael", "@onerddekonoha", "2021-01-30T23:59:52.000Z", "O JACARE GIRANDO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "Comentar o Tweet\nGators Daily\n@GatorsDaily\n \u00b7 30 de jan\nSPINNNNNNN\n0:04\n113,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185213289590120452/yX-rWH9I_mini.jpg", "", "", "1"], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-01-30T23:59:47.000Z", "Ser\u00e1 que hoje nasceu uma nova cepa do coronav\u00edrus no Maracan\u00e3?", "Comentar o Tweet\nge\n@geglobo\n \u00b7 30 de jan\nFinal da Libertadores tem aglomera\u00e7\u00e3o e torcedores sem m\u00e1scara no Maracan\u00e3; veja fotos  http://glo.bo/2MCpqpB", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288462218489729030/3r1KTKKj_mini.jpg", "337", "433", "4,1 mil"], ["Reinaldo Azevedo", "@reinaldoazevedo", "2021-01-30T23:47:54.000Z", "Volto ao tema com outra reportagem. \u00c9 q tendem a \u00f1 fazer nada, os incompetentes. E depois dizem q n\u00e3o sabiam... Brasil precisa garantir logo acordo com a Johnson para n\u00e3o 'ficar de novo na fila' da vacina, diz ex-coordenadora do PNI.", "Brasil precisa garantir logo acordo com a Johnson para n\u00e3o 'ficar de novo na fila' da vacina, diz...\nEpidemiologista Carla Domingues afirma ainda que imunizante 'tem todas as vantagens para ser utilizada no Brasil'\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362969430607736833/5-VYSrRc?format=jpg&name=small", "41", "118", "735"], ["Dorian", "@DontgrecoRJ", "2021-01-30T23:58:05.000Z", "CHORANDO KKKKKKK ESTAMOS RODEADOS POR PORCOS KKKKK \nV\u00eddeo de peidos capturados por c\u00e2meras t\u00e9rmicas \u00e0 procura de coronav\u00edrus \u00e9 totalmente falso - Gizmodo Brasil", "V\u00eddeo de peidos capturados por c\u00e2meras t\u00e9rmicas \u00e0 procura de coronav\u00edrus \u00e9 totalmente falso\nVoc\u00ea j\u00e1 viu aquele v\u00eddeo viral de pessoas peidando em p\u00fablico, capturado pelas c\u00e2meras de imagem t\u00e9rmica da China que est\u00e3o em busca do coronav\u00edrus? \u00c9 totalmente falso. O ve\u00edculo de m\u00eddia estatal da...\ngizmodo.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361664367536857089/RhgyDM5N?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-01-30T23:54:52.000Z", "Anti\u00e9tico e ineficaz: a aula do S\u00edrio-Liban\u00eas para quem quer pagar para furar fila da vacina", "A aula do S\u00edrio Liban\u00eas para quem quer pagar para furar fila da vacina\nPara Comit\u00ea do Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, compra de vacina por empresas s\u00f3 seria \u00e9tica e eficaz se fosse para ajudar o SUS, e n\u00e3o para furar fila\nredebrasilatual.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360697280236580872/rbg4tQ6t?format=jpg&name=small", "", "7", "12"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-30T23:47:50.000Z", "Ao menos 2.016.348 pessoas j\u00e1 foram vacinadas pela campanha de imuniza\u00e7\u00e3o, segundo levantamento produzido pela CNN com governos estaduais e munic\u00edpios.", "Brasil j\u00e1 vacinou mais de 2 milh\u00f5es de pessoas contra a Covid-19\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360749161201754112/Fuy-Aeya?format=jpg&name=small", "14", "12", "186"], ["Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "@guimaraes13PT", "2021-01-30T23:54:54.000Z", "Domingo (31) tem carreta e bicletada de novo! Iremos \u00e0s ruas por #ForaBolsonaro, em defesa da vacina e da volta do aux\u00edlio emergencial. Confere o mapa de onde ser\u00e3o as concentra\u00e7\u00f5es!\n\u2800\n#ForaBolsonaro\n#VacinaJ\u00e1\n#VoltaAux\u00edliaEmergencial\n#CarreataForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBK4SsXMAApPD_?format=jpg&name=small", "11", "42", "79"], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-01-30T23:52:08.000Z", "Objetivo da medida \u00e9 evitar que a nova da cepa do coronav\u00edrus, identificada em Manaus, se espalhe pelo pa\u00eds.", "It\u00e1lia prorroga suspens\u00e3o de voos do Brasil por causa da nova variante da Covid-19 | Revista F\u00f3rum\nObjetivo da medida \u00e9 evitar que a nova da cepa do coronav\u00edrus, identificada em Manaus, se espalhe pelo pa\u00eds\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360805672925995009/kiGAz77F?format=jpg&name=small", "3", "20", "73"], ["Valeria Fernandes", "@valeriataboadaf", "2021-01-30T23:53:11.000Z", "CHINESES BRAVOS , NINGU\u00c9M  QUER A VACINA DELES , S\u00d3  OS DITADORES  @JOAODORIAOFICIAL QUE ME BLOQUEOU \nE  O \n@alexandrekalil", "Comentar o Tweet\nO Tempo\n@otempo\n \u00b7 30 de jan\nEm comunicado, Sinovac acusa imunizantes fabricados em outros pa\u00edses de apresentar efeitos colaterais https://otempo.com.br/coronavirus/criadora-da-coronavac-ataca-vacinas-rivais-e-governo-dos-eua-1.2441512\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181230601925545984/bRi4u9hZ_mini.jpg", "", "1", "1"], ["analligator!\nTANAKA WEEK 2021", "@KokaKorart", "2021-01-30T23:58:15.000Z", "ainda bem que eu sou jacar\u00e9", "Comentar o Tweet\nbecca \u2661's eren || SNK SPOILERS\n@R4YLIFE\n \u00b7 30 de jan\nisso aqui:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361677014076424192/cOVKDVM9_mini.jpg", "2", "1", "4"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-30T23:56:41.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.180.114 casos e 224.063 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 61.601 casos e 1.397 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBLSnUXUAIb2GK?format=jpg&name=small", "1", "1", "7"], ["\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd78\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ufe0e \ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd42", "@ChicoSales", "2021-01-30T23:50:05.000Z", "Enquanto o med\u00edocre, escroque e FDP diz em alto, claro e bom som, que n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o em se antecipar aos problemas, a Alemanha declara estar comprando vacina j\u00e1 para 2022. Ter um vagabundo na gest\u00e3o do pa\u00eds que nem esse \u00e9 um castigo ou \u00e9 uma sina para o povo do Brasil?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtBJgCtW4AECHhv?format=png&name=small", "4", "8", "26"], ["Nivaldo TM", "@AdsumP", "2021-01-30T23:48:35.000Z", "\u00c1gua no feij\u00e3o da vacina \u00e9 loucura sanit\u00e1ria - TIJOLA\u00c7O https://tijolaco.net/?p=83792 via", "\u00c1gua no feij\u00e3o da vacina \u00e9 loucura sanit\u00e1ria - TIJOLA\u00c7O\nA BBC publica hoje reportagem dizendo que, a continuar no ritmo atual de vacina\u00e7\u00e3o, o \u201cBrasil demoraria mais de quatro anos para alcan\u00e7ar imunidade de rebanho\u201c. Usando os n\u00fameros do fim do dia de...\ntijolaco.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363103698134646785/xU8rorMs?format=png&name=240x240", "", "1", "2"], ["bazzan", "@abazzan", "2021-01-30T23:45:20.000Z", "Vai ter terceira onda e o novo variante  chamar Palestra.\nPs-to s\u00f3 buzinando de dentro do carro sem aglomerar.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1355663384042237954/pu/img/i5erKxZYSQcHsKdk.jpg", "5", "1", "12"], ["rick", "@hscmrl", "2021-01-30T23:58:38.000Z", "rinha de vacina amoooo", "Comentar o Tweet\nValor Econ\u00f4mico\n@valoreconomico\n \u00b7 30 de jan\nCriadora da CoronaVac ataca vacinas rivais americanas e governo dos EUA\nhttps://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/01/30/criadora-da-coronavac-ataca-vacinas-rivais-americanas-e-governo-dos-eua.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_mini.jpg", "", "", "3"], ["Observador", "@observadorpt", "2021-01-30T23:55:25.000Z", "\u201cBatotas\u201d na vacina\u00e7\u00e3o s\u00e3o imorais? S\u00f3 para quem votou em Andr\u00e9 Ventura, diz Francisco Ramos", "Dar segunda dose a quem fez \"batota\" \u00e9 imoral? S\u00f3 para quem votou em Andr\u00e9 Ventura, diz Francisco...\nFrancisco Ramos, coordenador da task force da vacina\u00e7\u00e3o, diz que as pessoas que receberam a primeira dose indevidamente v\u00e3o, \"claro que sim\"...\nobservador.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360739457826177028/ISDfXSjf?format=jpg&name=small", "91", "95", "165"], ["jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "@EuRobo36", "2021-01-30T23:52:28.000Z", "\u201cN\u00e3o existe incompet\u00eancia: a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus \u00e9 uma estrat\u00e9gia oficial. \u00c9 muito mais do que as falas irrespons\u00e1veis do presidente da Rep\u00fablica, h\u00e1 uma pol\u00edtica em curso\", afirmou a professora e pesquisadora.", "Jurista Deisy Ventura: \"H\u00e1 arcabou\u00e7o legal no Brasil para condena\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por genoc\u00eddio\"\nUma das respons\u00e1vei pelo boletim \u201cDireitos na Pandemia \u2013 Mapeamento e An\u00e1lise das Normas Jur\u00eddicas de Resposta \u00e0 Covid-19 no Brasil\u201d, a jurista Deisy Ventura afirma que \u201ch\u00e1 arcabou\u00e7o legal no Brasil...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361364823691427842/fWv2qmPp?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2021-01-30T23:52:26.000Z", "Covax enviar\u00e1 ao Brasil at\u00e9 14 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford\nO esquema global de compartilhamento de vacinas Covax vai enviar entre 10 milh\u00f5es e 14 milh\u00f5es de vacinas contra a covid-19...", "Covax enviar\u00e1 ao Brasil at\u00e9 14 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford\nVacina da AstraZeneca/Oxford deve chegar ao Brasil em fevereiro- A Covax Facility \u00e9 uma alian\u00e7a global promovida no \u00e2mbito da OMS\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361019641372499968/H_v8c7p3?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Camila Tuchlinski", "@camiltuchlinski", "2021-01-30T23:48:12.000Z", "A hist\u00f3ria dessa mulher me comoveu. Sobrevivente do holocausto, ela contraiu covid-19 entre a 1a e a 2a dose da vacina. Mas conseguiu vencer a doen\u00e7a ", "Lily Ebert, a sobrevivente do Holocausto de 97 anos que venceu o...\nLily Ebert, de 97 anos, \u00e9 uma das \u00faltimas sobreviventes do Holocausto do Reino Unido. E mais de 75 anos ap\u00f3s vencer os horrores nazistas, ela venceu outra am...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362797809615867908/wZVpnIE1?format=jpg&name=240x240", "1", "", "1"]], [["REF\u00daGIO DOS NERDS\n\u304a\u304b\u3048\u308a\u306a\u3055\u3044", "@MeuRefugioNerd", "2021-01-29T23:55:35.000Z", "Ag\u00eancia da UE aprova vacina de Oxford contra covid-19", "Ag\u00eancia da UE aprova vacina de Oxford contra covid-19\n\u00d3rg\u00e3o regulador d\u00e1 luz verde para uso condicional do imunizante em maiores de 18 anos. Falta aval da Comiss\u00e3o Europeia. Decis\u00e3o se d\u00e1 em meio a disputa entre a fabricante AstraZeneca e a UE sobre...\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359662088403230720/TNO3xnGh?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Vagner Mendes", "@vagnrmendes", "2021-01-29T23:54:13.000Z", "A segunda onda, agora com a nova variante do v\u00edrus, ser\u00e1 a aposta dos pandeminions para os pr\u00f3ximos meses.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8A7pjXUAMnyBs?format=jpg&name=360x360", "1", "", "2"], ["Tracklist", "@PortalTracklist", "2021-01-29T23:56:27.000Z", " Pela terceira vez, as datas do Coachella e Stagecoach Country Music Festival foram oficialmente adiadas das planejadas devido ao coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8BpaHW4AU5RYT?format=jpg&name=360x360", "30", "22", "394"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-29T23:59:10.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19: no ritmo atual, Brasil demoraria mais de quatro anos para alcan\u00e7ar imunidade de rebanho https://bbc.in/3t8PLfC", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8CRRvXYAU00kk?format=jpg&name=small", "23", "118", "439"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-29T23:51:26.000Z", "Sergipe identifica nova variante do coronav\u00edrus que s\u00f3 circula no estado\n\nAs novas cepas s\u00e3o diferentes das encontradas no Amazonas e no Reino Unido.\nhttp://bit.ly/3cipG7U", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8AfpKXcAUKcne?format=png&name=small", "1", "20", "48"], ["Esmeralda Venzi \u2605\u5f61", "@esmelvenzi_bfr", "2021-01-29T23:59:55.000Z", "Vacina n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1355304663436976137/pu/img/XTN3J3ry2e_5mqCc.jpg", "", "1", "3"], ["Carlos Andrade", "@ZecaAAndrade", "2021-01-29T23:49:47.000Z", "O cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa estapeou e deu v\u00e1rios coices no (des)governo e lan\u00e7ou uma campanha informativa e que estimula a vacina! #WilliamBonner pra presidente e #RenataVasconcellos pra vice! #JornalNacional", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Es8AHV2XUAAfT6N.jpg", "", "", "5"], ["Vania PL2630NAO", "@vania37144139", "2021-01-29T23:58:05.000Z", "Augusto Nunes detona \u2018aproveitadores da pandemia\u2019: &quot;Chegada da vacina pariu a 2\u00aa onda de safadeza&quot; (veja o v\u00eddeo)", "Augusto Nunes detona \u2018aproveitadores da pandemia\u2019: \"Chegada da vacina pariu a 2\u00aa onda de safadeza\"...\nNa \u00faltima quinta-feira (28), o jornalista Augusto Nunes falou, no Jornal da Record, sobre os desvios e as manipula\u00e7\u00f5es que vem sendo feitas durante a pandemia, onde diversas pessoas, entre governan...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362920619457859592/F49hxEJO?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Wandeson Ferreira", "@Wands_Ferreira", "2021-01-29T23:59:17.000Z", "A\u00ed que lindinho essa tabela detalhando os estados e seus percentuais de vacina\u00e7\u00e3o #JN", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8CS68XUAYzDt4?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Ticinha", "@Magnetoheroi", "2021-01-29T23:57:22.000Z", "Vou ter q ir de Donna, caras. A maior companion da moderna", "Comentar o Tweet\npersephone\n@DocMystery\n \u00b7 29 de jan\n- Donna Noble or River Song\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359754334133776387/gvNxBnfM_mini.jpg", "", "", "2"], ["Vinicius Carpov", "@viniciuscarpov", "2021-01-29T23:55:50.000Z", "Eu sigo uma galera aqui e da pra conta nos dedos quantoa de voc\u00eas ligam pra Causa PCD , somos a MINORIA DAS MINORIAS e de novo tomando no cu. J\u00e1 foi sobre o BPC , foi sobre a Vacina, agora isso.\nN\u00e3o fico surpreso se o governo mandar pessoa com defici\u00eancia #pcd #inclusao", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de jan\nPara agradar a caminhoneiros, governo pode limitar benef\u00edcio de carros para pessoas com defici\u00eancia https://bit.ly/3osHPCs -via @EstadaoEconomia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "2", "1"], ["\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94", "@_YoArthur", "2021-01-29T23:51:13.000Z", "Ou\u00e7a Jacar\u00e9, uma playlist de \n@escvocy\n no #SoundCloud\nhttps://soundcloud.app.goo.gl/5wu4o\n\nou\u00e7am", "Jacar\u00e9\nhttps://youtube.com/channel/UCrR2hGmUjzdDhS8SgL6h2fA\nsoundcloud.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361456534098690050/THqkLxAA?format=jpg&name=240x240", "", "1", "1"], ["Jornal A Reda\u00e7\u00e3o", "@aredacao", "2021-01-29T23:48:54.000Z", "COMBATE \u00c0 COVID-19 - Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirma compra de mais 54 milh\u00f5es de doses da CoronaVac. Uni\u00e3o firmou contrato com Instituto Butantan.\nhttps://aredacao.com.br/noticias/145848/ministerio-da-saude-confirma-compra-de-mais-54-milhoes-de-doses-da-coronavac\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es7_6d-WMAEwhjM?format=png&name=small", "", "2", "3"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-01-29T23:53:12.000Z", "Minist\u00e9rio confirma compra de mais 54 milh\u00f5es de doses da CoronaVac http://mwl.press/AET289335", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8A5-6XUAEEIjd?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["bea", "@yeoffects", "2021-01-29T23:51:31.000Z", "avalie seu pet:\n\nra\u00e7a: sei nao\nnome: simba\nraiva: 2/10\nintelig\u00eancia: 1/10\ntomou vacina?: nunca \napelido: simbis, guarana, pitoco ou vigatinho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8Af43XIAMM-hi?format=jpg&name=360x360", "4", "3", "5"], ["jojo !", "@R0CKSOO", "2021-01-29T23:55:28.000Z", "avalie seu pet:\n\nra\u00e7a: arra\u00e7ado siam\u00eas (?)\nnome: Fofinho\nraiva: 11/10\nintelig\u00eancia: 9/10\ntomou vacina?: sim\napelido: ratinho, gordinho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8BaenXUAIjqYa?format=jpg&name=small", "2", "1", "7"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-29T23:57:21.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.125.368 casos e 222.868 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 66.681 casos e 1.321 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es8B2gBXAAA3rU0?format=jpg&name=small", "1", "2", "3"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-01-29T23:49:28.000Z", "Manaus disponibiliza transporte para idosos ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o", "Manaus disponibiliza transporte para idosos ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o\nMANAUS (AM)- A Prefeitura de Manaus, por meio do Fundo Manaus Solid\u00e1ria, est\u00e1 disponibilizando transporte de volta para casa, aos idosos que est\u00e3o indo se vacinar, contra o novo coronav\u00edrus, |...\nemtempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113671036125189/Pf4DoH7f?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Leonardo A. Matsuda\n+", "@leomatsuda_com", "2021-01-29T23:52:00.000Z", "Fico arrepiado sempre que ou\u00e7o do Cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa e, mais ainda, pelos esfor\u00e7os atuais pra informar o b\u00e1sico: vacina n\u00e3o \u00e9 ideologia e salva vidas. #VacinaSim", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 29 de jan\nVACINA SIM I Cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa lan\u00e7a campanha em prol da vacina contra a Covid-19. Grupo formado por @folha; @RedeGlobo; @UOL; @JornalOGlobo; @jornalextra; @g1; @Estadao; @GloboNews busca incentivar a imuniza\u00e7\u00e3o http://bit.ly/3puPFMV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "2"], ["SIC Not\u00edcias", "@SICNoticias", "2021-01-29T23:56:05.000Z", "Assembleia da Rep\u00fablica indica 50 deputados para o processo de vacina\u00e7\u00e3o", "Assembleia da Rep\u00fablica indica 50 deputados para o processo de vacina\u00e7\u00e3o\nDeputados da Assembleia da Rep\u00fablica v\u00e3o come\u00e7ar a ser vacinados na pr\u00f3xima semana.\nsicnoticias.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360654842742640642/Q1paNwUm?format=jpg&name=240x240", "2", "1", "2"], ["Jorge Eremites de Oliveira", "@JorgeEremites", "2021-01-29T23:54:37.000Z", "Acontece no Canad\u00e1: \u201cEm algumas situa\u00e7\u00f5es, houve at\u00e9 exonera\u00e7\u00f5es e demiss\u00f5es, mas nada igual ao que est\u00e1 prester a acontecer com um casal [fura fila] no Canad\u00e1, que tomou uma vacina destinada a ind\u00edgenas [e dever\u00e1 ir para a cadeia].\u201d", "Casal de milion\u00e1rios que tomou vacina destinada a ind\u00edgenas pode ir para a pris\u00e3o no Canad\u00e1\nO casal que pegou um jatinho privado para conseguir a vacina numa comunidade ind\u00edgena distante j\u00e1 pagou multa e pode pegar at\u00e9 seis meses de pris\u00e3o. Caso provocou revolta e indigna\u00e7\u00e3o\nconexaoplaneta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360680554157510658/Kkxad46r?format=jpg&name=240x240", "2", "1", "4"], ["Boatos.org", "@Boatosorg", "2021-01-29T23:58:26.000Z", "Boletim de fake news - 29/01, 20h\nNovas\n- WWF inc\u00eandios Amaz\u00f4nia - http://bit.ly/2L5AOd8\n- Covid-19 tr\u00e1fico \u00f3rg\u00e3os - http://bit.ly/3iYBgpS\n- Fevereiro m\u00eas 823 anos - http://bit.ly/3akv2Nr\n- Doria negou vacina Bauru -", "Doria negou vacinas a prefeita de Bauru e ela foi pedir a Bolsonaro #boato\nBoato - Doria disse a prefeita de Bauru que n\u00e3o enviaria vacinas para o munic\u00edpio. A\u00ed, Su\u00e9llen Rosim (que n\u00e3o vai fechar nada) foi a Bras\u00edlia e conseguiu vacina com Bolsonaro.\nboatos.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362900616088072193/fxY2ZFaO?format=jpg&name=240x240", "1", "2", "9"], ["DOM WERNECK OFICIAL", "@Dom_Werneck", "2021-01-29T23:49:54.000Z", "Qual a d\u00favida? kkkkkk !  A cura \u00e9 aqui! Se vc estava esperando a GLOBO falar isso! Ent\u00e3o est\u00e1 a\u00ed ! \n@jornalnacional\n ! Aqui \u00e9 xenebereias !  N\u00e3o temos vacina, temos O SORO! Brasil celeiro do mundo!", "Comentar o Tweet\nDOM WERNECK OFICIAL\n@Dom_Werneck\n \u00b7 29 de jan\nEm resposta a @Gloria77286261 @minsaude e @exercitooficial\nA cura do COVID est\u00e1 no Brasil! Eu confio na intelig\u00eancia dos nossos pesquisadores! Imposs\u00edvel neste CELEIRO n\u00e3o ter a cura! O SORO vem a\u00ed! MADE IN BRAZIL \n!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320128673287163905/M7eK9p_O_mini.jpg", "15", "25", "84"]], [["Ana Maria Sala Minucci", "@Salaminucci", "2021-01-28T23:57:19.000Z", "Cada vacina n\u00e3o aplicada de verdade pode ser comercializada por altas quantias em um mercado paralelo.....", "Comentar o Tweet\nFlavio Gomes\n@flaviogomes69\n \u00b7 28 de jan\nO que leva uma t\u00e9cnica de enfermagem a N\u00c3O VACINAR uma senhora de 97 anos? Pra algu\u00e9m dizer depois que a vacina n\u00e3o tem efic\u00e1cia? Puta que pariu, que pa\u00eds, que pa\u00eds...\nhttps://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/28/funcionaria-afastada-fingiu-aplicar-vacina.htm\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295568018693660672/bcbbZh1o_mini.jpg", "", "1", "3"], ["shes so crazyyyy", "@IngridyL", "2021-01-28T23:52:08.000Z", "pessoal da gob vai tomar vacina.....", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Es23ESJXUAEBZD5.jpg", "", "", "15"], ["Pedro H. Medeiros", "@PedroMedeir05", "2021-01-28T23:52:36.000Z", "Esse aqui com apenas uma dose de Coronavac j\u00e1 t\u00e1 imunizado", "Comentar o Tweet\nTercio Arnaud Tomaz\n@TercioTomaz\n \u00b7 28 de jan\nBolsonaro, o rei dos baixinhos \n0:46\n57,3 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358239113934176257/mZLrXzJd_mini.jpg", "2", "4", "33"], ["bravorex...\ud83d\udd47\ud83d\udd47243.610 MIL MORTOS POR COVID-19\ud83d\udd47\ud83d\udd47", "@bravorex5", "2021-01-28T23:59:06.000Z", "\"DESSSGOVERNO \n@jairbolsonaro\n BRASIL, TEVE E TEM O PIOR DESEMPENHO NO COMBATE AO CORONAVIRUS OU PANDEMIA POR COVID-19 DO MUNDO.\n#ForaBolsonaroCondensado \n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es24qfEXMA4u_vj?format=jpg&name=small", "", "4", "4"], ["FDB", "@MrDeBrie", "2021-01-28T23:58:27.000Z", "- Pfizer: \u00bfHow many vaccines do you need?\n- Equipo de negociadores:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354941931927830531/pu/img/DukHyMdtZLT20ON8.jpg", "1", "", "3"], ["Cl\u00e1udia Tanaka", "@CludiaTanaka2", "2021-01-28T23:56:20.000Z", "O Brasil foi considerado o pior pa\u00eds no combate ao Corona V\u00edrus!! Parab\u00e9ns mandri\u00e3o genocida! Mais uma gde conquista no seu Curriculum !!#ImpeachmentSalvaVidas", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es24B2SXcAEY0fd?format=jpg&name=360x360", "6", "19", "63"], ["vini\u2019cius,", "@gomxsv", "2021-01-28T23:55:50.000Z", "meu pai tomando vacina", "Comentar o Tweet\npq os velhinhos s\u00e3o as melhores pessoas\n@MelhoresVelhos\n \u00b7 28 de jan\npeste\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341378446803558403/eRIyu2b9_mini.jpg", "1", "", "2"], ["UEFY com Y", "@Uefyerryeni", "2021-01-28T23:58:05.000Z", "Situa\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o no Brasil!\nQuanto mais escuro mais avan\u00e7ado no processo de imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. Em cinza estados que n\u00e3o forneceram os dados.\nO RN est\u00e1 pouco abaixo de 1% da popula\u00e7\u00e3o vacinada\n#JN", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es24buGXIA4m_ps?format=jpg&name=small", "", "1", "16"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-28T23:50:38.000Z", "Pol\u00edcia Civil investiga extravio de doses da vacina em UPA de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei https://otempo.com.br/cidades/policia-civil-investiga-extravio-de-doses-da-vacina-em-upa-de-sao-joao-del-rei-1.2440854\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es22uonXYAkZ2Rp?format=jpg&name=small", "2", "3", "4"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-01-28T23:50:44.000Z", "Novavax anuncia efic\u00e1cia de 89% de vacina para covid-19 em teste final http://r7.com/X7fv", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es22vO3XYAkjU9o?format=png&name=small", "1", "10", "43"], ["Mira", "@ZaramellaMira", "2021-01-28T23:50:45.000Z", "Sem perspectiva de vacina para os brasileirinhos. Os ricos j\u00e1 est\u00e3o sendo vacinados. Vacina\u00e7\u00e3o pra eles \u00e9 delivery, cobrada em d\u00f3lar.", "Comentar o Tweet\nMaufalavigna\n@Maufalavigna\n \u00b7 28 de jan\n1439 mortes em 24h. \nPutaquiuspariu. Sem perspectiva de vacina. E ningu\u00e9m fecha este pa\u00eds.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340780340466642945/aYx_A5H__mini.jpg", "", "3", "4"], ["Rio de Nojeira", "@RiodeNojeira", "2021-01-28T23:53:55.000Z", "T\u00e1 certa! \nAinda tem o Sol forte!\n\n\"Olha a senhora toda tapada se protegendo do corona, no Largo da Carioca.\"\n\n#corona \n#covid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es23ekmXEAQljpE?format=jpg&name=small", "2", "3", "18"], ["Juliana Santos", "@_jul1ana", "2021-01-28T23:58:10.000Z", "Ainda bem que tem vacina sobrando n\u00e9, rs\n\nEsse pa\u00eds \u00e9 CANSATIVO", "Comentar o Tweet\nBand Jornalismo\n@BandJornalismo\n \u00b7 28 de jan\nFalta de energia inutiliza vacinas armazenadas em hospital no Rio\n\nhttps://bit.ly/36lz86N", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249371984108060672/spxwOSzq_mini.jpg", "", "", "5"], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "@mellziland", "2021-01-28T21:36:58.000Z", "Not\u00edcia quentinha na \u00e1rea! \nNovavax acaba de anunciar que sua vacina tem efic\u00e1cia de 89.3%! Al\u00e9m disso:\n- O ensaio abrangeu pessoas infectadas com a variante (agora predonimante) do Reino Unido\n- Efic\u00e1cia tamb\u00e9m observada para a variante Sul-Africana (90% dos casos sequenciados)", "Comentar o Tweet\nNovavax\n@Novavax\n \u00b7 28 de jan\nNovavax COVID-19 Vaccine Demonstrates 89.3% Efficacy in UK Phase 3 Trial https://bit.ly/2MyjKwC\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072154063331049475/d0SpQMqD_mini.jpg", "53", "478", "2,4 mil"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-01-28T23:50:49.000Z", "Brasil administra 1,48 milh\u00e3o de doses de vacinas contra coronav\u00edrus", "Brasil administra 1,5 milh\u00e3o de doses de vacinas contra coronav\u00edrus\nS\u00e3o 6.997 vacina\u00e7\u00f5es por milh\u00e3o de habitantes. S\u00e3o Paulo tem 20% das aplica\u00e7\u00f5es de todo pa\u00eds. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359881290158387203/jP20cE8q?format=jpg&name=small", "1", "2", "31"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-01-28T23:53:14.000Z", "Governo do AM estabelece orienta\u00e7\u00f5es para as fases da vacina\u00e7\u00e3o", "Governo do AM estabelece orienta\u00e7\u00f5es para as fases da vacina\u00e7\u00e3o\nManaus (AM) - O Governo do Amazonas, por meio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas (SES-AM) e a Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (FVS-AM), com o objetivo de fornecer orienta\u00e7\u00f5es e recomenda\u00e7...\nemtempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360751202082824192/F7BZzLQk?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Pedro Pereira dos Sa", "@Pedro010763", "2021-01-28T23:54:48.000Z", "Servidora \u00e9 afastada ap\u00f3s fingir aplicar vacina de Covid-19 em idosa https://agoranoticiasbrasil.com.br/servidora-e-afastada-apos-fingir-aplicar-vacina-de-covid-19-em-idosa/\u2026 via \n@agoranoticiasbr\nA desonestidade dos militantes da esquerda parece n\u00e3o ter limites.", "Servidora \u00e9 afastada ap\u00f3s fingir aplicar vacina de Covid-19 em idosa - Agora Not\u00edcias Brasil\nImagens mostram o momento em que a profissional de sa\u00fade coloca a agulha no bra\u00e7o da idosa, mas n\u00e3o injeta o l\u00edquido, em Macei\u00f3\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362559116166782985/MrkPlTH4?format=jpg&name=small", "1", "14", "25"], ["jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "@EuRobo36", "2021-01-28T23:55:56.000Z", "Esse tipo de gente que prega a volta \u00e0s aulas deveria abrir m\u00e3o de vacina e dar o exemplo. Nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o com a vida dos alunos e depois vai culpar governadores.", "Comentar o Tweet\nDemocracia no Brasil: foi bom, enquanto durou!\n \u00b7 29 de nov de 2020\nPessoal, agora que prefeitos est\u00e3o escolhidos, fa\u00e7a a sua parte! Vamos abrir TODAS AS E ESCOLAS DO BRASIL.\nEDUCA\u00c7\u00c3O \u00e9 sim uma atividade ESSENCIAL!\nSigam as redes sociais\nhttp://linktree.com.br/new/escolasabertas\u2026\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192723122459435008/jLaUBplk_mini.jpg", "", "3", "2"], ["R\u00e1dio Super 91.7 FM", "@supernoticiafm", "2021-01-28T23:50:39.000Z", "Pol\u00edcia Civil investiga extravio de doses da vacina em UPA de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei https://otempo.com.br/cidades/policia-civil-investiga-extravio-de-doses-da-vacina-em-upa-de-sao-joao-del-rei-1.2440854\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es22uxBXIAkmei4?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Pipa Comunica\u00e7\u00e3o", "@pipacomunicacao", "2021-01-28T23:55:02.000Z", "Pesquisadores criam teste para COVID-19 cinco vezes mais barato. Via \n@CicloVivo\n https://tinyurl.com/y2fr2a84 #dicapipa #dicadeleitura #digital #coronavirus #Covid_19", "Pesquisadores criam teste para COVID-19 cinco vezes mais barato | CicloVivo\nTeste popular para COVID-19 da USP traz resultados em 10 minutos e poder\u00e1 ser vendido por R$ 30 assim que o registro na Anvisa for obtido\nciclovivo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362604182210048000/C_RlIG8x?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Alicia Kowaltowski", "@AJKowaltowski", "2021-01-28T23:50:10.000Z", "Quer vacina? Sem importar insumos \u00e9 imposs\u00edvel, e o governo cortou a cota de insumos importados isentos de impostos pra ci\u00eancia! Veja o que \n@hchaimo\n tem pra dizer sobre essa lastim\u00e1vel situa\u00e7\u00e3o:", "Comentar o Tweet\nHernan Chaimovich\n@hchaimo\n \u00b7 28 de jan\nMAIS ATAQUES \u00c1 PESQUISA https://youtu.be/0SYiF81ksOE via @YouTube", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104480997/HC_Fevereiro_mini.jpg", "", "2", "23"], ["Daniel Souza Luz", "@danielsouzaluz", "2021-01-28T23:55:29.000Z", "Pelo menos n\u00e3o houve mortes hoje, mas o boletim sobre a Covid-19 em Po\u00e7os de Caldas registra 55 novos casos. O \u00edndice de UTIs ocupadas por pacientes com o novo coronav\u00edrus aumentou 19% e mais uma vez chega perto do limite de 75% que provocaria um lockdown na cidade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es23BozW4AYcxX6?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Isaac Schrarstzhaupt", "@schrarstzhaupt", "2021-01-28T23:58:17.000Z", "Olha a\u00ed! Que baita not\u00edcia. Novavax chegando junto, com estudos robustos e uma boa efic\u00e1cia! \n\nLeiam o fio completo da \n@mellziland\n pra entender certinho como essa vacina lidou com as novas variantes!\n\nImportante pra saber interpretar poss\u00edveis mat\u00e9rias que chegar\u00e3o!", "Comentar o Tweet\nMellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas\n@mellziland\n \u00b7 28 de jan\nNot\u00edcia quentinha na \u00e1rea! \nNovavax acaba de anunciar que sua vacina tem efic\u00e1cia de 89.3%! Al\u00e9m disso:\n- O ensaio abrangeu pessoas infectadas com a variante (agora predonimante) do Reino Unido\n- Efic\u00e1cia tamb\u00e9m observada para a variante Sul-Africana (90% dos casos sequenciados) twitter.com/Novavax/status\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351206740797366276/k1np1ZDi_mini.jpg", "1", "6", "80"], ["Prefeitura do Natal", "@NatalPrefeitura", "2021-01-28T23:53:10.000Z", "A SMS-Natal estendeu o funcionamento dos pontos de vacina\u00e7\u00e3o para esta sexta(29). \u2063\nOs drives funcionar\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 14h e as salas de vacinas das Unidades de Sa\u00fade (Paju\u00e7ara, Nova Natal, Vale Dourado, Bom Pastor, S\u00e3o Jo\u00e3o e Nova Descoberta) das 8h \u00e0s 11h30 e das 13h30 \u00e0s 16h.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es23TsgW4AkwZvj?format=jpg&name=small", "4", "1", "6"], ["Lesbian Lady\n\u20e4", "@Meraki_ale", "2021-01-28T23:56:29.000Z", "n\u00e3o d\u00e1 p entender oq passa pela cabe\u00e7a dessa 'profissional' q t\u00e1 ali p devolver esperan\u00e7a p pessoas que est\u00e3o esperando por essa vacina. Despreparo? Pura maldade?", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 28 de jan\nT\u00e9cnica de enfermagem finge vacina\u00e7\u00e3o contra covid em idosa e \u00e9 afastada http://zpr.io/RnsdD", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "2", "1", "10"]], [["Rozana", "@RozanaTriste", "2021-01-27T23:47:19.000Z", "VOCE SABIA???\nAnos antes de de Robert Venturi escrever \"Aprendendo com Las Vegas\" e falar do galp\u00e3o pato, um arquiteto baiano de Feira de Santana (Am\u00e9lio Amorim) fez um projeto pioneiro na arquitetura p\u00f3s moderna: \na Boate Jerimum, em forma de...\nJERIMUM!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxsYDQXAAAAscj?format=jpg&name=small", "2", "3", "16"], ["Diario de Pernambuco", "@DiarioPE", "2021-01-27T23:51:56.000Z", "Machu Picchu fecha novamente devido \u00e0 segunda onda de coronav\u00edrus", "Machu Picchu fecha novamente devido \u00e0 segunda onda de coronav\u00edrus\nA cidadela inca de Machu Picchu, joia do turismo no Peru, fechar\u00e1 novamente por duas semanas devido a uma nova quarentena no pa\u00eds, diant\ndiariodepernambuco.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362765314694422529/CUuund3-?format=jpg&name=small", "", "2", "34"], ["Artur Rocha", "@Arturdarocha", "2021-01-27T23:51:33.000Z", "Bolsonaro passou os \u00faltimos meses a fazer campanha contra a vacina,contra o distanciamento social e contra as autoridades q trabalhavam p/conter a pandemia. Promoveu aglomera\u00e7\u00f5es,receitou rem\u00e9dios in\u00fateis e perigosos e escarneceu de mortos e doentes.", "Governo inexistente - Opini\u00e3o - Estad\u00e3o\nPara o Pa\u00eds que trabalha e produz, est\u00e1 claro que n\u00e3o se deve contar com um governo que n\u00e3o existe mais, se \u00e9 que algum dia existiu\nopiniao.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362049751315849219/koQ_8H3s?format=png&name=240x240", "", "1", "4"], ["pedrito", "@pedrudays", "2021-01-27T23:58:50.000Z", "ser\u00e1 que agora ainda vai ter gente furando a fila da vacina....?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354579264843223041/pu/img/op7QYtI9BcYeOfsl.jpg", "", "1", "13"], ["Deriky Pereira", "@derikypereira", "2021-01-27T23:57:59.000Z", "Bonner: N\u00famero muito grande de gente morrendo, n\u00e9, Renata, a gente tem aqui no cen\u00e1rio do Jornal Nacional h\u00e1 meses e meses esses rostos que fam\u00edlias mandam pras afiliadas da Globo pra que sejam homenageados como v\u00edtimas da pandemia. E hoje o Brasil passou dos 220 mil mortos. #JN.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxuguTXEAIAnIT?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Deriky Pereira", "@derikypereira", "2021-01-27T23:59:31.000Z", "Vamos de dados da vacina\u00e7\u00e3o pelo Brasil: \n#JN.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxvJzJXMAM6poe?format=jpg&name=small", "1", "2", "13"], ["FakeNewson", "@_n3wson", "2021-01-27T23:53:56.000Z", "O alecrim dourado est\u00e1 informado sobre a a vacina\u00e7\u00e3o dos internos \u00e0 custa de 2 turmas perderem o est\u00e1gio...", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Esxt403XcAYBOHY.jpg", "2", "", "9"], ["fabio paiva fagundes", "@Fabiopf08Fabio", "2021-01-27T23:23:57.000Z", "Enfermeira vacinada que comparou CoronaVac com \u00e1gua \u00e9 demitida de hospital no Esp\u00edrito Santo", "Enfermeira vacinada que comparou CoronaVac com \u00e1gua \u00e9 demitida de hospital no Esp\u00edrito Santo\nA enfermeira afirmou que tomou a vacina \u201cpor conta que quero viajar, e n\u00e3o para me sentir mais segura\u201d. \u201cUma vacina que d\u00e1 50% de seguran\u00e7a para mim n\u00e3o \u00e9 uma vacina. Tomei foi \u00e1gua\u201d, declarou em...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361714876931055621/4eLmtm9H?format=jpg&name=360x360", "4", "1", "8"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-27T23:52:42.000Z", "Podcast JR 15 Min discute como fica a imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com as novas variantes do coronav\u00edrus e as restri\u00e7\u00f5es de voos para o Brasil #JornalDaRecord #JR24H", "JR 15 min #114 | Pa\u00edses bloqueiam voos por causa de variante do coronav\u00edrus\nO Brasil proibiu voos que v\u00eam da \u00c1frica do Sul, suspendeu a entrada de qualquer estrangeiro por vias ferrovi\u00e1rias ou fluviais e, desde o Natal, proibiu o desembarque de avi\u00f5es vindos da Inglaterra e...\nnoticias.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361353812699619329/39r0_wla?format=png&name=360x360", "1", "1", "6"], ["Noah Shuster", "@noahshuster", "2021-01-27T23:58:09.000Z", "Zema iniciou acordo em MG para 2\u00aa vacina chinesa no Brasil, mas tratativa n\u00e3o avan\u00e7ou", "Zema iniciou acordo em MG para 2\u00aa vacina chinesa no Brasil, mas tratativa n\u00e3o avan\u00e7ou - 27/01/2021...\nMineiro firmou documento que marcava o in\u00edcio das negocia\u00e7\u00f5es com a Sinopharm; companhia seguiu com testes na Argentina e no Peru\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360088767911100417/eypxDDr-?format=jpg&name=small", "5", "2", "10"], ["Lucas Ragazzi", "@LRagazzi", "2021-01-27T23:33:57.000Z", "Zema sobre as altera\u00e7\u00f5es no Minas Consciente anunciadas hoje", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354573299997691904/pu/img/4oLZKyior8PffT7b.jpg", "13", "7", "72"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-27T23:58:20.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 9.005.580 casos e 220.329 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 72.224 casos e 1.451 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esxu5XTXUAELSMV?format=jpg&name=small", "2", "2", "4"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-27T23:51:00.000Z", "Variante do coronav\u00edrus, Coronavac, declara\u00e7\u00e3o de Mour\u00e3o e mais not\u00edcias desta quarta-feira (27). Assista ao 5 Fatos Noite:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxrZyEXIAwHp-a.jpg", "8", "5", "45"], ["Pedro E. Serrano", "@pedro_serrano1", "2021-01-27T23:53:08.000Z", "@reinaldoazevedo\n na veia novamente, punam com rigor quem fura a fila, parar a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 barbarie", "Comentar o Tweet\nReinaldo Azevedo\n@reinaldoazevedo\n \u00b7 26 de jan\nJusti\u00e7a Federal suspende distribui\u00e7\u00e3o de 74,1 mil doses da vacina de Oxford pq avalia q h\u00e1 pouca transpar\u00eancia no processo. H\u00e1 casos escandalosos de fura-fila. Decis\u00e3o \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o. Que se apure, que se processe, que as meta em cana. Paralisar a vacina\u00e7\u00e3o corresponde\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_mini.jpeg", "1", "2", "9"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-01-27T23:56:06.000Z", "Coronav\u00edrus: Fisco travou entrada de dois milh\u00f5es de m\u00e1scaras com problemas", "Fisco travou entrada de dois milh\u00f5es de m\u00e1scaras com problemas\nEmbalagens garantiam que as m\u00e1scaras tinham \u201cefici\u00eancia de filtragem\u201d, mas controlo alfandeg\u00e1rio em Sines nesta quarta-feira detectou problemas e a importa\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi autorizada.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363078009423597573/svXelkFx?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["andy", "@prismwtic", "2021-01-27T23:59:40.000Z", "nunca cadelei nenhuma musa anti vacina e de direita, ludwika veio para quebrar padr\u00f5es!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxvM7qXIAI2p14?format=jpg&name=small", "", "", "12"], ["Lideran\u00e7a da Minoria na C\u00e2mara", "@minorianacamara", "2021-01-27T23:53:33.000Z", "\"O presidente que diz n\u00e3o poder fazer nada, compra milh\u00f5es em chiclete e uva passa, mas n\u00e3o compra oxig\u00eanio para abastecer os hospitais! Gasta milh\u00f5es em leite condensado, mas n\u00e3o gasta com vacina\" apontou a l\u00edder do \n@PCdoBnaCamara\n, \n@perpetua_acre\n, no ato pelo #ImpeachmentJ\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsxssbjXcAczc-t?format=jpg&name=small", "2", "7", "20"], ["Jornal Hoje em Dia", "@jornalhojeemdia", "2021-01-27T23:58:15.000Z", "N\u00e3o vai ter 'corre-corre' por vacina contra a Covid-19 em BH, diz Kalil", "N\u00e3o vai ter 'corre-corre' por vacina contra a Covid-19 em BH, diz Kalil\nO prefeito Alexandre Kalil (PSD) afirmou nesta quarta-feira (27) que n\u00e3o vai haver\nhojeemdia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362278926769348609/1Ba80htd?format=jpg&name=small", "9", "2", "25"]], [["Debinha Bolsonaro 2026. pode chorar", "@Debinha51902436", "2021-01-26T23:55:02.000Z", "https://twitter.com/LucianaACBarros/status/1354101366915006471?s=08\u2026 O M\u00c9DICO DISSE QUE CLOROQUINA CURA! Esse eu confio mas, vacina feita em 10 meses e quem faz \u00e9 a China que trouxe a praga p c\u00e1 N\u00c3O!    #JornalDaRecord", "Comentar o Tweet\nLuciana Barros\n@LucianaACBarros\n \u00b7 26 de jan\nFeliz da cidade q tem um prefeito como o Prefeito da Cidade de Porto Feliz/SP. Que Deus o aben\u00e7oe infinitamente.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348301493531783171/jEAuiYZ5_mini.jpg", "", "3", "3"], ["ana justi", "@_anajusti", "2021-01-26T23:53:02.000Z", "refletindo aqui que se n\u00e3o fosse o coronga era pra eu casar esse ano", "Comentar o Tweet\nfranci\n@francifsc\n \u00b7 26 de jan\n@_anajusti dois anos de noivadooo ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033003413104152577/1omarbsR_mini.jpg", "3", "", "9"], ["Beth Mafra.#BolsonaroTemRazao#Justi\u00e7aParaEustaquio", "", "2021-01-26T23:54:37.000Z", "Assim \u00e9 como a elite se vacina diante das c\u00e2meras:\n\nA agulha vai para dentro da seringa. H\u00e1 um tubo com uma mola, de modo que faz a agulha surgir de novo. Voc\u00ea p\u00f5e l\u00edquido na seringa, e vai subir para a al\u00e7a do \u00eambolo. N\u00e3o d\u00f3i nem um pouco.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354216047713394691/pu/img/F9aMB8-iWFY3XI8T.jpg", "", "8", "10"], ["Anna L\u00eddia Di N\u00e1poli", "@anninhalidia", "2021-01-26T23:53:28.000Z", "Lua em c\u00e2ncer e eu chorando, ao assistir \u00e0 regrava\u00e7\u00e3o do funk #Butantan \nPenso em tudo que envolve essa vacina: nas v\u00edtimas, na humanidade e no fato de ser brasileira.", "MC Fioti - Vacina Butantan - Remix Bum Bum Tam Tam (KondZilla)\nOU\u00c7A NOSSOS HITS:https://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdYhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDYSHOWS:(11) 2385-0126KondZilla RecordsLETRA:\u00c9 a vacina e...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360552872686063616/VBUaz8rb?format=jpg&name=240x240", "", "", "4"], ["Caco Brasil", "@CacoBrasil2", "2021-01-26T23:56:02.000Z", "\" N\u00e3o tem vacina, d\u00ea leite Mo\u00e7a \"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsskxuyXIAE0F9j?format=jpg&name=small", "", "6", "13"], ["Sebasti\u00e3o Maciel", "@tiao_maciel", "2021-01-26T23:55:11.000Z", "Bolsonaro mentiu ao dizer que compraria toda vacina aprovada pela Anvisa", "Bolsonaro mentiu ao dizer que compraria toda vacina aprovada pela Anvisa\nEm duas ocasi\u00f5es em 2020, o presidente descartou a CoronaVac, que chamava de 'vacina chinesa' e de 'vacina do Doria:\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361972143370682368/BgXESnMs?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Jo\u00e3o Veiga", "@joaoaveiga", "2021-01-26T23:59:17.000Z", "O problem da amplifica\u00e7\u00e3o nas redes sociais. Ainda hoje no trabalho me disseram mais uma variante da hist\u00f3ria da pol\u00edcia que manda sair algu\u00e9m de um supermercado e saem N pessoas. Confirmem *sempre* as hist\u00f3rias. Mesmo que sejam familiares a contar.", "Comentar o Tweet\nVOST Portugal\n@VOSTPT\n \u00b7 26 de jan\nESCLARECIMENTO\nNo passado domingo, 24JAN2021,  um tweet foi publicado relatando uma situa\u00e7\u00e3o num hospital. Fizeram-nos chegar esse tweet e de imediato tent\u00e1mos atestar da veracidade do mesmo.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352248230596194305/icBs6aP4_mini.jpg", "", "", "3"], ["Val", "@jt_cia", "2021-01-26T23:59:44.000Z", "Fica em casa troux\u00e3o! O Bill Gates vende o Teams e depois a vacina.", "Comentar o Tweet\nValor Econ\u00f4mico\n@valoreconomico\n \u00b7 26 de jan\nLucro da Microsoft cresce 32% no quarto trimestre\nhttps://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/01/26/lucro-da-microsoft-cresce-32percent-no-4o-trimestre.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_mini.jpg", "1", "3", "9"], ["Vin\u00edcius Moura", "@VinicsMoura", "2021-01-26T23:55:58.000Z", "Kamen Rider!\n\nPelo o que falaram, amanh\u00e3 tem novidade de coisa moderna. Fico na expectativa do Blue Period que tem cara de NewPOP.", "Comentar o Tweet\nChuva de Nanquim\n@Chu_Nan\n \u00b7 26 de jan\nGostaram da premissa do selo Xogum? Qual an\u00fancio de hoje da #NewPOPWEEK foi o seu favorito? \n\nE por \u00faltimo: o que esperam para amanh\u00e3?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230189640847589377/US_XDQr__mini.jpg", "", "1", "4"], ["Yuri", "@Yuri_m_antunes", "2021-01-26T23:55:53.000Z", "Um ex presidente da Rep\u00fablica e o presidente da c\u00e2mara articulam a vinda de insumos para a vacina\u00e7\u00e3o do Brasil. O Governo do \n@jairbolsonaro\n acabou j\u00e1. #RenunciaBolsonaro que fica menos feio. #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 26 de jan\nNove ex-ministros do Meio Ambiente pedem que europeus ajudem na pandemia na Amaz\u00f4nia https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2021/01/nove-ex-ministros-do-meio-ambiente-pedem-que-europeus-ajudem-na-pandemia-na-amazonia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "1", "2"], ["Inter de Mil\u00e3o Depr\u00ea", "@InterDyLimao", "2021-01-26T23:52:57.000Z", "eu ia dizer que esse foi o Handanovic no segundo tempo\n\nmas foi assim o jogo todo\ne isso n\u00e3o \u00e9 um elogio\n\nBra\u00e7o de jacar\u00e9 do caralho\nn\u00e3o pula em uma bola", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsskE_EXUAMg7W2?format=jpg&name=900x900", "3", "1", "39"], ["Bianca Colombari", "@b1ancap", "2021-01-26T23:46:43.000Z", "Boa noite!\n\nPreciso da for\u00e7a de voc\u00eas, ainda muitos dos espectadores assistem meus v\u00eddeos e n\u00e3o s\u00e3o inscritos, n\u00e3o curtem, n\u00e3o comentam para dar engajamento.\nSe inscreva, curta, comente e compartilhe <3\n#ancap #anarcocapitalismo #libertarianismo #libertarian #TaxationIsTheft", "Comentar o Tweet\nBianca Colombari\n@b1ancap\n \u00b7 24 de out de 2020\nO v\u00eddeo sobre COMO CONHECI O LIBERTARIANISMO j\u00e1 est\u00e1 no ar. N\u00e3o se esque\u00e7a de conferir, curtir, se inscrever no meu canal e principalmente deixar nos coment\u00e1rios como voc\u00eas conheceram o libertarianismo, tamb\u00e9m! Fortalece a\u00ed com seu RT \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EsshL8VXEAAXrQ7?format=png&name=small", "2", "10", "28"], ["Corpo de Bombeiros Militar de Ituporanga", "@cbmscituporanga", "2021-01-26T23:51:24.000Z", "  Mais bombeiros vacinados contra a Covid-19! Agora em Ararangu\u00e1. \n\nEm parceria com a @prefeituraararangua bombeiros militares, que atuam em ocorr\u00eancias na #ambul\u00e2ncia no munic\u00edpio, receberam a primeira dose do imunizante. \n #CBMSC #Ararangua #Covid19 #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EssjtuJW4AAMHOG?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["gus", "@somentegus", "2021-01-26T23:53:59.000Z", "*receberam a primeira dose da vacina contra a Covid-19", "Comentar o Tweet\nJornal do Com\u00e9rcio\n@JC_RS\n \u00b7 26 de jan\n#Sa\u00fade: Mais de 93,4 mil ga\u00fachos dos grupos priorit\u00e1rios j\u00e1 est\u00e3o imunizados contra a Covid-19\n\nhttps://jornaldocomercio.com/_conteudo/especiais/coronavirus/2021/01/776125-mais-de-93-4-mil-gauchos-dos-grupos-prioritarios-ja-estao-imunizados-contra-a-covid-19.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261315720710938626/5PLeGy4P_mini.jpg", "", "", "2"], ["Rah\n\u00ac\u00ac", "@rahnandes9", "2021-01-26T23:56:38.000Z", "Se n\u00e3o fosse o D\u00f3ria,a vacina n\u00e3o teria aqui. #JornalNacional #JN\nAgora quero ver vc criticando os milhoes de reais q foram gastos com leite condensado,chicletes.....esses alimentos in\u00fateis inv\u00e9s gastar com as vacinas e os cilindros de oxig\u00eanio.", "Comentar o Tweet\nKadu\n@equipa\n \u00b7 26 de jan\nCHUPA DORIA !!!! CHUPA GLOBOLIXO!!! CHUPA NHONHO !!! LOUCO P COLOCAR EM GUERRA A CHINA E O GOVERNO FEDERAL P FODER TODO O POVO BRASILEIRO!!! Hienas desgra\u00e7adas !!!S\u00d3 TOMAM NA CABE\u00c7A SEMPRE #jornalnacional", "https://pbs.twimg.com/profile_images/897425919589134340/LuK7ubaE_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Correio do Povo", "@correio_dopovo", "2021-01-26T23:57:33.000Z", "Argentina envia avi\u00e3o para buscar na R\u00fassia terceira remessa de vacinas Sputnik V http://bit.ly/3qSXxIz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsslHWuW8AYtn9v?format=jpg&name=small", "", "4", "27"], ["Amandinha", "@marinaruymaciel", "2021-01-26T23:55:39.000Z", "A tia da minha irm\u00e3 disse que a vacina contra covid tem RESTO DE ABORTO. Ser\u00e1 que fica caro pra jogar essa mulher no lago sem colete salva vidas? S\u00f3 fala bobagem! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EssksLpW4AIR2ga?format=jpg&name=small", "11", "", "13"], ["Mongrel Goddess", "@mongreloutsider", "2021-01-26T23:55:30.000Z", "Duas coisas:\n*dinheiro n\u00e3o vem de Epson e o governo n\u00e3o tem capacidade de comprar/distribuir tudo \n*vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 jogo de soma zero. Cada pessoa vacinada deixa dr infectar outras tantas, protegendo a todos.", "Comentar o Tweet\nMariana Varella\n@marivarella\n \u00b7 26 de jan\n\u00d1 haver\u00e1 vacinas dispon\u00edveis p/ todos este ano. Se um funcion\u00e1rio de uma empresa privada, jovem e  sem comorbidades tomar uma vacina agora, significa q alguem dos grupos priorit\u00e1rios deixou de tomar. Al\u00e9m de imoral, compromete a estrat\u00e9gia de vacina\u00e7\u00e3o.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326610018641317895/4fBcRmMU_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Correio do Povo", "@correio_dopovo", "2021-01-26T23:56:30.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza plano de vacina\u00e7\u00e3o com novas categorias na prioridade http://bit.ly/3chDsYi", "", "https://pbs.twimg.com/media/Essk4l8XEAUn91t?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Kemper", "@EuKemper", "2021-01-26T23:59:56.000Z", "Eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!! Hahahahahahahhahahahahah vem vacina que vai ter chopp, caneca e churrasco!! #CCC", "Comentar o Tweet\nL\u00e9o\ndas canecas\n@LeuMafia_\n \u00b7 26 de jan\nDisso que eu t\u00f4 falando kkkkkk\nToma uma pra ficar doid\u00e3o kkkk  twitter.com/EuKemper/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303489142454718467/Qi0eVJmm_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Money Times", "@leiamoneytimes", "2021-01-26T23:54:46.000Z", "Em caso de 2\u00aa onda da pandemia, BC e governo v\u00e3o agir atentos a limites fiscais, diz Campos Neto https://moneytimes.com.br/em-caso-de-2a-onda-da-pandemia-bc-e-governo-vao-agir-atentos-a-limites-fiscais-diz-campos-neto/\u2026  #BancoCentral #C\u00e2mbio #Coronav\u00edrus #Economia  #RobertoCamposNeto", "Em caso de 2\u00aa onda da pandemia, BC e governo v\u00e3o agir atentos a limites fiscais, diz Campos Neto\nO presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, disse nesta ter\u00e7a-feira que, se houver uma segunda onda da pandemia do coronav\u00edrus no pa\u00eds, o BC e o governo ir\u00e3o \"atuar como t\u00eam que atuar\",...\nmoneytimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361549933329997824/JHzwdo3K?format=jpg&name=small", "2", "", "15"], ["reporterdecrime", "@reporterdecrime", "2021-01-26T23:57:28.000Z", "A prova de Bolsonaro come\u00e7a a perder apoio de crist\u00e3os: entidades cat\u00f3licas e evang\u00e9licas se unem para protocolar pedido de impeachment do Presidente por negar acesso \u00e0 vacina contra Covid. \n@hilde_angel", "Grupos religiosos pedem impeachment de Bolsonaro por 'n\u00e3o acesso \u00e0 vacina'\nEntidades cat\u00f3licas e evang\u00e9licas protocolaram hoje um pedido de Impeachment contra presid...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359580449526468616/s0g6Qon-?format=jpg&name=small", "2", "6", "42"]], [["Filipe G. Martins", "@filgmartin", "2021-01-25T22:02:03.000Z", "\"O corno \u00e9 sempre o \u00faltimo a saber\", j\u00e1 diz o ditado popular. D\u00f3ria anunciou, hoje, que resolver\u00e1 amanh\u00e3 uma situa\u00e7\u00e3o que j\u00e1 havia sido resolvida nos \u00faltimos dias, gra\u00e7as \u00e0 boa rela\u00e7\u00e3o do Brasil com a China, conforme anunciado pelo Emb. \n@WanmingYang\n em carta ao Ministro Pazuello.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353825363097432064/pu/img/liq9NaK506W11W50.jpg", "1 mil", "2,5 mil", "11,1 mil"], ["ClaudioAthaydeBeringhs\n15/03 Eu Vou", "@ClaudioBeringhs", "2021-01-25T23:56:41.000Z", "Leia a \u00edntegra da carta do Governo Chin\u00eas, na pessoa de seu embaixador no Brasil, ao Governo Brasileiro, na pessoa do Ministro Pazuello, confirmando o envio de insumos para a vacina contra a Covid-19. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsnC0imXEAAtWSv?format=jpg&name=900x900", "1", "2", "8"], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-01-25T23:54:25.000Z", "Tive essa conversa hoje aqui. Estou acompanhando todos pa\u00edses se mexendo, sequenciando, monitorando, proibindo voos e fluxo terrestre de N locais\n\nAqui no Brasil, Governo e MS sequer falam disso...\n\nPreferem focar nas picuinhas de sempre.", "Comentar o Tweet\nFabiana Cambricoli\n@Cambricoli\n \u00b7 25 de jan\nAlerta importante: EUA detectaram hoje 1\u00ba caso da variante brasileira. Jap\u00e3o j\u00e1 tinha identificado a cepa em turistas vindos do AM. E no Brasil? Estamos dormindo! N\u00e3o temos uma rede robusta de labs e um esfor\u00e7o do Min. da Sa\u00fade pra identificar a quais Estados a variante j\u00e1 chegou\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352472494851166218/F1wFpNJt_mini.jpg", "9", "39", "265"], ["G1 - Rio", "@g1rio", "2021-01-25T23:59:49.000Z", "RJ ultrapassa 500 mil casos de Covid-19 enquanto prepara nova etapa de vacina\u00e7\u00e3o http://glo.bo/3c9BGZl #G1Rio", "RJ ultrapassa 500 mil casos de Covid-19 enquanto prepara nova etapa de vacina\u00e7\u00e3o\nNo combate contra a doen\u00e7a, todos os 92 munic\u00edpios do estado j\u00e1 receberam doses da vacina Oxford/ Astrazeneca. Em 24 horas, foram registrados 234 casos e 23 mortes, segundo a secretaria de Sa\u00fade.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361746824118239234/tAYi833Q?format=jpg&name=small", "1", "5", "31"], ["Rodrigo Fernandes", "@jbanguela", "2021-01-25T23:54:58.000Z", "O Brazil exporta muita coisa pro mundo todo. O Coronavirus de Manaus, por exemplo, j\u00e1 chegou aqui nos EUA.", "First U.S. case of highly transmissible Brazil coronavirus variant identified in Minnesota\nState health authorities said it involved a \u2018resident with recent travel history to Brazil.\u2019\nwashingtonpost.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1358908295780646918/Yxw4wsdP?format=jpg&name=small", "3", "3", "47"], ["Marcelo Cassaro #Tormenta20", "@Marcelo_Cassaro", "2021-01-25T23:34:01.000Z", "\"O plasma vem com uma intelig\u00eancia artificial\".\n\nO PLASMA DA VACINA VEM COM UMA INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL!!!\n\nPor que parar por a\u00ed? Podia vir com dobra espacial, teletransporte, m\u00e1quina do tempo...", "Comentar o Tweet\nBob Jack\n@bobjackk\n \u00b7 25 de jan\nN\u00e3o vai ser f\u00e1cil tirar o gado atolado no brej\u00e3o que virou o Brasil...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/901641729920692224/sU8rrlpO_mini.jpg", "15", "9", "104"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-01-25T23:10:50.000Z", "Enfermeira bolsonarista que debochou da vacina \u00e9 demitida", "Enfermeira bolsonarista que debochou da vacina \u00e9 demitida\nA enfermeira bolsonarista Nathanna Faria Ceschim foi demitida da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Vit\u00f3ria depois de publicar um v\u00eddeo nas redes sociais debochando da CoronaVac, vacina desenvolvida pelo...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361456774084239363/mHr9Gf5H?format=jpg&name=small", "281", "439", "2,5 mil"], ["Marina Dias", "@marinaadias", "2021-01-25T23:56:13.000Z", "Horas depois de Biden colocar novas restri\u00e7\u00f5es a passageiros do Brasil, temos isso:\n\nEUA registram primeiro caso de variante do coronav\u00edrus vinda do Brasil", "EUA registram primeiro caso de variante do coronav\u00edrus vinda do Brasil - 25/01/2021 - Equil\u00edbrio e...\nDepartamento de Sa\u00fade de Minnesota informou que o caso envolveu um morador do estado que viajou recentemente ao pa\u00eds\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361469562496159756/78wzSngH?format=jpg&name=small", "3", "1", "44"], ["Lucas Rohan", "@lucasrohan", "2021-01-25T23:56:04.000Z", "Doria fez um esfor\u00e7o grande pra fazer a foto do ~V de vacina~ com os ex-presidentes e o resultado est\u00e1 no tweet logo abaixo do v\u00eddeo que termina com o governador dizendo \"\u00f3timo, perfeito!\"", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353853874763935745/pu/img/fMj1qezdLKIXV-xf.jpg", "11", "16", "178"], ["MBRAndrea", "@MBRAndrea", "2021-01-25T23:57:13.000Z", "Prof Pedro Serrano\n\n\"N\u00f3s precisamos pegar e ler, a p\u00fablico, os docs da Pfizer enviados pro governo brasileiro, oferecendo vacina e q foi recusado pelo governo brasileiro\n\nN\u00f3s precisamos DOCUMENTAR o q houve em Manaus: qdo q o governo brasileiro teve not\u00edcia q ia faltar oxig\u00eanio?\"", "Comentar o Tweet\nBrasil 247\n@brasil247\n \u00b7 25 de jan\nEstado de Direito - As condi\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas para o impeachment de Bolsonaro https://pscp.tv/w/ct2ubzFlV0V5Z09vTldES0F8MXluS09CZGtkb1Z4UkyioctnQraWxCI0fHTgoodezv_oiGAVlhtN__75OjVA\u2026", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353854006582517762/pu/img/pJ6wmT1NovbrZhIO.jpg", "", "6", "13"], ["Gio", "@tiovanniii", "2021-01-25T23:55:07.000Z", "Jacar\u00e9 \u00e9 o caralho, eu quero o chip l\u00edquido agr", "Comentar o Tweet\nBob Jack\n@bobjackk\n \u00b7 25 de jan\nN\u00e3o vai ser f\u00e1cil tirar o gado atolado no brej\u00e3o que virou o Brasil...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/901641729920692224/sU8rrlpO_mini.jpg", "4", "", "6"], ["Antonio Cappellari LULA \u00c9 HONESTO BABACA", "@cappellarianton", "2021-01-25T23:58:48.000Z", "IMPEACHMENT VEM A\u00cd? | BRASIL ISOLADO | CHINA E VACINA | MINISTROS NA BER... https://youtu.be/TaCYXCB54VU via \n@YouTube", "IMPEACHMENT VEM A\u00cd? | BRASIL ISOLADO | CHINA E VACINA | MINISTROS NA...\nNo #SegundaChamada de hoje, Rafael Infante, Tha\u00eds Oyama, Elena Landau, Lilian Tahan e Marco Antonio #Villa conversam sobre a possibilidade do #impeachment de...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361475952828706822/cXpzDZ11?format=jpg&name=240x240", "", "2", "7"], ["J. B. de Araujo", "@AMAROK_LUPPUS", "2021-01-25T23:52:54.000Z", "Todo mundo gosta de ser desonesto, porque esse senhor n\u00e3o diz que essa vachina, ainda est\u00e1 devendo documentos para a aprova\u00e7\u00e3o pela Anvisa???      Dimas Covas: \u201cBobagens do Governo Bolsonaro atrasaram a vacina\u00e7\u00e3o\u201d", "Dimas Covas: \u201cBobagens do Governo Bolsonaro atrasaram a vacina\u00e7\u00e3o\u201d\nDiretor do Instituto Butantan, de S\u00e3o Paulo, o m\u00e9dico diz que assim que insumos chegarem, novo lote de vacinas fica pronto em 20 dias. Segundo ele, a institui\u00e7\u00e3o est\u00e1 desenvolvendo rem\u00e9dio contra a...\nmsn.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361350067697971204/bOZk816L?format=jpg&name=small", "12", "10", "25"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-25T23:48:40.000Z", "Assessor de Bolsonaro chama Doria de 'corno', e F\u00e1bio Faria endossa.", "Assessor de Bolsonaro chama Doria de 'corno', e F\u00e1bio Faria endossa - O Antagonista\nFilipe Martins, o assessor internacional de Jair Bolsonaro, chamou Jo\u00e3o Doria de \"corno\" no Twitter ao comentar os esfor\u00e7os do governo paulista para liberar insumos da China visando \u00e0 produ\u00e7\u00e3o da...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359453655091544064/n3_VShvu?format=jpg&name=small", "2,6 mil", "537", "2,9 mil"], ["Felipe Daiko", "@FelipeDaiko", "2021-01-25T23:56:47.000Z", "Agora esse Sanitarista tamb\u00e9m est\u00e1 devidamente vacinado \nAinda n\u00e3o fiquei verde, mas mantenho a f\u00e9 na Cuca, que a Cuca vem. \n\nMuita Sa\u00fade P\u00fablica para n\u00f3s! E viva o SUS \n#sus #vacina #saudepublica", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsnbWj6WMAEQnWm?format=jpg&name=360x360", "3", "", "14"], ["Camilla Lima", "@camillalima_rj", "2021-01-25T23:56:48.000Z", "\u00c9 real migos!!! Minha tia, enfermeira aqui do Rio, tomando vacina! \n que venham mais doses pra gente se abra\u00e7ar logo! Enquanto isso segurem mais um pouco ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsnbXi9WMAAM5Xv?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["SIC Not\u00edcias", "@SICNoticias", "2021-01-25T23:51:05.000Z", "Covid-19. Israel regista quebra de 60% no n\u00famero de internados um m\u00eas ap\u00f3s in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19. Israel regista quebra de 60% no n\u00famero de internados um m\u00eas ap\u00f3s in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o \nEstudo cl\u00ednico em Israel aponta para um grau de efic\u00e1cia da vacina da Pfizer superior ao previsto.\nsicnoticias.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361483770373824512/NvVmIm56?format=jpg&name=240x240", "1", "7", "27"], ["GUERRERO - ENFIM, F\u00c9RIAS!", "@prissguerrero1", "2021-01-25T23:57:34.000Z", "brasileiros tomem vacina, Veja, tome no cy.", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 25 de jan\nBrasileiros devem tomar CoronaVac ou esperar uma de efic\u00e1cia maior? #Di\u00e1rioDaVacina https://veja.abril.com.br/blog/diario-da-vacina/brasileiros-devem-tomar-coronavac-ou-esperar-uma-de-eficacia-maior/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "2", "9", "36"], ["Maur\u00edcio Araujo", "@MaurcioAraujo14", "2021-01-25T23:55:28.000Z", "\u00c9 mesmo olha ..\nOs caras outro dia estavam atacando a vacina e a China e agora querem o protagonismo. \nBizarro ISSO..", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353853748980965382/pu/img/iOwqInHp290hUU6l.jpg", "", "3", "11"], ["roaraz", "@roaraz", "2021-01-25T23:54:04.000Z", "Vem jacar\u00e9 ", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Esnaux3XMAA0g7y.jpg", "2", "", "6"], ["Maur\u00edcio Araujo", "@MaurcioAraujo14", "2021-01-25T23:51:54.000Z", "E agora tem o Deus vultinho, cavaleiro olavete chamando governador de corno e festejando boas rela\u00e7\u00f5es com a China comunista, pra pegar insumos de uma vacina que outro dia tava atacando. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsnaP6CXIAE3i11?format=jpg&name=900x900", "2", "3", "16"], ["Principe de Wakanda", "@CarlimDeixarder", "2021-01-25T23:52:36.000Z", "CONTE ALGO SOBRE VOC\u00ca QUE POUCA GENTE SABE\n\n- j\u00e1 fui chamado pra ser modelo enquanto tava na fila de uma festa, e n me lembrava no outro dia at\u00e9 me ligarem \n- quando era kid comi sabonete pq achei gostoso e n\u00e3o recomendo\n- j\u00e1 precisei de 6 pessoas me segurando pra tomar vacina", "Comentar o Tweet\nTammy\nprontinha pra virar jacar\u00e9\n@tammynhoca\n \u00b7 25 de jan\nCONTE ALGO SOBRE VOC\u00ca QUE POUCA GENTE SABE\n\n- j\u00e1 namorei um m\u00e1gico\n- j\u00e1 editei/revisei texto de hentai\n- j\u00e1 tive que fazer xixi na rua em Londres com 6 graus de temperatura\n- fui intimada por um fiscal h\u00fangaro porque pulei a catraca do metr\u00f4 em Budapeste twitter.com/pistolinah/sta\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301172221721956352/UK9Tydji_mini.jpg", "2", "", "4"], ["UJC Brasil", "@ujcbr", "2021-01-25T23:53:20.000Z", "Em resposta a \n@ujcbr", "o aumento da carestia de vida e as constantes amea\u00e7as do imperialismo aos povos do planeta.\u201d", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fe.png", "1", "", "9"], ["UJC Brasil", "@ujcbr", "2021-01-25T23:53:52.000Z", " Leia na \u00edntegra a Nota Pol\u00edtica do Comit\u00ea Central (CC) do Partido Comunista Brasileiro (PCB - \n@PCBpartidao\n) \n https://pcb.org.br/portal2/26764/organizar-a-luta-popular-contra-os-ataques-do-governo-e-dos-capitalistas/\u2026\n\nFORA BOLSONARO E MOUR\u00c3O!\nVACINA PARA TODAS E TODOS J\u00c1!\nPELA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PODER POPULAR NO RUMO DO SOCIALISMO!", "Organizar a luta popular contra os ataques do Governo e dos capitalistas\nFoto: PCB da Bahia Nota Pol\u00edtica do Partido Comunista Brasileiro - PCB 2021 se apresenta como um ano em que se prev\u00ea o acirramento da luta de classes no Brasil e no mundo, em decorr\u00eancia do aprofun...\npcb.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360826519162150917/eP9VtVZn?format=png&name=small", "", "", "9"], ["RFA", "@rafaelaugustto_", "2021-01-25T23:57:58.000Z", "O Verme espalhando q estava em negocia\u00e7\u00e3o com a China pra compra da vacina e os chineses responderam com um \u201cNA NA NI NA N\u00c3O KERIDA! Foi o Doria\u201d KKKKKKKKKK. Vexame toooodo dia n\u00e9 \n@jairbolsonaro\n ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esnbod4W4AE_7Ff?format=jpg&name=small", "", "", "9"], ["Drik Barbosa", "@drikbarbosa", "2021-01-25T23:58:12.000Z", "Aiiii! Vem vacina logo pra gente se abra\u00e7ar mais ", "Comentar o Tweet\ngabi\n@riosgabbi\n \u00b7 25 de jan\nhoje faz um ano da \u00faltima vez que dei um abra\u00e7o na @drikbarbosa, UM ANO \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331057684272066560/PCqE0AET_mini.jpg", "1", "", "19"], ["Stephanie Negri \u2605\u5f61", "@stephanie_ndp", "2021-01-25T23:58:11.000Z", "Cuzona!\n\nEnfermeira que ironizou CoronaVac \u00e9 demitida de hospital no Esp\u00edrito Santo", "Enfermeira que ironizou CoronaVac \u00e9 demitida de hospital no Esp\u00edrito Santo\nA enfermeira Nathanna Faria Ceschim foi demitida da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Vit\u00f3ria ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359878348223184896/fmdYrd6e?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"]], [["Jorge Leite-POA,RS.", "@JorgeMFLeite1", "2021-01-24T23:56:01.000Z", "E quem \u00e9 tu para julgar que Bolsonarista n\u00e3o acredito na ci\u00eancia?N\u00f3s apenas somos l\u00facidos o suficiente para percebermos a farsa que se tornou esse \"mov. Pol\u00edtico\".Que o v\u00edrus existe,\u00f1 resta d\u00favida,agora crer em PANDEMIA \u00e9 ser MUITO \"ing\u00eanuo\".Vacina feita a toque de caixa,T\u00f4 FORA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsiRlipXUAAIpQy?format=jpg&name=small", "", "1", "18"], ["J\u00f4 Ferraz\nBOLSONARO38\nSDV", "@Jocelen19780783", "2021-01-24T23:52:49.000Z", "ENORMES PROTESTOS ANTI-LOCKDOWN NA DINAMARCA \n Na luta contra o v\u00edrus corona e a \"variante do v\u00edrus\" da Gr\u00e3-Bretanha, a Dinamarca apertou suas medidas tir\u00e2nicas do Corona. No s\u00e1bado, partid\u00e1rios da iniciativa \"Homens de Preto\" no Facebook protestaram contra as restri\u00e7\u00f5es aos", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353490782259437575/pu/img/qQ9OcB3aWiR7SOwm.jpg", "1", "6", "8"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2021-01-24T23:57:32.000Z", "Por que os presidi\u00e1rios s\u00e3o priorit\u00e1rios na fila da vacina", "Por que os presidi\u00e1rios s\u00e3o priorit\u00e1rios na fila da vacina\nDe acordo com o Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o, popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria est\u00e1 na terceira fase da imuniza\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria. Saiba mais na Gazeta do Povo!\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361115901202948097/sNurwoL-?format=jpg&name=small", "27", "7", "54"], ["Naomi", "@kampbelldabxd", "2021-01-24T23:52:17.000Z", "s\u00f3 pra eu lembrar daquele tempo sem coronav\u00edrus e com Kendrick Lamar ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsiQpSjXYAAtBP9?format=jpg&name=small", "", "1", "52"], ["Dame-se", "@DSM_Monteiro", "2021-01-24T23:58:42.000Z", "O astronauta ministro do Bozo est\u00e1 no mundo da lua neste momento em busca da vacina Brasileira , tenham calma gente!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsiSNxAXMAQTh60?format=jpg&name=small", "", "", "15"], ["Gabriel Braga", "@gabmaiabraga", "2021-01-24T23:52:00.000Z", "A campanha de vacina\u00e7\u00e3o perfeita seria com a Ludmilla, sente s\u00f3:\n\nTe piquei certin\nTe piquei certin\nO Brasil sem sarampo\nPorque eu te piquei certin\n\nTe piquei certin\nTe piquei certin\nN\u00e3o tem difteria\nPorque eu te piquei certin", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsiPSOaW4AYK60U?format=jpg&name=small", "3", "3", "25"], ["\u00bfWhere.Does.the.Dj.Go?", "@DanielMorgner", "2021-01-24T23:53:57.000Z", "Mas pra que a pressa em comprar vacina\n70 milh\u00f5es de doses \nN\u00e3o \u00e9 mesmo #JairBolsonaro e #PazuelloIncompetente ???", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 24 de jan\nEm colapso, Rond\u00f4nia anuncia transfer\u00eancia de doentes com Covid-19 e pede m\u00e9dicos https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/01/em-colapso-rondonia-anuncia-transferencia-de-doentes-com-covid-19-e-pede-medicos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "2"], ["Informar Rio News", "@InformarRio", "2021-01-24T23:51:01.000Z", "Sobre a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil:\nFonte: @ZGotinha_ #InformarRio  ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsiQdOOXYAAxxTa?format=jpg&name=360x360", "", "3", "2"], ["Qual M\u00e1scara?", "@qualmascara", "2021-01-24T23:58:05.000Z", "Alguns pa\u00edses da Europa j\u00e1 definiram o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras cir\u00fargicas ou N95/PFF2 em espa\u00e7os p\u00fablicos fechados. J\u00e1 sabemos que a nova variante \u00e9 bem mais contagiosa, e por isso usar uma boa m\u00e1scara \u00e9 ainda mais importante.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsiRwfOXcAcljMk?format=jpg&name=small", "4", "68", "197"], ["Filipe Speck", "@filipespeck", "2021-01-24T23:46:49.000Z", "Aqui tem um dashboard da prefeitura para acompanhar a vacina\u00e7\u00e3o:", "Vacinas - Covid19 - Porto Alegre / RS\nGoogle Data Studio turns your data into informative dashboards and reports that are easy to read, easy to share, and fully customizable.\ndatastudio.google.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362378857530204160/BSPzKIbK?format=jpg&name=240x240", "", "", "4"], ["Tinazeraa", "@tinavha", "2021-01-24T23:54:30.000Z", "Pensei q ele tava com corona sla, depois q me toquei do q era Kklklkkk que desgra\u00e7ado", "Comentar o Tweet\nFutmais\n@futtmais\n \u00b7 24 de jan\nO THIAGO GALHARDO ACABOU DE SOLTAR ESSA A\u00cd NO INSTAGRAM ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332142847794016256/vzVjH1dt_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Elisa Brom", "@brom_elisa", "2021-01-24T23:53:55.000Z", " Sempre Presuma\n\nA \ni\u00eancia dessa galera sempre foi outra\n\nAfinal de contas pra Doria e sua turma, que est\u00e3o brincando com vidas e com a Ciencia de verdade,tanto faz se a Coronavac \u00e9 eficaz ou n\u00e3o\n@jairbolsonaro\n @CarlosBolsonaro\n @BolsonaroSP\n @FlavioBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353490937767460866/pu/img/PEhvL1yE2sjq5CYs.jpg", "25", "24", "53"], ["Jordan Lima", "@jordanfarialima", "2021-01-24T23:58:01.000Z", "N\u00famero de pessoas hospitalizadas nos EUA \u00e9 o menor desde 14 de dezembro de 2020.\n\nS\u00f3 a vacina salva!", "Comentar o Tweet\nThe COVID Tracking Project\n@COVID19Tracking\n \u00b7 24 de jan\nOur daily update is published. States reported 1.7M tests, 143k cases, and 1,940 deaths. 110,628 people are currently hospitalized in the U.S., the fewest since December 14.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286024647171956736/bJ4lH6YI_mini.png", "5", "2", "50"], ["Dilma Resistente", "@DilmaResiste", "2021-01-24T23:57:48.000Z", "Fant\u00e1stico apontou que as boas rela\u00e7\u00f5es com o pa\u00eds asi\u00e1tico s\u00e3o fundamentais para a garantia do plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 https://revistaforum.com.br/midia/fantastico-da-globo-destaca-ataques-do-governo-e-de-eduardo-bolsonaro-contra-china/\u2026\n#Resistencia1025Dias #CarreataForaBolsonaro #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente\nSiga nosso Instagram \n@DilmaResiste", "Fant\u00e1stico, da Globo, destaca ataques do governo e de Eduardo Bolsonaro contra a China | Revista...\nPrograma apontou que as boas rela\u00e7\u00f5es com o pa\u00eds asi\u00e1tico s\u00e3o fundamentais para a garantia do plano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361289536320524292/KSZ42vl5?format=jpg&name=small", "", "6", "21"], ["ROCHA ADVOGADO", "@rocha_lcr", "2021-01-24T23:55:48.000Z", "Quando o Presidente da Rep\u00fablica \u00e9 s\u00e9rio e pensa em salvar vidas dos compatriotas funciona assim: vai e toma a vacina para afastar qualquer d\u00favida e dar o exemplo. Mas tem que ser s\u00e9rio.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353491690724732929/pu/img/uAUx0gmwr7LCr05y.jpg", "2", "2", "8"], ["B\u00ea Neviani", "@Be_neviani", "2021-01-24T23:48:25.000Z", "Reconhecimento de recusa de oferta da Pfizer amplia cr\u00edticas a atua\u00e7\u00e3o de Bolsonaro na pandemia - Nat\u00e1lia Cancian\nThiago Resende", "Reconhecimento de recusa de oferta da Pfizer amplia cr\u00edticas a atua\u00e7\u00e3o de Bolsonaro na pandemia -...\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade afirma que acordo com o laborat\u00f3rio 'causaria frustra\u00e7\u00e3o em todos os brasileiros'\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361073407501209601/kRdnuQIg?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Dom Vito Corleone", "@Spy0081", "2021-01-24T23:49:30.000Z", "Fiocruz negocia mais 15 milh\u00f5es de doses de vacina da AstraZeneca", "Fiocruz negocia mais 15 milh\u00f5es de doses de vacina da AstraZeneca\nLaborat\u00f3rio quer garantir imuniza\u00e7\u00e3o antes da chegada de mat\u00e9ria prima\nfolhavitoria.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361127880089083912/ugB_sclg?format=jpg&name=240x240", "1", "1", "12"], ["Vitor Santos", "@jornalistavitor", "2021-01-24T23:55:22.000Z", "A Bola da aprova\u00e7\u00e3o das vacinas, est\u00e1 com o presidente Jair Bolsonaro, se ele n\u00e3o der a ordem de aprova\u00e7\u00e3o, a vacina \u00e9 reprovada.\n\nA Anvisa \u00e9 um puxadinho do presidente Jair Bolsonaro.\n\nAt\u00e9 parece que a Anvisa \u00e9 uma empresa de fundo de quintal, na administra\u00e7\u00e3o Bolsonaro.", "Comentar o Tweet\nTV Cultura\n@tvcultura\n \u00b7 24 de jan\nGerente-geral de medicamentos e produtos biol\u00f3gicos da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria), Gustavo Mendes Lima Santos foi entrevistado especial do Jornal da Cultura.\nhttps://cultura.uol.com.br/noticias/15919_a-bola-nao-esta-com-a-anvisa-diz-gerente-geral-da-agencia-sobre-a-vacina-russa.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308043992861487104/iUGIHoia_mini.jpg", "1", "3", "4"], ["Nix", "@NiqueWw", "2021-01-24T23:59:05.000Z", "J\u00e1 demos um passo muito importante quanto ao bem da nossa sanidade. Pr\u00f3ximo tweet aguardado: \u00faltima noite sem vacina", "Comentar o Tweet\nBraian Rizzo\n@braian\n \u00b7 24 de jan\n\u00daltima noite sem BBB ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350524180970823681/mOqjNTi9_mini.jpg", "", "", "4"], ["Gustavo A. Valverde", "@GustavoValverde", "2021-01-24T23:52:31.000Z", "Mejores que las de Pfizer.", "Comentar o Tweet\nJannio Guzm\u00e1n\n@JannioGuzman\n \u00b7 24 de jan\nMaduro presenta unas gotas \u00abmilagrosas\u00bb que \u00abneutralizan\u00bb el coronavirus https://abc.es/internacional/abci-maduro-presenta-unas-gotas-milagrosas-neutralizan-coronavirus-202101250034_noticia.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200486799556132866/aSIjg5-Y_mini.jpg", "2", "", "7"]], [["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-23T23:51:15.000Z", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria 'frustra\u00e7\u00e3o' a brasil...\nSa\u00fade alega que quantidade no primeiro trimestre, de 2 milh\u00f5es de doses, seria pequena, apesar de valor ser igual ao total importado pela Fiocruz\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359773010333495296/eh71UBWv?format=jpg&name=small", "95", "52", "304"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-23T23:51:28.000Z", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria 'frustra\u00e7\u00e3o' a brasil...\nSa\u00fade alega que quantidade no primeiro trimestre, de 2 milh\u00f5es de doses, seria pequena, apesar de valor ser igual ao total importado pela Fiocruz\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359773010333495296/eh71UBWv?format=jpg&name=small", "29", "27", "95"], ["Guilherme Lobato", "@GBragaLobato", "2021-01-23T23:52:07.000Z", "Em resposta a \n@SandraS62028898\n e \n@govbr", "Sim, melhor investir em varinha m\u00e1gica pra fazer a Sinovac e a AstraZeneca fornecerem vacinas do nada. Com passe de m\u00e1gica vc consegue construir novas f\u00e1bricas, eu confio! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2642-fe0f.png", "1", "", "23"], ["iara", "@iaritamourao", "2021-01-23T23:56:12.000Z", "imagina ser o primeiro brasileiro a alcan\u00e7ar um bilh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es em um v\u00eddeo no youtube e anos depois hitar novamente fazendo uma campanha de vacina\u00e7\u00e3o melhor que o presidente, mc fioti transcendeu", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 23 de jan\nMc Fioti lan\u00e7a remix de 'Bum Bum Tam Tam', com clipe filmado no Butantan http://zpr.io/RU4d8", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "1", "12"], ["andri", "@aandriportela", "2021-01-23T23:54:21.000Z", "Familia falando sobre a vacina X minha mae mandando foto tomando", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdHn5aXcAUI-_A?format=jpg&name=small", "3", "", "62"], ["Vilarinho21", "@vilarinho21", "2021-01-23T23:56:53.000Z", "Corona a acabar + um objectivo, obrigado ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353129587601977346/pu/img/ryFomKemZDOm1J0O.jpg", "", "1", "17"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-01-23T23:56:13.000Z", "  PGR pede inqu\u00e9rito para apurar conduta de Pazuello em crise de Manaus \n#sosAmazonas #covid19 #coronavirus #sosManaus", "Aras pede abertura de inqu\u00e9rito para apurar conduta de Pazuello em Manaus\nO procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, solicitou hoje ao STF (Supremo Tribunal Fed...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360215267834531840/Cw-qcI76?format=jpg&name=small", "1", "", "8"], ["Eme", "@emenoronha", "2021-01-23T23:54:14.000Z", "\"'Vai no Bubutantan': o remix de 'Bum Bum Tam Tam' pela vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s \n\"", "Covid-19\n'Vai no Bubutantan': o remix de 'Bum Bum Tam Tam' pela vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s ", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1353025849784590336/CR-ljUO9?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["Alberto Lage", "@albertolpcr", "2021-01-23T23:53:11.000Z", "\u201cPessoal, como n\u00e3o tinha vacina da Pfizer pra todo mundo, preferimos n\u00e3o comprar nenhuma\u201d", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nJ\u00e1 para o Brasil, causaria frustra\u00e7\u00e3o em todos os brasileiros, pois ter\u00edamos, com poucas doses, que escolher, num pa\u00eds continental com mais de 212 milh\u00f5es de habitantes, quem seriam os eleitos a receberem a vacina.\n\nLeia a nota na \u00edntegra aqui: https://bit.ly/2LP4FqH\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "1", "16", "37"], ["Hildegard Angel", "@hilde_angel", "2021-01-23T23:56:28.000Z", "O governo faz o poss\u00edvel e o imposs\u00edvel p/ INVIABILIZAR a vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. At\u00e9 agora s\u00f3 houve vacina porqueJoao Doria foi \u00e1gil e pq o lamento da dra. Margareth Dalcomo pegou t\u00e3o mal pra eles, que correram para apagar a fogueira, n\u00e3o o inc\u00eandio, j\u00e1 que 2 milh\u00f5es de doses \u00e9 NADA.", "Comentar o Tweet\nBrunno Melo #TodosPelasVacinas\n@BrunnoMeloCBN\n \u00b7 23 de jan\nO Governo acaba de divulgar uma nota detonando a Pfizer (SIM). Olha essa trecho: \"representantes da Pfizer tentam desconstruir um trabalho de imuniza\u00e7\u00e3o que j\u00e1 est\u00e1 acontecendo em todo o Pa\u00eds. Criando situa\u00e7\u00f5es constrangedoras para o Governo Brasileiro\".\n https://gov.br/saude/pt-br/assuntos/noticias/nota-1\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108437982032396290/6ZJy7OOd_mini.jpg", "9", "85", "279"], ["Arquidiocese do Rio de Janeiro", "@arqrio", "2021-01-23T23:54:00.000Z", "Breve mensagem \u00e0 presidente da Fiocruz, Dra. Nisia Trindade, e demais autoridades presentes no envio das 2 milh\u00f5es de vacinas. #vacina #Fiocruz #arqrio", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353128696157265920/pu/img/LW1_qzc92wt1QqIP.jpg", "1", "6", "26"], ["Bruno", "@brunookada", "2021-01-23T23:55:54.000Z", "o governo acusando a Pfizer de \u201cmarketing, branding e growth\u201d. o mesmo governo que negou a vacina do Butantan por causa do Doria e adesivou um avi\u00e3o pra buscar vacina da \u00cdndia (e n\u00e3o conseguiu)", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nPor\u00e9m, apesar de todo o poder midi\u00e1tico promovido pelo laborat\u00f3rio, as doses iniciais oferecidas ao Brasil seriam mais uma conquista de marketing, branding e growth para a produtora de vacina*, como j\u00e1 vem acontecendo em outros pa\u00edses.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "", "2", "3"], ["Livinha", "@liviasaliba", "2021-01-23T23:52:57.000Z", "Autenticamente falando \n\nSe vacina a\u00ed", "Comentar o Tweet\nmilena\n@wwwmlna\n \u00b7 23 de jan\nmeu deus eu fiquei com vontade de chorar????????", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361933427969253380/oVTCsLRx_mini.jpg", "", "1", "10"], ["use m\u00e1scara N95 ou PFF2, arrombado", "@_burrog", "2021-01-23T23:50:58.000Z", "sim, causaria frustra\u00e7\u00e3o a gente receber a vacina que a Europa inteira t\u00e1 tomando", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 23 de jan\nGoverno reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/01/governo-reconhece-oferta-da-pfizer-por-vacinas-mas-diz-que-acordo-causaria-frustracao-a-brasileiros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "1", "5", "11"], ["\u274f Dea Melo \u2752", "@deamelo", "2021-01-23T23:57:12.000Z", "Vergonhoso. Querem explicar o que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o. N\u00e3o temos um plano de imuniza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora.", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nO Governo Federal/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informa que recebeu, sim, a carta do CEO da Pfizer, assim como reuniu-se v\u00e1rias vezes com os seus representantes.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "", "", "8"], ["Jair Bolsonano", "@JairBolsonano_", "2021-01-23T23:52:25.000Z", "- Recebi a Carta da Pfizer e limpei a bunda com ela, t\u00e1 ok?\n\n- A COVID N\u00c3O PODE PARAR \n- ", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nO Governo Federal/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informa que recebeu, sim, a carta do CEO da Pfizer, assim como reuniu-se v\u00e1rias vezes com os seus representantes.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "4", "9", "81"], ["William Anthony", "@williamjornal", "2021-01-23T23:59:04.000Z", "VEM VACHINA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdIrwIXIAwYgiw?format=jpg&name=small", "2", "2", "11"], ["Prof. Rapha Alves", "@RaphaelAlves", "2021-01-23T23:58:18.000Z", "Voc\u00eas acreditam que o governo acaba de divulgar nota atacando uma fabricante de vacina. Caralho, Bolsonaro \u00e9 a pior coisa que j\u00e1 aconteceu pra esse pa\u00eds.", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nO Governo Federal/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informa que recebeu, sim, a carta do CEO da Pfizer, assim como reuniu-se v\u00e1rias vezes com os seus representantes.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "", "2", "14"], ["Natalh\u00e3o", "@natalhaoreal", "2021-01-23T23:59:20.000Z", "Crl s\u00f3 a galerinha com dinheiro t\u00e1 sendo vacinada? Essa vacina ainda n\u00e3o chegou no postinho do Parque Uni\u00e3o", "Comentar o Tweet\nArthur Benozzati (Masculinah)\n@benozzatiarthur\n \u00b7 23 de jan\nImunizadah ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353153366705233922/7JA2tiL2_mini.jpg", "", "", "8"], ["R\u00e1dio Clube do Par\u00e1", "@rclubepara", "2021-01-23T23:53:58.000Z", "O t\u00e9cnico de enfermagem Brenno Homobono, 25,  atua desde o in\u00edcio da pandemia na linha de frente de um hospital particular do Amap\u00e1  e encontrou uma forma bem-humorada para incentivar as pessoas a se imunizarem contra a covid-19. Foi tomar o vacina fantasiado de jacar\u00e9. #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdHijrWMAUvZR5?format=jpg&name=small", "4", "3", "16"], ["Jose Gallucci-Neto", "@josegallucci", "2021-01-23T23:53:13.000Z", "Governo justifica em nota que mais vacinas (as da Pfizer) frustrariam o povo brasileiro pelo n\u00famero inicial baixo de doses oferecidas. (por isso n\u00e3o negociaram??)\nContinuam achando que somos idiotas.", "Comentar o Tweet\nGoverno do Brasil\n@govbr\n \u00b7 23 de jan\nJ\u00e1 para o Brasil, causaria frustra\u00e7\u00e3o em todos os brasileiros, pois ter\u00edamos, com poucas doses, que escolher, num pa\u00eds continental com mais de 212 milh\u00f5es de habitantes, quem seriam os eleitos a receberem a vacina.\n\nLeia a nota na \u00edntegra aqui: https://bit.ly/2LP4FqH\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359229983789621250/USNzRiIk_mini.jpg", "7", "9", "86"], ["\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122", "@Helenasth", "2021-01-23T23:54:01.000Z", "A vacina que est\u00e1 sendo aplicada nos EUA e europa. Aqui no Brasil Bolsonaro n\u00e3o quis por que causaria \"frustra\u00e7\u00e3o\" a brasileiros", "Governo reconhece oferta da Pfizer por vacinas, mas diz que acordo causaria\nSa\u00fade alega que quantidade no primeiro trimestre, de 2 milh\u00f5es de doses, seria pequena, apesar de valor ser igual ao total importado pela Fiocruz\noutline.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359773010333495296/eh71UBWv?format=jpg&name=small", "2", "1", "3"], ["Salem", "@rodrigosalem", "2021-01-23T23:54:50.000Z", "Com a mudan\u00e7a de presidente, a vacina\u00e7\u00e3o nos EUA finalmente decolou. M\u00e9dia de um milh\u00e3o de vacinados por dia j\u00e1 superada.", "Comentar o Tweet\nZack Stentz\n@MuseZack\n \u00b7 23 de jan\nWow! Another good day for vaccination in the US with 1.3 million doses recorded, our best weekend number yet! The 7 day rolling average is now at 1.1 million doses a day. Soon the number of vaccinated Americans will be greater than the recorded number of US COVID cases.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199436711631015937/-pnb6swe_mini.jpg", "1", "", "40"], ["\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude8c\nVACINA J\u00c1", "@marcelobloc", "2021-01-23T23:57:42.000Z", "Eu vou tomar vacina\nQuem n\u00e3o quiser que tome cloroquina\nN\u00e3o vou passar vergonha\nQuem n\u00e3o quiser que escute esse pamonha ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353129767084687360/pu/img/vDkh7urVaFekKz6G.jpg", "1", "1", "9"], ["Camilo Capiberibe", "@CamiloPSB", "2021-01-23T23:56:20.000Z", "Hoje cedo participei do s\u00e1bado de luta pela vacina, pela democracia e pela vida, pedindo o #impeachment do presidente \n@JairBolsonaro\n. Foi uma carreata, respeitando o distanciamento social e muito representativa. Participaram parlamentares das 3 esferas, centrais sindicais (1/3)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdIFIFWMAIMmPP?format=jpg&name=small", "4", "", "18"], ["Rede Brasil Amaz\u00f4nia", "@RBATVBelem", "2021-01-23T23:54:46.000Z", "O t\u00e9cnico de enfermagem Brenno Homobono, 25,  atua desde o in\u00edcio da pandemia na linha de frente de um hospital particular do Amap\u00e1  e encontrou uma forma bem-humorada para incentivar as pessoas a se imunizarem contra a covid-19. Foi tomar o vacina fantasiado de jacar\u00e9. #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsdHuTDW8AIaMYj?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"]], [["Gabinete do Amor", "@_gabinetedoamor", "2021-01-22T23:59:42.000Z", "Pfizer enviou carta ao Bolsonaro pedindo pressa devido \u00e0 alta demanda para vacina\u00e7\u00e3o ainda em 2020. Priorizaram a venda para o Brasil, possivelmente pelo nosso hist\u00f3rico de sucesso em imuniza\u00e7\u00e3o, que agora est\u00e1 desmoralizado por esse governo. #dia23ImpeachmentJa", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 22 de jan\nEXCLUSIVO: Pfizer pediu pressa na compra de vacina a Bolsonaro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "4", "12"], ["levando na cara e seguindo em frente", "@laryssaschunck", "2021-01-22T23:53:58.000Z", "mas cuidado com essa informa\u00e7\u00e3o, galera. se vc tomar a coronavac s\u00f3 precisa esperar 48 horas pra doar, essa informa\u00e7\u00e3o t\u00e1 nas p\u00e1ginas do hemorio", "Comentar o Tweet\nschneider\n@RobertaCecyn\n \u00b7 22 de jan\nIMPORTANTE: \n\nDoem sangue J\u00c1, antes de serem vacinados! (quem pode)\nEntre a primeira e a segunda dose da vacina teremos que ficar 60 dias sem poder doar e isso pode apresentar um risco para os bancos de sangue. Vamos agir preventivamente!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361503008870305798/m_RrdTNv_mini.jpg", "", "1", "8"], ["Maria", "@Lude7L", "2021-01-22T23:58:39.000Z", "Chora derrotista!\n\nA vacina\u00e7\u00e3o dar\u00e1 certo. Vai reparar parte de suas burradas. O Brasil vai vencer o v\u00edrus! \nTratamento precoce salva vidas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-_sdXEAEhhfq?format=jpg&name=900x900", "", "4", "18"], ["Thomas Conti #TodosPelasVacinas", "@ThomasVConti", "2021-01-22T23:58:15.000Z", "A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grav\u00edssima e nova variante do coronav\u00edrus \u00e9 real. Cuidem de si e de quem puderem.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-fYmXEAE2mDf?format=png&name=small", "45", "750", "3,6 mil"], ["Marta (da direita, casada, conservadora).", "@DaConservadora", "2021-01-22T23:57:29.000Z", "A VACINA DE OXFORD CHEGA AO BRASIL!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352767348000890882/pu/img/LUVjr8q7tsfDhXk3.jpg", "6", "26", "73"], ["Douglas Santos", "@Douglas12626875", "2021-01-22T23:56:37.000Z", "EXCLUSIVO: PFIZER pediu pressa na compra de vacinas a Bolsonaro!", "De \nCNN Brasil", "https://pbs.twimg.com/media/EsXz_l6XMAAtTlW.jpg", "1", "6", "9"], ["Daniela Guedes", "@danielaguedes75", "2021-01-22T23:53:17.000Z", "\u201cConcordando ou n\u00e3o com a estrat\u00e9gia de vacina\u00e7\u00e3o dessas primeiras doses, fui e fiz minha parte.\u201d Imagine o tamanho da cara de pau do sujeito q acha q t\u00e1 fazendo a parte dele furando fila! Quer q a gnt se desculpe tb?", "Alunos e professores em home office \"furam fila\" da vacina no HC de SP\nEmbora existam na capital paulista postos de sa\u00fade e hospitais ainda sem previs\u00e3o de receb...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362829307396161539/qCDyFJ0x?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Gustavo", "@gautstafrs", "2021-01-22T23:59:14.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O A MIL POR HORA EM PORTO ALEGRE!! VIVA A CI\u00caNCIA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX_JkUXYAAV7dm?format=jpg&name=360x360", "", "3", "13"], ["bizerro da nike", "@brooklywnbabie", "2021-01-22T23:55:27.000Z", "bomba: Regina Duarte descobre que o ser humano continua mortal, apesar dos esfor\u00e7os da medicina moderna", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 22 de jan\nRegina Duarte questiona vacina contra Covid-19: 'N\u00e3o impede a morte' http://zpr.io/RUrMu", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "", "3"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-01-22T23:55:39.000Z", "No mesmo intervalo, foram contabilizados 56.552 novos casos da Covid-19 #pandemia #coronav\u00edrus", "Pa\u00eds tem 1.096 mortes por Covid-19 em 24 horas; total chega a 215.243 - ISTO\u00c9 Independente\nO Brasil registrou 1.096 novas mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo dados atualizados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesta sexta-feira, 22. Com isso, chega a 215.243 o n\u00famero total de \u00f3bitos...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359626942614536198/-Faico3C?format=jpg&name=small", "4", "7", "26"], ["Juliana Medeiros", "@Juliananadkk", "2021-01-22T23:52:27.000Z", "Vacina da Oxford acaba de chegar aqui no Rio de Janeiro esse \u00e9 o meu presidente e o seus ministros \u00e9 quase a liga da justi\u00e7a \n#BonnerEspalhaFakeNews seu cara de c*", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX9mm6WMAABw-I?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-22T23:55:11.000Z", "Ap\u00f3s amea\u00e7a de greve, caminhoneiros viram prioridade na vacina\u00e7\u00e3o\n\nGoverno incluiu categoria na ultima vers\u00e3o do documento enviado ao STF.\nhttp://bit.ly/399bmMX", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX98NRXAAEWeuy?format=png&name=small", "12", "15", "51"], ["Lauro Jardim", "@laurojardim", "2021-01-22T21:06:38.000Z", "Em encontro entre Bolsonaro e jogadores do Flamengo, ningu\u00e9m usou m\u00e1scara. https://glo.bo/2LMMemv", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsXXl7uW8AEtCrl?format=png&name=small", "3,9 mil", "4,6 mil", "11,5 mil"], ["BlogDeRocha", "@blogdrocha", "2021-01-22T23:56:22.000Z", "Peixes-Bois e jacar\u00e9 recebem aten\u00e7\u00e3o diferenciada na Funda\u00e7\u00e3o Bioparque da Amaz\u00f4nia", "Peixes-Bois e jacar\u00e9 recebem aten\u00e7\u00e3o diferenciada na Funda\u00e7\u00e3o Bioparque da Amaz\u00f4nia - Blog de Rocha\nDois peixes-bois e um jacar\u00e9-a\u00e7u receberam abrigo no Bioparque da Amaz\u00f4nia ap\u00f3s serem resgatados de situa\u00e7\u00f5es de risco no ano passado. Os animais silvestres s\u00e3o monitorados 24 horas, seguindo uma...\nblogderocha.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363159604620836876/2MhIHdHe?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Anderson", "@Ander_avante", "2021-01-22T23:34:07.000Z", "Em resposta a \n@g1\n e \n@pchopner", "Vamos falar disso \n que atrapalha muito a vida do Povo.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png", "14", "3", "24"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-01-22T23:52:37.000Z", "Cresceu o n\u00famero de norte-americanos dispostos a tomar a vacina contra a Covid-19. J\u00e1 s\u00e3o mais de 18 milh\u00f5es de vacinados. O novo presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, aposta na imuniza\u00e7\u00e3o contra a recess\u00e3o da economia do pa\u00eds. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX9jYyXUAYXKuH.jpg", "1", "3", "17"], ["Ronaldo Caiado", "@ronaldocaiado", "2021-01-22T23:58:38.000Z", "A partir de agora, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de Goi\u00e1s ter\u00e1 acesso ao sistema de informa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade de Goi\u00e1s para aplicar as devidas penalidades \u00e0queles que est\u00e3o cometendo irregularidades no momento da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352767220796026880/pu/img/iD21NL3cJ3MmPKxB.jpg", "21", "29", "215"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-01-22T23:55:27.000Z", " Minist\u00e9rio da Sa\u00fade alega sigilo e se recusa a informar estoque de medicamentos e testes de Covid-19\n\nPasta do General Eduardo Pazuello utiliza documento de 2018 para fundamentar decis\u00e3o; especialistas contestam\n#covid19 #coronavirus", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade alega sigilo e se recusa a informar estoque de medicamentos e testes de...\nPasta de Eduardo Pazuello utiliza documento de 2018 para fundamentar decis\u00e3o; especialistas contestam\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362591223534530572/iBM2W894?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["AEROIN", "@aero_in", "2021-01-22T23:53:12.000Z", "United Airlines quer obrigar funcion\u00e1rios a tomarem a vacina", "United Airlines quer obrigar funcion\u00e1rios a tomarem a vacina\nA United Airlines quer tornar a vacina da Covid-19 obrigat\u00f3ria para sua for\u00e7a de trabalho, desde que n\u00e3o seja a \u00fanica empresa a faz\u00ea-lo\naeroin.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361161489441296384/2YQSCtBV?format=jpg&name=240x240", "", "", "11"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-22T23:56:58.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.761.160 casos e 215.406 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 63.792 casos e 1.259 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-oxyXcAEgCCU?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Loro", "@lorodadoca", "2021-01-22T23:56:51.000Z", "Ricos do BR na pandemia:\n\u2022 no in\u00edcio da pandemia um testou positivo e foi pra Bahia esfriar a cabe\u00e7a\n\nhttps://metropoles.com/brasil/covid-19-empresario-infectado-foge-de-quarentena-e-vai-a-bahia\u2026\n\n\u2022 na v\u00e9spera do in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o em Manaus, duas filhas da elite local s\u00e3o nomeadas pra trabalhar na \u00e1rea da sa\u00fade pra receberem vacina\n\nContinuem..", "Covid-19: empres\u00e1rio infectado foge de quarentena e vai \u00e0 Bahia\nPresidente do grupo CVPAR foi encontrado de sunga e bebendo com os amigos ap\u00f3s testar positivo em S\u00e3o Paulo e viajar de jatinho \u00e0 praia\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363000324311683075/LMgUdPXr?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Carla Zambelli", "@CarlaZambelli38", "2021-01-22T23:10:57.000Z", "Parte da m\u00eddia insiste em \"secar\" as a\u00e7\u00f5es do Governo Federal, mais uma vez, sem sucesso! As vacinas de Oxford chegaram!", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1352754969078878208/img/_u0LKgwqlvMelYSR.jpg", "600", "1,7 mil", "6,2 mil"], ["FLAFUT", "@GrupoFLAFUT", "2021-01-22T23:56:26.000Z", "Enquanto a vacina n\u00e3o chega para todos, temos ainda que estar atentos aos cuidados contra a COVID-19.\nN\u00e3o se esque\u00e7am de levar sempre a m\u00e1scara e o \u00e1lcool em gel!\nVamos juntos com o Meng\u00e3o, de olho na sa\u00fade!\n\n#SomosTodosRedeDor #Flamengo #patroc\u00ednio #RedeDorS\u00e3oLuiz #RDSL #Flafut", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-g8UXUAAVx_z?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["amargura & sofrimento", "@grazZzen", "2021-01-22T23:57:22.000Z", "h\u00e1 um ano  antes de saber o que o v\u00edrus ia fazer com toda a popula\u00e7\u00e3o eu e meus amigos vendo esse video muitas vezes ao dia \n\nCORONA? IZ ZUZUM RIRUM", "Comentar o Tweet\ndula prep\n@cudegracah\n \u00b7 22 de jan\num dos maiores videos do mundo\n0:44\n1,7 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317651219557605377/dkot7rkc_mini.jpg", "2", "", "5"], ["Andr\u00e9 Batista", "@AndrePiauih", "2021-01-22T23:58:54.000Z", "Muito obrigado! Prefiro tomar a vacina no olho", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX_FLgXcAIEugX?format=jpg&name=medium", "1", "1", "11"], ["Jornal A Reda\u00e7\u00e3o", "@aredacao", "2021-01-22T23:54:25.000Z", "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Pires do Rio ser\u00e1 afastado por furar fila da vacina. Decis\u00e3o atende a um pedido do MP. https://aredacao.com.br/noticias/145499/secretario-de-saude-de-pires-do-rio-sera-afastado-por-furar-fila-da-vacina\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsX-A7vXcAg3g2b?format=jpg&name=small", "2", "1", "10"], ["amargura & sofrimento", "@grazZzen", "2021-01-22T23:57:22.000Z", "h\u00e1 um ano  antes de saber o que o v\u00edrus ia fazer com toda a popula\u00e7\u00e3o eu e meus amigos vendo esse video muitas vezes ao dia \n\nCORONA? IZ ZUZUM RIRUM", "Comentar o Tweet\ndula prep\n@cudegracah\n \u00b7 22 de jan\num dos maiores videos do mundo\n1,7 mi visualiza\u00e7\u00f5es\n0:04 / 0:46", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317651219557605377/dkot7rkc_mini.jpg", "2", "", "5"]], [["Pedro Rafael Magno", "@pedrormagno", "2021-01-21T23:56:51.000Z", "S\u00f3 nao tirei foto no momento da aplica\u00e7\u00e3o pois estava de camisa e tive que ficar NU! \n\nVEM VACINA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1A-MW8AAZYzq?format=jpg&name=small", "10", "6", "412"], ["Focus News", "@clicksil", "2021-01-21T23:59:46.000Z", "Brasil j\u00e1 est\u00e1 produzindo Sputnik V\nA fabricante brasileira da vacina russa Sputnik V j\u00e1 est\u00e1 produzindo doses, disse o chefe do Fundo Russo de Investimento Direto (RDIF) nesta quinta-feira, acrescentando que a produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 elevada em fevereiro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1r--WMAc1dUS?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["N\u00e3o perdoo golpistas", "@sobr3vivente", "2021-01-21T23:53:37.000Z", "portugal, fecha escolas e universidades, olha os \u00f3bitos\nNo total, 9.686 pessoas em Portugal j\u00e1 morreram por coronav\u00edrus.", "Portugal fecha escolas e universidades ap\u00f3s recordes consecutivos de mortes por Covid-19\nNos \u00faltimos sete dias, pa\u00eds teve a maior taxa de infec\u00e7\u00f5es a cada milh\u00e3o de habitantes no mundo; Holanda ter\u00e1 toque de recolher pela primeia vez desde a Segunda Guerra Mundial\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362457064124141569/ISGAEYZf?format=jpg&name=small", "", "5", "6"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-21T23:55:52.000Z", "AP: secret\u00e1rio de Sa\u00fade que debochava da CoronaVac \u00e9 visto 'furando fila'", "AP: secret\u00e1rio de Sa\u00fade que debochava da CoronaVac \u00e9 visto 'furando fila'\nUma investiga\u00e7\u00e3o foi aberta hoje pelo MP (Minist\u00e9rio P\u00fablico) do Amap\u00e1 contra o secret\u00e1rio...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362554027809132544/LaSfrq4p?format=png&name=small", "61", "170", "472"], ["Leonel Campos", "@campos", "2021-01-21T23:51:45.000Z", "Quase 11 meses cuidando de pessoas com Covid-19 em \u00e1reas cr\u00edticas. Hoje recebo a 1a dose da vacina. \nA vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 um direito de todos e um dever do Estado. #TodosPelasVacinas #Vaccination #VaccinesWork", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsSz2cVXIAE0ek4?format=jpg&name=small", "57", "105", "3,3 mil"], ["Jornal do Commercio", "@jc_pe", "2021-01-21T23:57:43.000Z", "Avi\u00e3o com 2 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 para o Brasil sai da \u00cdndia", "Avi\u00e3o com 2 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 para o Brasil parte da \u00cdndia\nVacinas devem chegar ao Brasil na tarde desta sexta-feira (22)\njc.ne10.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362717380393136130/YMNFI-mW?format=jpg&name=small", "", "5", "58"], ["Eim, Rique", "@OriggiStocco", "2021-01-21T23:56:42.000Z", "Pouca gente sabe disso, mas essa \u00e9 a cientista que desenvolveu a Coronavac ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS0_NtXUAsV4ms?format=jpg&name=900x900", "1", "", "14"], ["J.", "@jotacorreria", "2021-01-21T23:56:25.000Z", "Kalil seria o protagonista da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no meu governo.", "Comentar o Tweet\nRevista F\u00f3rum\n@revistaforum\n \u00b7 21 de jan\nKalil, prefeito de BH, opina sobre negacionistas: \u201cQuem n\u00e3o vacinar \u00e9 idiota e burro\u201d https://revistaforum.com.br/brasil/kalil-prefeito-de-bh-opina-sobre-negacionistas-quem-nao-vacinar-e-idiota-e-burro/\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299328024609878016/CATY-d06_mini.jpg", "", "4", "20"], ["aprendiz de coveiro", "@pynklyra", "2021-01-21T23:59:15.000Z", "ULTIMA a pedidos \nra\u00e7a: tombinha as well\nnome: brigite \nraiva: ZERO rancor s\u00f3 amor tem ate mancha em forma de cora\u00e7\u00e3o\nintelig\u00eancia: 7/10\nbeleza: mil/10 tb \ntomou vacina? sim\ngosta de crian\u00e7as? gosta de tudo que se mexe\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m? s\u00f3 de brincs\napelido? bri, bibi", "Comentar o Tweet\naprendiz de coveiro\n@pynklyra\n \u00b7 21 de jan\nra\u00e7a: uma grand\u00edssima tomba-lata\nnome: minerva\nraiva: PUTASSA\nintelig\u00eancia: 8/10\nbeleza: pra mim mil/10\ntomou vacina? sim\ngosta de crian\u00e7as? ela n\u00e3o gosta de ningu\u00e9m\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m? sim\napelido? mim\u00edca, culi, pupunha, mimi ", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1jdOXIAkgXRI?format=jpg&name=360x360", "6", "3", "32"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-21T23:59:18.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.704.642 casos e 214.317 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 66.393 casos e 1.486 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsS1lC8W4AET9uK?format=jpg&name=small", "1", "3", "5"], ["Felipe Durante", "@fedurante", "2021-01-21T23:51:29.000Z", "A\u00ed o Chinasplaining!!", "Comentar o Tweet\nAna Maria\n@AnaMariaMariaAM\n \u00b7 21 de jan\nEm resposta a @fedurante @ALLuSapore e @Danielhrs\nEu j\u00e1 estive l\u00e1 a trabalho, vc j\u00e1 foi? Eles comem at\u00e9 barata por falta de carne, \u00e9 um nojo \n eu estou falando com conhecimento de causa e de algu\u00e9m que esteve in loco e vc, acha que a comida que vc pede do China in box \u00e9 a comida que tem l\u00e1 para a popula\u00e7\u00e3o menos abastada? ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195544626574381056/7_gUaths_mini.jpg", "14", "6", "136"], ["Jornal Meia Hora", "@meiahora", "2021-01-21T23:57:00.000Z", "Dilma e Collor foram convidados para tomarem a Coronavac antes dos grupos aos quais pertencem.\n#MeiaHora", "Ex-presidentes recusam convite de Doria para tomarem vacina contra Covid-19\nDilma e Collor foram convidados para tomarem a Coronavac antes dos grupos aos quais pertencem\nmeiahora.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363004060429877253/qvwgwMp4?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["Prefeitura de Maca\u00e9", "@macaeprefeitura", "2021-01-21T21:58:53.000Z", "Vacina contra a Covid-19: 816 pessoas j\u00e1 imunizadas http://macae.rj.gov.br/noticias/leitura/noticia/vacina-contra-a-covid-19-816-pessoas-ja-imunizadas#.YAn5Cs2adZs.twitter\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsSZ_niW8AAMO7k?format=jpg&name=small", "1", "2", "16"], ["Dilma Resistente", "@DilmaResiste", "2021-01-21T23:57:13.000Z", "Alberto Fern\u00e1ndez se vacina com Sputnik V na Argentina\n\"Se vacinar serve para sermos imunes ao coronav\u00edrus. Vamos fazer isso\", disse o presidente argentino https://revistaforum.com.br/global/alberto-fernandez-se-vacina-com-sputnik-v-na-argentina/\u2026\n#Resistencia1022Dias #ImpeachmentSalvaVidas #mentiroso\nSiga nosso Instagram \n@DilmaResiste", "Alberto Fern\u00e1ndez se vacina com Sputnik V na Argentina | Revista F\u00f3rum\n\"Se vacinar serve para sermos imunes ao coronav\u00edrus. Vamos fazer isso\", disse o presidente argentino\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362717385300434945/651Ha6MT?format=jpg&name=small", "1", "5", "19"], ["Rede Brasil Atual", "@redebrasilatual", "2021-01-21T23:57:17.000Z", "Oposi\u00e7\u00e3o se une por vacina, renda emergencial e impeachment, que move carreatas neste s\u00e1bado #ForaBolsonaro", "Oposi\u00e7\u00e3o se une por vacina, renda emergencial e impeachment, que move carreatas neste s\u00e1bado\nNeste s\u00e1bado, carreatas em todo o Brasil aumentam press\u00e3o pelo impeachment de Bolsonaro. Partidos tamb\u00e9m querem fim do recesso parlamentar\nredebrasilatual.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362800131821744128/GmZ2RYeM?format=jpg&name=small", "3", "22", "45"], ["exame", "@exame", "2021-01-21T23:53:44.000Z", "A corrida pela vacina: o mar, os rochedos e o marisco", "A corrida pela vacina: o mar, os rochedos e o marisco\nColuna de Alon Feuerwerker lembra que a geopol\u00edtica nem sempre segue crit\u00e9rios econ\u00f4micos e pode interferir na seguran\u00e7a do abastecimento farmac\u00eautico dos pa\u00edses\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360765875935186948/bV1Bunqk?format=jpg&name=small", "2", "2", "19"], ["Daniel Censoni", "@censoni", "2021-01-21T23:56:31.000Z", "Voc\u00ea postando que tomou vacina, enquanto a maioria das pessoas n\u00e3o p\u00f4de tomar...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352404638423797760/pu/img/3BL5qaZzRuEteuIu.jpg", "2", "", "8"], ["Carolina Freitas", "@Carol__Freitas", "2021-01-21T23:59:59.000Z", "Fal\u00e1vamos agora sobre isso no Show dos Esportes da \n@GauchaSerra\n. \n\nO Jap\u00e3o nem come\u00e7ou a vacina\u00e7\u00e3o ainda, deve iniciar apenas no m\u00eas que vem. E em massa s\u00f3 em maio. \n\nVoc\u00eas acham que t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de rolar Olimp\u00edadas?", "Comentar o Tweet\nGustavo Foga\u00e7a - Guffo\n@pitacodoguffo\n \u00b7 21 de jan\nOFICIAL \n\nGoverno japon\u00eas diz que n\u00e3o tem como realizar o torneio e Olimp\u00edadas de T\u00f3quio deve ser cancelada\n http://reut.rs/3qGWWJP", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315975771262005253/llVIUACi_mini.jpg", "3", "", "7"]], [["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-20T20:37:53.000Z", "N\u00famero 2 da Sa\u00fade diz que minist\u00e9rio nunca \u201ccriou dificuldades para obten\u00e7\u00e3o de vacinas\u201d e anuncia campanha publicit\u00e1ria", "N\u00famero 2 da Sa\u00fade diz que minist\u00e9rio nunca \"criou dificuldades para obten\u00e7\u00e3o de vacinas\" e anuncia...\nNa reuni\u00e3o fechada com a comiss\u00e3o da Covid, o secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Elcio Franco, disse que a gest\u00e3o de Eduardo Pazuello \"em momento algum tem criado dificuldade para a...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362423684963696646/O06rB52i?format=jpg&name=small", "56", "24", "94"], ["Plant\u00e3o JF", "@OcorrenciasJF", "2021-01-20T23:57:26.000Z", "Essa vovozinha \u00e9 a Dona Hilda C\u00e2ndida, de 108 anos. Mora em Rio das Flores. Ela seria a primeira pessoa a tomar a vacina l\u00e1, mas preferiu \"dar a oportunidade para algu\u00e9m mais novo, que possa viver mais\". Segundo ela, a generosidade \u00e9 um dos valores mais importantes do ser-humano.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNrkPTXIAMl4Eu?format=jpg&name=small", "23", "160", "1,1 mil"], ["Patriotas", "@PATRlOTAS", "2021-01-20T23:52:48.000Z", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\nJusti\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362444726205640709/_lvETMQU?format=jpg&name=small", "26", "153", "921"], ["Blog do Noblat", "@BlogdoNoblat", "2021-01-20T23:55:52.000Z", "Sem insumos, produ\u00e7\u00e3o de vacina contra covid no Butantan est\u00e1 parada https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/20/sem-insumos-producao-para-vacinas-no-butantan-esta-parada-desde-domingo.htm\u2026 \n@UOLNoticias\n #UOL", "Sem insumos, produ\u00e7\u00e3o da CoronaVac no Butantan est\u00e1 parada desde domingo\nO Instituto Butantan j\u00e1 envasou todo insumo dispon\u00edvel no momento para a fabrica\u00e7\u00e3o da Cor...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362142451721506816/m1mQKq0D?format=jpg&name=small", "12", "37", "177"], ["Jornal Nacional", "@jornalnacional", "2021-01-20T23:57:41.000Z", "Em uma cerim\u00f4nia sem presen\u00e7a de p\u00fablico por causa da pandemia, o novo presidente dos Estados Unidos prometeu recuperar a economia, controlar o coronav\u00edrus e unificar o pa\u00eds. Kamala Harris se torna a primeira vice-presidente da hist\u00f3ria americana: https://glo.bo/2KCciQC #JN", "Joe Biden assume a presid\u00eancia dos EUA e diz que a democracia prevaleceu\nEm uma cerim\u00f4nia sem presen\u00e7a de p\u00fablico por causa da pandemia, o novo presidente dos Estados Unidos prometeu recuperar a economia, controlar o coronav\u00edrus e unificar o pa\u00eds. Kamala Harris se torna a...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362215950720913410/s56CXkr7?format=jpg&name=small", "14", "9", "129"], ["Luiz Dakombosa", "@dakombosa", "2021-01-20T23:54:23.000Z", "Mas que coisa n\u00e9? Tem um buraco negro no AM?\nSome tudo l\u00e1! Verba, oxig\u00eanio, vacina, o governador...\nQue mist\u00e9rio \u00e9 esse?", "Comentar o Tweet\nP\u03b1\u03c5\u2113\u03b12\u03b1g\n@paula2ag\n \u00b7 20 de jan\nCad\u00ea o @MPF_PGR  ? Os iluminados @LRobertoBarroso @gilmarmendes v\u00e3o culpar @jairbolsonaro nessa tamb\u00e9m?\n\n@policiafederal twitter.com/paulomathias/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347761812914270208/kuToOZsy_mini.jpg", "", "3", "9"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-20T23:55:53.000Z", "A subprocuradora Lind\u00f4ra Ara\u00fajo perguntou ao presidente do Butantan, Dimas Covas, quando o instituto receber\u00e1 da Sinovac chinesa o Ingrediente Farmac\u00eautico Ativo, necess\u00e1rio para a produ\u00e7\u00e3o da Coronavac.", "MPF questiona Butantan sobre recebimento de insumo - O Antagonista\nA subprocuradora Lind\u00f4ra Ara\u00fajo perguntou ao presidente do Butantan, Dimas Covas, quando o instituto receber\u00e1 da Sinovac o Ingrediente Farmac\u00eautico Ativo (IFA), necess\u00e1rio para a produ\u00e7\u00e3o da Corona...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362551454473609218/rL-9JzsG?format=png&name=small", "59", "29", "184"], ["Izadora E. Milhomem F. Siqueira", "@izadoramilhomem", "2021-01-20T23:56:05.000Z", "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do \n@guguzazzo\n e quando eu perguntei qual tema ele queria pro bolo dele, ele disse: Vacina.\n\nTa a\u00ed. Te amo, Gugu.\n\n#VacinaDoButantan #vacina #coronavac #DoriaVacinador #VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNrQWdXUAkWkEp?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["ROCHA ADVOGADO", "@rocha_lcr", "2021-01-20T23:59:04.000Z", "Um b\u00e1rbaro convertido: Luciano Hang, dono da Havan, diz que ter\u00e1 alta hoje e defende vacina https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2021/01/20/luciano-hang-dono-da-havan-diz-que-tera-alta-hoje-e-defende-vacina.htm\u2026 via \n@UOLNoticias\n @UOL", "Luciano Hang, dono da Havan, diz que ter\u00e1 alta hoje e defende vacina\nO empres\u00e1rio Luciano Hang, dono das lojas Havan, disse que ter\u00e1 alta ainda hoje ap\u00f3s se re...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362163234791383042/WO20PMqL?format=jpg&name=360x360", "3", "8", "26"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-01-20T23:33:45.000Z", "BH e mais sete capitais ter\u00e3o carreatas pr\u00f3-impeachment de Bolsonaro", "BH e mais sete capitais ter\u00e3o carreatas pr\u00f3-impeachment de Bolsonaro\nAtos v\u00e3o ocorrer no s\u00e1bado (23/01) em todo o pa\u00eds. Em Belo Horizonte, a manifesta\u00e7\u00e3o sair\u00e1 do Mineir\u00e3o, a partir das 16h\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362170262653968385/K-x77KQR?format=jpg&name=small", "76", "254", "1,1 mil"], ["Palha\u00e7a VacinaStan", "@patonalaranja", "2021-01-20T23:56:24.000Z", "Cara, deixa a China.\nVoc\u00ea \u00e9 respons\u00e1vel pelo atraso e a Coronavac \u00e9 usada na China sim, seu paspalho.\nSe eu fosse o embaixador da China, avisaria que s\u00f3 conversaria se vc e o 4chanceler calassem a boca e pedissem desculpas.", "Comentar o Tweet\nEduardo Bolsonaro\n@BolsonaroSP\n \u00b7 19 de jan\n1) VACINA E A GUERRA DE NARRATIVAS\n\nA comunica\u00e7\u00e3o do governo poderia melhorar? Sim,sempre d\u00e1 para aperfei\u00e7oar tudo. Mas pense comigo: ser\u00e1 que se o governo agisse diferente, este que criticam estariam elogiando?Adianto a resposta: a esmagadora maioria n\u00e3o\n\nhttps://youtu.be/JJ8x4DczbZU", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Bora Conversar Pol\u00edtica", "@BCPolitica", "2021-01-20T23:38:29.000Z", "Em Rio das Flores a atitude de uma idosa de 108 anos chamou aten\u00e7\u00e3o: dona Hilda decidiu n\u00e3o se vacinar e justiticou que vai deixar \"para quem pode viver mais.\n\nVia ( \n@g1\n )", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNnK7tXMAA3Q5Z?format=jpg&name=small", "10", "55", "264"], ["ME VACINA KERELIO", "@odymacedo", "2021-01-20T23:56:43.000Z", "Mais um caso de corrup\u00e7\u00e3o durante a vacina do COVID! Que derrota moral! Mas eu sei que se Deus n\u00e3o levou essa ra\u00e7a maldita e miser\u00e1vel de coronav\u00edrus coisa pior vai cair sobre elas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel! Gente SUJA!", "Comentar o Tweet\nFl\u00e1vio Costa\n@flaviocostaf\n \u00b7 20 de jan\nA fam\u00edlia Nilton Lins \u00e9 uma das mais ricas de Manaus. As g\u00eameas Lins, foram nomeadas de \u00faltima hora trabalhar na UBS, foram vacinadas e postaram nas redes sociais. O prefeito de Manaus, inconformado, proibiu que as pessoas fotografassem e divulgassem fotos tomando vacinas.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152349233716047872/kp-AUKyc_mini.jpg", "", "", "4"], ["Rubinho Divin\u00e9ia (\n)", "@RubinhoDivi", "2021-01-20T23:56:34.000Z", "#BRICS t\u00eam #Vacina e #Insumos #IFA para a fabrica\u00e7\u00e3o. #Brasil desdenha do BRICS e corta investimentos em #Ci\u00eanciaeTecnologia h\u00e1 dois anos e o resultado \u00e9 a #Depend\u00eancia externa!! \nCassa\u00e7\u00e3o da Chapa Bolsonaro e Nova Elei\u00e7\u00e3o Preside... https://rubinhodadivineia.blogspot.com/2020/04/cassacao-da-chapa-bolsonaro-e-nova.html?spref=tw\u2026", "Comentar o Tweet\nMariLULA - Chavista - Socialista\n@MarivoneLula\n \u00b7 18 de jan\n#VacinaEImpeachmentJa  #ForaBolsonaro #ForaDoria >  V\u00eddeo: Jo\u00e3o D\u00f3ria ( PSDB)  em 2019 , ao lado de Jair \nBolsonaro e Paulo \nGuedes prometeu privatizar o Instituto Butantan para investidores em Davos. -\n https://apostagem.com.br/2021/01/18/video-doria-prometeu-privatizar-o-instituto-butantan-para-investidores-em-davos/\u2026 @a_postagem", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215072411432968193/p7trAKHh_mini.jpg", "", "3", "3"], ["Thais Vianello", "@THAISVIANELLO", "2021-01-20T23:55:57.000Z", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\nJusti\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362444726205640709/_lvETMQU?format=jpg&name=small", "3", "6", "27"], ["NA BANCADA\n7,7k!", "@NaBancada_", "2021-01-20T23:59:18.000Z", "A vacina chegou, ent\u00e3o \u00e9 hora de ser mais paciente e cuidadoso do que nunca. Voltamos com nossas live:\n\nSem tema definido e com convidados aleat\u00f3rios.\n\nAtive o lembrete, curta a p\u00e1gina e ative as notifica\u00e7\u00f5es: \nhttps://youtube.com/watch?v=Jhz1WvphOiU\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNq5OPXEAA0vfq?format=jpg&name=small", "4", "7", "38"], ["BolsoMito380", "@BolsoMito380", "2021-01-20T23:57:54.000Z", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.\n\n#QueremosBolsonaroAte2026", "Justi\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\nJusti\u00e7a nega pedido do PT para derrubar sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362444726205640709/_lvETMQU?format=jpg&name=small", "1", "2", "11"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2021-01-20T23:59:37.000Z", "Ara\u00fajo nega problemas com a China, mas n\u00e3o prev\u00ea data para entrega de mat\u00e9ria-prima para vacina", "Ara\u00fajo nega problemas com a China, mas n\u00e3o prev\u00ea data para entrega de mat\u00e9ria-prima para vacina\nChanceler culpou alta demanda pelo produto e disse que outros pa\u00edses tamb\u00e9m sofrem atraso no fornecimento\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362339412093394945/tYfq0vgn?format=jpg&name=small", "22", "19", "61"], ["\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc5c \ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud835\udccf\ud835\udcbe | Brasil Decente", "@sandronezi", "2021-01-20T23:55:36.000Z", "G\u00eameas ricas, prefeitos, secret\u00e1ria: promotorias de 4 estados investigam fura filas de vacina | Revista F\u00f3rum", "G\u00eameas ricas, prefeitos, secret\u00e1ria: promotorias de 4 estados investigam fura filas de vacina |...\nDen\u00fancias de pessoas fora do grupo priorit\u00e1rio que receberam vacina contra a Covid-19 foram registradas em Pernambuco, Sergipe, Amazonas e Bahia\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362126265696874508/COgygJ-Z?format=jpg&name=small", "", "2", "2"], ["Portal Banda B", "@PortalBandaB", "2021-01-20T23:52:04.000Z", "No primeiro dia de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19, Curitiba aplica 807 doses da Coronavac:", "No primeiro dia de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19, Curitiba aplica 807 doses da Coronavac\n bandab.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362538720038125570/Up52LaN1?format=jpg&name=240x240", "1", "4", "9"], ["A Gazeta ES", "@AGazetaES", "2021-01-20T23:58:35.000Z", "\u00c9 falso que Ang\u00e9lica disse que n\u00e3o vai tomar vacina contra Covid-19", "\u00c9 falso que Ang\u00e9lica disse que n\u00e3o vai tomar vacina contra Covid-19\nA postagem manipulada afirma que a apresentadora teria dito em entrevista \u00e0 Jovem Pan que ela e sua fam\u00edlia t\u00eam 'alta imunidade' e n\u00e3o precisam da vacina.\nagazeta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362489111962152974/jwrDmIef?format=jpg&name=small", "4", "", "15"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2021-01-20T23:57:42.000Z", "Pazuello tem reuni\u00e3o com embaixador chin\u00eas sobre vacina - https://guaiba.com.br/2021/01/20/pazuello-tem-reuniao-com-embaixador-chines-sobre-vacina/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsNroC9XEBYw_bB?format=jpg&name=small", "5", "3", "9"], ["MacMagazine.com.br", "@MacMagazine", "2021-01-20T23:57:24.000Z", "App Conecte SUS ganha carteira de vacina\u00e7\u00e3o digital \u00bb https://macmagazine.com.br/post/2021/01/20/app-conecte-sus-ganha-carteira-de-vacinacao-digital/\u2026 (por \n@eduardomarques\n)", "App Conecte SUS ganha carteira de vacina\u00e7\u00e3o digital \u2013 MacMagazine.com.br\nTemos boas novidades relacionadas ao app Conecte SUS, sobre o qual comentamos recentemente \u2014 por ele, \u00e9 poss\u00edvel\u2026\nmacmagazine.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362432434248237060/beTGFA24?format=jpg&name=small", "1", "5", "30"]], [["-fobia", "@calvmdr", "2021-01-19T23:56:23.000Z", "esto fixeron 5 anos conmigo hahahahahahahah. Pasei de ser unha choni majisima cn cejas despobladas a ser unha travesti lesbiana moderna. Seguiremos actualizando.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhpaRXEAobtsX?format=jpg&name=360x360", "", "2", "10"], ["alex russo", "@hannahmonta_na", "2021-01-19T23:56:15.000Z", "falando de m\u00e9dicos escrotos: o pneumologista da minha v\u00f3 PNEUMOLOGISTA disse que n\u00e3o vai tomar a coronavac porque ela \"foi feita no mesmo pa\u00eds que surgiu o v\u00edrus\" e agora a minha v\u00f3 n\u00e3o quer tomar a vacina porque esse imundo nem pra ser m\u00e9dico presta QUE \u00d3DIO", "Comentar o Tweet\nTribuna do Norte\n@tribunadonorte\n \u00b7 19 de jan\n\u00c1lvaro Dias desiste de ser primeiro vacinado em Natal e diz que est\u00e1 protegido pela Ivermectina https://bit.ly/3sHr2Pa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258508169233432580/BSi7UjNh_mini.jpg", "", "", "5"], ["carol", "@couraaa", "2021-01-19T23:57:02.000Z", "a mulher na moto sou eu vendo a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351680070633615362/pu/img/3flINYXyvGaYz5WL.jpg", "2", "3", "29"], ["Marco Antonio Villa", "@VillaMarcovilla", "2021-01-19T23:54:23.000Z", "Bolsonaro \u00e9 o principal respons\u00e1vel pelos 212 mil mortos. Live de 19/01/21.\n https://youtu.be/vM6svg-T5AM #MarcoAntonioVilla #ForaBolsonaro #vacina #pandemia #covid19", "Live: Bolsonaro \u00e9 o principal respons\u00e1vel pelos 212 mil mortos....\nAgrava-se a crise no Amazonas. Deve faltar insumos para a vacina do Butantan.Propaganda do negacionismo buscou desmoralizar os esfor\u00e7os dos cientistas.Bolson...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363085756659621892/BtVAleDn?format=jpg&name=240x240", "127", "229", "1,5 mil"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-19T23:57:02.000Z", "Afinal, quem pagou pela CoronaVac?", "Afinal, quem pagou pela CoronaVac? - BBC News Brasil\nGovernador de S\u00e3o Paulo e ministro da Sa\u00fade trocam acusa\u00e7\u00f5es e reivindicam 'paternidade' da vacina distribu\u00edda pelo Instituto Butantan.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359865051956535296/Ksv1ax5M?format=jpg&name=small", "21", "20", "101"], ["Sarto", "@sartoprefeito12", "2021-01-19T23:53:32.000Z", "Boa noite, gente! Nesta ter\u00e7a-feira, nossas equipes de imuniza\u00e7\u00e3o aplicaram a primeira dose da vacina contra a Covid-19 em 742 pessoas. Desse total, 481 s\u00e3o profissionais da sa\u00fade que est\u00e3o trabalhando na linha de frente do combate \u00e0 pandemia. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhFPHXMAEGRMq?format=jpg&name=small", "3", "5", "114"], ["Lauro Jardim", "@laurojardim", "2021-01-19T23:57:00.000Z", "Lauro e Gabeira: Bolsonaro desistiu de inaugurar vacina\u00e7\u00e3o para n\u00e3o promover 'vacina do Doria'. Ou\u00e7a o podcast desta semana. https://spoti.fi/2Y1vPwF", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsH0PZmW4AMJN7G?format=png&name=small", "5", "1", "19"], ["Isaac Schrarstzhaupt", "@schrarstzhaupt", "2021-01-19T23:55:22.000Z", "Estamos com uma situa\u00e7\u00e3o complicada para o andamento da vacina\u00e7\u00e3o. Atraso de insumos + \"ramp up\" de produ\u00e7\u00e3o geram uma escassez ainda maior do que se pensava.\nAgora talvez fique mais f\u00e1cil de entender que n\u00e3o \u00e9 uma boa ideia termos vacinas na rede privada com uma escassez dessas.", "Comentar o Tweet\nLarissa Roso\n@larissaroso\n \u00b7 19 de jan\nPassaremos o ano contando doses de vacinas ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002237291363004416/R1sZmeyu_mini.jpg", "1", "9", "44"], ["\ud835\udcb6\ud835\udcbe \ud835\udcb6\ud835\udcbe \u1d56\u02b3\u1d43\u1dbb\u1d49\u02b3", "@temerlanches", "2021-01-19T23:58:12.000Z", "Militar em profissional de sa\u00fade n\u00e3o essencial recebendo vacina enquanto equipes de limpeza dos hospitais que j\u00e1 sofrem com terceiriza\u00e7\u00e3o e perda de direitos sendo jogado pra baixo em prioridade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIiJnGXcAEmGMW?format=jpg&name=360x360", "", "1", "6"], ["Lucas", "@luksbacellar", "2021-01-19T23:56:40.000Z", "\u00c1lvaro Dias ainda disse que \u201cn\u00e3o precisa da vacina agora pois toma ivermectina\u201d... N\u00c3O T\u00d4 CONSEGUINDO SUPERAR ESSA PALHA\u00c7ADA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhy_jXAAAFAAD?format=jpg&name=small", "2", "", "10"], ["Mari fenotipicamente gata", "@MariSRXimenes", "2021-01-19T23:57:00.000Z", "Isso deveria dar cadeia ao Olavo de Carvalho que \u00e9 um dos maiores influenciadores dessa merda anti-vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIh378XUAAAqI6?format=jpg&name=small", "9", "10", "121"], ["ch\u00e1 com rapadura", "@chacomrapadura", "2021-01-19T23:56:45.000Z", "Ent\u00e3o, aqui est\u00e1 2021!\n\nO neg\u00f3cio ainda n\u00e3o est\u00e1 melhor, mas vai ficar.\n\nMantenha-se firme e, por enquanto, venha ouvir o primeiro sarapatel de not\u00edcias do ano com a turma toda, os cinco rapadureiras.\n\nE tome vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIh0hpXEAEWQeq?format=jpg&name=small", "29", "30", "238"], ["Joice Hasselmann", "@joicehasselmann", "2021-01-19T23:54:51.000Z", "Sem mat\u00e9ria prima , FioCruz adia a entrega da vacina para mar\u00e7o.\n.\nMas esta era a data marcada inicialmente por Pazuello.\n.\nA FioCruz s\u00f3 deve engatar a fabrica\u00e7\u00e3o no 2o semestre.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhYVtXMAAOGb-?format=jpg&name=small", "62", "16", "132"], ["Socorro Sampaio", "@socorrosampaio", "2021-01-19T23:56:45.000Z", "Primeira irlandesa totalmente imunizada. 2 doses da Pfizer ", "Comentar o Tweet\nBrian MacCraith\n@muirtheimhne\n \u00b7 19 de jan\nA joyful moment today as Annie Lynch received the 2nd dose of the Pfizer BioNTech vaccine, becoming the 1st person in Ireland to do so. Annie said:\n\u201cIt makes me feel good that I\u2019ve seen this through today ... There were no after effects at all. Just go get the damn thing!\u201d", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329758288368570370/zvxRnoQ3_mini.jpg", "", "", "7"], ["Prefeitura do Natal", "@NatalPrefeitura", "2021-01-19T23:56:34.000Z", " A campanha de vacina\u00e7\u00e3o em Natal come\u00e7a nesta quarta (20) e contar\u00e1 com 4 pontos de aplica\u00e7\u00e3o no sistema de drive-thru: Gin\u00e1sio N\u00e9lio Dias, Pal\u00e1cio dos Esportes, Shopping Via Direta e Arena das Dunas. A vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de segunda a quinta-feira, das 8h \u00e0s 16h.\u2063", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhxhEW8AYFnJH?format=jpg&name=360x360", "5", "4", "16"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2021-01-19T23:54:37.000Z", "Quem s\u00e3o as pessoas que n\u00e3o podem tomar vacina contra covid https://agoranoticiasbrasil.com.br/quem-sao-as-pessoas-que-nao-podem-tomar-vacina-contra-covid/\u2026  \n@agoranoticiasbr", "Quem s\u00e3o as pessoas que n\u00e3o podem tomar vacina contra covid - Agora Not\u00edcias Brasil\nCom o in\u00edcio da campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 no Brasil, milh\u00f5es de brasileiros ser\u00e3o imunizados nos pr\u00f3ximos meses. Mas alguns grupos n\u00e3o poder\u00e3o receber doses neste primeiro momento. O...\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362028944187412484/O6WPd0DV?format=jpg&name=small", "", "5", "9"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2021-01-19T23:54:50.000Z", "Idosa de 92 anos \u00e9 a primeira moradora de Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia a receber vacina na Capital - https://guaiba.com.br/2021/01/19/idosa-de-92-anos-e-a-primeira-moradora-de-instituicao-de-longa-permanencia-a-receber-vacina-na-capital/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsIhYYRW8AIyYVv?format=jpg&name=small", "1", "1", "6"], ["Ethel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas", "@EthelMaciel", "2021-01-19T23:59:13.000Z", "Foi um prazer conversar com \n@felipekhoury\n. Vem vacina", "Comentar o Tweet\nKhoury\n@felipekhoury\n \u00b7 19 de jan\nE hoje conversei com a Dra. e epidemiologista @EthelMaciel \n\nFalamos de algumas quest\u00f5es sobre processo de vacina\u00e7\u00e3o no ES e no Brasil. \n\nEntrevista esclarecedora! Confira:  \n https://youtu.be/jUhyk50t3-U", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339002150903537666/4kcAu8Fm_mini.jpg", "1", "4", "23"]], [["LGBTQIA+", "@portallgbtqia", "2021-01-18T23:59:01.000Z", "A vacina \u00e9 do Brasil, t\u00e1 gente?! \n\nE o unic\u00f3rnio brasileiro continua n\u00e3o usando m\u00e1scara, endossando o negacionismo. \n\n#JN #JornalNacional", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351318189767077888/pu/img/uw4Y5rFR2EhJbJP0.jpg", "1", "5", "33"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-18T23:56:56.000Z", "Como as novas variantes do coronav\u00edrus podem afetar a vacina\u00e7\u00e3o?\n#BBCCurtas", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351233474863255565/img/73VsQpJK5KR7kuJA.jpg", "1", "17", "67"], ["sapatao sem autoriza\u00e7ao da Lumena", "@__mzayon", "2021-01-18T23:57:02.000Z", "Galera o pre cadastro da vacina \u00e9 para esses dois grupos, se vc nao pertence entao nao fa\u00e7a, para de atrasar lado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYSuWXUAEvjWk?format=jpg&name=medium", "", "2", "2"], ["MemesRBD", "@MemesRBD", "2021-01-18T23:59:15.000Z", "Encontrando bolsominion na fila da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYwZRXAAYTMVU?format=png&name=small", "1", "31", "121"], ["Charles", "@Charles43677048", "2021-01-18T23:59:13.000Z", "#JN Bolsonaro vendo q n\u00e3o d\u00e1 pra se livrar f\u00e1cil da CHINA.  Agora al\u00e9m de outras coisas dependemos de insumos chineses para a fabrica\u00e7\u00e3o da vacina . Chora gado maldito.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYyucW4AEkDnX?format=jpg&name=small", "1", "3", "29"], ["Ed Cruz\nM\u00e1fia da Verdade", "@EdCruz38273764", "2021-01-18T23:59:23.000Z", "#JornalNacional\n Depois do gado tomar a vacina vai virar #jacagado ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDY1HsXAAITVIh?format=jpg&name=small", "1", "8", "25"], ["Pedro Ronchi", "@PedroRonchi2", "2021-01-18T23:56:27.000Z", "Primeira pessoa vacinada no Esp\u00edrito Santo. Apesar do Bolsonaro, temos vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYKTaW4AU_EG8?format=jpg&name=small", "1", "5", "40"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-01-18T23:56:36.000Z", "S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro tamb\u00e9m iniciaram a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciam vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 - ISTO\u00c9 Independente\nCom a chegada das primeiras doses da vacina CoronaVac, que come\u00e7aram a ser distribu\u00eddas na manh\u00e3 desta segunda-feira (18) pelo pa\u00eds, os estados de Goi\u00e1s, Piau\u00ed e Santa Catarina iniciaram tamb\u00e9m j\u00e1...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361964258557321218/nlmWHllV?format=jpg&name=small", "1", "5", "29"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-18T23:55:12.000Z", "O primeiro lote da vacina contra o coronav\u00edrus, com 340 mil doses, deve chegar a Porto Alegre por volta das 22h  #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351316989793296386/img/qf8gyMYjv-6avQk3.jpg", "1", "4", "18"], ["Vitoria Pilar", "@vitoriapilar16", "2021-01-18T23:59:18.000Z", "Um ano de reportagem dia 12 de fevereiro e nem consigo imaginar o que a vida como jornalista pode me reservar. Um dia hist\u00f3rico pro Piau\u00ed: os seis primeiros imunizados com a vacina da Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYzS5W4AATq45?format=jpg&name=360x360", "", "3", "7"], ["Mike Sant'Anna", "@oMikeSantanna", "2021-01-18T23:57:07.000Z", "AHHHHH EU TO T\u00c3O FELIZ! Primeira pessoa no meu estado a tomar a vacina!\n\n(E ainda mandou um Dias de luta, dias de gl\u00f3ria na declara\u00e7\u00e3o dela. RESPECT)", "Comentar o Tweet\nA Gazeta ES\n@AGazetaES\n \u00b7 18 de jan\n\"Sou uma das primeiras a viver dias de gl\u00f3ria\", disse a t\u00e9cnica em Enfermagem, Iolanda Brito, 55, que tomou a primeira dose da Coronavac nesta segunda-feira (18). Ela trabalha na UTI de um hospital refer\u00eancia para a Covid-19 no Estado [ https://leia.ag/9rva3 ]", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359466222442737664/9e2Y8kSI_mini.jpg", "", "2", "42"], ["luiz13", "@chorandonaboate", "2021-01-18T23:57:46.000Z", "Vacina de gra\u00e7a? s\u00f3 no", "Comentar o Tweet\nKylie Jenner\n@KylieJenner\n \u00b7 31 de jan de 2016\nSus", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336735451793641474/IZa-YpdP_mini.jpg", "1", "4", "4"], ["Dola", "@dodolaa", "2021-01-18T23:58:02.000Z", "chegando no galp\u00e3o depois da vacina", "Comentar o Tweet\nGOLDEN REACTION Inc. \u25cf\n@Alpha_Taurus_\n \u00b7 13 de jan\nBOMBOCLAAT\n0:12\n1,7 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255109940387155968/4McdmqhO_mini.jpg", "", "3", "31"], ["Gustavo", "@Gu_rebel", "2021-01-18T23:55:17.000Z", "#ATEN\u00c7\u00c3O #CALIFORNIA \n\nAutoridades do estado paralizaram a vacina\u00e7\u00e3o com a vacina da Moderna e est\u00e3o investigando o lote 41L20A com 330 mil doses depois que um grande n\u00famero de pessoas foi medicado com urg\u00eancia apresentando rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas a vacina.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsDX4tdW4AAdfpZ.jpg", "2", "1", "10"], ["Ga\u00facha Serra", "@GauchaSerra", "2021-01-18T23:58:10.000Z", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira", "Primeira vacina em Caxias do Sul dever\u00e1 ser aplicada na tarde desta ter\u00e7a-feira | Pioneiro\nPrevis\u00e3o \u00e9 de que profissional de sa\u00fade seja imunizado contra a covid-19 na UPA Central\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362380510379593731/APXOTpgP?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["Socorro Coelho", "@coelho_socorro", "2021-01-18T23:57:43.000Z", "#calabocadoria\nConstantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d", "Constantino dispara: \u201cDoria \u00e9 canastr\u00e3o e tenta tirar o m\u00e1ximo proveito eleitoral da vacina\u201d\nNesta segunda-feira (18), um dia ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o da vacina chinesa CoronoVac no Brasil, parceria entre a farmac\u00eautica Sinovac e o Instituto Butantan (ligado ao Governo de S\u00e3o Paulo), o jornalista e...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361501366787723268/T3VXtk6v?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Ricardo S", "@RickSouza", "2021-01-18T23:58:53.000Z", "GloboNews d\u00e1 baile na CNN Brasil em domingo da vacina\u00e7\u00e3o; Maria Beltr\u00e3o marca mais que o dobro de M\u00e1rcio Gomes", "GloboNews vence cobertura da vacina\u00e7\u00e3o e tem 153% mais audi\u00eancia que a CNN Brasil\nA GloboNews levou a melhor e foi a emissora escolhida pelo p\u00fablico durante mais uma cobertura de impacto. No \u00faltimo domingo, dia 17, o canal de not\u00edcias da Globo marcou m\u00e9dia de 1,14 ponto no Pain\ntvpop.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362196788703350786/LZLm1yru?format=jpg&name=small", "22", "17", "130"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-18T23:55:26.000Z", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG", "Veja o hor\u00e1rio em que as doses da Coronavac chegam a cidades do interior de MG\nA distribui\u00e7\u00e3o das doses da vacina Coronavac, contra Covid-19, em Minas Gerais, para o interior do Estado ser\u00e1 nesta ter\u00e7a-feira; veja lista\notempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361563115629015041/OlJIMBCG?format=jpg&name=small", "1", "4", "20"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-01-18T23:57:23.000Z", "O Instituto Butantan pediu \u00e0 anvisa o uso emergencial de mais 40 milh\u00f5es de doses da vacina contra covid. A importa\u00e7\u00e3o da maior parte da mat\u00e9ria prima para produzir o imunizante ainda depende da burocracia chinesa. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYRrlXYAQXePE.jpg", "", "3", "15"], ["Terra Brasil Not\u00edcias", "@TerraBrasilnot", "2021-01-18T23:58:28.000Z", "Vacina da Oxford: Fiocruz produzir\u00e1 700 mil doses por dia", "Vacina da Oxford: Fiocruz produzir\u00e1 700 mil doses por dia - Terra Brasil Not\u00edcias\nA Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) produzir\u00e1 diariamente 700 mil doses da vacina experimental contra a\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363143908763570180/y3JgEwpB?format=jpg&name=small", "", "8", "28"], ["marii", "@mariei_", "2021-01-18T23:57:56.000Z", "Cristo Redentor recebendo a vacina hoje no Rio.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsDYf6PXEAAG3Ku?format=jpg&name=900x900", "1", "2", "13"], ["Arquidiocese do Rio de Janeiro", "@arqrio", "2021-01-18T23:58:11.000Z", "Primeira vacina\u00e7\u00e3o no R\u00edo de Janeiro! \n#arqrio #vacinacao #cristoredentor", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351317755002281984/pu/img/UWiuUglWJbSKNzvv.jpg", "1", "4", "19"], ["AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "@agoranoticiasbr", "2021-01-18T23:55:59.000Z", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil", "Profissionais de transportes entram no grupo priorit\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o - Agora Not\u00edcias Brasil\nOs profissionais do setor de transportes foram inclu\u00eddos no grupo priorit\u00e1rio para receber a vacina contra a covid-19. Segundo nota do Minist\u00e9rio da Infraestrutura, entram nesta categoria trabalhad...\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360919879617048579/86STAO-w?format=jpg&name=small", "", "4", "18"]], [["Sergio Moro", "@SF_Moro", "2021-01-17T22:01:42.000Z", "A aprova\u00e7\u00e3o da Coronavac pela Anvisa e o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid pelo Governo de S\u00e3o Paulo mostram que precisamos trabalhar juntos como um s\u00f3 pa\u00eds. Isso ser\u00e1 necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o em massa. Parab\u00e9ns ao Governo de SP e ao Butantan.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er90TjBXAAE2UPr?format=jpg&name=small", "3 mil", "2,2 mil", "27,1 mil"], ["Aquino", "@pedr0aquino", "2021-01-17T23:59:31.000Z", "Eu na fila do postinho vendo os bolsominion querendo vacina. ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955251835281412/pu/img/3w-jQ89i1k3Yb1QX.jpg", "1", "3", "3"], ["thiago carlos\n(de\n)", "@thiagooccosta", "2021-01-17T23:58:44.000Z", "Grande dia \n Galo ganhou! \n  Vacina liberou ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955697865940993/pu/img/BIzRNp3yvk15blZI.jpg", "", "1", "11"], ["Boris", "@F_Does_", "2021-01-17T23:58:58.000Z", "Recebi a not\u00edcia da aprova\u00e7\u00e3o da Vacina assim, ao som de Tim Maia", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-PIS6WMAQqDZf?format=jpg&name=360x360", "3", "", "19"], ["mapa de popula\u00e7\u00e3o per capita", "@sofisborgis", "2021-01-17T23:59:53.000Z", "nossa eu descobri uma hora atr\u00e1s q tava tendo vacina\u00e7\u00e3o achei q tinham vacinado exatamente uma pessoa so pra falar olha tem vacina e que ia come\u00e7ar real so daqui uns dias", "Comentar o Tweet\nVacin\u00f4metro\n@ovacinometro\n \u00b7 17 de jan\nVamos ao placar. 20:30 - 256 vacinados", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350947109193867264/W_cfvUle_mini.jpg", "1", "", "10"], ["Omar", "@OmarUeber", "2021-01-17T23:58:31.000Z", "#D\u00f3riaNaCadeia\n\nAp\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS", "Ap\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS\nAp\u00f3s Doria dizer que Pazuello \u201cmente\u201d, Sa\u00fade mostra que estudos da CoronaVac pagos com recurso do SUS\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361089755354525698/5Sx7wNSa?format=jpg&name=small", "2", "19", "29"], ["Velha \u1d3e\u1d43\u207f\u1d49\u02e1\u1d43 \u207f\u1d43\u0303\u1d52, \u1d40\u02b3\u1d43\u1d50\u1d52\u207f\u1d57\u1da6\u207f\u1d43!!!", "@Ranoroxa", "2021-01-17T23:59:12.000Z", "LIVE ON s\u00f3 paro depois da vacina\n\nhttp://nimo.tv/ranoroxa", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Er-PMU1W4AY2qJr.jpg", "", "9", "129"], ["nana", "@Mariannambc", "2021-01-17T23:58:14.000Z", "S\u00f3 vai cair a ficha quando eu tomar essa vacina msm", "Comentar o Tweet\nmilena gilette\n@milenoura\n \u00b7 17 de jan\n twitter.com/andrezadelgado\u2026", "https://pbs.twimg.com/media/Er-O-Y8W4AsPEgI?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["Daniel Alves", "@danielins", "2021-01-17T23:59:06.000Z", "\"Finalmente aprovaram a vacina!\" tweeta a gay no meio do rolezinho de domingo", "Comentar o Tweet\nBruno\n@eusouricco\n \u00b7 17 de jan\nA gay n\u00e3o respeitou um dia sequer o isolamento social, n\u00e3o parou o cu dentro casa, e t\u00e1 comemorando a chegada da vacina, como se s\u00f3 agora ela se sentisse confort\u00e1vel pra sair de casa.\nMostrar esta sequ\u00eancia\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361032175542534145/Mv8AtgZI_mini.jpg", "1", "2", "13"], ["olhos verdes de r\u00facula", "@vicincontext", "2021-01-17T23:59:05.000Z", "VAZOU A PRIMEIRA FOTO DA BRUNA MARQUEZINE AP\u00d3S TOMAR A PRIMEIRA DOSE DA VACINA DA BUTANTAN ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-PKznXUAQDKpJ?format=jpg&name=small", "1", "2", "15"], ["aninha", "@aanaguimaraes", "2021-01-17T23:57:33.000Z", "Primeiramente: boa noite \nEm segundo: temos uma vacina \nPor \u00faltimo: FORA BOLSONARO!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1350955376083148804/pu/img/ABhgZEQisClTM_g8.jpg", "", "1", "12"], ["Sergio Leo", "@sergioleo", "2021-01-17T23:57:25.000Z", "Era \u201cvachina\u201d, \u201cvacina do D\u00f3ria\u201d, \u201cvacina chinesa\u201d, que Bolsonaro afirmou estar decidido a vetar. Proibir a compra.\nAgora, o desespero de dizer que que, por usar verbas do SUS, decis\u00e3o de insistir na vacina no Butantan teve apoio do Planalto.\n\u201cGalv\u00e3o\u201d\n\u201cFala\u201d\n\u201cSentiu\u201d\n\u201c\u00c9, sentiu\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er-OW1NXUAEA8z3?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["Felipe Lobo", "@felipelobo", "2021-01-17T23:57:50.000Z", "O que n\u00e3o falta a esse governo, como o desse incompetente e lamb\u00e3o Onyx, \u00e9 cara de pau. S\u00e3o negacionistas e trabalharam contra tudo que puderem. Inclusive se pudessem, n\u00e3o vacinariam ningu\u00e9m com vacina alguma. S\u00e3o imbecis negacionistas e caras de pau. Falta \u00e9 car\u00e1ter mesmo.", "Comentar o Tweet\nOnyx Lorenzoni\n@onyxlorenzoni\n \u00b7 17 de jan\n- Governo Bolsonaro bancou a vacina do Butantan.\n- Mais um tapa na cara dos que nos acusam de \u201cnegacionistas\u201d.\n- Mais trabalho, menos marketing!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104114541774934016/sxZuuZJl_mini.png", "", "3", "29"], ["F\u00e1bio Andrade", "@M_I_N_U_S", "2021-01-17T23:58:19.000Z", "34% dos profissionais de saude, idosos q vivem em abrigos e alguns ind\u00edgenas ser\u00e3o os primeiros a receberem a vacina amanh\u00e3 aqui em Teresina.", "Covid-19 : Piau\u00ed recebe 29.142 doses de Coronavac: veja quem ser\u00e1 vacinado logo\nfalapiaui.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363148792594374662/LDO5_WBm?format=png&name=240x240", "1", "1", "8"], ["oafonsopadilha", "@afonsopadilha_", "2021-01-17T23:59:13.000Z", "V\u00cdDEO NOVO\n\nVOC\u00ca VAI TOMAR A VACINA? \nvia youtube:", "AFONSO PADILHA - VOC\u00ca VAI TOMAR A VACINA?\nSE INSCREVA - DEIXA SEU LIKE - COMENTAStand up comedy falando sobre a t\u00e3o aguardada e comentada VACINA - assiste a\u00ed!ME SIGA NAS REDES SOCIAIS:Instagram: http...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362978105904820224/skWWlj6m?format=jpg&name=240x240", "5", "9", "74"]], [["Claudia Costin", "@ClaudiaCostin", "2021-01-16T23:55:15.000Z", "\u00cdndia d\u00e1 a largada \u00e0 maior vacina\u00e7\u00e3o do planeta - Prisma - R7 Christina Lemos", "\u00cdndia d\u00e1 a largada \u00e0 maior vacina\u00e7\u00e3o do planeta\nPa\u00eds que deixou o Brasil \u00e0 espera da vacina come\u00e7a opera\u00e7\u00e3o para imunizar 300 milh\u00f5es de cidad\u00e3os e completou a distribui\u00e7\u00e3o de mais de 16 milh\u00f5es de doses. \nnoticias.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361707360205627393/i8xdtlx4?format=jpg&name=small", "", "2", "25"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-16T23:21:53.000Z", "Governo do Amazonas culpa nova variante por falta de oxig\u00eanio", "Governo do Amazonas culpa nova variante por falta de oxig\u00eanio - O Antagonista\nO governo do Amazonas disse \u00e0 Justi\u00e7a Federal que o surgimento da nova variante do coronav\u00edrus em Manaus foi uma \u201cinfeliz coincid\u00eancia\u201d que levou o sistema de sa\u00fade ao colapso. Em of\u00edcio encaminhado...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360409791143829505/RrwEz8Ju?format=jpg&name=small", "125", "46", "337"], ["Eric Silva VacinaSim", "@eric_silva1997", "2021-01-16T23:59:13.000Z", "Agora o Bozo corre desesperado atr\u00e1s da \"vacina comunista chinesa\".\nPois \u00e9 \n@jairbolsonaro\n ... Nada melhor que um dia, apos o outro. #JornalNacional #JN #ImpeachmentBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5Fm-1XYAIjM4W?format=jpg&name=small", "1", "8", "33"], ["Sherlock MORO", "@SherlockMoro", "2021-01-16T23:59:53.000Z", "Pfizer diz que ofereceu proposta para Brasil comprar vacinas em agosto.\n\n#BolsonarismoMata", "Pfizer diz que ofereceu proposta para Brasil comprar vacinas em agosto\nPfizer diz que, em agosto, ofereceu ao Brasil a compra de 70 milh\u00f5es de vacinas contra a Covid-19. Segundo a companhia, pa\u00eds teria doses dispon\u00edveis em dezembro\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362610604024987649/AMEys6bB?format=jpg&name=small", "1", "17", "29"], ["Fabiano Andreatta", "@faoposicao", "2021-01-16T23:59:39.000Z", "Mais um exemplo de como o Presidente da Rep\u00fablica, o Ministro da Sa\u00fade, e os Diretores da ANVISA, agem para causar um genoc\u00eddio no Brasil  !!!!\n\nAnvisa rejeita pedido de uso emergencial da vacina Sputnik V por descumprir 'requisitos m\u00ednimos'", "Anvisa rejeita pedido de uso emergencial da vacina Sputnik V por descumprir 'requisitos m\u00ednimos' -...\nUni\u00e3o Qu\u00edmica e o Fundo de Investimentos Diretos da R\u00fassia (RDIF) anunciaram na sexta-feira que protocolaram pedido de uso emergencial para 10 milh\u00f5es de doses no Brasil\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360756584079581188/spBmnssG?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-16T23:58:32.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.458.234 casos e 209.424 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 64.742 casos e 1.178 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5FdF7XUAo54-b?format=jpg&name=small", "1", "1", "14"], ["Juventude Manifesta", "@juvmanifesta", "2021-01-16T23:52:20.000Z", "Sem plano de vacina\u00e7\u00e3o, sem renda b\u00e1sica e sem oxig\u00eanio.\n\nIntegramos a iniciativa AMAZONAS PELA VIDA, uma a\u00e7\u00e3o coletiva de enfrentamento \u00e0 pandemia. \n\nApoie!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5ECaqXMAIGfBc?format=jpg&name=small", "1", "2", "3"], ["Guilherme Costa", "@guilhermec1914", "2021-01-16T23:57:05.000Z", "Eu j\u00e1 decidi, vou tomar a #CoronaVac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5FH3RW8AEQ_jz?format=jpg&name=small", "3", "3", "70"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-16T23:47:18.000Z", "A Anvisa informou que os documentos da vacina Sputnik V foram restitu\u00eddos por n\u00e3o apresentarem requisitos m\u00ednimos\n#CNNpelaVacina", "Anvisa: Documentos da Sputnik n\u00e3o apresentam requisitos para uso emergencial\nSegundo a ag\u00eancia, \u00e9 necess\u00e1rio que os estudos cl\u00ednicos de fase 3 estejam em andamento\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360058940344664065/EdtmHN2z?format=jpg&name=small", "51", "40", "215"], ["Daniel Gullino", "@DanielGullino", "2021-01-16T23:49:46.000Z", "Anvisa afirma que pedido de registro de Sputnik V n\u00e3o atendeu 'requisitos m\u00ednimos'", "Anvisa afirma que pedido de registro de Sputnik V n\u00e3o atendeu 'requisitos m\u00ednimos'\nAg\u00eancia afirmou que testes do imunizante precisam ser conduzidos no Brasil\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359872526172708867/FwOYPzYE?format=jpg&name=small", "3", "5", "17"], ["Blues of London", "@BluesofLondon2", "2021-01-16T23:49:15.000Z", " NOT\u00cdCIA DE \u00daLTIMA HORA\n\nO zagueiro do Chelsea, Thiago Silva, pode enfrentar o FA ao quebrar as regras do coronav\u00edrus ao jogar a camisa para o trabalhador no Fulham.\n\n#CFC", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er5DVSDWMAIj_B8?format=jpg&name=small", "3", "7", "13"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-01-16T23:57:34.000Z", "Coronav\u00edrus: Brasil confirma mais de 1.000 mortes pelo 5\u00ba dia consecutivo.", "Coronav\u00edrus: Brasil confirma mais de 1.000 mortes pelo 5\u00ba dia consecutivo\nS\u00e3o 209.296 v\u00edtimas e 8.455.059 casos confirmados. Pa\u00eds tem 988 mortes por milh\u00e3o de habitantes. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361701239675830276/WPy0Iv7L?format=jpg&name=small", "2", "8", "22"], ["Marcelo Dalcom", "@marcelodalcomjr", "2021-01-16T23:51:42.000Z", "L\u00edder religioso diz que vacina tornar\u00e1 as pessoas gays https://gay.blog.br/gay/lider-religioso-diz-que-vacina-tornara-as-pessoas-gays/#.YAN8CgR60m8.twitter\u2026 via \n@gayblogbr", "L\u00edder religioso diz que vacina tornar\u00e1 as pessoas gays\nO rabino ortodoxo israelita Daniel Asor diz que a vacina faz parte de um plano de Bill Gates com Illuminati para transformar todas as pessoas em gays\ngay.blog.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360741816761544770/DTwbjTso?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["ANDRE GOMES BERTUCCI DOS SANTOS", "@BertucciGomes", "2021-01-16T23:52:20.000Z", "Seu traidor safado, quer enfiar essa vacina chinesa sem eficacia alguma com esses numeros fraudados e ganhar dinheiro nas costas do povo, sua hora vai chegar  seu crapula...", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 13 de jan\nLament\u00e1vel a declara\u00e7\u00e3o do presidente Bolsonaro sobre a vacina do Butantan. Ao inv\u00e9s de comemorar o fato do Brasil ter um imunizante seguro e eficaz para combater a pandemia, ele ironiza a vacina. Enquanto brasileiros perdem vidas e empregos, Bolsonaro brinca de ser Presidente.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "1", "6", "21"], ["provinciana", "@naoeakazinha", "2021-01-16T23:53:14.000Z", "Ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ng vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina ningu\u00e9m vai receber brasileiro pq a gente n\u00e3o tem vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Er5EPRGXcAAZIxZ.jpg", "", "", "6"], ["Abraham Weintraub", "@AbrahamWeint", "2021-01-16T21:45:32.000Z", "Boa noite, gente.\n\nDaqui a pouco eu e o \n@ArthurWeint\n estaremos ao vivo no meu canal do YouTube com o \n@DrLuc_Azevedo\n para conversarmos um pouco sobre a situa\u00e7\u00e3o de Manaus. Nos acompanhe no link:\n\nhttps://youtu.be/JFCxhiJwuQU", "", "https://pbs.twimg.com/media/Er4nBIQW8AMU2YZ?format=jpg&name=small", "139", "474", "2,6 mil"], ["tvi24", "@tvi24pt", "2021-01-16T23:52:30.000Z", "\u201cNo final de janeiro, vamos ter 74 mil pessoas com a vacina\u00e7\u00e3o completa\u201c", "\"No final de janeiro, vamos ter 74 mil pessoas com a vacina\u00e7\u00e3o completa\" | TVI24\nFrancisco Ramos, coordenador da task force da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 em Portugal esteve no especial informa\u00e7\u00e3o sobre a evolu\u00e7\u00e3o da pandemia, onde fez o ponto de situa\u00e7\u00e3o sobre a vacina\u00e7\u00e3o em...\ntvi24.iol.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360765919560146945/UIy1I6NS?format=jpg&name=small", "2", "2", "7"]], [["Luisa", "@luisinhasg", "2021-01-15T23:51:12.000Z", "Meu cora\u00e7\u00e3o se encheu de esperan\u00e7a com essa nova campanha de vacina\u00e7\u00e3o hahaha", "Comentar o Tweet\nNegrisoli\n@lucasnegrisoli\n \u00b7 15 de jan\n315\u00b0 dia de quarentena\n\nMc Fioti grava clipe de Bumbumtantan na sede do Instituto Butantan\n\n\u201cHino da vacina\u201d, afirma o funkeiro\n\nEste \u00e9 o \u00fanico momento que valeu a pena viver neste ano at\u00e9 agora\n\nEmocionad\u00edssimo\n0:52\n108,5 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337787521019867144/Kv5RN7dZ_mini.jpg", "", "1", "2"], ["UJS", "@UJSBRASIL", "2021-01-15T23:59:37.000Z", "SEM OXIG\u00caNIO, SEM VACINA, SEM GOVERNO!!!\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz74KxXMAINwTZ?format=jpg&name=small", "27", "386", "888"], ["silv.", "@rmsilveirasp", "2021-01-15T23:54:41.000Z", "Em resposta a \n@CNNBrasil", "O \n desdenhou das mortes, dos mortos. \n\nDesacreditou e renegou a CORONAVAC e agora, como um \"bom\" vagabundo, quer confisc\u00e1-la?\n\nComo j\u00e1 dizia Chico Buarque, toca a\u00ed:\n\"Vai trabalhar VAGABUNDO!...\"", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png", "", "", "7"], ["David Rodrigues", "@davsrodrigues", "2021-01-15T23:53:21.000Z", "Ent\u00e3o temos aqui um relat\u00f3rio que situa a nova variante em Portugal entre Setembro e in\u00edcio de Dezembro... a mesma cor que o UK e a Dinamarca.\ndevo andar desatento ...\n\nhttps://cov-lineages.org/global_report.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz6rWeXEAA3B3r?format=jpg&name=small", "5", "20", "60"], ["B9", "@brains9", "2021-01-15T23:56:19.000Z", "Em meio aos memes da CoronaVac, Spotify registra aumento de 284% no consumo da m\u00fasica \"Bum Bum Tam Tam\" - https://b9.com.br/137342/memes-da-coronavc-spotify-registra-aumento-284-consumo-bum-bum-tam-tam/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7W_DW4AAQiKb?format=jpg&name=small", "", "2", "49"], ["Olhar Digital", "@olhardigital", "2021-01-15T23:25:17.000Z", "\u00cdndia confirma que n\u00e3o poder\u00e1 fornecer vacinas para o Brasil agora", "\u00cdndia confirma que n\u00e3o fornecer\u00e1 vacinas para o Brasil agora- Olhar Digital\nCom in\u00edcio da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no pr\u00f3prio pa\u00eds, chanceler da \u00cdndia informou ao Itamaraty que doses prometidas vir\u00e3o \u201cnos pr\u00f3ximos dias\u201d\nolhardigital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363131848340111363/1bnjhmbZ?format=jpg&name=small", "11", "46", "174"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-01-15T23:50:00.000Z", "\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac", "\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac -...\n\u00cdndia informou que n\u00e3o pretende atender agora ao pedido para a libera\u00e7\u00e3o das 2 milh\u00f5es de doses de vacinas da AstraZeneca/Oxford; Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, ent\u00e3o, solicitou entrega de 6 milh\u00f5es de doses...\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362561980695994368/gSZ6-pWM?format=jpg&name=small", "141", "72", "477"], ["Jornal Correio", "@correio24horas", "2021-01-15T23:55:20.000Z", "Distribui\u00e7\u00e3o em massa de ivermectina n\u00e3o est\u00e1 ligada aos n\u00fameros da covid-19 na \u00c1frica http://glo.bo/38PLXYF\n\nImpacto moderado do novo coronav\u00edrus \u00e9 explicado por experi\u00eancia com epidemias, pela baixa idade m\u00e9dia das popula\u00e7\u00f5es  #correio24h", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7Is0XUAA515g?format=jpg&name=small", "1", "3", "10"], ["Paulo Pavesi", "@PauloConservad2", "2021-01-15T23:57:51.000Z", "Se a vacina tem 50%, o oxig\u00eanio pode ser menos puro n\u00e9?\n\nPode sim!!", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 15 de jan\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) autorizou o pedido da empresa White Martins Gases Industriais para produzir oxig\u00eanio medicinal com teor de pureza menor do que \u00e9 fabricado #CNNpelaVacina  https://cnnbrasil.com.br/saude/2021/01/15/anvisa-permite-uso-de-oxigenio-com-95-de-pureza-para-abastecer-o-amazonas\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "4", "29"], ["\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee", "@_Jacqueline_Pit", "2021-01-15T23:53:38.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "Roubando a vacina que o Doria trouxe? Agora a coronavac \u00e9 boa? Ser\u00e1 porque a \u00cdndia te deixou no v\u00e1cuo? E o gado, vai aceitar a \u201cvachina\u201d?!\n\nVoc\u00ea \u00e9 o PIOR PRESIDENTE da Hist\u00f3ria desse pa\u00eds \n#GENOCIDIO #ImpeachmentDeBolsonaro", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92e.png", "", "", "3"], ["Marcelo Pinto\n#LulaLivre", "@MarceloPintoBA", "2021-01-15T23:55:16.000Z", "Governo Bolsonaro n\u00e3o conseguiu comprar seringas e agora n\u00e3o consegue comprar vacina", "Governo Bolsonaro n\u00e3o conseguiu comprar seringas e agora n\u00e3o consegue comprar vacina\nIncompet\u00eancia do governo de Jair Bolsonaro no combate \u00e0 pandemia \u00e9 explicitada a cada dia. Ap\u00f3s o fracasso na licita\u00e7\u00e3o para compra de seringas e agulhas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se precipitou ao...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359834471068012550/3gXfdbmU?format=jpg&name=360x360", "", "3", "7"], ["tulio", "@tulio", "2021-01-15T23:53:47.000Z", "Queria a vacina da \u00cdndia pra n\u00e3o come\u00e7ar a vacina\u00e7\u00e3o com o imunizante do Butantan e quebrou a cara", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 15 de jan\n\u00cdndia frustra planos, Bolsonaro admite atraso e governo pede entrega 'imediata' da Coronavac\nhttps://bit.ly/38KzqWj", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "11"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2021-01-15T23:59:29.000Z", "Panela\u00e7os e buzina\u00e7os contra \n@jairbolsonaro\n foram registrados em cidades brasileiras na noite desta sexta. Demora no in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o para a Covid-19 e colapso na sa\u00fade de Manaus, com falta de cilindros de oxig\u00eanio, provocaram mobiliza\u00e7\u00e3o virtual https://bityli.com/jDkAB", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erz7i66XcAE1N03?format=png&name=small", "11", "13", "62"], ["Fabio Alves", "@ColunaFabioAlve", "2021-01-15T23:57:34.000Z", "Eis a gest\u00e3o desastrada de Bolsonaro:\nPedindo avi\u00e3o aos EUA\nPedindo oxig\u00eanio \u00e0 Venezuela \nPedindo vacina \u00e0 \u00cdndia", "Comentar o Tweet\nM\u00f4nica Bergamo\n@monicabergamo\n \u00b7 15 de jan\nBrasil de joelhos: pedindo avi\u00e3o dos EUA para levar oxig\u00eanio a Manaus, pedindo oxig\u00eanio \u00e0 Venezuela, pedindo vacina \u00e0 India.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531849026/foto-monica-twitter_mini.jpg", "1", "4", "13"], ["BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ", "@bibliotecaippur", "2021-01-15T23:55:13.000Z", " CIENTISTAS DA UFRJ DESENVOLVEM VACINA COM T\u00c9CNICA INOVADORA (14/01)\nO cientista Am\u00edlcar Tanuri, chefe do Laborat\u00f3rio de Virologia Molecular, coordena o projeto de desenvolvimento de uma vacina brasileira contra a covid-19 na UFRJ.", "Cientistas da UFRJ desenvolvem vacina com t\u00e9cnica inovadora - Sintufrj\nO cientista Am\u00edlcar Tanuri, chefe do Laborat\u00f3rio de Virologia Molecular, coordena o projeto de desenvolvimento de uma vacina brasileira contra [\u2026]\nsintufrj.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360755280674517008/DYP_WQLT?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Marcelo Pinto\n#LulaLivre", "@MarceloPintoBA", "2021-01-15T23:55:06.000Z", "Sem conseguir comprar da \u00cdndia, Pazuello tenta confiscar seis milh\u00f5es de doses da CoronaVac do Butantan", "Sem conseguir comprar da \u00cdndia, Pazuello tenta confiscar seis milh\u00f5es de doses da CoronaVac do...\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade pediu a imediata entrega do imunizante armazenado no Butantan ap\u00f3s ver a \u00cdndia se negar a enviar ao Brasil os dois milh\u00f5es de doses da vacina Oxford/AstraZeneca que o governo...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360537345607561218/-8--nwXh?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "4"], ["carmo it", "@carmoits", "2021-01-15T23:56:36.000Z", "Vou colocar o despertador pra amanh\u00e3 pois certamente o D\u00f3ria vai dar buxixo j\u00e1 cedo pra n\u00e3o entregar a vacina pro Bolsonaro e eu adoro uma rinha de velhos brancos n\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o vou perder", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Erz7bAdXEAE0sLU.jpg", "1", "3", "10"], ["MIL FACES DE UM HOMEM LEAL", "@kaelltx", "2021-01-15T23:55:56.000Z", "- o marcos pontes tbm ta trabalhando numa vacina brasileira\n\n- onde \u00e9 q ta sendo feita essa vacina?\n\n- n\u00e3o tenho ideia, o marcos pontes a\u00ed \u00e9 uma pessoa diferenciada e eu n\u00e3o sei onde ta sendo constru\u00edda essa vacina aqui e ele poderia dar essa informa\u00e7\u00e3o a\u00ed melhor do que eu", "Comentar o Tweet\nGuilherme\n@gpsant0s\n \u00b7 15 de jan\nEm resposta a @tulio\nMarcos Pontes t\u00e1 fazendo uma vacina brasileira kkkkkkkkkkkkkkkk\n0:25\n748,2 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148710237848899584/_ZHWlI_z_mini.jpg", "2", "", "12"]], [["Patr\u00edcia", "@PatiMartins20", "2021-01-14T23:56:07.000Z", "Governo Federal deixou de comprar a vacina da Pfizer e estar\u00edamos sendo vacinados em Dezembro o que poderia ter impedido esse caos! N\u00e3o vou me conformar nunca! Choro por todas as mortes, oro por todos n\u00f3s!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eruxt6_XUAEVTTX?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-14T23:51:54.000Z", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro [14/01/2021]\nAinda sem um calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, e dependendo da aprovado nenhuma vacina para uso eme...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "142", "45", "173"], ["De Lucca", "@delucca", "2021-01-14T23:53:28.000Z", "Imagina se os caras chegam na \u00cdndia e o governo local diz que n\u00e3o v\u00e3o deixar entregar uma dosezinha de vacina sequer?", "'\u00c9 muito cedo para dar uma resposta', diz porta-voz da \u00cdndia sobre exporta\u00e7\u00e3o de vacinas ao Brasil...\nDeclara\u00e7\u00e3o foi dada no mesmo dia em que um avi\u00e3o brasileiro partiu de Campinas para uma viagem at\u00e9 a \u00cdndia para buscar 2 milh\u00f5es de doses do imunizante produzido no Instituto Serum.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361524526580867079/saoJvs6x?format=jpg&name=small", "2", "14", "79"], ["RunBoy7", "@jaozin_7", "2021-01-14T23:56:36.000Z", "Shape t\u00e1 ficando da hora, s\u00f3 falta uma vacina pra ficar 100%", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349867354411425795/pu/img/f3hPj9Nzv37_wKDS.jpg", "", "1", "9"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-14T23:57:03.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 8.330.618 casos e 207.246 \u00f3bitos por #coronavirus.\n S\u00e3o 74.082 casos e 1.282 \u00f3bitos novos em rela\u00e7\u00e3o ao balan\u00e7o do dia anterior do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erux7y_XcAE-hF_?format=jpg&name=small", "1", "2", "6"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-14T23:54:15.000Z", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro", "Ainda sem vacina, Pazuello diz que Brasil 'ultrapassar\u00e1 EUA' em fevereiro [14/01/2021]\nAinda sem um calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, e dependendo da aprovado nenhuma vacina para uso eme...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "13", "4", "27"], ["Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "@jose_neumanne", "2021-01-14T23:53:14.000Z", "Vecina aposta no sucesso da vacina: Fundador e primeiro presidente da Anvisa acha que ainda \u00e9 hora de o Pa\u00eds deter contamina\u00e7\u00e3o da pandemia de covid 19 fazendo campanha de vacina\u00e7\u00e3o em massa aplicando coronavac e Astrazeneca/Oxford (V\u00eddeo no YouTube)", "Vecina aposta no sucesso da vacina\nFundador e primeiro presidente da Anvisa acha que ainda \u00e9 hora de o Pa\u00edsl deter contamina\u00e7\u00e3o da pandemia de covid 19 fazendo\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362570361074831362/_Ger5KLR?format=png&name=small", "4", "11", "93"], ["Seje Homi", "@sejehomi", "2021-01-14T23:13:57.000Z", "eu n\u00e3o sairia, desculpa gente eu sou cagona mesmo de pegar e passar pra m\u00e3e, mas se der pra atirar alguma coisa de longe ou quebrar vidra\u00e7a com isolamento social eu topo", "Comentar o Tweet\nFlorencia\n@MalaJine\n \u00b7 14 de jan\nLonge de mim incentivar aglomera\u00e7\u00e3o, mas que eu sairia de casa para fazer parte de alguma manifesta\u00e7\u00e3o, eu sairia.\n\n*C\u00eas me desculpem, mas h\u00e1 mto tempo \"n\u00e3o d\u00e1 mais\".\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355621055352745990/-dkEf97y_mini.jpg", "9", "14", "139"], ["Mari Sasso", "@MarinezSasso", "2021-01-14T23:57:53.000Z", "Aos 11 presidentes do s t f , que tal devolver a ger\u00eancia ao combate do coronav\u00edrus, \u00e0 quem de fato se preocupa com a sa\u00fade dos brasileiros?", "Comentar o Tweet\nZorroAtleticano\n@galobelo2021\n \u00b7 14 de jan\nParab\u00e9ns ao governo federal twitter.com/secomvc/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323310234761310208/jg_Spwcb_mini.jpg", "1", "5", "14"], ["\u0cc3\u2727 Ld \u0cc3\u2727", "@Ld_Cml", "2021-01-14T23:58:59.000Z", "Log\u00edstica do Pazuello: espalhar a nova cepa pelo pa\u00eds, se agisse na preven\u00e7\u00e3o, \u00f1 seria preciso remediar no desespero, com a nova cepa se espalhando, a vacina ir\u00e1 funcionar?\n\u00c9 incompet\u00eancia, o nome disso ou era a inten\u00e7\u00e3o mesmo ?\n#BolsonaroGenocida", "Comentar o Tweet\nAntony Jojohn\n@AntonyJojohn\n \u00b7 14 de jan\nO \"planejamento\" do Pazuello \u00e9 trazer os pacientes do Amazonas para serem tratados no resto do Brasil, apesar de ser not\u00f3rio que h\u00e1 uma nova cepa do Corona V\u00edrus l\u00e1? Providenciar o que falta, ningu\u00e9m pensou? Ser\u00e1 q na log\u00edstica de distribuir a nova Cepa o Pazuello ser\u00e1 exitoso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261793299817467904/UVPcV2mK_mini.jpg", "2", "1", "4"], ["Paolla Miguel", "@VaiPaolla", "2021-01-14T23:59:06.000Z", "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nCampinas ter\u00e1 5 centros de vacina\u00e7\u00e3o a partir do dia 20/01. S\u00e3o eles:\n\n- Centro de Viv\u00eancia do Idoso, no Taquaral\n\n- Clube C\u00edrculo Militar\n\n- Escola Municipal Caic, na Vila Uni\u00e3o\n\n- Naed Noroeste\n\nAinda em negocia\u00e7\u00e3o: outro local pr\u00f3ximo ao Hospital M\u00e1rio Gatti", "", "https://pbs.twimg.com/media/EruyWu6W4AIBUCD?format=jpg&name=small", "1", "4", "19"], ["Derek Gustavo talvez volte a torcer pelo Gil", "@DrkGustavo", "2021-01-14T23:58:40.000Z", "O governo Bolsonaro enrolou pra comprar vacina, enrolou pra comprar seringa e agulha, enrolou pra evitar essa morte em massa nos hospitais do Amazonas por falta de oxig\u00eanio. Mas foi r\u00e1pido para produzir cloroquina e lan\u00e7ar aplicativo pra \"tratamento precoce\"... O que mais falta?", "Comentar o Tweet\nexame\n@exame\n \u00b7 14 de jan\nEmpresa diz que avisou governo no in\u00edcio do m\u00eas sobre falta de oxig\u00eanio https://exame.com/brasil/empresa-diz-que-avisou-governo-no-inicio-do-mes-sobre-falta-de-oxigenio/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322956279447506949/w4yi-lsH_mini.jpg", "", "", "10"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2021-01-14T23:55:27.000Z", " \u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o se indignar e n\u00e3o se emocionar\u2019, diz \n@FlavioDino\n sobre Manaus\n\nGovernador do Maranh\u00e3o afirma que estado est\u00e1 pronto para ajudar Amazonas no que for necess\u00e1rio \n#oxigenioparamanaus #SOSMANAUS #covid19 #coronavirus", "\u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o se indignar e n\u00e3o se emocionar\u2019, diz Dino sobre Manaus | Radar\nGovernador do Maranh\u00e3o afirma que estado est\u00e1 pronto para ajudar Amazonas no que for necess\u00e1rio\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362536566112079875/dUTioXrs?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["m j", "@mrjlnrnh", "2021-01-14T23:53:03.000Z", "qual vacina? perdi essa parte", "Comentar o Tweet\nRomeu Zema\n@RomeuZema\n \u00b7 14 de jan\nNa pr\u00f3xima semana iniciaremos a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Minas:\nCompramos 50 milh\u00f5es de seringas;\nAdquirimos 617 freezers para armazenamento;\nEstamos com toda a log\u00edstica preparada para distribui\u00e7\u00e3o;", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337407169881395213/MZZSeB4q_mini.jpg", "3", "", "4"], ["Diego R. Canabarro", "@diegorrcc", "2021-01-14T23:58:10.000Z", "A falta de oxig\u00eanio em Manaus, o atraso na vacina, a falta de coordena\u00e7\u00e3o com estados e munic\u00edpios, \u00e9 resultado da falta de accountability que permite que muitas lideran\u00e7as promovam impunemente agenda negacionista.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EruyMYBWMAYDSjh?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["Andrei Kampff", "@AndreiKampff", "2021-01-14T23:56:36.000Z", "Vai ter jogo. 17 jogadores do Guarani testaram positivo para coronav\u00edrus e equipe vai pro jogo com 2 jogadores no banco.", "Comentar o Tweet\n@leiemcampo\n@leiemcampo\n \u00b7 14 de jan\nVai ter jogo na Arena Pantanal. CBF n\u00e3o atendeu pedido do #Guarani e Lucas Abreu viajou de \u00faltima hora para a equipe ter 13 jogadores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, conforme determina protocolo do Campeonato . 17 jogadores do Bugre testaram positivo para COVID-19 . Partida come\u00e7a 21h30 .\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323586810296061954/EC-tSUsx_mini.jpg", "1", "1", "5"]], [["Lucas Abrah\u00e3o", "@lucasabrahao", "2021-01-13T23:58:10.000Z", "Rota da Vida: Ontem \n@randolfeap\n esteve na Fiocruz (RJ) p/ tratar sobre produ\u00e7\u00e3o da vacina AstraZeneca. \n\nHj na embaixada russa p apoiar produ\u00e7\u00e3o nacionalizada da Vacina Sputinik V\n\nSexta estar\u00e1 em SP com prefeitos amapaenses p/ tratar da Coronavac.\n\nVai ter vacina p AP e Brasil!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erpol6fXYAEQSFs?format=jpg&name=360x360", "1", "3", "19"], ["laura\n| off", "@juliosmemories", "2021-01-13T23:50:16.000Z", "NADA NEM NGM ACIMA DELES \n\nvem vacina quero eles dois juntos em 2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErpmyivXIAIlcAL?format=jpg&name=360x360", "", "2", "18"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-13T23:59:10.000Z", "A nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.", "Coronav\u00edrus: Reino Unido diz estar 'tomando medidas' para se proteger de variante encontrada no...\nA nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359613017898553348/HCex3oNG?format=jpg&name=small", "5", "18", "112"], ["Orli Antunes De S\u00e1", "@senutna", "2021-01-13T23:52:15.000Z", "@jornalnacional\n Eu tenho um p\u00e9 de vacina em casa o gloria!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErpnOb_W4AgbOQ0?format=jpg&name=medium", "4", "", "18"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-13T23:58:58.000Z", "Governo planeja anunciar data de vacina\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a-feira #CNNpelaVacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erpoq3jXEAUjg5B.jpg", "9", "27", "140"], ["Valor Econ\u00f4mico", "@valoreconomico", "2021-01-13T23:52:03.000Z", "Sete Estados podem n\u00e3o ter seringa para vacina\u00e7\u00e3o inicial, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Sete Estados podem n\u00e3o ter seringa para vacina\u00e7\u00e3o inicial, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nInforma\u00e7\u00e3o foi encaminhada ao STF e cita Acre, Bahia, Esp\u00edrito Santo, Mato Grosso do Sul, Para\u00edba, Pernambuco e Santa Catarina\nvalor.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362106190830981121/Ky2gFruv?format=jpg&name=small", "6", "22", "74"], ["Rita Machad\u00f8", "@nesimachado", "2021-01-13T23:51:22.000Z", "Brasil tem 1.274 mortes por covid-19 em 24 horas\n\n\u00d3bitos ligados ao coronav\u00edrus superam 205 mil no pa\u00eds. Mais de 60 mil novos casos de infec\u00e7\u00e3o s\u00e3o registrados, e total vai a 8,25 milh\u00f5es.", "Brasil tem 1.274 mortes por covid-19 em 24 horas\n\u00d3bitos ligados ao coronav\u00edrus superam 205 mil no pa\u00eds. Mais de 60 mil novos casos de infec\u00e7\u00e3o s\u00e3o registrados, e total vai a 8,25 milh\u00f5es. EUA batem recorde di\u00e1rio de mortos, com 4.327 v\u00edtimas.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362368390002839554/JIxdx3NP?format=jpg&name=small", "1", "10", "15"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2021-01-13T23:59:02.000Z", "Sa\u00fade diz que Estados possuem 80 milh\u00f5es de agulhas e seringas para iniciar vacina\u00e7\u00e3o", "Sa\u00fade diz que Estados t\u00eam 80 milh\u00f5es de agulhas e seringas para vacina\nSegundo a pasta, a quantidade \u00e9 suficiente, uma vez que a distribui\u00e7\u00e3o das vacinas ser\u00e1 realizada de forma gradual confirme a disponibilidade das empresas.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362926473015947272/v3YYmcx8?format=jpg&name=small", "1", "9", "73"], ["s\u00e9rgio martinho", "@Martinhosv", "2021-01-13T23:59:10.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da Coronavac Finalmente algu\u00e9m tomou uma atitude, j\u00e1 que o congresso nada fez. Tem que proibir a aplicacao dessa vacina.", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "1", "30", "50"], ["Leandro Sartori Molino #TodosPelasVacinas", "@lesarmol", "2021-01-13T23:32:52.000Z", "O gado n\u00e3o ler\u00e1... a gente sabe o motivo. Mas, os doutos das redes sequer se referirem ao fato da CoronaVac ter sido submetida a grupo de volunt\u00e1rios da Sa\u00fade, diariamente expostos ao v\u00edrus... \u00e9 de matar.", "Comentar o Tweet\nNoah Shuster\n@noahshuster\n \u00b7 13 de jan\n\u2018It is notable that the infection risk of Sinovac's trial environment is three times higher than Pfizer's and six times higher than Moderna's. The protection rate of a vaccine not only depends on its efficacy but also its environment of infection risk\u2019. https://globaltimes.cn/page/202101/1212629.shtml\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325093787333521409/Ko6gwMBk_mini.jpg", "2", "", "14"], ["Luis Russo", "@luismaurorusso", "2021-01-13T23:55:40.000Z", "E olha esse artigo do British Medical Journal, questionando a efic\u00e1cia das vacinas da Pfizer e Moderna. Me parece uma discuss\u00e3o similar ao que tivemos pra Coronavac. A Anvisa precisa liberar a vacina j\u00e1.", "Peter Doshi: Pfizer and Moderna\u2019s \u201c95% effective\u201d vaccines\u2014we need more details and the raw data -...\nOn 5 February 2021 we published a clarification to this piece. It is available here.  Five weeks ago, when I raised questions about the results of Pfizer\u2019s and Moderna\u2019s covid-19 [...]More...\nblogs.bmj.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359716283684634628/TETapnaL?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Republica de Curitiba", "@republica_ctba", "2021-01-13T12:04:50.000Z", "Governo paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac", "Governo paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac\nGoverno paulista ir\u00e1 \u00e0 Justi\u00e7a se Anvisa barrar CoronaVac\nfolhadarepublica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362048740970926081/YJ3VUUnK?format=jpg&name=small", "242", "154", "347"], ["BolsoMito380", "@BolsoMito380", "2021-01-13T23:52:51.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra D\u00f3ria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da CoronaVac.\n\nA situa\u00e7\u00e3o do DitaDoria pode ficar bem ruim...\n#ForaDoria   #SilenceDay", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "1", "9", "22"], ["Paulinnn", "@PauloLarentis", "2021-01-13T23:57:22.000Z", "CarnaRio oficializado pra todos julhos... Vem coronavac q eu t\u00f4 pronto", "Comentar o Tweet\nBand Rio\n@BandRio\n \u00b7 13 de jan\nCarnaval fora de \u00e9poca foi incluindo no Calend\u00e1rio Oficial do Estado do Rio. Agora, o m\u00eas de julho de todo ano ter\u00e1 o \"CarnaRio - Carnaval fora de \u00e9poca\", para estimular o turismo local.  #BandRio #CarnavalForadeEpoca #RiodeJaneiro\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351295315345879042/g-NmGThY_mini.jpg", "", "", "2"], ["Lari... bora?\n+", "@ruiz_lo_", "2021-01-13T23:59:12.000Z", "Medo da vacina? \n\nQuando tive meu sarampo falso me receitaram uma dose alt\u00edssima de penicilina e eu sou al\u00e9rgica, tomei mais de 10 comprimidos de anti-inflamat\u00f3rio a anti-histam\u00ednico a antiepil\u00e9tico de uma vez s\u00f3", "Comentar o Tweet\nLucas Lahoni\n@lucaslahoni\n \u00b7 13 de jan\nmedo da vacina?\n\nirm\u00e3o, eu fiquei 80% cego do olho esquerdo com rem\u00e9dio receitado errado pra catapora. se EU n\u00e3o tenho medo, voc\u00ea n\u00e3o deveria.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356326571599130625/Nc9UwqRn_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Eduardo Guedes C2", "@EduardoGuedesC2", "2021-01-13T23:57:42.000Z", "Aqui no \n, \n\nfica se discutindo assunto totalmente irrelevante nesta atual circunst\u00e2ncia (vide mat\u00e9ria s/ NY, + abaixo);\n\nSe vacina deve ser obrigat\u00f3ria, ou n\u00e3o.\n\nIsto \u00e9 assunto para junho!!", "Comentar o Tweet\nJen Kates\n@jenkatesdc\n \u00b7 13 de jan\nNew York State is now saying that #COVID19 vaccine appointments are booked for the next 14 weeks. 7 million New Yorkers are eligible but the state is only getting 300K doses/week.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121156948030894081/Bs0UMVaR_mini.png", "1", "", "3"], ["Antonia Rocha", "@Antonia60123", "2021-01-13T23:52:42.000Z", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da CoronaVac", "INAD abre representa\u00e7\u00e3o contra Doria, Covas e Gorinchteyn por manipula\u00e7\u00e3o nos dados de efic\u00e1cia da...\nO Instituto Nacional de Advocacia (INAD) entrou com representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) contra o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), Jean Gorinchteyn, secret\u00e1rio estadual...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205542484221952/Czbry8TO?format=jpg&name=small", "", "4", "5"], ["Eduardo Guedes C2", "@EduardoGuedesC2", "2021-01-13T23:53:35.000Z", "Quando chegar a minha vez na fila (Abril??) vou tomar a vacina q eu escolher:\n\n- entre as aprovadas p/ Anvisa\n\n- a que tiver melhor efic\u00e1cia.\n\nN\u00e3o vou:\n\n-  decidir AGORA qual vou tomar \n\n- n\u00e3o vou tomar QUALQUER uma q a imprensa ou o governo me indicar.", "Comentar o Tweet\nEduardo Guedes C2\n@EduardoGuedesC2\n \u00b7 13 de jan\nObs: 50% \u00e9 << q 70% ou 80%.\n\"Conclusions:\n\nThis study found:\n\nvaccine has to have an efficacy of AT LEAST:\n\n-70% to prevent an epidemic and \n\n- 80% to largely extinguish an epidemic without any other measures (e.g., social distancing).\"\n\nhttps://ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7361120/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168358748554977281/VrCs88Ei_mini.jpg", "1", "", "2"]], [["diegu", "@joydievision", "2021-01-12T23:59:08.000Z", "mano n\u00e3o fala vachina perto de mim n\u00e3o....", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErkfH1hW4AIPzNW.jpg", "", "", "4"], ["Ol\u00edvio no Oliverso", "@OlivioTheThird", "2021-01-12T23:56:44.000Z", "Toda vez que algu\u00e9m me pergunta se eu tenho coragem de tomar uma vacina X a minha resposta \u00e9 tipo isso", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349143267410063360/pu/img/-Uz4KSfaufCgmIMb.jpg", "", "", "8"], ["Blog do Noblat", "@BlogdoNoblat", "2021-01-12T23:44:55.000Z", "Por que o governo Bolsonaro tudo faz para atrasar a vacina\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus? Por que Bolsonaro e seus seguidores  desqualificam a Coronavac, vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butant\u00e3 que fabrica vacinas h\u00e1 120 anos? Por que esse desejo assassino por mais mortes?", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkbruVXAAAggcj?format=jpg&name=small", "384", "513", "3,2 mil"], ["Leo The Red Thinker", "@leokbelo13", "2021-01-12T23:54:24.000Z", "A \u00cdndia vacinar\u00e1 uma Austr\u00e1lia inteira na Primeira Fase de sua campanha de vacina\u00e7\u00e3o e um Brasil e uma It\u00e1lia inteiros na Segunda Fase. Tudo isso dentro de um per\u00edodo de 8 meses!!! O pa\u00eds \u00e9 o maior produtor de vacinas do mundo!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeJzAXUAM7h5b?format=png&name=small", "", "3", "8"], ["MCAragao", "@mc_aragao", "2021-01-12T23:59:26.000Z", "#JornalNacional.   Esses n\u00fameros n\u00e3o v\u00e3o melhorar s\u00f3 olhando pra eles! \n\nEnquanto n\u00e3o tem vacina fa\u00e7a a sua parte.\n\n#aindasemvacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkfTfQW8AAFRbx?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["Douglas Santos", "@Douglas12626875", "2021-01-12T23:52:09.000Z", "Por que o governo Bolsonaro tudo faz para atrasar a vacina\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus? Por que Bolsonaro e seus seguidores  desqualificam a Coronavac, vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butantan que fabrica vacinas h\u00e1 120 anos? Por que esse desejo assassino por mais mortes?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erkdo3hW4AI0p5n?format=jpg&name=small", "1", "3", "6"], ["CaFeLo", "@blogdoca", "2021-01-12T23:55:09.000Z", "N\u00e3o \u00e9 uma vacina, \u00e9 s\u00f3 uma vergonha daquelas grandes", "Comentar o Tweet\n\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd77\n@deinhaASL\n \u00b7 12 de jan\nSegundo o an\u00fancio efetuado, CoronaVac tem 50,4% de efic\u00e1cia global.\nO pessoal j\u00e1 est\u00e1 dizendo que, se Dilma tomar duas, fica em 50%.\nE, eu digo, se Dilma tomar tr\u00eas, o que \u00e9 o habitual pela manh\u00e3, fica em 504%.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352056483488411656/-NshNKHS_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Jose Conservador Brasil", "@JoseConserva73", "2021-01-12T23:59:49.000Z", "URGENTE - DORIA COMPROU A VACINA MENOS EFICAZ DO MUNDO \nTAXAS DE EFIC\u00c1CIA GLOBAL:\nPfizer 95%\nModerna 94,5 %\nSputinik V 91,4%\nOxford 70%\nCovachim 63%\nCoronavac 50,38%\nA VERGONHA FOI TANTA QUE DORIA NEM APARECEU NA COLETIVA DE HOJE.\nE AGORA?\n\n#DoriaMentiroso", "Comentar o Tweet\nCocadinha de sal\n@DeCocadinha\n \u00b7 12 de jan\nVAChina com 50 % de efic\u00e1cia? \nCal\u00e7a Atolada e seu cupincha, Dimas Covas, jogaram a credibilidade do @butantanoficial na lata do lixo! \n1\u00b0 90%\n2\u00b0 entre 50/90%\n3\u00b0 78%\n4\u00b0 menos de 60%\nE por fim: 50,38% !\nS\u00f3 acho \n#DoriaMentiroso", "https://pbs.twimg.com/profile_images/953063375893917696/FiakBS6g_mini.jpg", "", "1", "1"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2021-01-12T23:59:38.000Z", "Ju\u00edza d\u00e1 72 horas para Uni\u00e3o justificar sigilo sobre o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "Ju\u00edza d\u00e1 72 horas para Uni\u00e3o justificar sigilo sobre o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro - CartaCa...\nPresid\u00eancia cita 'respeito \u00e0 intimidade, \u00e0 honra e \u00e0 imagem\u201d do presidente'; Gleisi Hoffmann apresentou a\u00e7\u00e3o para derrubar o sigilo\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362434630255857666/C8doO_TY?format=jpg&name=small", "11", "27", "305"], ["Lobo Ucraniano", "@WolfConservador", "2021-01-12T23:55:10.000Z", "O problema sou eu. \no militante n\u00e3o entendeu que a vacina aprovada para uso geral na China \u00e9 da SINOPHARM e n\u00e3o da SINOVAC\n\nSou que estou for\u00e7ando ", "Comentar o Tweet\nFelipe Durante\n@fedurante\n \u00b7 12 de jan\nEm resposta a @WolfConservador\ntu ta fazendo for\u00e7a pra discordar, s\u00f3 isso.\nSINOVAC est\u00e1 sendo usada na China pra uso emergencial desde julho, como mostra os links q mandei.\nE como tu mesmo informou, j\u00e1 \u00e9 aprovava pra uso universal\nSe tu n\u00e3o leu o \u00faltimo a\u00ed fica dificil pra tu entender mesmo", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeUsyXYAYnZvu?format=jpg&name=360x360", "2", "4", "20"], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-12T20:54:04.000Z", "De acordo com testes em 9242 volunt\u00e1rios, chega-se \u00e0 conclus\u00e3o de que a vacina do Butantan \u00e9 muito segura. A efic\u00e1cia na diminui\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a foi demonstrada em situa\u00e7\u00f5es de alta exposi\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19. #Vacina #Podeconfiar #\u00c9doButantan #VacinadoButantan #Butantan120Anos", "", "https://pbs.twimg.com/media/Erj04JFXEAExQ24?format=jpg&name=small", "402", "1,9 mil", "5,7 mil"], ["feni (v\u0268\u023c\u0167\u024d\u024d\u0247 \u0167\u0247 \u023am\u00f8)", "@fnhmk", "2021-01-12T23:58:26.000Z", "EU VO CHEIRA A VACINA", "Comentar o Tweet\nValor Econ\u00f4mico\n@valoreconomico\n \u00b7 12 de jan\nPfizer desenvolve vacina em p\u00f3 que facilita transporte e armazenamento\nhttps://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/01/12/pfizer-desenvolve-vacina-em-po-que-facilita-transporte-e-armazenamento.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_mini.jpg", "", "1", "13"], ["N\u00e3o deixe o Rock sair de voc\u00ea", "@stoneofexile", "2021-01-12T23:55:19.000Z", "indo pra mongagu\u00e1 depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeLhMXUAEZ0Tf?format=png&name=small", "1", "", "4"], ["Felipe", "@felipe_1910", "2021-01-12T23:58:42.000Z", "MAIS UMA OPORTUNIDADE PRA VOC\u00caS. \n\nOBS: S\u00d3 ACEITAREI GENTE COM A CARTEIRA DE VACINA\u00c7\u00c3O EM DIA", "Comentar o Tweet\nFelipe\n@felipe_1910\n \u00b7 23 de jul de 2020\nquando tudo isso passar, vou bancar uma rodada de batidinha de maracuj\u00e1 l\u00e1 do rei das batidas para voc\u00eas. imprima esse tweet e me apresente depois da pandemia\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329829006221463557/m720x3MW_mini.jpg", "2", "", "8"], ["ANDR3A P0LACA I\\/ -", "@risepolishand", "2021-01-12T23:56:23.000Z", "kkkkkkkkkkkkkkkk\n\nFica confinada igual idiota, esperando vacina obrigat\u00f3ria e opini\u00e3o de bi\u00f3logo fake, e depois chama os outros de gado.\n\n\"Cheguei aos 35 e hoje, depois de 10 anos, come\u00e7o a achar que fui enganada. Minha imunidade \u00e9 p\u00e9ssima e sinto dores de cabe\u00e7a insuport\u00e1veis\"", "Comentar o Tweet\nM\u0454\u2113\n@1potedemel\n \u00b7 12 de jan\nEm resposta a @oatila\nPorra \u00c1tila, ent\u00e3o at\u00e9 quando vamos ficar nisso? Dependendo da empatia do pr\u00f3ximo (coisa que raramente existe) ... Eu t\u00f4 faz um ano trancada e n\u00e3o aguento mais sentir \u00f3dio todos os dias em ver que todos est\u00e3o vivendo normalmente e n\u00e3o dando a m\u00ednima, imposs\u00edvel mais um ano assim", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300588495614992389/PcyAvLQA_mini.jpg", "1", "", "8"], ["Aladilce", "@aladilce", "2021-01-12T23:55:01.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O J\u00c1!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1349141906933080066/pu/img/yBY3yk4_5cCkQ8ZC.jpg", "", "2", "6"], ["Carlos Port", "@CarlosPort", "2021-01-12T23:54:07.000Z", "Coronavac.\nFora da bolha ideol\u00f3gica, irrespons\u00e1vel com vidas humanas.\n\nParab\u00e9ns \n@GFiuza_Oficial\n @Rconstantino\n @AnaPaulaVolei", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErkeE83XIAEkigL?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["murilo", "@omurilocruzz", "2021-01-12T23:59:43.000Z", "olha, se vc n\u00e3o toma vacina vc tem 50% de chance de pegar covid, se vc toma a vacina vc tem a metade dessa metade de chances de pegar a covid, ou seja 25%. Multiplica por 2 sobe tr\u00eas divide pelo produto final e vc tem x.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErkfXGAXIAAhMn_.jpg", "3", "1", "6"], ["Sabine Boettger Righetti\n#VACINAJ\u00c1", "@binerighetti", "2021-01-12T22:59:27.000Z", "E como se define qual protocolo ser\u00e1 usado para c\u00e1lculo de efic\u00e1cia de cada vacina? Pfizer, por exe, n\u00e3o usou outro protocolo?", "Comentar o Tweet\nOtavio Ranzani\n@otavio_ranzani\n \u00b7 12 de jan\nD\u00favidas sobre a Efic\u00e1cia. Seguindo o mais pr\u00f3ximo do estabelecido no protocolo com o dado que tenho, o c\u00e1lculo est\u00e1 correto.\n\nDensidade de incid\u00eancia no vacinado: 11.74\nDensidade de incid\u00eancia no placebo: 23.64\nIncidence Rate Ratio: 0.4966\n\nVE = 1 - 0.4966 = 50.34% (35.14-62.21)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351322001844154369/9SLnuBHL_mini.jpg", "3", "1", "23"]], [["{ale}", "@barmomm", "2021-01-11T23:59:09.000Z", "Dame una vacina t\u00e1 vindo \nSELENA IS COMING", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVpokXUAQxFwe?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Marco Feliciano", "@marcofeliciano", "2021-01-11T23:55:01.000Z", "Coronavac com menos de 60% de efic\u00e1cia? N\u00e3o \u00e9 problema n\u00e9 \n@jdoriajr\n?? Seu amigo \n@RodrigoMaia\n desvia aten\u00e7\u00e3o falando em impeachment... #DoriaMentiroso #BotafogoCovarde", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfUUqcXcAAtrzz?format=jpg&name=900x900", "109", "462", "1,5 mil"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-11T23:59:18.000Z", "Como a vacina\u00e7\u00e3o em massa freou um v\u00edrus assassino que amea\u00e7ou a Esc\u00f3cia em 1950 https://bbc.in/39m4ueb", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVr3xXEAYSstz?format=jpg&name=small", "6", "33", "205"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-11T23:53:11.000Z", "Maia fala em impeachment de Bolsonaro por vacina", "Maia fala em impeachment de Bolsonaro por vacina - O Antagonista\nRodrigo Maia disse, em entrevista ao site Metr\u00f3poles, que Jair Bolsonaro pode sofrer um processo \"muito duro\" de impeachment se n\u00e3o organizar rapidamente a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359548955223330816/cNW779jM?format=jpg&name=small", "132", "101", "630"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-11T23:56:05.000Z", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer - O Antagonista\nO Antagonista falou com o m\u00e9dico brasileiro Rodrigo Pagani, que vive em Chicago, e tomou no s\u00e1bado a segunda dose da vacina da Pfizer. Ele faz parte dos 45 mil profissionais de sa\u00fade que foram...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773154427879426/_XDW3c39?format=jpg&name=small", "7", "13", "167"], ["Mundinho Juliette Freire", "@shutuphyago", "2021-01-11T23:59:59.000Z", "quero ir embora do inferno desse pa\u00eds AAAAAA n\u00e3o tem vacina, o g\u00e1s t\u00e1 quase 100,00 conto, tem que aguentar opini\u00e3o pol\u00edtica de um arruma de ac\u00e9falo, \u00e9 um calor desgra\u00e7ado, canseeeeeeeei.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErfV1dqWMAIAmyj.jpg", "", "5", "29"], ["Andr\u00e9ia Sadi", "@AndreiaSadi", "2021-01-11T23:54:28.000Z", "Reuni\u00e3o de amanh\u00e3 ADIADA para definir calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, segundo governador do Piau\u00ed. Conto aqui: https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2021/01/11/sem-data-para-vacinacao-ministerio-da-saude-pede-para-adiar-reuniao-com-governadores-diz-wellington-dias.ghtml\u2026", "Comentar o Tweet\nGloboNews\n@GloboNews\n \u00b7 11 de jan\nSegundo apura\u00e7\u00e3o da comentarista @AndreiaSadi , informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo governador do Piau\u00ed Wellington Dias. Reuni\u00e3o seria para tratar da elabora\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19: http://glo.bo/2K8SAvy #EmPauta #GloboNews", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_mini.jpg", "20", "15", "182"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-11T23:52:42.000Z", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer - O Antagonista\nO Antagonista falou com o m\u00e9dico brasileiro Rodrigo Pagani, que vive em Chicago, e tomou no s\u00e1bado a segunda dose da vacina da Pfizer. Ele faz parte dos 45 mil profissionais de sa\u00fade que foram...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773154427879426/_XDW3c39?format=jpg&name=small", "10", "6", "134"], ["leti!\u00a1", "@calumbabylonx", "2021-01-11T23:54:27.000Z", "\u201cprefere cantar heartbreak girl ou andar de jacar\u00e9?\u201d\n\ncalum: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfUkX9XcAQX4Fj?format=jpg&name=small", "2", "2", "10"], ["Flavio Comim", "@FComim", "2021-01-11T23:58:26.000Z", "O Adnet completou a info um pouco abstrata do ministro sobre o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o. Agora sim!!", "Comentar o Tweet\nMarcelo Adnet\n@MarceloAdnet\n \u00b7 11 de jan", "https://pbs.twimg.com/profile_images/622940867024785408/9SNKpOdS_mini.jpg", "", "2", "26"], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-01-11T23:29:21.000Z", "Fim do mist\u00e9rio: a vacina\u00e7\u00e3o contra a  #COVID19 vai come\u00e7ar no dia \u201cD\u201d e na hora \u201cH\u201d!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348774001754181632/pu/img/cmIYIJGXSMdn2PmO.jpg", "593", "644", "5,5 mil"], ["Luiz PATRIOTA", "@LUIZPATRIOTA39", "2021-01-11T23:54:28.000Z", "Em resposta a \n@jairmearrependi\n @Estadao\n e \n@EstadaoPolitica", "E SE NOS BOTAR A VACINA EM UMA BALA E ATIRAR NO BRA\u00c7O DOS PATRIOTAS? ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png", "9", "5", "144"], ["Pet BCF", "@bcf1987", "2021-01-11T23:58:06.000Z", "O Brasil descendo a ladeira!\nDesemprego alt\u00edssimo.\nPovo passando fome.\nAlimentos custando os olhos da cara.\nPandemia avan\u00e7ando e matando gente a cada dia.\nVacina n\u00e3o tem.\nSeringa, muito menos.\nE o VAGABUNDO DA PRESID\u00caNCIA pensando em armas de fogo!!\nVTC, VIU!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVaJaXIAItY64?format=jpg&name=medium", "1", "6", "12"], ["Cocadinha de sal", "@DeCocadinha", "2021-01-11T23:57:46.000Z", "Demorou ... o Partidozinho \n@REDE_18\n ,da Gazela Saltitante, corre ao Vergonhoso \n@STF\n,para obrigar a \n@anvisa_oficial\n liberar a VaChina de Cal\u00e7a Atolada em 72hs. \nS\u00f3 acho \n#StfVergonhaNacional", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348781144909746177/pu/img/uPwqSDoHcC-afETb.jpg", "5", "6", "21"], ["Olhar Digital", "@olhardigital", "2021-01-11T23:52:30.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o pode come\u00e7ar at\u00e9 quatro dias ap\u00f3s o aval da Anvisa, diz Pazuello", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7a 4 dias ap\u00f3s aval da Anvisa - Olhar Digital\nDoses ser\u00e3o distribu\u00eddas para estados atrav\u00e9s do SUS para a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o pela Anvisa\nolhardigital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360501761690238976/21ix33w1?format=jpg&name=small", "", "2", "22"], ["JaIrme's Vaccine Race", "@jairmearrependi", "2021-01-11T23:54:11.000Z", "Pra vacina que \u00e9 bom, n\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "6", "31", "228"], ["Valter Fernandes", "@VFGOGomes", "2021-01-11T23:56:04.000Z", "Brasil quebrado, os minist\u00e9rios n\u00e3o funcionam, desemprego em alta, alimentos b\u00e1sicos em alta a economia em V n\u00e3o Veio, estamos com pandemia em alta n\u00e3o tem nem seringas e nem vacina, como dizia Santos Cruz dinheiro saindo p ralo pagando Guru e sustentando propagandas pr\u00f3 gov.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfU8VFXUAQiXmZ?format=jpg&name=small", "", "3", "5"], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2021-01-11T23:56:45.000Z", "Distribui\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria da vacina, de norte a sul do Brasil, a partir de uma log\u00edstica de distribui\u00e7\u00e3o rodovi\u00e1ria baseada em 100 ve\u00edculos, em processo de expans\u00e3o para 150 ", "Comentar o Tweet\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade\n@minsaude\n \u00b7 11 de jan\nO @minsaude j\u00e1 garantiu, para todo o Brasil, 354 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a #Covid19. A distribui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de forma igualit\u00e1ria, atendendo os postos de sa\u00fade de norte a sul. Saiba mais em http://gov.br/saude\n\nChega de Covid-19. Agora quero ", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVGI9W8AINobx?format=jpg&name=small", "12", "42", "309"], ["C a r l o s", "@carlosmnzs", "2021-01-11T23:57:57.000Z", "Enquanto isso vacina atrasada e empresas indo embora do pa\u00eds... \u00e9 um imbecil", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "4"], ["independente, lindo e (des)preocupado", "@szamatheus", "2021-01-11T23:53:46.000Z", "vai ter vacina, data e hora chama no direct", "Comentar o Tweet\nBic M\u00fcller\n@bicmuller\n \u00b7 11 de jan\nFINALMENTE! \u00c9 OFICIAL! \nBRASIL J\u00c1 TEM DATA E HORA PRA VACINA ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356748094000541697/x5N6Jt1u_mini.jpg", "", "", "7"], ["Gilberto Natalini", "@gnatalini", "2021-01-11T23:54:19.000Z", "Parece que o General Log\u00edstico n\u00e3o entende de log\u00edstica de vacina\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9 Trigueiro\n@andretrig\n \u00b7 11 de jan\nFim do mist\u00e9rio: a vacina\u00e7\u00e3o contra a  #COVID19 vai come\u00e7ar no dia \u201cD\u201d e na hora \u201cH\u201d!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311655718089633793/8_ZwBNkt_mini.jpg", "1", "1", "12"], ["bittersteel", "@bittersteel01", "2021-01-11T23:57:21.000Z", "ta mas e aumento de vacina", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 11 de jan\nBolsonaro promete novos decretos para atiradores e defende aumento de armas no pa\u00eds https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/01/bolsonaro-promete-novos-decretos-para-atiradores-e-defende-aumento-de-armas-no-pais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "3", "20"], ["basculho", "@daeneryswift", "2021-01-11T23:55:20.000Z", "obrigada bolsonaro o que seria de mim sem minha arma pra dar um tiro no coronav\u00edrus ", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "", "", "5"], ["tonho", "@tonhocampos_", "2021-01-11T23:56:01.000Z", "quando (se) essa vacina chegar aqui a gente vai ter sorte se funcionar viu, porque t\u00e1 l\u00e1 a mutag\u00eanese torando no v\u00edrus", "Comentar o Tweet\nM\u00e1rio Adolfo Filho\n@marioadolfo\n \u00b7 11 de jan\n1. Hoje \u00e9 dia 11 de janeiro e j\u00e1 temos 1.122 sepultamentos em Manaus:\n2. Em todo o m\u00eas de dezembro o total foi de 1.123 enterros;\n3. Nesta segunda-feira foram registrados mais 2.151 casos no Amazonas;\n4. Internados: 1.994;\n5. Crian\u00e7as internadas: 49;\n6. Fila por leitos: 356.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134055213839585280/KNC3mEZz_mini.jpg", "", "", "5"], ["Mikasa-sama", "@alexaAnime1", "2021-01-11T23:57:04.000Z", "Ohh n\u00e3o! \u00c9 pior do que estava \u00e0 espera! O Coronavirus foi infentado com Marcelo ", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98\n@PedroCunha1997\n \u00b7 11 de jan\nEm resposta a @alexaAnime1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339023264534974464/l3Esw7Be_mini.jpg", "1", "1", "12"]], [["Mah \u2664\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcff\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2664", "@you_know_scarj", "2021-01-10T23:58:35.000Z", "Eu vou assistir #BlackWidow com ou sem corona!! Se o corona quiser ir, ainda pago o ingresso dele!!! Mas eu vejo BW no cinema!! #etenhodito", "Comentar o Tweet\nComicBook.com\n@ComicBook\n \u00b7 10 de jan\nMarvel's Kevin Feige opened up about how confident he is that #BlackWidow will go to theaters this May. There are some reservations. https://comicbook.com/marvel/news/black-widow-marvel-mcu-movies-kevin-feige-release-dates/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/875767134969876481/7G8BkNSg_mini.jpg", "", "", "2"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2021-01-10T23:58:44.000Z", "Pa\u00eds supera a m\u00e9dia de 1.000 mortos/dia; curva de novos infectados muda o patamar e acelera; desemprego e subutiliza\u00e7\u00e3o da m\u00e3o de obra atingem 50% da popula\u00e7\u00e3o ativa; vacina\u00e7\u00e3o nem come\u00e7ou.E Bolsonaro faz o qu\u00ea? Corta o aux\u00edlio emergencial burocraticamente,joga milh\u00f5es na mis\u00e9ria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraL63NXIAQXrxh?format=jpg&name=small", "6", "129", "272"], ["Feria Digital Nicaragua", "@FeriaDigitalNi", "2021-01-10T23:52:03.000Z", "P\u00f3ntelo \n#COVID19\n#Covid_19\n#coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348417266103283712/pu/img/fe46B7_Mndt1TF22.jpg", "1", "8", "16"], ["GloboNews", "@GloboNews", "2021-01-10T23:49:40.000Z", "Brasil supera marca de mil mortes por coronav\u00edrus na m\u00e9dia m\u00f3vel em 5 meses: https://glo.bo/3ows66c #GloboNews", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraJvESXIAIjiCL?format=jpg&name=small", "39", "47", "170"], ["rafael", "@rafaelbqo", "2021-01-10T23:52:32.000Z", "Falhamos.\n\nBrasil volta a perder 1.000 cidad\u00e3os para o coronav\u00edrus por dia.\n\nTodos os dias, 1.000 fam\u00edlias enlutadas. J\u00e1 foram 203.140.", "Brasil volta a ultrapassar m\u00e9dia de mil mortos por dia ap\u00f3s 5 meses\nO Brasil voltou a ultrapassar a m\u00e9dia m\u00f3vel de mil \u00f3bitos por dia na \u00faltima semana, primei...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359621699537371137/5_qLarVo?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["MemesRBD", "@MemesRBD", "2021-01-10T23:54:10.000Z", "A vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 come\u00e7ou", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraK3vZXcAIbZYT?format=png&name=small", "", "5", "46"], ["Dryca Borges", "@DrycaBorges", "2021-01-10T23:44:22.000Z", "Xuxa defende vacina, ataca Bolsonaro e o acusa de proteger os filhos \n@uoltvefamosos\n @UOL", "Xuxa defende vacina, ataca Bolsonaro e o acusa de proteger os filhos\nA apresentadora Xuxa Meneghel fez duras cr\u00edticas ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido...\ntvefamosos.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360680296321007618/_zWwBX19?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Biomediadoras", "@biomediadoras", "2021-01-10T23:56:17.000Z", "Essa semana foram divulgados os dados da efic\u00e1cia da Coronavac: 100% para casos graves e moderados e 78% para casos leves. Seguimos ansiosos pela aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa para o in\u00edcio da imuniza\u00e7\u00e3o em SP em 25/jan.  Fonte: Governo de SP/Butantan  #biomediadoras #vemvacina #COVID19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraLZqcXUAA-zes?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Roberta Andrade", "@AndradeeRoberta", "2021-01-10T23:49:49.000Z", "Brasil supera marca de 1.000 mortes por coronav\u00edrus na m\u00e9dia m\u00f3vel ap\u00f3s 5 meses | Coronav\u00edrus | G1\n\nN\u00famero chegou a 1.016, o maior desde 11 de agosto. Pa\u00eds contabilizou 203.140 \u00f3bitos e 8.104.823 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia.", "Brasil supera marca de 1.000 mortes por coronav\u00edrus na m\u00e9dia m\u00f3vel ap\u00f3s 5 meses\nN\u00famero chegou a 1.016, o maior desde 10 de agosto. Pa\u00eds contabilizou 203.140 \u00f3bitos e 8.104.823 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360707878970081283/AEnDz-SM?format=jpg&name=small", "1", "3", "5"], ["Not\u00edcias da TV", "@NoticiasdaTV", "2021-01-10T23:45:02.000Z", "Aos 87 anos, Eva Wilma \u00e9 internada com pneumonia na UTI em S\u00e3o Paulo > http://ow.ly/cKzF50D4Iar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraI1HBXIAUedzG?format=jpg&name=small", "16", "62", "281"], ["Alvaro Dias", "@alvarodias_", "2021-01-10T13:08:23.000Z", "Movimento Vem Pra Rua lan\u00e7a campanha: Aprova Logo, Anvisa! A maioria da popula\u00e7\u00e3o quer se vacinar logo contra esse v\u00edrus. Que venha r\u00e1pido a certifica\u00e7\u00e3o das vacinas. #EquipeAlvaroDias", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErX3G74XUAAyE6t?format=jpg&name=small", "1,3 mil", "424", "1,5 mil"], ["Fatos dos Bolsonaros", "@BolsonarosFatos", "2021-01-10T23:48:20.000Z", "Vc sabia? Bolsonaro n\u00e3o quer a vacina chinesa contra a covid, mas utiliza um iPhone que \u00e9 produzido na China!!!", "Comentar o Tweet\nJose Luiz de\noura\n@jluiztuittecom\n \u00b7 10 de jan\nEm resposta a @AmendoncaMJSP\nChapando, Bolsonaro tamb\u00e9m desejou a morte da Dilma.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162371643982974976/Rvnh68aV_mini.jpg", "", "1", "2"], ["WFabr\u00edcio", "@wander_fabricio", "2021-01-10T20:48:28.000Z", "Agiliza a\u00ed Anvisa, ele precisa receber a comiss\u00e3o dele logo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErZgNckXYAoHRse?format=jpg&name=small", "77", "334", "1,1 mil"], ["Guilherme", "@GuiIermi", "2021-01-10T22:40:53.000Z", "Se jogar uma not\u00edcia verdadeira nessa mesa a galera entra em combust\u00e3o", "Comentar o Tweet\nBolsolula\n@bolsolulamaster\n \u00b7 7 de jan\nQue mesa hein?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352049422151143424/i1fB__nV_mini.jpg", "4", "2", "2"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-10T21:11:01.000Z", "Porto Alegre autoriza kit covid com cloroquina", "Porto Alegre autoriza \"kit covid\" com cloroquina - O Antagonista\nSebasti\u00e3o Melo (MDB), o novo prefeito de Porto Alegre, autorizou a distribui\u00e7\u00e3o de um \u201ckit covid\u201d nas farm\u00e1cias da rede municipal com medicamentos que n\u00e3o servem para tratamento ou na preven\u00e7\u00e3o da...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361115851131408384/-Hoi3Rrm?format=jpg&name=small", "286", "112", "488"], ["tath", "@tatpgaiola", "2021-01-10T23:59:39.000Z", "os quotes desse tweet....... vai engra\u00e7adao diz que ele tomou a vacina diz", "Comentar o Tweet\nceds \u26a2 (off)\n@indominuswaxx\n \u00b7 8 de jan\ngato\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362932626265407490/ZKxAypRj_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Dilma Resistente", "@DilmaResiste", "2021-01-10T23:57:02.000Z", "Apresentadora defendeu a urg\u00eancia da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19: \u201cO pior \u00e9 saber que tem pessoas que est\u00e3o na d\u00favida se vacinam ou n\u00e3o pq ela \u00e9 da China ou da Inglaterra\u201d https://revistaforum.com.br/blogs/popnoticias/xuxa-critica-bolsonaro-o-nosso-desgoverno-virou-piada-e-vergonhoso-ver-o-mundo-rir-do-nosso-pais/\u2026\n#Resistencia1011Dias #VacinaEImpeachmentJa #LulaHaddad2022\nInstagram \n@DilmaResiste", "Xuxa critica Bolsonaro: \u201cO nosso desgoverno virou piada, \u00e9 vergonhoso ver o mundo rir do nosso...\nApresentadora defendeu a urg\u00eancia da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19: \u201cO pior \u00e9 saber que tem pessoas que est\u00e3o na d\u00favida se vacinam ou n\u00e3o porque ela \u00e9 da China ou da Inglaterra\u201d\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360766058374782977/Ikne0X2r?format=jpg&name=small", "1", "5", "35"], ["Roberta Andrade", "@AndradeeRoberta", "2021-01-10T23:51:05.000Z", "Prefeito de Ribeir\u00e3o Preto, SP, Duarte Nogueira testa positivo para o novo coronav\u00edrus | Ribeir\u00e3o Preto e Franca | G1", "Prefeito de Ribeir\u00e3o Preto, SP, Duarte Nogueira testa positivo para o novo coronav\u00edrus\nChefe do Executivo chegou a fazer dois testes r\u00e1pidos, que deram negativo. An\u00e1lise em amostra colhida para o exame RT/PCR confirmou resultado neste domingo (10). Nogueira far\u00e1 isolamento por dez dias.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361720981404942337/Mf3q69mP?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["daniela foi embora.", "@urghostt", "2021-01-10T23:47:17.000Z", "copiei do meu cunhado \n\navalie meu pet:\n\nra\u00e7a: emo sadboy gostoso \nnome: romeo marchetti\nraiva: tem\ninteligencia: olhakk\ntem alguma doen\u00e7a?: ss eh gay\ntomou vacina?: ss e t\u00e1 super bem\ngosta de crian\u00e7as?: eh uma\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m?: ss raivoso \napelido: amor, memeo, beb\u00ea, nen\u00e9m", "", "https://pbs.twimg.com/media/EraJVfKW8AExMtd?format=jpg&name=360x360", "1", "", "2"], ["Ale Garattoni", "@alegarattoni", "2021-01-10T23:57:29.000Z", "Puxa vida! Mas a produ\u00e7\u00e3o s\u00f3 vai come\u00e7ar l\u00e1 pelo meio do ano, a estreia vai demorar mais q a vacina! Vem, 2022!!", "Comentar o Tweet\nAdweek\n@Adweek\n \u00b7 10 de jan\nJUST IN: Sex and the City revival set at HBO Max https://adweek.com/convergent-tv/sex-and-the-city-revival-set-at-hbo-max/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280144971169968129/Eh0DiR9L_mini.jpg", "", "", "9"]], [["Patricia Jaime", "@PJaime_", "2021-01-09T17:53:50.000Z", "Meu momento ostenta\u00e7\u00e3o. Eu visitava os museus do Butantan antes de ser moda. Al\u00e9m disso, meu filho aprendeu a andar de bicicleta l\u00e1, entre muito verde, cobrinhas, macacos e ci\u00eancia.", "Comentar o Tweet\nInstituto Butantan\n@butantanoficial\n \u00b7 9 de jan\nTemos certeza que todos est\u00e3o com saudades de visitar os nossos museus, por isso fizemos mais um tour virtual, agora do Museu Biol\u00f3gico.\n\nA ideia \u00e9 trazer voc\u00eas para perto de n\u00f3s, mesmo que virtualmente!\nConfira o v\u00eddeo!\nhttps://instagram.com/tv/CJ1MrUAHTWL/?utm_source=ig_web_copy_link\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349786271850369031/u4sZERnW_mini.jpg", "2", "1", "39"], ["denise", "@denise47613384", "2021-01-09T23:48:02.000Z", "URGENTE: Anvisa diz que faltam dados para an\u00e1lise de uso emergencial da Coronavac - Terra Brasil Not\u00edcias", "URGENTE: Anvisa diz que faltam dados para an\u00e1lise de uso emergencial da Coronavac - Terra Brasil...\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) informou, neste s\u00e1bado (9), que o Instituto Butantan\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360761821192282113/YQBcSfcY?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["Bruna Narcizo", "@brunanarcizo", "2021-01-09T23:48:28.000Z", "Avesso a entrevistas, o fundador da Cyrela, Elie Horn, tomou um caf\u00e9 da manh\u00e3 virtual comigo nesta semana. Ele est\u00e1 h\u00e1 dez meses sem sair de sua casa em SP e quer tomar a vacina para deixar o isolamento", "\u00c9 uma vergonha o atraso da vacina; adoraria j\u00e1 ter sido vacinado, diz Elie Horn - 09/01/2021 -...\nAos 76 anos e recluso h\u00e1 dez meses, fundador da Cyrela diz que demora na vacina\u00e7\u00e3o prejudica a todos\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360957699245158406/qygKsFKn?format=jpg&name=small", "2", "1", "25"], ["Bea(triz) Portella", "@portella_bea", "2021-01-09T23:57:57.000Z", "@obscovid19br\n   Minha primeira vacina em Abril de 1959 \n\n#MostraAcarteirinha", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVB3iiXMAAlTM2?format=jpg&name=small", "2", "1", "13"], ["a avon \u00e9 pra todES", "@viniciusvanelli", "2021-01-09T23:54:12.000Z", "1 ano que eu tava brasilia com meus priminhos e meus tios \n VAI PRO INFERNO CORONA", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVBUlBXIAAAClO?format=jpg&name=small", "4", "", "63"], ["gwynbleidd", "@ptrdrn", "2021-01-09T23:52:38.000Z", "me co\u00e7ando dps da vacina", "Comentar o Tweet\nGators Daily\n@GatorsDaily\n \u00b7 9 de jan\nscritchy scratchy", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185213289590120452/yX-rWH9I_mini.jpg", "", "", "9"], ["J\u00f4natas Santos", "@jonatinhosx", "2021-01-09T23:55:19.000Z", "P\u00f3s vacina eu vou estar assim. Quem quiser vem q vem", "Comentar o Tweet\nXione\n@fsliper\n \u00b7 8 de jan\nquerie t\u00e1 assim c minhes amigues\nMostrar esta sequ\u00eancia\n0:31\n309,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359309557378523139/aPBZ5vhS_mini.jpg", "", "", "7"], ["Mateus Pinto", "@matebsp", "2021-01-09T23:53:58.000Z", "J\u00e1 vou montar minha barraca na porta do postinho de vacina\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nInstituto Bunbuntantan\n@institutobuntan\n \u00b7 8 de jan\nInformamos que f\u00e3s da Madonna ter\u00e3o prioridade na vacina\u00e7\u00e3o, assim como ela.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347632820206907392/K6qo65NT_mini.jpg", "", "", "4"], ["gabiru", "@DISKGABIRU", "2021-01-09T23:49:44.000Z", "AQUELE parcos que eu ca\u00ed dentro da lagoa com jacar\u00e9, ralei o joelho e o cotovelo nas pedras da margem e no asfalto, troquei de idioma (?), vomitei na pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, fui ajudado pelo seguran\u00e7a da madrugada e voltei pra casa no primeiro bus\u00e3o ", "Comentar o Tweet\nDudu\n@Dudu\n \u00b7 7 de jan\nQual a sua hist\u00f3ria de b\u00eabado que voc\u00ea mais tem medo que se repita? \n\nEu sou o dia que inundei meu apartamento porque dormi no chuveiro.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347707137745694721/DK9xxFsY_mini.jpg", "", "", "3"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-01-09T23:49:17.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que vacina\u00e7\u00e3o vai ocorrer simultaneamente no pa\u00eds - Agora Not\u00edcias Brasil", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que vacina\u00e7\u00e3o vai ocorrer simultaneamente no pa\u00eds - Agora Not\u00edcias Brasil\nEm nota, pasta afirma que totalidade das vacinas produzidas pelo Instituto Butantan ser\u00e3o adquiridas pelo governo federal\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113329561133062/7Mm2mdxv?format=jpg&name=small", "", "6", "11"], ["Farley e eu", "@ErickkFarley", "2021-01-09T23:59:29.000Z", "Medo na vacina?? Eu almo\u00e7ava no RU quando ainda era Ripasa", "Comentar o Tweet\nsana\n@thaylunas_\n \u00b7 9 de jan\nmedo da vacina? eu tomava caipirinha em festa do bloco h twitter.com/_droll/status/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356005413783810050/p0-crxsX_mini.jpg", "", "", "9"], ["Joaquim Oresko", "@JoaquimOresko", "2021-01-09T23:49:44.000Z", "https://epocanegocios.globo.com/Mundo/noticia/2021/01/corrida-nos-eua-para-evitar-que-milhoes-de-vacinas-acabem-no-lixo-enquanto-milhares-morrem-por-covid-19.html\u2026 n\u00e3o t\u00e3o conseguindo aplicar as vacinas e corre o risco de muitas irem pro lixo. Aproveita e vacina o pessoal da NBA. Como tu citou, vai ser uma forma de incentivar o povo.", "A corrida nos EUA para evitar que milh\u00f5es de vacinas acabem no lixo enquanto milhares morrem por...\nAtrasos e problemas de log\u00edstica fazem com que milh\u00f5es de doses corram o risco de expirar antes de serem distribu\u00eddas; governo federal culpa estados, que reclamam da falta de apoio e estrutura\nepocanegocios.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773404496539654/7uRhgt8D?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["F4IRY.", "@gzrillaz", "2021-01-09T23:51:10.000Z", "o ultimo eh o gato q tomou a vacina", "Comentar o Tweet\nceds \u26a2 (off)\n@indominuswaxx\n \u00b7 8 de jan\ngato\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362932626265407490/ZKxAypRj_mini.jpg", "", "", "5"], ["Glauce Ver\u00f4nica", "@GlauceCabral", "2021-01-09T23:54:06.000Z", "Tudo por Dinheiro!!\nA China Comunista.. com o apoio do Pilantra D\u00f3ria.. quer enfiar essa vacina BOMBADA nos brasileiros!!", "Comentar o Tweet\nAndre RB\n@AndreRicBrasil\n \u00b7 9 de jan\nButantan n\u00e3o divulgou \u00edndice geral de efic\u00e1cia, diz cientista da USP - Agora Not\u00edcias Brasil https://agoranoticiasbrasil.com.br/butantan-nao-divulgou-indice-geral-de-eficacia-diz-cientista-da-usp/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297724536780136455/dOYRHo61_mini.jpg", "", "2", "3"], ["Coer\u00e7\u00e3o do \u20bfem", "@coercaodobem", "2021-01-09T23:48:03.000Z", "\"Meu filho tomou vacina e t\u00e1 normal.\"\n\nO filho:", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErU_7ZAXAAI2cBS?format=jpg&name=small", "1", "2", "33"], ["Ju\u00e3o", "@__Fofin", "2021-01-09T23:45:14.000Z", "Se eu tomar vacina e virar um Jacar\u00e9 tudo bem, agora se eu tomar e ficar igual o pr\u00edncipe Philip eu j\u00e1 tenho que pensar se tomo ou n\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErU_SBBXIAEG2LE?format=jpg&name=360x360", "1", "", "3"], ["eita mulinga", "@emyli_mendes1", "2021-01-09T23:52:08.000Z", "Medo de vacina? Eu j\u00e1 bebi \u00e1gua da unifesspa quando tinha um aviso pra n\u00e3o beber pq o bebedouro estava em manuten\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nkunoichi da folha 30\n@zabelaprado_\n \u00b7 8 de jan\nmedo da vacina? eu j\u00e1 bebi \u00e1gua da unifesspa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355897335239340032/tJZC5Rp8_mini.jpg", "1", "", "5"], ["DJ WAGNER DO JACA OFICIAL", "@DjWagnerDoJacaa", "2021-01-09T23:51:02.000Z", "TUDO PRONTO.\nPagoFunkDrinksBar\nAQUI NO JACAR\u00c9", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVAnDCXcAE-zTv?format=jpg&name=medium", "1", "", "8"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-01-09T23:55:49.000Z", "#Coronav\u00edrus \n O Brasil registrava 202.631 mortes por covid-19 at\u00e9 as 17h30 deste s\u00e1bado (9.jan), de acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. S\u00e3o 1.171 v\u00edtimas a mais que o registrado no dia anterior. \n\nSaiba mais: https://poder360.com.br/coronavirus/brasil-registra-mais-1-171-mortes-por-covid-19-e-total-vai-a-202-631/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVBtNdXYAEek68?format=png&name=small", "4", "6", "12"], ["Igor Reale", "@igorrealequatro", "2021-01-09T23:49:05.000Z", "Nessa hist\u00f3ria da blogueira com a blogueira eu n\u00e3o sei nem o que dizer. \u00d3bvio que \u00e9 muito sem no\u00e7\u00e3o a pessoa ficar repassando esse tipo de informacao, mas que diabo de m\u00e9dico \u00e9 esse que fica dando esse tipo de info sobre vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErVAKnVXEAAqO7H?format=jpg&name=small", "3", "1", "41"], ["Adriana Vandoni", "@adrianavandoni", "2021-01-09T23:57:18.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o negacionistas que ainda est\u00e3o por aqui, melhor ir preparando uma roupitcha de jacar\u00e9 \n pq toooooodos v\u00e3o tomar coronavac, a vacina \u201cchinesa\u201d.\nO governo federal vai comprar tooooda a vacina do Butant\u00e3, a \u201cvacina do D\u00f3ria\u201d, nunt\u00e9m?", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348056266107744257/pu/img/LXXds4s8iy-fdxjp.jpg", "", "", "3"], ["Andre RB", "@AndreRicBrasil", "2021-01-09T23:50:06.000Z", "Rainha Elizabeth e Pr\u00edncipe Philip recebem vacina contra a Covid-19 no Reino Unido - Agora Not\u00edcias Brasil\n\nPronta para mais uma Era do Gelo.", "Rainha Elizabeth e Pr\u00edncipe Philip recebem vacina contra a Covid-19 no Reino Unido - Agora Not\u00edcias...\nCom mais de 90 anos, ambos est\u00e3o no grupo de risco para o coronav\u00edrus e, portanto, priorit\u00e1rio para receber a vacina. Pa\u00eds come\u00e7ou imuniza\u00e7\u00e3o em dezembro.\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361442315106189316/5S1lKxu8?format=jpg&name=small", "7", "2", "8"]], [["elly", "@ellyintheworld", "2021-01-08T23:54:14.000Z", "\"dsp, vc prefere legendar os videos do kard no yt ou brigar com um jacar\u00e9\"\n\ndsp: vem pro pau lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3wMEXYAUPxr9?format=jpg&name=small", "1", "3", "9"], ["Todo mundo odeia Papo X", "@papoxvoltou", "2021-01-08T23:55:44.000Z", "Se o cara disse que n\u00e3o vai tomar vacina, porque ele t\u00e1 colocando seu cart\u00e3o de vacina sob sigilo?", "Comentar o Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 8 de jan\nO Planalto decretou sigilo de at\u00e9 100 anos ao cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o do presidente Bolsonaro e a qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre as vacinas que ele recebeu. \n https://oantagonista.com/brasil/planalto-impoe-sigilo-de-ate-100-anos-sobre-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "9", "1", "21"], ["Leonardo", "@LeonardoMorim1", "2021-01-08T23:56:44.000Z", "Eu trabalhando depois de tomar a vachina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4U0PWMAE6Fei?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["RAP MAIS", "@RapMais", "2021-01-08T23:59:41.000Z", "MC Fioti promete nova vers\u00e3o do hit \u201cBum Bum Tam Tam\u201d ap\u00f3s efic\u00e1cia da vacina do Instituto Butant\u00e3 ser anunciada - https://portalrapmais.com/mc-fioti-promete-nova-versao-do-hit-bum-bum-tam-tam-apos-eficacia-da-vacina-do-instituto-butanta-ser-anunciada/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP5AIyXAAgRuDO?format=png&name=small", "27", "228", "2,2 mil"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-08T23:54:00.000Z", "Zema sanciona lei que garante vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra a Covid-19 em MG https://otempo.com.br/cidades/zema-sanciona-lei-que-garante-vacinacao-gratuita-contra-a-covid-19-em-mg-1.2433120\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3tAIXIAImDNF?format=jpg&name=small", "", "9", "87"], ["Jalvin", "@cauvinista", "2021-01-08T23:56:47.000Z", "L\u00e1 por abril/20, qnd poucas pessoas esgotaram o \u00e1lcool em gel dos mercados, o problema era o ego\u00edsmo\n\nAgora como \u00e9 gringo estocando vacina, al\u00e9m do necess\u00e1rio, tem quem chame de \"livre mercado\"", "Covid-19: pa\u00edses ricos compraram mais da metade dos estoques de vacinas\nCanad\u00e1 j\u00e1 tem doses suficientes para vacinar seus habitantes at\u00e9 nove vezes, enquanto na\u00e7\u00f5es mais pobres dependem de iniciativa da OMS\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359555592575193097/8dbraOI3?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["vai se fude karol conka", "@marysmello_", "2021-01-08T23:58:54.000Z", "se dependesse de mim esse cara ficava sem vacina pra sempre", "Comentar o Tweet\no que seria basculho?\n@perronicrl\n \u00b7 8 de jan\ngente que balan\u00e7ou a raba em boate clandestina desde abril postando AINNN VACINA FINALMENTE N AGUENTO MAIS\n\nO QUE exatamente vc n aguenta mais meu filho?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233510337225338880/5Vtxy8sm_mini.jpg", "1", "", "7"], ["Eulavo meu carvalho", "@Eulavomeucarv", "2021-01-08T23:53:19.000Z", "O Planalto n\u00e3o deveria impor sigilo de cem anos ao cart\u00e3o de vacina de Bolsonaro e deixar o de Temer de fora.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3i2pW4AIs0Cc?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Anti gado Anti mortadela Anti Coron\u00e9", "@MIGUELVGN881", "2021-01-08T23:57:36.000Z", "Algu\u00e9m poderia me esclarecer uma coisa?\nA vacina pra Covid19 tem que ser aplicada no osso?\nOlha o tamanho dessas agulhas", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4hQrXMAEgxr6?format=jpg&name=small", "28", "3", "49"], ["\ud835\udd77\ud835\udd78 \ud835\udd6f\ud835\udd74\ud835\udd7e\ud835\udd7e\ud835\udd70", "@OTalDoLm1", "2021-01-08T23:58:55.000Z", "Minhas amgs tudo v\u00e3o ficar sem vacina KKKKK", "Comentar o Tweet\njo\u00e3ozinho\n@juaotenorio\n \u00b7 7 de jan\nSem vacina pra quem menos de 1,70!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362033815103881219/o8QDBzbs_mini.jpg", "", "3", "4"], ["Gabbardo", "@GabbardoJoao", "2021-01-08T23:52:59.000Z", "\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo", "\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360709461258735619/lF4IihKS?format=jpg&name=240x240", "7", "21", "157"], ["R\u00e1dio Super 91.7 FM", "@supernoticiafm", "2021-01-08T23:54:01.000Z", "Zema sanciona lei que garante vacina\u00e7\u00e3o gratuita contra a Covid-19 em MG https://otempo.com.br/cidades/zema-sanciona-lei-que-garante-vacinacao-gratuita-contra-a-covid-19-em-mg-1.2433120\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP3tIzXEAMtEFQ?format=jpg&name=small", "1", "3", "8"], ["LJ", "@lj_gfbpa", "2021-01-08T23:51:53.000Z", "Pode tacar vacina em mim\nEu amoooooi esse cara kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "Comentar o Tweet\nleo\n@ou_antonio\n \u00b7 8 de jan\nF\u00e3s deste homem ser\u00e3o todos vacinados.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358457689966342150/M4RIOiI2_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Bruno Filardi, MD, PhD", "@mab_sp125", "2021-01-08T22:21:31.000Z", "Senhoras e senhores: eu vos apresento o Brasil.", "Comentar o Tweet\nG1\n@g1\n \u00b7 8 de jan\n'Bum bum tam tam' vira hino da CoronaVac, e MC Fioti faz vers\u00e3o em homenagem \u00e0 vacina http://glo.bo/35oUKhT #G1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_mini.jpg", "115", "156", "2,2 mil"], ["Barusu", "@portugassis", "2021-01-08T23:56:24.000Z", "Essa \u00e9 uma guerra pol\u00edtica rid\u00edcula, mas apesar dos pesares a atitude de D\u00f3ria fez o governo federal se mexer, se n\u00e3o fosse isso, duvido que t\u00e3o cedo ter\u00edamos vacina\u00e7\u00e3o por aqui.", "Comentar o Tweet\nGabbardo\n@GabbardoJoao\n \u00b7 8 de jan\n\u2018Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade antecipar vacina\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo vai acompanhar\u2019, diz Gabbardo https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews-edicao-das-16/video/se-o-ministerio-da-saude-antecipar-vacinacao-sao-paulo-vai-acompanhar-diz-gabbardo-9163561.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239384838290968576/vPV0DEYT_mini.jpg", "", "", "5"], ["Jean-Philip Struck", "@jeanstruck", "2021-01-08T23:56:37.000Z", "A oferta era de 70 mi, com in\u00edcio de alguma entrega em dezembro, como ocorreu em dezenas de outros pa\u00edses. Essa \u00e9 a nota da Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4SsyXMAI0Aw_?format=jpg&name=900x900", "2", "3", "8"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-08T23:55:47.000Z", "Israel aumenta a fiscaliza\u00e7\u00e3o durante o terceiro confinamento nacional como forma de conter o avan\u00e7o do coronav\u00edrus. E cerca de 20% dos israelenses j\u00e1 foram vacinados e a expectativa \u00e9 de que todos estejam imunizados at\u00e9 o fim de mar\u00e7o #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1347693220742852609/img/DGmRsUA_id-wBNRr.jpg", "", "2", "15"], ["Bianka Vieira", "@biankaavieira", "2021-01-08T23:57:01.000Z", "O governador de SP, Jo\u00e3o Doria, divulgou um t\u00edtulo \"mais otimista\" de reportagem publicada pela Science sobre o an\u00fancio da Coronavac, realizado na quinta (7) pelo Butantan. A revista faz coro \u00e0 cr\u00edtica de pesquisadores de que detalhes ainda s\u00e3o vagos:", "Doria divulga, com t\u00edtulo alterado, reportagem cr\u00edtica da Science sobre Coronavac - 08/01/2021 -...\nRevista cient\u00edfica afirmou que detalhes sobre efic\u00e1cia da vacina divulgados pelo Instituto Butantan ainda s\u00e3o vagos\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362492707327930369/R6qFbU1l?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["PORTAL EVERGLOW \u2727", "@portaleverglow", "2021-01-08T23:56:16.000Z", " O KoreaBoo divulgou um artigo sobre o sumi\u00e7o do EVERGLOW das redes sociais.\n\n\"Preocupa\u00e7\u00f5es crescem para o EVERGLOW depois de 6 semanas testadas positivo para coronavirus\"\n\n#EVERGLOW #\uc5d0\ubc84\uae00\ub85c\uc6b0 \n@EVERGLOW_twt\n #YueHuaHowIsEVERGLOW", "Worries Grow For EVERGLOW 6 Weeks After They Tested Positive For Coronavirus - Koreaboo\nAfter two EVERGLOW members sadly tested positive for COVID-19 (novel coronavirus) in December, fans are beginning to worry about the members' health.\nkoreaboo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362921594771939328/PsI0vKKm?format=jpg&name=small", "", "14", "57"], ["Arimat\u00e9ia Mac\u00eado", "@ArimateiaMacedo", "2021-01-08T23:56:14.000Z", "Mandetta elogia Butantan por vacina e cutuca: \"Se log\u00edstica n\u00e3o atrapalhar\" \n@UOLNoticias\n @UOL", "Mandetta elogia Butantan por vacina e cutuca: \"Se log\u00edstica n\u00e3o atrapalhar\"\nO ex-ministro da Sa\u00fade Henrique Mandetta elogiou a equipe do Instituto Butantan, que deu e...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362606085245403138/j9y7SAzV?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Legitimadora de Shippada", "@vickyNaoMeAchem", "2021-01-08T23:58:11.000Z", "Alerta de gatinho\n\nMelhor sequ\u00eancia q resume minha amizade com a \n@Lilianasvezes\n \n\nPelamor de Nossa senhora da tequila, agiliza essa vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP4pulXMAUYD3k?format=jpg&name=small", "2", "1", "15"], ["pescador parrudo socialista", "@cubalanssa", "2021-01-08T23:50:51.000Z", "Fui visitar Neydoca hoje e 2021 j\u00e1 pode acabar pois me encontro extremamente feliz e completo. Prometeu tonar vacina e ficou duas horas me ouvindo e papeando de longe: \"Tira essa m\u00e1scara que eu n\u00e3o te ou\u00e7o!\" hehe", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErP2-OqW4AEmFrX?format=jpg&name=small", "2", "", "9"], ["Gustavo Faldon", "@gustavofaldon", "2021-01-08T23:58:17.000Z", "Quero ver entrar no Jap\u00e3o sem ter tomado vacina...", "Comentar o Tweet\nUOL Esporte\n@UOLEsporte\n \u00b7 8 de jan\nBolsonaro diz que ministro japon\u00eas o convidou para as Olimp\u00edadas de T\u00f3quio http://zpr.io/HBsac", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154825575997091840/3cNc5cns_mini.jpg", "3", "", "4"], ["Jhony", "@Xoneey", "2021-01-08T23:59:36.000Z", "Caralho o \n@moreheartless\n vai ficar sem vacina ", "Comentar o Tweet\njo\u00e3ozinho\n@juaotenorio\n \u00b7 8 de jan\nSem vacina pra quem n\u00e3o toma banho!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362033815103881219/o8QDBzbs_mini.jpg", "1", "", "4"]], [["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-07T23:00:22.000Z", "O Instituto Butantan desistiu de pedir o uso emergencial da Coronavac, nesta quinta-feira (7), por ainda faltar dados mais claros da efic\u00e1cia da vacina do laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac #CNNpelaVacina", "Coronavac: Butantan desiste de pedir uso emergencial nesta quinta, diz t\u00e9cnico\nO instituto, por\u00e9m, nega a desist\u00eancia e diz que o pedido ser\u00e1 feito at\u00e9 esta sexta (8)\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362387192732090369/ODlt1uf2?format=jpg&name=small", "593", "1 mil", "1,6 mil"], ["Andressa Xavier", "@andressaxa", "2021-01-07T23:58:40.000Z", "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/07/aplausos-e-gritos-de-alegria-video-mostra-reacao-de-equipe-do-butantan-ao-saber-da-eficacia-da-coronavac-em-sp.ghtml\u2026 \n \"Temos uma vacina\"", "Aplausos e gritos de alegria: v\u00eddeo mostra rea\u00e7\u00e3o de equipe do Butantan ao saber da efic\u00e1cia da...\nImunizante, desenvolvido pela farmac\u00eautica chinesa Sinovac em parceria com o Instituto, atingiu 78% de efic\u00e1cia para casos leves no Brasil, segundo an\u00fancio do governo estadual feito nesta quinta-fe...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362497977936396294/cnGBApwP?format=jpg&name=small", "1", "5", "42"], ["Maciel Rafante", "@MacielRafante", "2021-01-07T23:59:03.000Z", "URGENTE: Instituto Butantan desistiu de pedir uso emergencial da Coronavac, nesta quinta feira, por falta de dados mais claros sobre efic\u00e1cia da vacina chinesa", "URGENTE: Instituto Butantan desistiu de pedir uso emergencial da Coronavac, nesta quinta feira, por...\nO Instituto Butantan desistiu de pedir o uso emergencial da Coronavac, nesta quinta-feira (7), por ainda faltar dados\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362546610694201346/ca-pNCp0?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["\u00de\u0454\u0454\u00de", "@eumsmbr", "2021-01-07T23:58:35.000Z", "\"O Butant\u00e3 tem capacidade de produzir 1 milh\u00e3o de doses por dia\"\n\" n\u00e3o basta ter vacina, precisamos de vacina\u00e7\u00e3o\"\n\" Coronavac com efic\u00e1cia de 78% e 100% em casos graves \"\n\" est\u00e1 entre as vacinas mais seguras do mundo \" \n\n#vemvacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1347331769633271810/pu/img/IcZ7a_0pFRCPwYuv.jpg", "", "6", "13"], ["JayJacob", "@JayJacobOFC", "2021-01-07T23:56:52.000Z", "O coronavac debutou com 78 pontos", "De \nacervo a fazenda 6", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1336798595325026311/pu/img/ov7qwqeOQ5oqXNxJ.jpg", "1", "3", "33"], ["Sound", "@soundtrackbr", "2021-01-07T23:59:09.000Z", "#shows | Sei que est\u00e3o todos esperando a Vacina World Tour chegar aqui, mas enquanto n\u00e3o chega...\n\nCompartilhem com a gente momentos dos melhores shows que j\u00e1 foram, que a gente compartilha o nosso!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErKvSMVXcAIDL2x.jpg", "2", "2", "4"], ["Marcio Macedo", "@MarcioMacedoPT", "2021-01-07T23:55:34.000Z", "A vacina Coronavac do Butantan \u00e9 uma realidade. Viva a ci\u00eancia e o SUS.\nDe 100 pessoas que se vacinaram 78 n\u00e3o se contaminaram \nDas 22 que se contaminaram 100% tem a doen\u00e7a na sua vers\u00e3o leve\n0%(Zero) tem doen\u00e7a grave ou precisou de interna\u00e7\u00e3o.\n#Viva SUS #ForaBolsonaro #Vacinaj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErKudvpXYAIUtzB?format=jpg&name=small", "", "3", "5"], ["Reginaldo dos santos", "@thalesmiguelsan", "2021-01-07T23:59:09.000Z", "Com certeza vai ter vacina\u00e7\u00e3o em massa, devido ao carnaval. A\u00ed depois do Carnaval aparecer\u00e1 nava Cerpa do v\u00edrus. A\u00ed come\u00e7a tudo de novo. + LockDown + fechamento de com\u00e9rcios + Dinheiro do governo federal + mais compras bilion\u00e1ria de novas vacinas + terrorismo midi\u00e1tico, etc...", "Comentar o Tweet\nAna\n@g_garc2\n \u00b7 7 de jan\nJ\u00e1 que o governador de SP bateu o p\u00e9 e confirmou a vacina\u00e7\u00e3o no dia 25 de Janeiro e o Paes quer que comece no dia 20, podemos concluir que: M\u00eas que vem tem Carnaval n\u00e9? \nOs bloquinhos j\u00e1 est\u00e3o se animando...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258147806704857089/hUuCjkRv_mini.jpg", "", "3", "7"], ["Jeremias Jo\u00e3o", "@Jeremiasjoao17", "2021-01-07T23:56:25.000Z", "1120 Mortes em 24H\n56.404 Novos Casos em 24H\nTotal de Mortes 200.163\nTotal 7.930.943\n Sao 200 mil brasileiros e ainda, sem vacina, sem seringas, sem insumos, sem presidente, sem ministro de saude\n#ImpeachmentUrgente \n#200MilVacinaUrgente \n#200MilSemVacina \n#JN #JornalNacional", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErKuqckWMAI6THZ?format=jpg&name=small", "", "4", "19"], ["Hudson Amorim Gordo / nao sou a lenda", "@HudsonGordo", "2021-01-07T23:58:28.000Z", "A quem diga que a vacina foi desenvolvida pelo el gato em parceria com o instituto Butant\u00e3", "Comentar o Tweet\nEL Lulucas\n@losbkkk\n \u00b7 7 de jan\nNOS TITULOS DE FREE FIRE:\nLos Grandes 3 x 9 Loud\nNA TECNOLOGIA:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNA SA\u00daDE:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNA SEGURAN\u00c7A:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNO TURISMO:\nLos Grandes 10 x 0 Loud\nNA EDUCA\u00c7\u00c3O:\nLos Grandes 10 x 0 Loud", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359623526383308802/M1OID-Sx_mini.jpg", "1", "1", "12"], ["Gilberto Natalini", "@gnatalini", "2021-01-07T23:55:01.000Z", "Vacina j\u00e1 !!!", "1:34\n134 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1347330840267808774/pu/img/nh6_ZBDlbW8VELp4.jpg", "", "4", "12"], ["Elisa Brom", "@brom_elisa", "2021-01-06T18:04:16.000Z", "Em resposta a \n@brom_elisa", "o Governo Federal criou uma Rede de Pesquisa para o enfrentamento a Covid19!!!\n\nQuase R$ 1 Bilh\u00e3o de investimento em Pesquisas...\n\nMas isso a Grande M\u00eddia n\u00e3o mostra!\n\nParab\u00e9ns Pr \n@jairbolsonaro\n @mctic\n ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png", "1", "17", "43"], ["Elisa Brom", "@brom_elisa", "2021-01-07T23:57:16.000Z", "O Instituto Butantan desistiu de pedir o uso emergencial da Coronavac,por ainda faltar dados mais claros da efic\u00e1cia da vacina do laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac\n\n\u201dViva a vacina, viva o Butantan. Viva o esfor\u00e7o de S\u00e3o Paulo pelo Brasil\u201d\n\n\u201cSI\u00caNCIA\u201d \n\nIrrespons\u00e1veis!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1347330980491702274/pu/img/zNQGXb9qFcpDYbLT.jpg", "4", "20", "51"], ["Jornalistas Livres", "@J_LIVRES", "2021-01-07T23:53:05.000Z", "Vacina j\u00e1 para todos e todas, manuten\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial, prote\u00e7\u00e3o social, mais empregos, campanhas de solidariedade e fortalecimento da organiza\u00e7\u00e3o sindical e de negocia\u00e7\u00e3o coletiva s\u00e3o os cinco eixos  das centrais sindicais para o ano de 2021.", "Centrais Sindicais: vacina e mais empregos | Jornalistas Livres\nVacina j\u00e1 para todos e todas, manuten\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial, prote\u00e7\u00e3o social, mais empregos, campanhas de solidariedade e fortalecimento da organiza\u00e7\u00e3o sindical e de negocia\u00e7\u00e3o coletiva s\u00e3o os...\njornalistaslivres.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363150414959554569/nPXR9MDE?format=jpg&name=small", "3", "18", "53"], ["YAS NA TWITCH", "@yasfmelo", "2021-01-07T23:59:22.000Z", "claro, j\u00e1 viram jacar\u00e9 com menos de 1,70?", "Comentar o Tweet\nThales Mystolia\n@talesofmystory\n \u00b7 7 de jan\nDeu ruim, galera", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360659806563033091/H--k3bZA_mini.jpg", "1", "", "9"], ["R\u00e1dio Clube do Par\u00e1", "@rclubepara", "2021-01-07T23:59:39.000Z", "Durante a tarde de hoje,  o governador do Par\u00e1, Helder Barbalho, visitou o Instituto Butantan em S\u00e3o Paulo para dar andamento ao plano de vacina\u00e7\u00e3o do estado. O Par\u00e1 quer iniciar a imuniza\u00e7\u00e3o de grupos priorit\u00e1rios o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. #covid #vacina #rbatv #rclube", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErKvZ5PXAAUPcn8?format=jpg&name=small", "2", "1", "9"]], [["Samuell", "@littlefoo", "2021-01-06T23:55:34.000Z", "O Brasil sempre foi furry e a prova \u00e9 o ditado que diz que mulher com mulher d\u00e1 jacar\u00e9, homem com homem d\u00e1 lobisomen. Me inspirei nele pra fazer essas ilustra\u00e7\u00f5es. <3", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFk30KVcAMfDRJ?format=jpg&name=360x360", "10", "87", "267"], ["pam", "@reshopsnix", "2021-01-06T23:59:45.000Z", "\"Prefere dar um sinal de vida ou andar de jacar\u00e9?\"\n\nBrittany Snow: CELEEERAAA LACOSTEEEE", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFl1j-XEAAXFKi?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Governo do Brasil", "@govbr", "2021-01-06T23:59:53.000Z", "#AoVivo: Ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, faz pronunciamento sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, em Rede Nacional Obrigat\u00f3ria de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o. Acompanhe:", "Governo do Brasil\n@govbr\nPronunciamento do ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363148078203736068/AWpszEAt?format=jpg&name=orig", "92", "311", "1 mil"], ["Rosana Hermann", "@rosana", "2021-01-06T23:52:57.000Z", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil\nPa\u00eds contabilizou 199.043 \u00f3bitos e 7.874.539 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia, segundo balan\u00e7o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa. \u00c9 o maior n\u00famero de mortes registrado em um s\u00f3 dia desde...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359843623521640453/Jz7hTsfP?format=jpg&name=small", "4", "13", "76"], ["momo tchaki tchaki", "@ismonique", "2021-01-06T23:49:51.000Z", "pensando nela... na vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFjj1_XUAAClqK?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-01-06T23:51:15.000Z", "Em mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.", "Produtos anti-covid, tecnologia e limpador de para-brisa: o que os brasileiros mais compraram em...\nEm mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362518152538714117/pk2nV6Qb?format=jpg&name=small", "", "2", "22"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-01-06T23:51:28.000Z", "Em mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.", "Produtos anti-covid, tecnologia e limpador de para-brisa: o que os brasileiros mais compraram em...\nEm mar\u00e7o, com o in\u00edcio da pandemia de coronav\u00edrus, as m\u00e1scaras e o \u00e1lcool gel foram os produtos mais comprados pelos brasileiros.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362518152538714117/pk2nV6Qb?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-01-06T23:54:55.000Z", "Coronav\u00edrus: Fiocruz deve pedir uso emergencial da vacina de Oxford at\u00e9 sexta", "Coronav\u00edrus: Fiocruz deve pedir uso emergencial da vacina de Oxford...\nNesta quarta-feira, seis de janeiro, fontes escutadas por Veja afirmaram que a Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz deve fazer o pedido de uso emergencial da vacina contra ...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361731300084879360/IX6fuo8S?format=jpg&name=240x240", "4", "7", "92"], ["Lurdinha Matos (de\n)", "@Lurdinha_Matos", "2021-01-06T23:45:51.000Z", "O calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil vai ser tipo comprar sonho e sorvete do tio da Van aqui na grande Porto Alegre.\n\"Aten\u00e7\u00e3o, est\u00e1 passando na frente da sua casa o carro da vacina, duas doses mil reais, traga a seringa, TRA GA A SERINGA\"", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9ia Sadi\n@AndreiaSadi\n \u00b7 6 de jan\nBolsonaro diz que governo suspendeu compra de seringas at\u00e9 que pre\u00e7os 'voltem \u00e0 normalidade'\n\nhttps://oglobo.globo.com/sociedade/vacina/bolsonaro-diz-que-governo-suspendeu-compra-de-seringas-ate-que-precos-voltem-normalidade-24825646?utm_source=globo.com&utm_medium=oglobo\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340818959667515393/1rtVGCmj_mini.jpg", "", "", "3"], ["Camila Witch", "@adorablewitch_", "2021-01-06T23:30:46.000Z", "Bora beber em casa mesmo pra comemorar!!!!! Comemorar sempre!!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErFfM2qW8AA89WW?format=jpg&name=360x360", "10", "2", "27"], ["gabs", "@qrqgabs", "2021-01-06T23:58:11.000Z", "por meio desse tweet acabei de descobrir que existe sim vacina pra rinite e estou chocada", "Comentar o Tweet\nnuki\n@nukizera\n \u00b7 6 de jan\na vacina pra rinite podia sair junto com a do corona\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345477167396872192/J-vuSgoy_mini.jpg", "", "1", "1"], ["A Voz do Brasil", "@avozdobrasil", "2021-01-06T23:59:36.000Z", "#AoVivo: Ministro do \n@minsaude\n, Eduardo Pazuello, faz pronunciamento sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, em Rede Nacional Obrigat\u00f3ria de Emissoras de R\u00e1dio e Televis\u00e3o. Acompanhe:", "A Voz do Brasil\n@avozdobrasil\nPronunciamento do ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363150619658366977/fE4jZJ3z?format=jpg&name=orig", "", "12", "31"], ["R\u00e1dio Evang\u00e9lica", "@radiocrista", "2021-01-06T23:53:19.000Z", "M\u00e9dica \u00e9 hospitalizada ap\u00f3s tomar vacina contra a Covid-19 https://youtu.be/BWX2d6Iza74 via \n@YouTube\n - \n@elyvidal\n @radiocrista\n @pastorelyvidal\n @conipsip\n @CiepClube\n#FalaPortaldaRadio #conipsi #cojae #dojae #AcoSelva", "M\u00e9dica \u00e9 hospitalizada ap\u00f3s tomar vacina contra a Covid-19\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/Inscreva-se no nosso canal:http://www.youtube.com/ospingosnosis Entre no nosso site:http://jovempan.com.br/Fa...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362908433637335042/8_n8VG-v?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["Maple Princess", "@danitegon", "2021-01-06T23:57:04.000Z", "S\u00f3 esquecem que saude publica n\u00e3o funciona assim! N\u00e3o adianta voce ter todos os cuidados pra dengue na sua casa e seu vizinho n\u00e3o, por exemplo, assim como n\u00e3o funcionaria apenas as pessoas se vacinarem pois a eficacia de uma vacina esta intimamente ligada a ades\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nMarcelo Leite\n@MarceloNLeite\n \u00b7 5 de jan\nTransporte p\u00fablico ruim? Vou de carro. Ensino oficial p\u00e9ssimo? Escola particular. Sa\u00fade p\u00fablica deficiente? Plano de sa\u00fade. Governo negligencia vacina\u00e7\u00e3o? Imuniza\u00e7\u00e3o em cl\u00ednicas privadas - h\u00e1 um padr\u00e3o a\u00ed: dane-se quem n\u00e3o pode pagar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349411518287409159/ttrAuxUX_mini.jpg", "", "1", "10"], ["MVM_News", "@MVM_News", "2021-01-06T23:59:44.000Z", "PLANO PAULISTA PARA IMUNIZA\u00c7\u00c3O - Governo de SP prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 das 7h \u00e0s 22h de segunda a sexta e em hor\u00e1rio reduzido aos finais de semana  >> https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/06/governo-de-sp-preve-vacinacao-contra-covid-19-de-7h-as-22h-de-segunda-a-sexta-e-em-horario-reduzido-aos-finais-de-semana.ghtml\u2026\nvia \n@g1", "Governo de SP prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 das 7h \u00e0s 22h de segunda a sexta e em hor\u00e1rio...\nCronograma, que deve ser iniciado no dia 25 de janeiro, foi apresentado pelo governo paulista aos prefeitos em reuni\u00e3o virtual nesta quarta. Butantan deve enviar pedido de registro e libera\u00e7\u00e3o para...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362156478199713798/WFvd-C_a?format=jpg&name=small", "", "3", "3"], ["SOLANGE #BRASILCONSCIENTE", "@SolangeOliver24", "2021-01-06T23:42:20.000Z", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil | Coronav\u00edrus | G1", "Brasil registra 1.266 mortes por Covid-19 em um dia, e total passa de 199 mil\nPa\u00eds contabilizou 199.043 \u00f3bitos e 7.874.539 casos da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia, segundo balan\u00e7o do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa. \u00c9 o maior n\u00famero de mortes registrado em um s\u00f3 dia desde...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359843623521640453/Jz7hTsfP?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["Guxxxtavo", "@gustavoarea21", "2021-01-06T23:45:49.000Z", "Vacina sobrando eu compro, querendo eu vendo...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1346966191093514240/pu/img/0EFAe-azX6eJdv9M.jpg", "3", "2", "17"], ["MBL News", "@mblivrenews", "2021-01-06T23:56:30.000Z", "Ap\u00f3s fala ir\u00f4nica de Bolsonaro, pesquisas por \"efeito colateral da vacina\" aumentam", "Buscas no Google por riscos de vacina\u00e7\u00e3o batem recorde - MBL News\nAp\u00f3s fala ir\u00f4nica de Bolsonaro, pesquisas por efeito colateral da vacina aumentam\nmblnews.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363031728189812738/exvrPhYl?format=jpg&name=small", "1", "", "14"], ["Victor R.", "@anittoda", "2021-01-06T23:57:49.000Z", "Em resposta a \n@kimarises", "N\u00e3o quer tomar a vacina n\u00e3o toma, mas sua p\u00e1gina \u00e9 de previs\u00e3o como t\u00e1 escrito ali na bio, ent\u00e3o por favor n\u00e9? Se quer escrever isso, escreva da sua conta pessoal ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png", "1", "", "6"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2021-01-06T23:56:07.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 6 de jan\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 324 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 318 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 324 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "6", "10", "10"]], [["Rafael Moia Filho", "@rafamfilho", "2021-01-05T23:50:39.000Z", "Governadores cobram cronograma de vacina\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade; pasta n\u00e3o diz data https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/05/governadores-reuniao-pazuello-vacinacao.htm\u2026 Governo Bolsonaro \u00e9 uma caderno em branco, sem projetos, sem obras, sem planos.", "Governadores cobram cronograma de vacina\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade; pasta n\u00e3o diz data\nGovernadores cobraram do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade hoje um cronograma de vacina\u00e7\u00e3o contra a covi...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359950547051311116/ov8rpGTM?format=jpg&name=small", "1", "1", "7"], ["leo", "@lnrdxx", "2021-01-05T23:52:49.000Z", "n\u00e3o aguento mais pensar no passado, corona maldito estou tristeh", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAaqM0XAAAdooR?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-05T23:57:04.000Z", "Doses da Pfizer devem ter intervalo entre 21 e 28 dias", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbi_fXcAAFOVu.jpg", "4", "8", "102"], ["Aperta o Play!", "@ApertaPl4y", "2021-01-05T23:59:48.000Z", "Perto de iniciar a partida, o Palmeiras informou que o lateral direito Maike testou positivo ao Coronavirus e ser\u00e1 desfalque hoje contra o River Plate. \n\nDesjamos for\u00e7a e uma boa recupera\u00e7\u00e3o ao jogador! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAcQJfXYAIYk82?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Rany", "@PsicologaRany", "2021-01-05T23:57:33.000Z", "N\u00e3o vejo a hora de tomar a vacina...\n#VacinaUrgenteNoSus", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbvrKXYAEolC3?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Ascaryan", "@theascaryan", "2021-01-05T23:56:41.000Z", "PBE\n- Nos arquivos do patch 11.2 no pbe, h\u00e1 um modelo de uma variante de pequena lenda ainda n\u00e3o habilitada.\n\nNome\n- \"Ruined Featherknight\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbilfXYAEJxek?format=jpg&name=small", "8", "19", "263"], ["Guilherme Amado", "@guilherme_amado", "2021-01-05T22:22:01.000Z", "Helo\u00edsa Bolsonaro em Washington: 'Poderia estar passeando, mas cidade est\u00e1 fechada'", "Helo\u00edsa Bolsonaro em Washington: 'Poderia estar passeando, mas cidade est\u00e1 fechada'\n'Ge\u00f3rgia conheceu a Casa Branca, tia Ivanka a pegou no colo', disse mulher de Eduardo Bolsonaro\nepoca.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361960029570682882/5xXEeLoa?format=jpg&name=small", "302", "185", "716"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-05T23:55:00.000Z", "Importa\u00e7\u00e3o de vacina pronta de Oxford feita na \u00cdndia custa R$ 56 mi http://r7.com/ogf9 #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAZoU4XAAEzrk1?format=jpg&name=small", "2", "1", "9"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-05T23:57:45.000Z", "Pazuello se re\u00fane com Bolsonaro para atualiz\u00e1-lo sobre vacina\u00e7\u00e3o.\nhttp://bit.ly/3bcGJri", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbw9QXIAEl47W?format=jpg&name=small", "11", "8", "13"], ["Pop Stan", "@portalpopstan", "2021-01-05T23:52:46.000Z", "#GRAMMYs teve sua data alterada devido ao coronav\u00edrus. A edi\u00e7\u00e3o deste ano, que ocorreria em 31 de janeiro, foi transferida para o dia 14 de mar\u00e7o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAaj7fXMAADvBP?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["mirella", "@mirellaribass", "2021-01-05T23:55:54.000Z", "praia do rosa tbm n tem corona", "Comentar o Tweet\nmirella\n@mirellaribass\n \u00b7 5 de jan\no que tu ta falando do pessoal q tava na prainha se tava de rolezinho na brava...... hipocrisia n\u00e3o por favor, s\u00f3 fala se tiver moral p isso", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358487578354323461/z-Sm6QN5_mini.jpg", "", "", "3"], ["\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc77\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90", "@leonnardologia", "2021-01-05T23:55:00.000Z", "N\u00e3o temos plano de vacina\u00e7\u00e3o ainda, mas temos essa imagem de Bolsonaro se deteriorando aos poucos!\nN\u00c3O, THANOS!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAbJitXIAIeaUe?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["En\u00e9as Silva", "@EnasSilva3", "2021-01-05T23:49:41.000Z", "Chefe da OMS se diz \u201cmuito decepcionado\u201d por China n\u00e3o autorizar entrada de especialistas em coronav\u00edrus.\n\nAlguma surpresa?", "Chefe da OMS se diz \u201cmuito decepcionado\u201d por China n\u00e3o autorizar entrada de especialistas em...\nO diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, est\u00e1 \"muito decepcionado\" pela China ainda n\u00e3o ter autorizado a entrada no pa\u00eds de uma equipe de especialistas...\nmoneytimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361734338551898116/5EnZpGdQ?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["nat\u00e1lia", "@ntlsjqk", "2021-01-05T23:53:00.000Z", "pra quem mora na inglaterra tem um site que d\u00e1 uma estimativa de quando voc\u00ea vai tomar a vacina e se eu morasse l\u00e1 tomaria a primeira dose agora 09/01 e a segunda entre 30/03 e 03/04, fiquei triste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErAas07WMAA9RcW?format=jpg&name=small", "4", "3", "9"], ["Jair Lorenzetti Filho #FaceTheClimateEmergency", "@JairLorenzetti", "2021-01-05T23:56:52.000Z", "#PedePraSairBolsonaro\n#RenunciaBolsonaro\n\nSem aux\u00edlio emergencial, sem vacina, sem emprego e felizes com Bolsonaro! \n\nOs perfis an\u00f4nimos bolsonaristas criminosos de estima\u00e7\u00e3o do \n@MomentsBrasil\n lutam pelo direito de mentir e enganar os ineptos para arriscarem suas vidas!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErAblRlW8AEKeWI.jpg", "", "", "2"], ["Jeferson Fernandes", "@DepJeferson", "2021-01-05T23:55:40.000Z", "Enquanto a ind\u00fastria farmac\u00eautica enriquece c/ dinheiro d popula\u00e7\u00e3o enganada p/ mandat\u00e1rio d pa\u00eds, \u00f1 temos previs\u00e3o d vacina, tampouco agulhas e seringas. E kits p/ exames vencem s/ uso. \nSe fosse coisa dum prefeito d cidade pequena j\u00e1 estava preso.", "Sociedades de Infectologia rejeitam uso de medicamentos sem efeito comprovado para Covid-19\nM\u00e9dico da Santa Casa, Cl\u00e1udio Stadnik destaca que oferecer cloroquina e outros \u00e9 gastar dinheiro p\u00fablico com rem\u00e9dios sem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\ncorreiodopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361899827324481537/ucpeFzoU?format=jpg&name=240x240", "", "", "3"], ["augusto", "@swtluiz", "2021-01-05T23:53:33.000Z", "BOLSONARO PELO AMOR DE DEUS ARRUMA LOGO ESSA VACINA", "Comentar o Tweet\nartist yoongi\u2077\n@vantez\n \u00b7 5 de jan\nj\u00e1 que ele se gaba tanto de ser estagi\u00e1rio numa empresa l\u00e1 de s\u00e3o paulo eu acho justo a empresa ter conhecimento do tipo de funcion\u00e1rio que ela emprega e pra quem n\u00e3o sabe \u00e9 essa aqui (ele mesmo informou que trabalha l\u00e1 \n)\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362527969147822081/wQGl7p4F_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Mika Lins\natriz e diretora", "@Mikalins", "2021-01-05T23:56:22.000Z", "Olha, vamos ter que tomar vacina particular....", "Comentar o Tweet\nNilson Xavier\n@Teledramaturgia\n \u00b7 5 de jan\nEsque\u00e7am, o Brasil vai pastar o ano inteiro e ao chegar ao final de 2021 ser\u00e1 apenas reconhecido mundialmente como uma vergonha no combate \u00e0 pandemia #JN\nEu mesmo perdi todas as esperan\u00e7as de ser vacinado esse ano. Espero chegar vivo em 2022!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344743054129950720/5BJ-JqJD_mini.jpg", "2", "1", "18"]], [["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-01-04T23:57:32.000Z", "Contador ironiza Bolsonaro e mostra que ningu\u00e9m virou jacar\u00e9 ap\u00f3s tomar vacina", "Contador ironiza Bolsonaro e mostra que ningu\u00e9m virou jacar\u00e9 ap\u00f3s tomar vacina\nO 'Jacar\u00e9 Tracker' estima quantas doses j\u00e1 foram administradas no mundo, sem levar em conta as que foram usadas em testes\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361651179927838723/APBkTFXB?format=png&name=small", "38", "68", "503"], ["Jos\u00e9 Mendes", "@ZazaS_", "2021-01-04T23:53:11.000Z", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada com \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019, ap\u00f3s sofrer efeitos adversos da vacina da Pfizer contra o v\u00edrus chin\u00eas\n https://rota2014.blogspot.com/2021/01/medica-mexicana-e-internada-com-quadro.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7RInxXYAI4C5e?format=png&name=small", "", "7", "15"], ["Luciano Oliveira", "@carloscorreia26", "2021-01-04T23:57:16.000Z", "ELA MORREU! Tiffany Dover, enfermeira que passou mal ao tomar a vacina ao vivo nos EUA veio a \u00f3bito https://presidentebolsonaro.com/morreu-tiffany-dover-enfermeira-que-passou-mal-ao-tomar-a-vacina-ao-vivo-nos-eua-veio-a-obito/\u2026 \n PQP agora lascou tudo. Ficar\u00e1 a d\u00favida se foi ou n\u00e3o por causa da vacina.", "ELA MORREU! Tiffany Dover, enfermeira que passou mal ao tomar a vacina ao vivo nos EUA veio a \u00f3bito...\nEles est\u00e3o silenciando a todos, mas a verdade \u00e9 filha do tempo e como o sol. A enfermeira que tomou a vacina ao vivo nos EUA e 17 minutos depois desmaiou (19/12), hoje veio a \u00f3bito. Abaixo voc\u00ea pode...\npresidentebolsonaro.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361036759031816198/5kWkVwrK?format=jpg&name=small", "1", "5", "17"], ["milly \u26af\u035b was @/griff_padfoot", "milly \u26af\u035b was @/griff_padfoot", "2021-01-04T23:52:23.000Z", "\"prefere shippar pansmione ou andar de jacar\u00e9?\"\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7Q-CBXUAERj3E?format=jpg&name=small", "2", "7", "13"], ["Fernando", "@Silvio_MKT", "2021-01-04T23:54:43.000Z", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada com \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019 ap\u00f3s sofrer efeitos adversos da vacina contra covid-19 da Pfizer", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada com \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019 ap\u00f3s sofrer efeitos adversos da vacina...\nUma m\u00e9dica internista apresentou efeitos adversos ap\u00f3s receber a vacina Pfizer contra covid-19, e precisou ser internada em um hospital em Monterrey, no M\u00e9xico. A m\u00e9dica Karla Cecilia P\u00e9rez Osorio,...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362529707418210306/wZr4cslQ?format=png&name=small", "", "", "4"], ["R\u00e1dio CBN", "@CBNoficial", "2021-01-04T23:56:26.000Z", "O pa\u00eds soma 196.591 \u00f3bitos desde o in\u00edcio da pandemia, segundo levantamento do cons\u00f3rcio da imprensa com dados das secretarias de Sa\u00fade. #coronav\u00edrus #Covid19 #NoArNaCBN", "Brasil registra 562 mortes por Covid-19 em 24 horas\nO pa\u00eds soma 196.591 \u00f3bitos desde o in\u00edcio da pandemia, segundo levantamento do cons\u00f3rcio da imprensa. A m\u00e9dia m\u00f3vel dos \u00faltimos sete dias foi de 707, o que mostra estabilidade em rela\u00e7\u00e3o aos dados de...\ncbn.globoradio.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362623092195880969/dMJUOU-3?format=jpg&name=small", "1", "4", "12"], ["Nariz de Le\u00e3o (\n)", "@jucesah", "2021-01-04T23:51:59.000Z", "\u00c9 uma ideia imbecil pelo motivo que falei na minha thread sobre o assunto: vacina\u00e7\u00e3o tem que ir dos mais necessitados e mais vulneraveis pros menos. O motivo? Eles s\u00e3o MAIORIA. So para uma pandemia vacinando a maior parte da popula\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s: \u00e9 essa maioria que faz a grana girar", "Comentar o Tweet\n\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd3b \ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd60\n@dfranco50\n \u00b7 4 de jan\nVacina Privada...\n\nVacina Privada...\n\nVa ci na - Pri Va da.\n\nAlguem em s\u00e3 conciencia sabe o quanto isso \u00e9 contra o ideal de saude publica. qualquer um que tem um Dog tem no\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de uma vacina, adivinha o custo de alguma vacina pra covid!?\n\nideia elitista imbecil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355642392863510531/I9YAdP7d_mini.jpg", "1", "1", "3"], ["edu \u2661's dud\u0251", "@tiooroqui", "2021-01-04T23:52:39.000Z", "\u201cprefere parar de assistir himym ou andar de jacar\u00e9?\u201d\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7NZsbWMAwxxpT?format=jpg&name=small", "1", "5", "14"], ["M\u00e1rio A. Macedo", "@Mmacedo_tweets", "2021-01-04T21:35:29.000Z", "Portugal come\u00e7ou bastante bem. Mas isto \u00e9 uma prova de fundo. Dentro da UE a distribui\u00e7\u00e3o de vacinas \u00e9 equitativa. Logo, a melhor compara\u00e7\u00e3o ser\u00e1 com a Gr\u00e9cia, pa\u00eds de riqueza e popula\u00e7\u00e3o semelhante. Su\u00e9cia pela semelhan\u00e7a na popula\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m dar\u00e1, embora tenham mais recursos", "Comentar o Tweet\nEdouard Mathieu\n@redouad\n \u00b7 4 de jan\nDaily COVID-19 vaccine doses administered per million people:\n Israel 13,993\n Portugal 1,080\n Denmark 1,007\n United States 985\n United Kingdom 639\n Bahrain 594\n Russia 466\n Germany 413\n Argentina 346\n Italy 304\n Oman 278\n Estonia 251\n\nAll countries \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341520440146190339/7YrrBsQy_mini.jpg", "9", "10", "76"], ["Lucas Mendes Kater", "@lucasmkater", "2021-01-04T23:59:45.000Z", " ATEN\u00c7\u00c3O \nA VACINA VAI TE TRANSFORMAR NUM PEDAL DE GUITARRA\n\n(eu quero ser um Big Muff, por favor)", "Comentar o Tweet\ncdmblogs\n@cdmblogs\n \u00b7 4 de jan\nConspiracy theorists claim this \u201c5G chip\u201d circuit will be in vaccine \u2013 but it\u2019s a BOSS guitar pedal https://cdm.link/2021/01/conspiracy-theorists-claim-this-5g-chip-circuit-will-be-in-vaccine-but-its-a-boss-guitar-pedal/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/464778218445094912/zvQnoKfw_mini.png", "", "2", "5"], ["\u041c\u0435ndes", "@MendesOnca", "2021-01-04T23:55:56.000Z", "Site mostra em tempo real n\u00famero de pessoas vacinadas contra a Covid e quantas \u201cviraram jacar\u00e9\u201d https://revistaforum.com.br/coronavirus/site-mostra-em-tempo-real-numero-de-pessoas-vacinadas-contra-a-covid-e-quantas-viraram-jacare/\u2026 via \n@revistaforum", "Site mostra em tempo real n\u00famero de pessoas vacinadas contra a Covid e quantas \"viraram jacar\u00e9\" |...\nO \"Jacar\u00e9 Tracker\", al\u00e9m de prestar servi\u00e7o com um contador de pessoas imunizadas em todo o mundo, ironiza as declara\u00e7\u00f5es depreciativas do presidente Jair Bolsonaro contra a vacina\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361651175498645504/N0s3gkf4?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Guilherme Weber", "@gdoweber", "2021-01-04T23:54:25.000Z", "E com vacina e tudo, frise-se\u2026", "Comentar o Tweet\nTerra\n@Terra\n \u00b7 4 de jan\n#Coronav\u00edrus: Reino Unido imp\u00f5e lockdown para conter muta\u00e7\u00e3o do Sars-CoV-2\nhttps://bit.ly/38c7qKJ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235251617823420418/bfUnJ3Jt_mini.jpg", "", "1", "20"], ["juli\u0251. \u00d7\u035c\u00d7", "@deIreynbhd", "2021-01-04T23:53:46.000Z", "\u201cprefere ver friends ou andar de jacar\u00e9?\u201d\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7RSTqXcAEUeSa?format=jpg&name=small", "2", "1", "3"], ["Vitor", "@vitordornelles", "2021-01-04T03:05:13.000Z", "Charl\u00f4 \u00e9 t\u00e3o pequena que consegue:\n- Entrar embaixo do sof\u00e1;\n- Passar entre as grades que deveriam mant\u00ea-la afastada da zona proibida;\n\nPelo menos ela n\u00e3o consegue passar por baixo da porta do banheiro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2zhB4XMAE_Pw5?format=jpg&name=small", "6", "", "87"], ["rdlf", "@srodolfo", "2021-01-04T23:54:24.000Z", "depois da vacina a gente volta pro postinho fazer glicoseeee", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eq7RbbVXcAAZ6zx.jpg", "2", "", "3"], ["cyber jane", "@janejjay", "2021-01-04T23:53:46.000Z", "O reino unido entrando em lockdown total e por aqui a galera se aglomerando, pensando em carnaval, todo mundo sem m\u00e1scara, nem sinal da vacina pra n\u00f3s \n\n As impress\u00f5es dos brasileiros que vivem no Reino Unido sobre o novo lockdown", "COVID-19\nAs impress\u00f5es dos brasileiros que vivem no Reino Unido sobre o novo lockdown", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1346215050072051714/qMZ-czs0?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["anne.", "@adcwiersz", "2021-01-04T23:53:44.000Z", "\"prefere shippar jope ou andar de jacar\u00e9?\"\n\neu: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq7RSCwXMAEftiL?format=jpg&name=small", "1", "", "3"]], [["Brasil", "@MAUROROBERTO13", "2021-01-03T23:55:27.000Z", "Aglomera\u00e7\u00e3o uma Ova! \n\nQuem est\u00e1 espalhando o nova variante do #VirusChines no mundo?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2IFYkXYAIJqrI?format=jpg&name=small", "2", "1", "7"], ["Allan Rendeiro", "@allanrendeiro", "2021-01-03T23:56:43.000Z", "Os desastres provocados pelas decis\u00f5es do \n@STF_oficial\n j\u00e1 passaram do limite da razoabilidade.\nToma a VACHINA e RIP.", "Comentar o Tweet\nGilmar Mendes\n@gilmarmendes\n \u00b7 3 de jan\nOs atrasos e recalcitr\u00e2ncias na importa\u00e7\u00e3o das vacinas j\u00e1 passam do toler\u00e1vel. Pa\u00edses vizinhos j\u00e1 est\u00e3o iniciando a imuniza\u00e7\u00e3o. Estabelecer um cronograma de vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 medida urgente. A ignor\u00e2ncia n\u00e3o pode prevalecer sobre a ci\u00eancia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/859502080284925953/bqWnJDOz_mini.jpg", "", "", "8"], ["Valmir Gon\u00e7alves de", "@HerisValmir", "2021-01-03T23:55:22.000Z", "Em resposta a \n@gilmarmendes", "O Sr. j\u00e1 pensou na possiblidade deles n\u00e3o quererem comprar a vacina? ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60f.png", "2", "2", "16"], ["Claudio R.", "@Claudiojrocha1", "2021-01-03T23:50:01.000Z", "Respeito e vacina. \n#Fantastico\n#Vacinaj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2G1rHXAAYGeH1?format=jpg&name=small", "1", "2", "7"], ["\u22c6* \u0f3b\u22c6* \u2661\u0f3b\u22c6*", "@baddielorena", "2021-01-03T23:53:33.000Z", "virei essa porra toda #xo corona v\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HoTFXMAAPl5y?format=jpg&name=small", "1", "", "6"], ["Horacio Hudson", "@horaciohudson", "2021-01-03T00:22:21.000Z", "N\u00e3o existia aglomera\u00e7\u00e3o na praia.\nTodos estavam usando m\u00e1scaras.\nMas eis que chega Bolsonaro!!!!\nAs pessoas jogaram suas m\u00e1scaras na \u00e1gua e se aglomeraram. kkkkkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqxDocKWMAM_ifw?format=jpg&name=small", "13", "72", "381"], ["Allan em", "@limalblue", "2021-01-03T23:55:46.000Z", "73,3% das mortes de covid-19 s\u00e3o de idosos e se um jovem pega fica assintom\u00e1tico ou com um sintoma ou outro e nem o desgoverno t\u00e1 preocupado com vacina #Fantastico", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HxKpXUAEc4Rn?format=png&name=small", "", "1", "2"], ["*Selma Moraes*", "@sj44780154", "2021-01-03T23:53:42.000Z", "Vacina j\u00e1.\n#Vidasbrasileirasimportam", "Comentar o Tweet\nRachel Medeiros - #100%MORO\n@DosRigoni\n \u00b7 3 de jan\n#VidasBrasileirasImportam\n#VacinaJa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350184885609234438/vsime0Gg_mini.jpg", "", "4", "3"], ["Muylaerte", "@muylaerte", "2021-01-03T23:55:14.000Z", "Descaso na pandemia - Minha maior afli\u00e7\u00e3o \u00e9 quanto \u00e0 imuniza\u00e7\u00e3o imediata dos idosos. \u00c9 preciso, o quanto antes, poupar a vida daqueles que ajudaram a construir o Brasil e sustentaram a classe pol\u00edtica, esfolados por impostos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HmSMW4AY0693?format=jpg&name=small", "", "19", "46"], ["ninatuitabrasil 2.0", "@anatuitaeluta", "2021-01-03T23:52:41.000Z", "\u00c9 isso! Certamente teremos vacina\u00e7\u00e3o privada e n\u00e3o p\u00fablica no Brasil, por absoluta incompet\u00eancia e aus\u00eancia de Estado! #VacinaJa", "Comentar o Tweet\nMarcio Pochmann\n@MarcioPochmann\n \u00b7 3 de jan\nDesorganiza\u00e7\u00e3o do minist\u00e9rio da sa\u00fade destr\u00f3i o aprendizado acumulado por campanhas passadas de vacina\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Agora, empresas tomam a frente, fazem avan\u00e7ar a privatiza\u00e7\u00e3o das vacinas, com importa\u00e7\u00f5es e extraordin\u00e1rio lucro esperado no atendimento de segmentos de alta renda.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078315299794051073/qPL7AAcz_mini.jpg", "2", "", "5"], ["Cleber Louren\u00e7o\n(de\n)", "@ocolunista_", "2021-01-03T23:19:58.000Z", "> A vacina precisa de duas doses para estar completamente imunizado\n\n> A vacina n\u00e3o cria imunidade instant\u00e2nea, nenhuma cria.\n\n> O jornalismo brasileiro deu um show de irresponsabilidade na pandemia e durante o governo Bolsonaro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq1_9e1XUAEBT6U?format=jpg&name=small", "7", "40", "220"], ["Alessandrine Silva", "@alessandrinepon", "2021-01-03T23:48:01.000Z", "VACINA GRATUITA E PARA TODOS J\u00c1 !", "Comentar o Tweet\nMarcelo Freixo\n@MarceloFreixo\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas privadas est\u00e3o comprando 5 milh\u00f5es de doses de vacina. N\u00e3o permitiremos que a imuniza\u00e7\u00e3o seja tratada como privil\u00e9gio. Ela \u00e9 direito de todos, tem que seguir crit\u00e9rios do SUS e ser feita gratuitamente, priorizando grupos de risco, n\u00e3o quem tem dinheiro p/ furar a fila.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_mini.jpg", "", "1", "9"], ["Duda\u00ae \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "@dvda2017", "2021-01-03T23:54:36.000Z", "Status de brasileiro \u00e9 dizer que pode pagar pelo que j\u00e1 pagamos via impostos.\n\nPara que pressionar pela vacina\u00e7\u00e3o gratuita se eu posso pagar?\nPara que escola p\u00fablica de qualidade se eu posso pagar?\nPara que hospital p\u00fablico se eu tenho plano de sa\u00fade?\n\nBurrice pouca \u00e9 bobagem.", "Comentar o Tweet\nAlvaro Dias\n@alvarodias_\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas particulares negociam compra de 5 milh\u00f5es de vacinas indianas contra Covid, diz associa\u00e7\u00e3o", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345756812541382658/hwnFP_ti_mini.jpg", "3", "2", "4"], ["rapha", "@raphaelviicente", "2021-01-03T23:46:46.000Z", "CORONA V\u00cdRUS POR CAUSA DE VC EU N CONSIGO ASSISTIR ESSE V\u00cdDEO SEM PENSAR NO ABSURDO Q ELE \u00c9", "Comentar o Tweet\ngab anti karol conk\u00e1\n@gab_chase\n \u00b7 3 de jan\nRelembrar \u00e9 viver: f\u00e3s de Sense8 promovem beija\u00e7o contra o cancelamento da s\u00e9rie pela Netflix", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357944961614958593/TQuJz0lS_mini.jpg", "4", "8", "112"], ["Gilberto Natalini", "@gnatalini", "2021-01-03T23:58:33.000Z", "Vacina j\u00e1 !!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1345882176668262403/pu/img/eNwFlsIC3jNo7jWg.jpg", "2", "11", "23"], ["A Gazeta ES", "@AGazetaES", "2021-01-03T23:52:16.000Z", "Cl\u00ednicas particulares negociam compra de vacina indiana contra Covid-19 [ https://leia.ag/xl41on ]", "Cl\u00ednicas particulares negociam compra de vacina indiana contra Covid-19\nO infectologista capixaba Lauro Ferreira Pinto, que \u00e9 s\u00f3cio de um dos centros de vacina\u00e7\u00e3o privados no Estado, recebeu material com informa\u00e7\u00f5es a respeito da vacina, mas defende que a imuniza\u00e7\u00e3o...\nagazeta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359670756142166017/ev6ukgkO?format=jpg&name=small", "", "2", "18"], ["the new adve of old", "@felimpp", "2021-01-03T23:51:16.000Z", "a OMS fazendo o rastreio dos casos de corona e chegando a conclus\u00e3o q a origem da pandemia foi aqui", "Comentar o Tweet\ngab anti karol conk\u00e1\n@gab_chase\n \u00b7 3 de jan\nRelembrar \u00e9 viver: f\u00e3s de Sense8 promovem beija\u00e7o contra o cancelamento da s\u00e9rie pela Netflix", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357944961614958593/TQuJz0lS_mini.jpg", "1", "", "16"], ["I\u00fari Honda", "@HondaIuri", "2021-01-03T23:59:42.000Z", "N\u00e3o sei exatamente o que est\u00e1 escrito ali, mas acho que t\u00e1 falando sobre vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eq2HUI9XAAACerS?format=jpg&name=small", "", "", "7"], ["O BONZ\u00c3O BONIT\u00c3O", "@cello0_", "2021-01-03T23:55:56.000Z", "Povo comentando sem entender o principal: ningu\u00e9m deveria pagar por vacina, isso \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do SUS! Problema \u00e9 que temos um desconhecedor da constitui\u00e7\u00e3o no comando do Pa\u00eds. \u00c9 disso que o \n@MarceloFreixo\n disse", "Comentar o Tweet\nMarcelo Freixo\n@MarceloFreixo\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas privadas est\u00e3o comprando 5 milh\u00f5es de doses de vacina. N\u00e3o permitiremos que a imuniza\u00e7\u00e3o seja tratada como privil\u00e9gio. Ela \u00e9 direito de todos, tem que seguir crit\u00e9rios do SUS e ser feita gratuitamente, priorizando grupos de risco, n\u00e3o quem tem dinheiro p/ furar a fila.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_mini.jpg", "1", "7", "15"], ["BNews", "@bocaonews", "2021-01-03T23:55:02.000Z", "Rio vai contratar leitos da rede privada para pacientes com covid-19 #coronavirus #bnews", "Brasil - Rio vai contratar leitos da rede privada para pacientes com covid-19 - 03/01/2021\nSer\u00e3o 100 leitos de enfermaria e 50 de UTI na cidade por 90 dias\nbnews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361741092853583874/UBOPZcuu?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Andrade", "@AndradeRNegro2", "2021-01-03T23:54:01.000Z", "Estes espet\u00e1culos medievais s\u00e3o comuns e arrebanham milh\u00f5es de brasileiros. Para eles, o coronav\u00edrus \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o espiritual e a prote\u00e7\u00e3o vir\u00e1 pela f\u00e9 no que o pastor diz. E s\u00e3o estes pastores que levam o bolsonarismo para os p\u00falpitos.", "Comentar o Tweet\nMarcio Silva.\n@MarcioR_Silva\n \u00b7 3 de jan\nAinda bem que ele \u00e9 bom de mira, j\u00e1 pensou se ele erra? Acertava o irm\u00e3o l\u00e1 atr\u00e1s.\n\nO gado perece de conhecimento.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214931297581387776/OPqJwUy6_mini.jpg", "4", "2", "16"], ["Thain\u00e3", "@Thaina_Medeiros", "2021-01-03T23:51:57.000Z", "Tinha certeza de que empresas privadas iriam querer uma boquinha da vacina. Ali\u00e1s, em algum momento vai ser necess\u00e1rio fazer uma CPI pra investigar essas cl\u00ednicas que est\u00e3o lucrando milh\u00f5es com testes pra covid. Pre\u00e7os inflacionados pra uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica", "Comentar o Tweet\nMarcelo Freixo\n@MarceloFreixo\n \u00b7 3 de jan\nCl\u00ednicas privadas est\u00e3o comprando 5 milh\u00f5es de doses de vacina. N\u00e3o permitiremos que a imuniza\u00e7\u00e3o seja tratada como privil\u00e9gio. Ela \u00e9 direito de todos, tem que seguir crit\u00e9rios do SUS e ser feita gratuitamente, priorizando grupos de risco, n\u00e3o quem tem dinheiro p/ furar a fila.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_mini.jpg", "1", "1", "2"]], [["Wanderson", "@wandersondia", "2021-01-02T23:52:16.000Z", "Nem o pr\u00f3prio pa\u00eds quis sua pr\u00f3pria vacina e nos que somos gados kkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw9w6UW4AElYvK?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], ["drica lrg", "@adrianelrg", "2021-01-02T23:54:06.000Z", "E ainda tem paulista que quer ou vai tomar coronavac ????", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw-K6VXUAASMnh?format=jpg&name=small", "1", "2", "8"], ["Conservador@ - Rosa", "Conservador@ - Rosa", "2021-01-02T23:45:51.000Z", "D\u00d3RIA? \nA empresa chinesa Sinovac Biotech Ltd. est\u00e1 atrasando o lan\u00e7amento dos resultados de um ensaio cl\u00ednico de fase III de sua vacina contra o v\u00edrus da COVID-19 at\u00e9 janeiro. Antes disso, a Sinovac adiou 2 vezes o an\u00fancio, o que levantou d\u00favidas sobre a efic\u00e1cia da vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw8K1WXAAAid2I?format=png&name=small", "2", "9", "23"], ["EU VENCI A DEPRESS\u00c3O", "@raquelmotaa_", "2021-01-02T23:47:04.000Z", "Eu achando que o corona foi embora ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw8keVXIAADVou?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Leila", "@leilaaguia", "2021-01-02T23:55:45.000Z", "Parece q tem variante do v\u00edrus! Vai pro f\u00e3 clube propagar q inseriram Luftal no protocolo !", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw-j8-XAAARvlZ?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["ANDRE TAVARE FIGUERREDO MOR\u00c3O", "@TavareMorao", "2021-01-02T23:57:14.000Z", "China importando 100 milh\u00f5es de doses de vacina da Pfizer, da Alemanha, para aplica\u00e7\u00e3o nos altos oficiais e membros do PCC.\nAntes que os fake ca\u00e7adores de fake News se manifestem, a fonte \u00e9 a ag\u00eancia de not\u00edcias internacional NTD News. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqw-5y5XAAAHLsu?format=jpg&name=small", "", "2", "2"], ["Igor de Lima", "@IgordeL03249558", "2021-01-02T23:51:13.000Z", "Sem vacina e sem aux\u00edlio emergencial. Este \u00e9 o Tucanistao Canalha hip\u00f3crita de S\u00e3o Paulo.", "Paulistanos iniciam 2021 sem receber aux\u00edlio prometido por Covas\nA prefeitura garantiu o pagamento do aux\u00edlio at\u00e9 31 de dezembro, mas cerca de 18 mil entre 480 mil fam\u00edlias n\u00e3o receberam o dinheiro\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363129103881285635/SvuD70oI?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["june swanson\n(78% bbb energy)", "@junysantana", "2021-01-02T03:42:37.000Z", "Com que idade voc\u00eas perceberam que essa parte de baixo da geladeira \u00e9 pra colocar vinagrete?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqso5YUW8AUjsoo?format=jpg&name=small", "971", "5,6 mil", "38 mil"], ["Fenotipicamente gostosa", "@Hanid_R", "2021-01-02T23:46:45.000Z", "Eu fazia isso pelo menos uma vez por m\u00eas antes do corona. \u00c9 terap\u00eautico.\n\nCorona, por favor, se saia que eu quero me sentir adulta e autossuficiente de novo.", "Comentar o Tweet\nL\u00e9o\n@oleoaleatorio\n \u00b7 1 de jan\nVoc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bem resolvido que consegue ir ao cinema sozinho?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314018183024697344/ZYkuJ-qZ_mini.jpg", "2", "", "11"], ["caipirinha de alcaparra", "@solipzismo", "2021-01-02T23:40:57.000Z", "Em resposta a \n@marianrinha", "hahaha n\u00e3o sei se voc\u00ea sabe mas a \n@kallanapaula\n tem a mania de apresentar os outros pra pessoas incr\u00edveis e um dia sa\u00edmos juntos e pra mim quem senta no meio fio a noite j\u00e1 \u00e9 amigo, te achei aqui e segui ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png", "2", "", "1"], ["Diario Primicia", "@DiarioPrimicia", "2021-01-02T23:52:38.000Z", "#Salud | OMS avala vacuna Pfizer contra Covid para uso de emergencia", "OMS avala vacuna Pfizer contra Covid para uso de emergencia - Diario Primicia\nLa agencia de salud de la ONU se\u00f1al\u00f3 que su revisi\u00f3n encontr\u00f3 que la vacuna de Pfizer-BioNTech \u201ccumpl\u00eda con los criterios de inocuidad y eficacia establecidos por la OMS\u201d.\nprimicia.com.ve", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362587024641900547/IbdjzFKu?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["fifito", "@fifito_ffc", "2021-01-02T23:56:59.000Z", "meu amigo q desperd\u00edcio de vacina", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc24 \u26a5\ufe0e\n@ilysm_av\n \u00b7 2 de jan\nque 2021 traga isso   pra eu poder ir nisso\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356219836687396864/SNTG6hc5_mini.jpg", "2", "", "22"], ["A. M. de Alcantara", "@AMdeAlcantara", "2021-01-02T23:54:01.000Z", "Segundo consta a divulga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na pr\u00f3xima semana. Portanto, antes do dia 25/Jan.\n\nQue venham todas as vacinas.\n\nO coronav\u00edrus n\u00e3o tem alma, c\u00e9rebro, cheiro, religi\u00e3o, partido, \u00eddolo pol\u00edtico.\nNem ser vivo ele \u00e9.\n\n.", "Comentar o Tweet\nAdilson Rocha\n@Adilsoncapel\n \u00b7 2 de jan\nEm resposta a @jdoriajr\nPirou? Como vai pedir registro sem divulgar efic\u00e1cia?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/891984652340264961/hoT_MgPI_mini.jpg", "1", "2", "8"], ["Celso de O.S.", "@celsodeos", "2021-01-02T23:54:07.000Z", "Queria ter sangue frio pra ver isso e n\u00e3o ficar REVOLTADO.\n\n(PS The Economist n\u00e3o sabe ou n\u00e3o admite que a Bol\u00edvia tem um plano de vacina\u00e7\u00e3o mt mais desenvolvido que o nosso? Se bem que eles n\u00e3o v\u00e3o dar o bra\u00e7o a torcer pro MAS n\u00e9, panfletinho golpista safado.)", "Comentar o Tweet\nJeff Nascimento\n@jnascim\n \u00b7 2 de jan\n Quando vacinas contra a #Covid19 estar\u00e3o amplamente dispon\u00edveis:\n At\u00e9 Mar/22 \n At\u00e9 Jun/22 \n Em 2022 \n Abr/22\u20132023 ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360347509273620481/g449YXng_mini.jpg", "", "", "3"], ["244 000 || Minha familia ir\u00e1 se vacinar!!!", "@marcelo__biomed", "2021-01-02T23:52:18.000Z", "Por mim, esses ser\u00e3o os \u00faltimos a tomarem a vacina. E se morrerem, que se foda-se. N\u00e3o se tem empatia com quem n\u00e3o merece", "Comentar o Tweet\nCovidfest\n@BCovidfest\n \u00b7 2 de jan\nRio de Janeiro agora\n\n#pandemic #covid_19 #COVIDFest", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360956525586616325/fi3eWBQe_mini.jpg", "1", "", "4"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-01-02T23:48:33.000Z", "Coronav\u00edrus: Sem dados sobre efeitos do Natal, Marcelo quer renovar o estado de emerg\u00eancia por oito dias", "Sem dados sobre efeitos do Natal, Marcelo quer renovar o estado de emerg\u00eancia por oito dias\nO estado de emerg\u00eancia, decretado a 9 de Novembro, foi renovado at\u00e9 7 de Janeiro, com recolher obrigat\u00f3rio nos concelhos de risco de cont\u00e1gio mais elevado.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361109523801505792/yF_3yZXG?format=jpg&name=small", "2", "6", "10"], ["Rog\u00e9rio ...", "@rogerio_sinesio", "2021-01-02T23:59:09.000Z", "Cuba garantir\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o gratuita de vacina contra Covid a pa\u00edses latino-americanos", "OPAS garantir\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o da vacina cubana contra Covid a pa\u00edses latino-americanos\nGoverno socialista se associou com a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade, que comprar\u00e1 dezenas de milhares de doses da vacina Soberana\ndialogosdosul.operamundi.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363148056733102082/psudg59F?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["petalaz", "@anaizaaaaaa", "2021-01-02T23:52:58.000Z", "quais cidades do nordeste vc pretende visitar um dia? ( se \u00e9 que tem alguma ) \u2014 praticamente todas, pelo menos uma em cada estado\nmas esse ano vou da prioridade a salvador e recife (fvck corona)", "anaizaa\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362620082560528385/aYrKOov4?format=jpg&name=240x240", "3", "", "3"], ["Doctor Who Brasil", "@doctorwhobrasil", "2021-01-02T23:47:29.000Z", "Em resposta a \n@renatastone", "A saudade era m\u00fatua! A gente reajustou a rotina aqui, agora os trabalhos voltaram ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f604.png", "1", "", "3"], ["Elcy", "@Elcy48639336", "2021-01-02T23:51:17.000Z", "Fiocruz deve pedir at\u00e9 quarta-feira autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial da vacina de Oxford", "Fiocruz deve pedir at\u00e9 quarta-feira autoriza\u00e7\u00e3o para uso emergencial da vacina de Oxford - Terra...\nA Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) deve pedir \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), at\u00e9\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363129087758336002/N3VUgmhh?format=jpg&name=small", "", "1", "1"]], [["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-01-01T23:00:01.000Z", "Sem m\u00e1scara, Bolsonaro nada com banhistas e gera aglomera\u00e7\u00e3o em Praia Grande (SP)", "Sem m\u00e1scara, Bolsonaro nada com banhistas e gera aglomera\u00e7\u00e3o em Praia Grande (SP) - Sa\u00fade - Estad\u00e3o\nPresidente saltou de embarca\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o a faixa de areia, aproximando-se de frequentadores e sem adotar medidas de distanciamento social\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362909563771584514/z17E6cjc?format=jpg&name=small", "3,4 mil", "498", "1,7 mil"], ["clara #forabolsonaro", "@clarafrtdd", "2021-01-01T23:52:32.000Z", "s\u00f3 quero paz, sa\u00fade, impeachment e vacina, o resto da pra correr atr\u00e1s ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqr0O2mXIAMd5Y1?format=jpg&name=360x360", "1", "", "23"], ["Blog do Noblat", "@BlogdoNoblat", "2021-01-01T23:53:07.000Z", "Jo\u00e3o Campos chora, declara-se a T\u00e1bata e promete luta por vacina no Recife - 01/01/2021 - UOL Not\u00edcias https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2021/01/01/posse-joao-campos-recife.htm\u2026 \n@UOLNoticias\n #UOL", "Jo\u00e3o Campos chora, declara-se a T\u00e1bata e promete luta por vacina no Recife [01/01/2021]\nO novo prefeito do Recife, Jo\u00e3o Campos (PSB), 27, tomou posse no fim da tarde de hoje em u...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "28", "15", "124"], ["garbage", "@gabiagomes", "2021-01-01T23:55:43.000Z", "Acabou o corona j\u00e1? ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqr09ZmXIAwKPPi?format=jpg&name=small", "4", "", "67"], ["lilice", "@psyzduck", "2021-01-01T23:58:52.000Z", "beijei todos que estavam na praia comemorando o fim do corona", "Comentar o Tweet\ntori\n@sinktulips\n \u00b7 1 de jan\nqual foi a primeira coisa que voc\u00eas fizeram em 2021?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362892614064889858/xjbxBikz_mini.jpg", "1", "", "11"], ["Ana Carolina Lopes", "@cagol", "2021-01-01T23:58:26.000Z", "Meu primo postou essa foto do meu av\u00f4 e eu to morrendo de saudade!!! Kd essa vacina??", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqr1lTiXMAERtab?format=jpg&name=medium", "", "", "3"], ["jo\u00e3o", "@olinonilo", "2021-01-01T23:57:50.000Z", "2021 VOC\u00ca PROMETEU QUE O CORONA IA ACABAR", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eqr1cgYXcAAY4v9.jpg", "", "1", "3"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2021-01-01T23:57:17.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 7.702.582 casos e 195.509 \u00f3bitos por #coronavirus.\n Aumento de 22.894 casos e 457 \u00f3bitos em rela\u00e7\u00e3o ao dia anterior.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqr1UsMW4AE0NGm?format=jpg&name=small", "1", "2", "3"], ["Epis\u00f3dio de Evangelion 2021", "@JocaNog1", "2021-01-01T23:57:09.000Z", "ol\u00e1 vacina ", "Comentar o Tweet\nKayro63\n@kaaay63\n \u00b7 1 de jan", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361087671574159362/IGuqAFGK_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Valentina", "@valentinafsv_", "2021-01-01T23:58:56.000Z", "A vacina e tirar a poeira do passaporte MEU DEUS EU PRECISO", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude74\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a\n@lmjactiviste\n \u00b7 31 de dez de 2020\nQue  2021 nos traga:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355919749629272068/bAm_SXPo_mini.jpg", "", "", "3"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-01-01T21:49:37.000Z", "\"Bolsonaro gosta mesmo \u00e9 do cheiro da morte, do cheiro da p\u00f3lvora e do cheiro do dinheiro das rachadinhas. Presidente: trabalhe mais e fale menos\", disse Doria pelo Twitter.", "Doria rebate cr\u00edticas de Bolsonaro e diz que presidente \"gosta mesmo \u00e9 do cheiro da morte\"\nPresidente criticou governador e ironizou medidas de conten\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus durante live na \u00faltima quinta (31)\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361331784604995592/moYOFGxd?format=jpg&name=small", "14", "23", "165"], ["Muylaerte", "@muylaerte", "2021-01-01T23:49:26.000Z", "A Argentina aprovou uso da vacina contra a Covid-19 desenvolvida pela AstraZeneca e pela Universidade de Oxford.\n\nAnvisa tamb\u00e9m j\u00e1 concluiu an\u00e1lise de documentos relativos \u00e0s fases 1, 2 e 3  apresentados pela AstraZeneca", "Anvisa termina an\u00e1lise de documentos j\u00e1 apresentados pela AstraZeneca para vacina da Covid\nAg\u00eancia reguladora explica, no entanto, que a empresa ainda pode submeter novas an\u00e1lises. Fiocruz prev\u00ea entrega final at\u00e9 15 de janeiro.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362414922278326278/1eeojW9y?format=jpg&name=small", "", "2", "15"], ["carol", "@jjkfalls", "2021-01-01T23:50:39.000Z", "eu t\u00f4 torcendo muito pra esse presidente pegar um corona ca\u00f3tico e morrer juro por deus", "Comentar o Tweet\nBandNews TV\n@bandnewstv\n \u00b7 1 de jan\nO presidente Jair Bolsonaro passou o primeiro dia de 2021 em Praia Grande, no litoral de S\u00e3o Paulo. Ele mergulhou no mar e se aglomerou com as pessoas na \u00e1gua.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107743253909196800/QhoEmcgW_mini.png", "", "", "3"], ["carolina", "@soleillouvre", "2021-01-01T23:58:48.000Z", "quase o segundo dia do ano e nenhuma vacina no meu bra\u00e7o estou sentindo \u00e9 \u00f3dio", "Comentar o Tweet\neguinha pocot\u00f3\n@Lshwt\n \u00b7 1 de jan\ngnt ceis tb t\u00e3o sentindo uma vibe boa??\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362407244864905218/ajH2UFlu_mini.jpg", "1", "", "2"], ["Alerquim", "@vincentmoschen", "2021-01-01T23:54:35.000Z", "Eu odeio o ser humano. Por mim o corona podia matar todos n\u00f3s.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 1 de jan\nC\u00e3o perde parte da boca ap\u00f3s roj\u00e3o ter sido amarrado ao corpo, diz PC http://zpr.io/Hvw6E", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "", "3"], ["Jornal do Com\u00e9rcio", "@JC_RS", "2021-01-01T23:55:36.000Z", "#Coronav\u00edrus: Foram mais de 2,2 mil novos casos de #Covid19 nesta sexta-feira no #RioGrandedoSul", "Rio Grande do Sul se aproxima das 9 mil mortes na pandemia\nO Rio Grade do Sul soma 451.912 casos e alcan\u00e7ou 8.917 \u00f3bitos at\u00e9 31 de dezembro de 2020\njornaldocomercio.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361338806591438854/GL5A1fuq?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Vem Pra Rua Brasil", "@VemPraRua_br", "2021-01-01T23:48:31.000Z", "Enquanto Israel e EUA incentivam a vacina\u00e7\u00e3o, Bolsonaro alimenta teorias da conspira\u00e7\u00e3o de todo tipo. Isso porque s\u00e3o pa\u00edses admirados por Bolsonaro.\nIncoer\u00eancia sempre foi a marca do petismo, n\u00e3o seria diferente no bolsopetismo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqrzUUfXEAElg6f?format=jpg&name=small", "28", "114", "756"], ["Vin\u00edcius Batista", "@viniciusbat1sta", "2021-01-01T23:56:39.000Z", "Enquanto alguns presidentes correm atr\u00e1s da vacina para a popula\u00e7\u00e3o, o nosso faz isso a\u00ed.\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos. ", "Comentar o Tweet\nBandNews TV\n@bandnewstv\n \u00b7 1 de jan\nO presidente Jair Bolsonaro passou o primeiro dia de 2021 em Praia Grande, no litoral de S\u00e3o Paulo. Ele mergulhou no mar e se aglomerou com as pessoas na \u00e1gua.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107743253909196800/QhoEmcgW_mini.png", "", "", "3"], ["projota chorando", "@poupeedeluxe", "2021-01-01T23:48:49.000Z", "eu depois da vacina", "Comentar o Tweet\nBBC News Brasil\n@bbcbrasil\n \u00b7 1 de jan\nOs pandas em zool\u00f3gico que acasalam ap\u00f3s dez anos de tentativa #BombounaBBC  https://bbc.in/2WFcHUT", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_mini.jpg", "", "", "3"], ["dra stranja", "@bencwings", "2021-01-01T23:48:46.000Z", "quando voc\u00ea tomar vacina e virar um crocodilo, qual ser\u00e1 seu primeiro ato crocodilastico? \u2014 vou pegar meu lugarzinho na lagoa da pampulha antes que la fique lotado", "bengwings\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360767085396246534/5mEFvHHD?format=jpg&name=240x240", "", "", "2"]], [["pitbull treinado doutrinado vacinado e capacitado\u6c34", "", "2020-12-31T23:56:17.000Z", "feliz ano novo meus amores\n\nlembrem que jacar\u00e9 que dorme vira polo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqmrdr-XYAEF0gj?format=jpg&name=small", "1", "", "8"], ["Carol ConC\u00ea", "@Carolina_Skb", "2020-12-31T23:57:27.000Z", "FELIZ ANO NOVO PORRA!!!! VEM VACINA!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrxMMXMAAl5xg?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2020-12-31T23:54:25.000Z", "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) concedeu, nesta quinta-feira (31), ao imunizante desenvolvido pela Pfizer e pela BioNTech a primeira aprova\u00e7\u00e3o emergencial para o uso de uma vacina.", "OMS emite primeira valida\u00e7\u00e3o de uso emergencial \u00e0 vacina da Pfizer\nEspecialistas em regula\u00e7\u00e3o convocados e equipes pr\u00f3prias da OMS revisaram dados sobre a seguran\u00e7a, efic\u00e1cia e qualidade da vacina\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361297301126447105/NZce4ELd?format=jpg&name=small", "1", "3", "32"], ["Dancing With The Devil", "@eucrisgodoy", "2020-12-31T23:57:23.000Z", "As pessoas amanh\u00e3 vendo que nada mudou e que o corona segue firme por a\u00ed:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrwTwXIAUSsHe?format=jpg&name=small", "", "5", "45"], ["Ronaldo", "@MinduimYLibros", "2020-12-31T23:59:06.000Z", "Feliz Ano Novo, pessoal!!! Que 2021 traga muita paz, amor, esperan\u00e7a, sa\u00fade e vacina!!! E que todos os nossos sonhos se realizem!!! Obrigado pela companhia e amizade durante a quarentena e continuem se cuidando!!! Se precisarem de mim, sabem que podem contar sempre!!! ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1344795129979301890/pu/img/OHyN2b6JXc0m9DWM.jpg", "10", "2", "36"], ["Solar", "@Solar_Direita", "2020-12-31T23:54:07.000Z", "Doria prorroga quarentena at\u00e9 fevereiro- DORIA+TERROR=VACINA", "Doria prorroga quarentena at\u00e9 fevereiro\nO governo de S\u00e3o Paulo publicou no Di\u00e1rio Oficial do Estado desta quinta-feira (31) o decreto 65.437 que estende at\u00e9 7 de fevereiro a quarentena por conta\nrepublicadecuritiba.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362604864388407296/Bx6A_0tu?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2020-12-31T23:54:37.000Z", "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) concedeu, nesta quinta-feira (31), ao imunizante desenvolvido pela Pfizer e pela BioNTech a primeira aprova\u00e7\u00e3o emergencial para o uso de uma vacina.", "OMS emite primeira valida\u00e7\u00e3o de uso emergencial \u00e0 vacina da Pfizer\nEspecialistas em regula\u00e7\u00e3o convocados e equipes pr\u00f3prias da OMS revisaram dados sobre a seguran\u00e7a, efic\u00e1cia e qualidade da vacina\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361297301126447105/NZce4ELd?format=jpg&name=small", "", "", "19"], ["\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd30", "@Lucoooos", "2020-12-31T23:51:56.000Z", "morre corona caralho inferno", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eqmqf2bXAAIeg7h?format=jpg&name=small", "4", "2", "30"], ["brenda", "@beucaldas", "2020-12-31T23:59:25.000Z", "meu maior desejo pra 2021 (al\u00e9m da vacina, claro) \u00e9 que as pessoas tenham mais consci\u00eancia. social e de classe. que consigam pensar mais no coletivo e se enxergar como parte do todo. n\u00f3s somos o problema. espero que sejamos tbm a solu\u00e7\u00e3o. \n feliz ano novo ", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqmsNvAXYAEX8z3.jpg", "", "", "2"], ["Lito Santos", "@JoselitoRochad3", "2020-12-31T23:58:36.000Z", "Jane Bittencourt Confeitaria, desejamos a todos 2021 harmonia, vacina e sa\u00fade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmsBqXWMAECrU_?format=jpg&name=medium", "", "1", "2"], ["h", "@sailorhlo", "2020-12-31T23:54:20.000Z", "feliz ano novo amigos que 2021 seja bom tenha vacina e alegria pra todos !", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrDegXMAAbgIf?format=jpg&name=small", "1", "", "6"], ["Matheus", "@mcsmonte", "2020-12-31T23:57:15.000Z", "2020 que ano filha da puta! Vai timbora ! \n\n2021.... vamos de boa... \n\nFeliz ano novo mo\u00e7ada que tudo melhore, a vacina chegue e o salnorabo caia! \n\n//\n\nHappy new year everyone! 2020 was not the best year, but I really hope that 2021 will be easy with us!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmruPYXMAAOVyH?format=jpg&name=medium", "", "", "5"], ["CEemPortugal", "@CE_PTrep", "2020-12-31T23:59:00.000Z", "Ol\u00e1 2021, adeus COVID19! \nQuais s\u00e3o os seus desejos para 2021?\nN\u00f3s gostar\u00edamos de abra\u00e7ar os nossos familiares sem nos preocupar!\nA vacina\u00e7\u00e3o contra COVID-19 teve in\u00edcio a 27 de dezembro de 2020 em toda a Uni\u00e3o Europeia \u00bb http://ec.europa.eu/covid-19-vaccines\u2026\n#StrongerTogether #VaccinesWork", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqkP_1SXMAwu-U7?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Piadas NFL", "@piadas_nfl", "2020-12-31T23:57:12.000Z", "2020 foi um ano dif\u00edcil, mas chegamos at\u00e9 ao final e j\u00e1 vamos iniciar 2021.\n\nAgrade\u00e7o a todos voc\u00eas que nos acompanharam nas nossas redes durante esse ano. Amo voc\u00eas pra caramba! \nQue 2021 seja de paz, amor, muita sa\u00fade e vacina!\n\nAh, que tenha mtos TOUCHDOWNS tamb\u00e9m ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmqRulXAAA9Hq3?format=jpg&name=small", "", "1", "39"], ["Donizete Arruda", "@donizetearruda7", "2020-12-31T23:57:24.000Z", "VENHA 2021!\nCom qualquer vacina que n\u00f3s livre desse maldito v\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1344794421775233031/pu/img/aTUw5rpxj9p_0zR-.jpg", "5", "4", "43"], ["juli\u00f8", "@ithegrayman", "2020-12-31T23:55:58.000Z", "mano eu quero que tudo d\u00ea muito certo, que a pandemia acabe, que as vacinas sejam eficazes, que a vacina chegue logo e outro desejo muito pessoal, se eu conseguir reunir meu grupo do ensino m\u00e9dio novamente (eles s\u00e3o meu tudo ainda) eu vou ser a pessoa mais feliz desse mundo!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqmrbiaXIAczo5A?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Leandro Carneiro", "@leandrocarneiro", "2020-12-31T23:54:23.000Z", "Isso. Tudo que desejo para todos. Vacina. Agulha. Seringa. Vida.", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9 Hernan\n@andrehernan\n \u00b7 31 de dez de 2020\nFeliz vacina\u00e7\u00e3o pra todo mundo! Que as agulhadas sejam deliciosas como a vida deve ser! \n #2021", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297758958015385601/XP2FO0kH_mini.jpg", "1", "", "2"]]]