[["{ale}", "@barmomm", "2021-01-11T23:59:09.000Z", "Dame una vacina t\u00e1 vindo \nSELENA IS COMING", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVpokXUAQxFwe?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Marco Feliciano", "@marcofeliciano", "2021-01-11T23:55:01.000Z", "Coronavac com menos de 60% de efic\u00e1cia? N\u00e3o \u00e9 problema n\u00e9 \n@jdoriajr\n?? Seu amigo \n@RodrigoMaia\n desvia aten\u00e7\u00e3o falando em impeachment... #DoriaMentiroso #BotafogoCovarde", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfUUqcXcAAtrzz?format=jpg&name=900x900", "109", "462", "1,5 mil"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-11T23:59:18.000Z", "Como a vacina\u00e7\u00e3o em massa freou um v\u00edrus assassino que amea\u00e7ou a Esc\u00f3cia em 1950 https://bbc.in/39m4ueb", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVr3xXEAYSstz?format=jpg&name=small", "6", "33", "205"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-11T23:53:11.000Z", "Maia fala em impeachment de Bolsonaro por vacina", "Maia fala em impeachment de Bolsonaro por vacina - O Antagonista\nRodrigo Maia disse, em entrevista ao site Metr\u00f3poles, que Jair Bolsonaro pode sofrer um processo \"muito duro\" de impeachment se n\u00e3o organizar rapidamente a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359548955223330816/cNW779jM?format=jpg&name=small", "132", "101", "630"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-11T23:56:05.000Z", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer - O Antagonista\nO Antagonista falou com o m\u00e9dico brasileiro Rodrigo Pagani, que vive em Chicago, e tomou no s\u00e1bado a segunda dose da vacina da Pfizer. Ele faz parte dos 45 mil profissionais de sa\u00fade que foram...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773154427879426/_XDW3c39?format=jpg&name=small", "7", "13", "167"], ["Mundinho Juliette Freire", "@shutuphyago", "2021-01-11T23:59:59.000Z", "quero ir embora do inferno desse pa\u00eds AAAAAA n\u00e3o tem vacina, o g\u00e1s t\u00e1 quase 100,00 conto, tem que aguentar opini\u00e3o pol\u00edtica de um arruma de ac\u00e9falo, \u00e9 um calor desgra\u00e7ado, canseeeeeeeei.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ErfV1dqWMAIAmyj.jpg", "", "5", "29"], ["Andr\u00e9ia Sadi", "@AndreiaSadi", "2021-01-11T23:54:28.000Z", "Reuni\u00e3o de amanh\u00e3 ADIADA para definir calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o, segundo governador do Piau\u00ed. Conto aqui: https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2021/01/11/sem-data-para-vacinacao-ministerio-da-saude-pede-para-adiar-reuniao-com-governadores-diz-wellington-dias.ghtml\u2026", "Comentar o Tweet\nGloboNews\n@GloboNews\n \u00b7 11 de jan\nSegundo apura\u00e7\u00e3o da comentarista @AndreiaSadi , informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo governador do Piau\u00ed Wellington Dias. Reuni\u00e3o seria para tratar da elabora\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19: http://glo.bo/2K8SAvy #EmPauta #GloboNews", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_mini.jpg", "20", "15", "182"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-01-11T23:52:42.000Z", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer", "M\u00e9dico brasileiro toma segunda dose da vacina da Pfizer - O Antagonista\nO Antagonista falou com o m\u00e9dico brasileiro Rodrigo Pagani, que vive em Chicago, e tomou no s\u00e1bado a segunda dose da vacina da Pfizer. Ele faz parte dos 45 mil profissionais de sa\u00fade que foram...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773154427879426/_XDW3c39?format=jpg&name=small", "10", "6", "134"], ["leti!\u00a1", "@calumbabylonx", "2021-01-11T23:54:27.000Z", "\u201cprefere cantar heartbreak girl ou andar de jacar\u00e9?\u201d\n\ncalum: acelera lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfUkX9XcAQX4Fj?format=jpg&name=small", "2", "2", "10"], ["Flavio Comim", "@FComim", "2021-01-11T23:58:26.000Z", "O Adnet completou a info um pouco abstrata do ministro sobre o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o. Agora sim!!", "Comentar o Tweet\nMarcelo Adnet\n@MarceloAdnet\n \u00b7 11 de jan", "https://pbs.twimg.com/profile_images/622940867024785408/9SNKpOdS_mini.jpg", "", "2", "26"], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-01-11T23:29:21.000Z", "Fim do mist\u00e9rio: a vacina\u00e7\u00e3o contra a  #COVID19 vai come\u00e7ar no dia \u201cD\u201d e na hora \u201cH\u201d!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348774001754181632/pu/img/cmIYIJGXSMdn2PmO.jpg", "593", "644", "5,5 mil"], ["Luiz PATRIOTA", "@LUIZPATRIOTA39", "2021-01-11T23:54:28.000Z", "Em resposta a \n@jairmearrependi\n @Estadao\n e \n@EstadaoPolitica", "E SE NOS BOTAR A VACINA EM UMA BALA E ATIRAR NO BRA\u00c7O DOS PATRIOTAS? ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png", "9", "5", "144"], ["Pet BCF", "@bcf1987", "2021-01-11T23:58:06.000Z", "O Brasil descendo a ladeira!\nDesemprego alt\u00edssimo.\nPovo passando fome.\nAlimentos custando os olhos da cara.\nPandemia avan\u00e7ando e matando gente a cada dia.\nVacina n\u00e3o tem.\nSeringa, muito menos.\nE o VAGABUNDO DA PRESID\u00caNCIA pensando em armas de fogo!!\nVTC, VIU!", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVaJaXIAItY64?format=jpg&name=medium", "1", "6", "12"], ["Cocadinha de sal", "@DeCocadinha", "2021-01-11T23:57:46.000Z", "Demorou ... o Partidozinho \n@REDE_18\n ,da Gazela Saltitante, corre ao Vergonhoso \n@STF\n,para obrigar a \n@anvisa_oficial\n liberar a VaChina de Cal\u00e7a Atolada em 72hs. \nS\u00f3 acho \n#StfVergonhaNacional", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1348781144909746177/pu/img/uPwqSDoHcC-afETb.jpg", "5", "6", "21"], ["Olhar Digital", "@olhardigital", "2021-01-11T23:52:30.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o pode come\u00e7ar at\u00e9 quatro dias ap\u00f3s o aval da Anvisa, diz Pazuello", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7a 4 dias ap\u00f3s aval da Anvisa - Olhar Digital\nDoses ser\u00e3o distribu\u00eddas para estados atrav\u00e9s do SUS para a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o pela Anvisa\nolhardigital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360501761690238976/21ix33w1?format=jpg&name=small", "", "2", "22"], ["JaIrme's Vaccine Race", "@jairmearrependi", "2021-01-11T23:54:11.000Z", "Pra vacina que \u00e9 bom, n\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "6", "31", "228"], ["Valter Fernandes", "@VFGOGomes", "2021-01-11T23:56:04.000Z", "Brasil quebrado, os minist\u00e9rios n\u00e3o funcionam, desemprego em alta, alimentos b\u00e1sicos em alta a economia em V n\u00e3o Veio, estamos com pandemia em alta n\u00e3o tem nem seringas e nem vacina, como dizia Santos Cruz dinheiro saindo p ralo pagando Guru e sustentando propagandas pr\u00f3 gov.", "", "https://pbs.twimg.com/media/ErfU8VFXUAQiXmZ?format=jpg&name=small", "", "3", "5"], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2021-01-11T23:56:45.000Z", "Distribui\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria da vacina, de norte a sul do Brasil, a partir de uma log\u00edstica de distribui\u00e7\u00e3o rodovi\u00e1ria baseada em 100 ve\u00edculos, em processo de expans\u00e3o para 150 ", "Comentar o Tweet\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade\n@minsaude\n \u00b7 11 de jan\nO @minsaude j\u00e1 garantiu, para todo o Brasil, 354 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a #Covid19. A distribui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de forma igualit\u00e1ria, atendendo os postos de sa\u00fade de norte a sul. Saiba mais em http://gov.br/saude\n\nChega de Covid-19. Agora quero ", "https://pbs.twimg.com/media/ErfVGI9W8AINobx?format=jpg&name=small", "12", "42", "309"], ["C a r l o s", "@carlosmnzs", "2021-01-11T23:57:57.000Z", "Enquanto isso vacina atrasada e empresas indo embora do pa\u00eds... \u00e9 um imbecil", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "4"], ["independente, lindo e (des)preocupado", "@szamatheus", "2021-01-11T23:53:46.000Z", "vai ter vacina, data e hora chama no direct", "Comentar o Tweet\nBic M\u00fcller\n@bicmuller\n \u00b7 11 de jan\nFINALMENTE! \u00c9 OFICIAL! \nBRASIL J\u00c1 TEM DATA E HORA PRA VACINA ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356748094000541697/x5N6Jt1u_mini.jpg", "", "", "7"], ["Gilberto Natalini", "@gnatalini", "2021-01-11T23:54:19.000Z", "Parece que o General Log\u00edstico n\u00e3o entende de log\u00edstica de vacina\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9 Trigueiro\n@andretrig\n \u00b7 11 de jan\nFim do mist\u00e9rio: a vacina\u00e7\u00e3o contra a  #COVID19 vai come\u00e7ar no dia \u201cD\u201d e na hora \u201cH\u201d!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311655718089633793/8_ZwBNkt_mini.jpg", "1", "1", "12"], ["bittersteel", "@bittersteel01", "2021-01-11T23:57:21.000Z", "ta mas e aumento de vacina", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 11 de jan\nBolsonaro promete novos decretos para atiradores e defende aumento de armas no pa\u00eds https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/01/bolsonaro-promete-novos-decretos-para-atiradores-e-defende-aumento-de-armas-no-pais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "3", "20"], ["basculho", "@daeneryswift", "2021-01-11T23:55:20.000Z", "obrigada bolsonaro o que seria de mim sem minha arma pra dar um tiro no coronav\u00edrus ", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 11 de jan\n>@EstadaoPolitica Bolsonaro diz que prepara decretos para facilitar acesso a armas de fogo https://bit.ly/3oB5d1x", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "", "", "5"], ["tonho", "@tonhocampos_", "2021-01-11T23:56:01.000Z", "quando (se) essa vacina chegar aqui a gente vai ter sorte se funcionar viu, porque t\u00e1 l\u00e1 a mutag\u00eanese torando no v\u00edrus", "Comentar o Tweet\nM\u00e1rio Adolfo Filho\n@marioadolfo\n \u00b7 11 de jan\n1. Hoje \u00e9 dia 11 de janeiro e j\u00e1 temos 1.122 sepultamentos em Manaus:\n2. Em todo o m\u00eas de dezembro o total foi de 1.123 enterros;\n3. Nesta segunda-feira foram registrados mais 2.151 casos no Amazonas;\n4. Internados: 1.994;\n5. Crian\u00e7as internadas: 49;\n6. Fila por leitos: 356.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134055213839585280/KNC3mEZz_mini.jpg", "", "", "5"], ["Mikasa-sama", "@alexaAnime1", "2021-01-11T23:57:04.000Z", "Ohh n\u00e3o! \u00c9 pior do que estava \u00e0 espera! O Coronavirus foi infentado com Marcelo ", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98\n@PedroCunha1997\n \u00b7 11 de jan\nEm resposta a @alexaAnime1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339023264534974464/l3Esw7Be_mini.jpg", "1", "1", "12"]]