[["Fala Brasil", "@fala_brasil", "2021-02-13T22:30:00.000Z", "Pazuello e o governador Wilson Lima anunciaram o plano de acelera\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 a partir do dia 22 de fevereiro #FalaBrasil", "Ministro da Sa\u00fade antecipa vacina\u00e7\u00e3o para pessoas acima de 50 anos na Amaz\u00f4nia\nO ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, est\u00e1 em Manaus desde ontem para uma s\u00e9rie de encontros e a\u00e7\u00f5es de combate ao coronav\u00edrus na regi\u00e3o. Ele e o governador Wilson Lima anunciaram o plano de...\nrecordtv.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1358811575063347205/_l5XGVMy?format=png&name=360x360", "", "", "8"], ["breno.", "@Breno_motta1", "2021-02-13T23:58:24.000Z", "Postinho machucou, vou ligar pro Procon", "Comentar o Tweet\nLeo\n@MartinsLeo0\n \u00b7 13 de fev\n9 reais um toddynho", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351312302574882816/TZ6OMGZa_mini.jpg", "", "2", "2"], ["DrFurlan", "@dr_furlan", "2021-02-13T22:38:02.000Z", "Quero agradecer as equipes que trabalharam voluntariamente, dando suporte na organiza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a durante a vacina\u00e7\u00e3o dos nossos idosos. \u00c9 muito bom poder contar com ajuda desses profissionais que dedicaram seu tempo para fazer um trabalho humanit\u00e1rio de extrema import\u00e2ncia.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_i6FXAAERmuZ?format=jpg&name=small", "2", "5", "40"], ["Angola e suas p\u00e9rolas", "@angolaperola", "2021-02-13T22:04:34.000Z", "Eu e meu casa depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI34uPXMAYnS0W?format=jpg&name=small", "1", "2", "33"], ["Triunfo do Amor", "@fada_mell88", "2021-02-13T23:50:04.000Z", "Ivete meteu no meio da m\u00fasica um: Traz a vacina. Meu Deus!!! Essa foi bem na lata kkk!! #adoro!! \n Eu amo essa mulher. \n #IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQCL8WQAAccno?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Ian", "@7anthony_scarpa", "2021-02-13T22:42:31.000Z", "Minha v\u00e9inha tomando vacina=tudo pra mim", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360720993581424640/pu/img/JCJD8l2-1Iol-bMu.jpg", "", "", "1"], ["Gi sely", "@Giis_ely", "2021-02-13T23:51:27.000Z", "Meu v\u00f4 t\u00e1 muito chique, tomou vacina e apareceu no jornal ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQWekXIAU08GW?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["IG\u00da", "@Igorrzinho", "2021-02-13T22:29:47.000Z", "O status da minha m\u00e3e no wpp s\u00f3 pq tomou a vacina do corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI9p3kXAAwUoff?format=jpg&name=medium", "1", "1", "18"], ["lu", "@luizacamps", "2021-02-13T22:58:51.000Z", "minha velhinha ganhando a vacina, 98 anos e ansiosa pra viver muito mais, s\u00f3 deus sabe o quanto ela esperou esse momento ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJEMbJXYAY9NVy?format=jpg&name=medium", "", "", "6"], ["SPLASH CELEBS", "@Splash_Celebs", "2021-02-13T22:08:27.000Z", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 http://zpr.io/RHuHi  #BBB21", "Brothers ouvem fogos e especulam in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nLumena, Jo\u00e3o Luiz, Gilberto e Sarah conversavam no quarto cordel esta tarde e a psic\u00f3loga ...\ntvefamosos.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360712471326191626/4MC8CX_1?format=png&name=small", "", "1", "10"], ["Portal UAI", "@portaluai", "2021-02-13T22:04:00.000Z", "COVID-19: vacina da Oxford vai ser testada em crian\u00e7as e adolescentes", "COVID-19: Vacina da Oxford vai ser testada em crian\u00e7as\nSegundo a Universidade de Oxford, este vai ser o primeiro ensaio cl\u00ednico mundial com essa faixa et\u00e1ria\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360711354714259459/c9blyReG?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Marlon Hans", "@marloncomtwiter", "2021-02-13T22:35:25.000Z", "Oia minha irm\u00e3 com vacina \n \nDefenda o SUS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-8TWXAAIKaOZ?format=jpg&name=small", "", "", "9"], ["amandaaa", "@amandaperini_", "2021-02-13T23:13:59.000Z", "\u201cminha filha nunca tomou vacina e t\u00e1 bem\u201d \na filha:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHxQAXIAUcbTT?format=jpg&name=medium", "2", "", "3"], ["Paulo Pimenta", "@DeputadoFederal", "2021-02-13T22:18:35.000Z", "Um m\u00eas ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o suspeita de furar fila da vacina\u00e7\u00e3o, g\u00eameas pedem demiss\u00e3o da prefeitura de Manaus - Rede Brasil Atual", "Um m\u00eas ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o suspeita de furar fila da vacina\u00e7\u00e3o, g\u00eameas pedem demiss\u00e3o da prefeitura de...\nUm dia depois da segunda dose, g\u00eameas de Manaus alegam que a\u00e7\u00e3o do MP que questiona a contrata\u00e7\u00e3o \"tornou a situa\u00e7\u00e3o insustent\u00e1vel\" e se exoneram dos cargos\nredebrasilatual.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360657475159097347/TQ_1MQEq?format=jpg&name=small", "18", "50", "113"], ["Jefferson Dias", "@jeffersondias84", "2021-02-13T22:24:16.000Z", "Minha Velhinha tomando uma sopinha, depois tomar a primeira dose da vacina, em processo de transforma\u00e7\u00e3o em jacar\u00e9.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI8Y0OXYAY_SmN?format=jpg&name=small", "2", "1", "28"], ["GianDasBuzinas", "@GianlucaBrito", "2021-02-13T21:57:19.000Z", "Eu com poss\u00edvel coronga.\nOs caba:\n@Emanoel_hp\n @diegochavesl", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI2OrLXYAo8bwd?format=jpg&name=small", "2", "", "5"], ["Triz Castanho", "@CastanhoTriz", "2021-02-13T22:39:05.000Z", "v\u00f3 n\u00famero 1 vacinada \n ela falou que n\u00e3o vai virar jacar\u00e9, pq ela \u00e9 baixinha, ent\u00e3o ela vai virar lagartixa\n\naff muito fofa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_xzaXEAEgmO0?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["silene seagal", "@beagrrriz", "2021-02-13T22:02:55.000Z", "seguimores fiz paozin de queijo vegano dai tentei faze um de sapinho  (primeiro ele de frente e dps d bundinha)..    o pai olho e falo q parece um coronavirus ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI2mgKXcAcv8Gw?format=jpg&name=360x360", "5", "", "19"], ["Opaulista\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "@guga_araujo7", "2021-02-13T22:18:50.000Z", "Uma hora dessa sem corona eu tava na rua MT doido j\u00e1 correndo de fantasia no meio da rua \n@Vulgo_livinhoo\n \nV\u00edrus FDP", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI7J55XAAU4H40?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Andrea miranda", "@Andream74481011", "2021-02-13T22:41:57.000Z", "Que venha a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJAcKHXEAApN_A?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Natalia Pasternak, PhD", "@TaschnerNatalia", "2021-02-13T22:01:36.000Z", "E Drauzio, sendo Drauzio, explica muito melhor do que eu os problemas da imuniza\u00e7\u00e3o no Brasil e da falta de coordena\u00e7\u00e3o pelo PNI atual.", "A vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus virou uma bagun\u00e7a no Brasil - 13/02/2021 - Drauzio Varella - Folha\nTem cabimento vacinar terapeutas e personal trainers antes dos mais velhos, que representam 70% dos mortos?\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360656764048269319/wzT1f4RR?format=jpg&name=small", "45", "356", "2,3 mil"], ["floKi", "@kassiammachado", "2021-02-13T22:50:37.000Z", "Antes da vacina        //      depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJCbamWQAoQyvR?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-02-13T21:49:02.000Z", "O pa\u00eds que recha\u00e7a a vacina contra covid e diz que n\u00e3o h\u00e1 coronav\u00edrus: https://bbc.in/3q7CVfE", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI0VOrXEAM-XLm?format=jpg&name=small", "24", "24", "153"], ["Barros", "@rbarros33", "2021-02-13T23:18:47.000Z", "E eu jurando q era culpa do coronga \n\nagora tudo faz sentido", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJI3t1XMAodZd0?format=jpg&name=small", "", "5", "6"], ["Nathalia Oliveira", "@nathaliamp4", "2021-02-13T22:02:42.000Z", "\"Variante do Covid varrer\u00e1 o mundo e levar\u00e1 dez anos para ser controlado\", segundo cientista. \nQue coincid\u00eancia: daqui a nove anos estaremos em 2030 \u2014 ano previsto para a efetiva\u00e7\u00e3o das metas da agenda globalista, estabelecidas pela ONU.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360710841549664256/pu/img/yJ7-C1QRpDZPcjc-.jpg", "57", "309", "1,3 mil"], ["Sec. de Sa\u00fade de PE", "@SaudePE", "2021-02-13T23:35:42.000Z", "At\u00e9 este s\u00e1bado (13), Pernambuco j\u00e1 aplicou 253.515 doses da vacina contra a Covid-19, das quais 223.082 foram primeiras doses. Foram feitas a 1\u00aa dose em 126.347 trabalhadores de sa\u00fade; 23.553 povos ind\u00edgenas aldeados +", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJMviFXcAEVxkE?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["\ud835\udd84\ud835\udd86\ud835\udd98", "@yasminbps", "2021-02-13T22:36:14.000Z", "vendo a live de veveta e claudinha quase chorando\ncoronga vc me paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_IdrXEAMMwKD?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-02-13T23:28:11.000Z", "Ap\u00f3s tomar segunda dose, suspeitos de furar fila da vacina s\u00e3o exonerados em Manaus", "AM: Ap\u00f3s tomar 2\u00aa dose, suspeitos de furar fila da vacina s\u00e3o demitidos | Maquiavel\nMinist\u00e9rio P\u00fablico do Amazonas apura se m\u00e9dicos de fam\u00edlias influentes da capital foram favorecidos na imuniza\u00e7\u00e3o em esquema suspeito de contrata\u00e7\u00e3o\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360732272970915840/u5RVDckQ?format=jpg&name=small", "22", "19", "236"], ["Mateus Rangel", "@MateusR37226539", "2021-02-13T23:41:05.000Z", "Rotina toda fudida, alimenta\u00e7\u00e3o s\u00f3 porcaria, necessito da vacina pra eu ter de volta minha sa\u00fade mental e f\u00edsica, pq enquanto isso n\u00e3o chega pra mim eu apronto essas coisas, algu\u00e9m me para", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJN-iFWYAog2Wg?format=jpg&name=small", "3", "", "3"], ["Love Reality - RJ", "@vsquito", "2021-02-13T23:07:45.000Z", "Saudades \n que venha vacina e o Rock in Rio ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJGWSbXAAgae3x?format=jpg&name=900x900", "", "", "12"], ["Luiza Tavares", "@Luiza_btavares", "2021-02-13T21:48:11.000Z", "Imagina dan\u00e7ar Modo turbo no carnaval. Nunca vou te perdoar, corona.", "Comentar o Tweet\nLu\u00edsa Sonza\n@luisasonza\n \u00b7 13 de fev\nGente imagina cantar MODO TURBO no carnaval desse ano ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359337759161344003/ttRvpgBG_mini.jpg", "", "", ""], ["Coronavirus COVID-19", "@CoronavirusAL", "2021-02-13T22:57:18.000Z", " Peru | Avi\u00e3o com 700 mil doses da vacina SinoPharm (\n) est\u00e1 passando sobre o estado do Amazonas (Brasil) nesse momento, o avi\u00e3o deve pousar em Lima nas pr\u00f3ximas horas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJD9QrXIAM7zzs?format=jpg&name=900x900", "", "", "13"], ["NDTV Record TV", "@ndtvrecordtv", "2021-02-13T23:02:02.000Z", "M\u00e3e de Bolsonaro recebe vacina da Covid-19 em casa. #NDmais", "M\u00e3e de Bolsonaro recebe vacina da Covid-19 em casa\nDona Olinda, de 93 anos, recebeu a dose da vacina nesta sexta (12); em janeiro, Bolsonaro afirmou que \"n\u00e3o sabia\" se sua m\u00e3e seria imunizada\nndmais.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360725970513252353/R82_wOEE?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["NoGucci", "@supernoguchi", "2021-02-13T22:05:31.000Z", "A minha v\u00f3 n\u00e3o queria tomar a vacina pq tava com medo de efeito colateral, agora t\u00e1 falando que a vacina n\u00e3o funcionou pq ela n\u00e3o sentiu nada", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI4GstXUAMItK7?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Daniel Soares", "@DanielS54938557", "2021-02-13T23:16:21.000Z", "Estou no mapa de coronav\u00edrus de mortes e casos em Estado de SP, 55.951 mortes e 1.901.574 casos M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes 232.43 Total de mortes por Covid-19 55 087 Casos 9.773 Total de casos de Covid-19 1 878 802", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIUN8XYAM3TuV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jair M. Bolsonaro", "@jairbolsonaro", "2021-02-13T22:31:39.000Z", "- O \n@govbr\n anuncia prepara\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o de mais 8 parques nacionais! S\u00e3o 6 estados contemplados em diversas regi\u00f5es do pa\u00eds! Mais ecoturismo, prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente, emprego e renda para o Brasil e brasileiros! \n@mmeioambiente\n . Saiba mais:", "Processo iniciado para viabilizar a concess\u00e3o de mais oito parques nacionais\ngov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362416801720774658/EurLoNJa?format=jpg&name=small", "868", "3,4 mil", "17,4 mil"], ["Jo\u00e3o Campos", "@JoaoCampos", "2021-02-13T23:07:42.000Z", "\u00c9 muito dif\u00edcil ver as ruas do Centro do Recife vazias em pleno Carnaval. Sem foli\u00f5es nas pontes, sem barquinhos no rio, nada de Galo maestro na ponte. Este ano a paisagem est\u00e1 bem diferente, mas a prioridade continua a mesma: as pessoas.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360727280876736516/pu/img/ijrUnLsRgdHmc0vE.jpg", "3", "7", "95"], ["Kah\n\u25df\u033d\u25de\u033d\u226e", "@namjlwths", "2021-02-13T22:40:49.000Z", "os idosos da minha cidade foram tomar vacina assim n\u00e3o julgo pq faria o mesmo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJALrjWQAInWnu?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["lara", "@laracoment", "2021-02-13T22:32:02.000Z", "AIIIIII COMO EU QUERIA T\u00c1 TELEGUIADA PELO SOM DE UM TRIO, CORONA SEU CAR4LHO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-KesXAAY1Emh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal A Not\u00edcia", "@anoticiajm", "2021-02-13T23:15:57.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra o coronav\u00edrus continua na segunda em Monlevade\n\nLeia em \nhttp://anoticiaregional.com.br/noticia.php?id=15431\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJIObrXMAAFtJb?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Daniel Neblina", "@danielneblina", "2021-02-13T23:47:37.000Z", "Joga joga as armas pra l\u00e1 \nTraz a vacina \n#IveteClaudiaEVoce\n #IveteSangalo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJPdpnWQAEG2UW.jpg", "", "1", "4"], ["Marcelo Belinati", "@MarceloBelinati", "2021-02-13T23:14:24.000Z", "Momentos que enchem nossos cora\u00e7\u00f5es de esperan\u00e7a... muito emocionante... Hoje vacinamos perto de 4 mil londrinenses contra o Coronavirus. De cora\u00e7\u00e3o \n, agrade\u00e7o a equipe de sa\u00fade de Londrina, a melhor do Brasil ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJH32KXAAU5HXV?format=jpg&name=small", "7", "3", "30"], ["Cidade Invis\u00edvel BR", "@cinvisivelbr", "2021-02-13T23:55:50.000Z", "O coronav\u00edrus n\u00e3o pode me matar porque eu j\u00e1 morri na cena da morte do ****", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJRVxbWQAQwWby.jpg", "11", "17", "119"], ["Secretaria da Sa\u00fade", "@SES_RS", "2021-02-13T22:09:51.000Z", "Centro de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da SES ir\u00e1 aumentar an\u00e1lises na Serra para avaliar variante P1", "Centro de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da SES ir\u00e1 aumentar an\u00e1lises na Serra para avaliar variante P1\nT\u00e9cnicos do Centro Estadual de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (Cevs) ir\u00e3o aumentar o n\u00famero de an\u00e1lises em amostras de pacientes de coronav\u00edrus da regi\u00e3o da Serra para buscar entender se a variante P1, detect...\nsaude.rs.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360302503783505921/NVOMTXDN?format=jpg&name=240x240", "", "1", "5"], ["Ana Pompeu", "@anapompeu_", "2021-02-13T23:41:43.000Z", "Vov\u00f3 foi a primeira a receber a CoronaVac em Uberl\u00e2ndia \n- Como est\u00e1, v\u00f3?\n- A gente j\u00e1 pode ir ao shopping tomar um chopp com batata frita?\n\nTem brilho carnavalesco pand\u00eamico melhor que vov\u00f3 vacinada? ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOH2HWYAQfNSg?format=jpg&name=small", "2", "", "17"], ["Prefeitura Municipal de Cabo Frio", "@cabofriopref", "2021-02-13T23:21:43.000Z", "Equipes da Postura, do Meio Ambiente, da Guarda Municipal e da Pol\u00edcia Militar atuaram durante toda madrugada na fiscaliza\u00e7\u00e3o e cumprimento dos decretos de combate ao coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJJiw3XMAcgFRE?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jos\u00e9 Mateus", "@JosMate68271993", "2021-02-13T22:35:32.000Z", "Vida sempre! Vacina a maior alegria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI--MqXUAMjU4i?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marcos Santos", "@MarcosSantosAM", "2021-02-13T22:59:26.000Z", "Amazonas aplicou 200.350 doses de vacina contra Covid-19 at\u00e9 este s\u00e1bado (13) - https://portalmarcossantos.com.br/2021/02/13/amazonas-aplicou-200-350-doses-de-vacina-contra-covid-19-ate-este-sabado-13/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJEcfeWYAM1rFg?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Sec. de Sa\u00fade de PE", "@SaudePE", "2021-02-13T22:06:50.000Z", "O n\u00famero de recuperados da Covid-19 atingiu, no boletim de hoje (13), a marca de 240 mil pessoas curadas da doen\u00e7a em Pernambuco. J\u00e1 s\u00e3o 240.595 pacientes recuperados do novo coronav\u00edrus, o que corresponde a 86,03% do total de casos confirmados (279.637 casos). ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3_DIWYAE-frM?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Radioag\u00eancia Nacional", "@RadioagenciaEBC", "2021-02-13T23:00:00.000Z", "Manter e ampliar a vacina\u00e7\u00e3o contra #covid19 \u00e9 essencial para  diminuir o aparecimento de novas linhagens, diz pesquisador. Confira: https://bit.ly/3qjnvVz.\n Rovena Rosa/Ag\u00eancia Brasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIomEjXUAUDI-v?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Ba\u00fa dos Fontaines", "@fontainesputnik", "2021-02-13T23:35:19.000Z", "Eu qdo penso que vacina est\u00e1 muito devagar e show de rock dos Fontaines  s\u00f3  mesmo em 202?\n#FontainesDC", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJMqHjXYAAF5GY?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u0393\u03ba\u03ac\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03b5\u03bb \u039a\u03ac\u03bc\u03c0\u03bf\u03c2 | Little Tot", "@vodimtenigranku", "2021-02-13T23:42:17.000Z", "Vergonhoso o \u00edndice de vacina\u00e7\u00e3o em SC #JN", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOQRNXMAI8USp?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Luiz Melo", "@luizmelodiario", "2021-02-13T23:14:47.000Z", "Al\u00edvio\nVariante brasileira do coronav\u00edrus \u00e9 detectada em dez estados, menos no Amap\u00e1. \nAleluia!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJH9NsWgAUgpVd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["fernando do ABBA", "@mer0kis", "2021-02-13T22:35:12.000Z", "eu na primeira festa p\u00f3s vacina", "Comentar o Tweet\nMEME BASTARD CHARLES KHAN\n@masked_bastard\n \u00b7 13 de fev\nwake up america", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358916147060629505/T9ffzhoM_mini.jpg", "", "", ""], ["S\u00e9rgio Luiz", "@sergiojrluiz", "2021-02-13T23:52:32.000Z", "a sensa\u00e7\u00e3o toda hora exatamente essa, socorro #IveteClaudiaEVoce\n  CORONA SE SAIIAAAA", "Comentar o Tweet\nJude\n@judepaulla1\n \u00b7 13 de fev\neu fico aqui: nossa que tudo essa live \n\na\u00ed do nada penso: meu deus que tristeza! as duas num est\u00fadio, a gente em casa.\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338203562782969860/SXHYkIGh_mini.jpg", "", "", ""], ["\u02da\u2027\ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd65\u2027\u02da\u3004", "@scottwhitap", "2021-02-13T23:12:32.000Z", "COMO ASSIM VAI TESTAR A VACINA EM CRIANCAS E ADOLESCENTES??? VENCEMOS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHciTWgAA-V5M?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["GS", "@gs_gdos", "2021-02-13T21:45:06.000Z", "Carnaval em casa! Corona, n\u00e3o perdoo se pr\u00f3ximo ano vc me impedir de curtir uma festa! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIza2rXMAkJIgs?format=jpg&name=medium", "2", "", "3"], ["Cabelo Pantene Oficial", "@cabelo_pantene", "2021-02-13T22:33:23.000Z", "Acham que eu tenho medo do que est\u00e1 na vacina? Isto sou eu em 2012 no t\u00fanel de Santos ou l\u00e1 como se chama aquele degredo. O mundo ia acabar de qualquer maneira n\u00e3o era", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-fEJXYAAWney?format=jpg&name=small", "1", "", "37"], ["Ilhados420", "@ilhados420", "2021-02-13T21:54:34.000Z", "Voc\u00ea prefere parar de fumar ou brigar com um jacar\u00e9 ??\n\nEu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1mYLXUAkUAb0?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Anna\u00b9\u00b9", "@KFRandsprite", "2021-02-13T23:44:26.000Z", "Cara, eu nunca odiei tanto o corona v\u00edrus como eu t\u00f4 odiando agora\n#IveteClaudiaEVoce", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOviSWQAYiC5v?format=jpg&name=240x240", "", "1", ""], ["A Gazeta ES", "@AGazetaES", "2021-02-13T22:56:32.000Z", " Cinco variantes do coronav\u00edrus s\u00e3o encontradas no Esp\u00edrito Santo", "Cinco variantes do coronav\u00edrus s\u00e3o encontradas no Esp\u00edrito Santo\nDescoberta foi feita ap\u00f3s o Lacen encaminhar amostras inconclusivas e de pacientes suspeitos de infe\u00e7\u00e3o por novas linhagens para sequenciamento gen\u00f4mico da Fiocruz\nagazeta.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1358569813086470144/iZNkpXZV?format=jpg&name=small", "", "8", "18"], ["Jos\u00e9 Mateus", "@JosMate68271993", "2021-02-13T22:37:22.000Z", "Essa imagem de minha av\u00f3 sorrindo ao receber a vacina \u00e9 impag\u00e1vel", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI_ZFAXEAg5K7K?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Paulo Pimenta", "@DeputadoFederal", "2021-02-13T21:42:29.000Z", "G\u00eameas vacinadas pedem exonera\u00e7\u00e3o de cargo em Manaus um m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o", "24:58\n9,3 mil espectadores\nPaulo Pimenta\n@DeputadoFederal\nG\u00eameas vacinadas pedem exonera\u00e7\u00e3o de cargo em Manaus um m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o\npscp.tv", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267585679745220609/3DyyskTC_mini.jpg", "64", "270", "1 mil"], ["Livia Souza", "@aliviassouzaa", "2021-02-13T23:04:28.000Z", "em 2016 est\u00e1vamos cheios d glitter atras do bloquinho rebolando a raba, corona virus maldito!! #CarnavalEmCasa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFl8SXEAMhxTn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Maria Miraldo", "@MariaMiraldo1", "2021-02-13T23:03:52.000Z", "A odisseia da vacina\u00e7\u00e3o em lugares remotos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFdVuXcAMbqY8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fenotipicamente elaboradora coletiva \u5b89\u6615", "@jazzistir", "2021-02-13T23:15:43.000Z", "tirar a vacina dessas fudida na base da porrada", "Comentar o Tweet\nCec\u00edlia Olliveira\n@Cecillia\n \u00b7 13 de fev\nCRETINAS SAFADAS: Depois de receber as 2 doses da vacina contra o coronav\u00edrus, as fura filas m\u00e9dicas firam exoneradas. As g\u00eameas Isabelle e Gabrielle Lins foram alvo de den\u00fancia do MPF e mesmo proibidas por determina\u00e7\u00e3o judicial, receberam a 2\u00b0 dose da vacina \n twitter.com/radiobandnewsf\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345129110813683715/gfG00DUk_mini.jpg", "", "", ""], ["lai&mia", "@hyuckgamer", "2021-02-13T23:53:18.000Z", "minha mae disse q o corona ta servindo pra limpar o mundo e meu pai disse \"eh mesmo, nao ta tendo putaria com carnaval\" \n\neu qria ta na putaria", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQxllWgAE9Fbv?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Douglas Fernando De Oliveira Almeida", "@Douglass1102_F", "2021-02-13T23:53:56.000Z", "A Vacina t\u00e1 chegando", "Comentar o Tweet\nDouglas Fernando De Oliveira Almeida\n@Douglass1102_F\n \u00b7 13 de fev\nBom carnaval a todos, e  fiquei em casa, e passe \u00e1lcool gel ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345000416627617794/lcug6IIF_mini.jpg", "", "", "1"], ["stella", "@stellacs_", "2021-02-13T21:52:18.000Z", "a menina que trabalho comigo se recusa a tomar a vacina (ela votou em qm vcs sabem) e comemora o qnd o povo tem rea\u00e7\u00e3o (o que \u00e9 normal em vacina)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1DE8XEAMBfXE?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prefeitura de Goi\u00e2nia", "@prefeituradegyn", "2021-02-13T22:02:28.000Z", "Boletim epidemiol\u00f3gico das \u00faltimas 24 horas. \n\nMais detalhes: http://saude.goiania.go.gov.br\n\nContinue seguindo todos os protocolos de prote\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3Z_CWQAUn9c2?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-13T21:54:03.000Z", "Idosos do Abrigo S\u00e3o Vicente de Paulo receber\u00e3o segunda dose de vacina nesta segunda-feira (15) http://dlvr.it/RsfS2M", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI1ew5VkAA9Sls?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Goleira Bruna", "@bru_ualmeida", "2021-02-13T11:55:15.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro", "O Decreto das armas n\u00e3o est\u00e1 bom, est\u00e1 excelente. Parab\u00e9ns \n@jairbolsonaro\n, grande dia!  ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fe.png", "7", "3", "90"], ["Jo\u00e3o Teixeira", "@oteixeira23", "2021-02-13T22:54:25.000Z", "Primeira parte vergonhosa, segunda parte monstruosa. Sarr \u00e9 para mandar para a puta que o pariu, o Leite tinha estado bastante bem mas hoje ZERO, Pepe a ser Pepe, Corona apareceu a 15 minutos do fim... Isto foi demais para o meu cora\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc20\u00e3\ud835\udc28 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc30\ud835\udc2c\n@DragaoNews1893\n \u00b7 13 de fev\n @CoachConceicao: \"As camisolas n\u00e3o jogam. \u00c9 preciso correr. Para jogar no Porto n\u00e3o basta ser bonito nas redes sociais. \u00c9 a minha pior primeira parte de sempre.\" ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342866405344092160/x03cSARH_mini.jpg", "", "", "1"], ["Isabela", "@isabelacso", "2021-02-13T23:01:01.000Z", "lembran\u00e7as...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJEzMbWQAM7V8E?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Denise C de Toledo", "@DeniseCToledo8", "2021-02-13T23:08:45.000Z", "Porque tanto est\u00edmulo ao porte de armas??? O Pa\u00eds precisa de vacinas, atitudes respons\u00e1veis, solidariedade ", "Comentar o Tweet\nisoudapaz\n@isoudapaz\n \u00b7 13 de fev\nINSTITUTO SOU DA PAZ MANIFESTA INDIGNA\u00c7\u00c3O POR NOVOS DECRETOS DE ARMAS\nPUBLICADOS \u00c0S V\u00c9SPERAS DO CARNAVAL | Acompanhe a nota no fio \nO Instituto Sou da Paz expressa indigna\u00e7\u00e3o com os novos decretos que facilitam o acesso\na armas de fogo.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/938490785296678913/Yc5N4tlM_mini.jpg", "43", "5", "57"], ["Volnei Piccolotto", "@volneipicolotto", "2021-02-13T23:10:38.000Z", "N\u00e3o tenho garantia de nenhuma dose de vacina contra covid, mas posso ter at\u00e9 seis armas em casa. Essa \u00e9 a prioridade deste presidente criminoso.\n#QueroVacinaN\u00e3oArmas\n#ForaBolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJHAm6XMAMfgRs?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Andr\u00e9 Capobianco Morando", "@CapobiancoAndre", "2021-02-13T22:44:23.000Z", "Governador \n@jdoriajr\n , \n@governosp\n , j\u00e1 temos essa variante confirmada no interior do Estado. Precisamos dessa vacina aqui!", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 11 de fev\nRessalto que essas vacinas n\u00e3o sair\u00e3o da entrega destinada ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. E sim representam uma doa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo ao povo do Amazonas. S\u00e3o Paulo est\u00e1 ao lado do Brasil para vencer a pandemia.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "", "", ""], ["Heloisa Marques", "@heloisa0758", "2021-02-13T22:59:46.000Z", "Tire um pouco do que est\u00e1 dando para o centr\u00e3o.\nCompre vacina", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 12 de fev\n- Abaste\u00e7a seu carro/caminh\u00e3o com R$ 100 (para facilitar os c\u00e1lculos) e poste aqui a nota fiscal.\n- Na nota acima o ind\u00edcio de bitributa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da desinforma\u00e7\u00e3o sobre o ICMS, que n\u00e3o \u00e9 ZERO. \n- Ainda jogam a popula\u00e7\u00e3o contra o @govbr como se fosse o \u00fanico a arrecadar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "", ""], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-02-13T22:11:12.000Z", "Coronav\u00edrus: Governo n\u00e3o garante pagamento de despesas com teletrabalho", "Governo n\u00e3o garante pagamento de despesas com teletrabalho\nEntendimento do Minist\u00e9rio do Trabalho \u00e9 que o teletrabalho implica o empregador assumir os custos com Internet e telefone, mas sindicatos alertam que na fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica isso n\u00e3o est\u00e1 garantido.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360713163344379911/lpvrhAlL?format=jpg&name=small", "2", "2", "3"], ["F\u00e3 Clube Jair Bolsonaro", "@ClubeDoMessias", "2021-02-13T22:56:56.000Z", "DEUS me livre essa vacina!!!!!", "Comentar o Tweet\nFc Luciano Hang\n@hang_fc\n \u00b7 13 de fev\nto q nem um jacare de laboratorio", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356432935445012481/bA1PVSHZ_mini.jpg", "", "", "1"], ["gizel\u2077", "@pjmvoirx", "2021-02-13T22:25:25.000Z", "tenho suas nots ativada???", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI8pEAXMAQANBW?format=jpg&name=small", "15", "1", "8"], ["tae\u2077//", "@cryjeons", "2021-02-13T22:31:54.000Z", "ter as nots da mel ativada e que nem esperar em fila de postinho de cidade pequena, n\u00e3o julgo pq tbm liguei as nots dela,vai que ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI-JPSXYAAdb51?format=jpg&name=360x360", "1", "", "4"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2021-02-13T23:30:20.000Z", "Pesquisadores anunciam testes de vacina de Oxford em crian\u00e7as e adolescentes https://agoranoticiasbrasil.com.br/pesquisadores-anunciam-testes-de-vacina-de-oxford-em-criancas-e-adolescentes/\u2026  \n@agoranoticiasbr", "Pesquisadores anunciam testes de vacina de Oxford em crian\u00e7as e adolescentes - Agora Not\u00edcias Brasil\nEste ser\u00e1 o primeiro estudo para avaliar a seguran\u00e7a e a resposta imune nesta faixa et\u00e1ria.\nagoranoticiasbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113407948480517/UFO00NTu?format=jpg&name=small", "1", "6", "16"], ["Taurina com lua em Escorpi\u00e3o", "@thamiires_gm", "2021-02-13T22:20:01.000Z", "Um hora dessas eu estaria em algum bloquinho com \u00e0s vagabundas que eu gosto e  pendurada nos postes\n@hgustavooo\n e \n@larissacastrox\n, sdds do nosso carnaVRAU\n\nOOOO CORONA FDP", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360715065746456577/pu/img/Z3mnNjiLRAYOXHqf.jpg", "3", "", "4"], ["Josival Bezerra", "@josivalbezerra", "2021-02-13T23:02:39.000Z", "#vacinaparatodos! X\u00f4, coronav\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJFLc6XYAg-6nI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u2118\u0196\u0173\u0f53\u00e3\u01a1", "@DuEduE_Duarda", "2021-02-13T22:15:19.000Z", "Se era desse \"jacar\u00e9\" que o Bolsonero tava falando, eu t\u00f4 ainda mais animada pra tomar a vacina. Am\u00e9m", "Comentar o Tweet\nS\u00e9ries TV Show BR\n@SeriesTWBZ\n \u00b7 13 de fev\nessa cena da Cuca no necrot\u00e9rio \u00e9 perfeita", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336091438019465217/QtRkGSqM_mini.jpg", "", "", ""], ["\u2113ic\u03b1 n\u00e3o foi autorizada pela lumena", "@fallinxforyou", "2021-02-13T23:14:52.000Z", "V\u00c3O COMECAR A TESTAR A VACINA NOS JOVENS ESSE MOMENTO \u00c9 MEU", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJH9yoXUAYdEHg.jpg", "", "", ""], ["st\u00e9 loira do tchan cam's bday", "@joshxanys", "2021-02-13T23:31:50.000Z", "que dor se n\u00e3o tivesse o corona eu estaria no planeta atlantida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJL3QLXAAAWy7V?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-02-13T14:35:03.000Z", "Cerca de 500 escolas municipais de S\u00e3o Paulo n\u00e3o retomar\u00e3o aulas presenciais na segunda", "Cerca de 500 escolas municipais de S\u00e3o Paulo n\u00e3o retomar\u00e3o aulas presenciais na segunda\nA secret\u00e1ria adjunta de Educa\u00e7\u00e3o, Min\u00e9a Fratelli, relatou, em coletiva na sexta-feira, 12, que houve um problema \"com uma das empresas de limpeza que abandonou o servi\u00e7o e a secretaria est\u00e1 trabalh...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362522727156883456/In6mD2cp?format=jpg&name=small", "4", "20", "54"], ["PateBacurauense", "@PatrciaMariaOl1", "2021-02-13T21:41:04.000Z", "Est\u00e3o brincando de roleta-russa com o Coronavirus e perder\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIygUzXYAA8yi8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u041b\u0443\u0438\u0441", "@Luiscufolote", "2021-02-13T23:52:06.000Z", "O coronav\u00edrus \u00e9 uma puni\u00e7\u00e3o divina que surgiu na China por conta do desfile da gavi\u00f5es da fiel", "Comentar o Tweet\nGilson Machado Neto\n@gilsonmachadont\n \u00b7 13 de fev\nD\u00e1 pra entender quem manda?\n Ou tem que DESENHAR?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQf5yXEAIsJjR?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Jeferson", "@jefersonsgt202", "2021-02-13T23:52:43.000Z", "Isso aconteceu logo ap\u00f3s receberem a segunda dose da vacina contra o coronav\u00edrus.\nEssa ficou feio hein sr prefeito \n@DavidAlmeidaAM\n  como explicar o inexplic\u00e1vel??", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQowpXcAc9HCt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Everton", "@Everton97315109", "2021-02-13T23:50:13.000Z", "Obrigado #multishow #zecapagodinho #emcasa #coronavirus #COVID\u30fc19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJQEc7XcAI759w?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd52", "@dddeza", "2021-02-13T22:04:19.000Z", "sabadou de carnaval \u00e9 isto corona vc me paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI3x6JXYAInDa-?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["BA$TOS", "@bastosandresssa", "2021-02-13T23:25:12.000Z", "CORONA SEU FILHO DA PUTA EU DEIXEI PASSAR MUITA COISA MAS O CARNAVAL O MEU CARNAVAL VOC\u00ca N\u00c3O TINHA ESSE DIREITO", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJKViyXAA4s6XX.jpg", "", "", ""], ["Mari Tegon", "@maritegon", "2021-02-13T23:17:58.000Z", "Coronav\u00edrus, vc me paga!!!!!\nNunca vou deixar de pular carnaval, nem que seja em casa! #IveteEClaudiaEVoceNoMultishow", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360729836608770056/pu/img/bQpsSBAqU5BSOvrC.jpg", "", "", "5"], ["Carlos Bolsonaro", "@CarlosBolsonaro", "2021-02-13T21:06:29.000Z", "Seeeeeeegue....", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuIqlw4XIAAT4fd?format=jpg&name=900x900", "554", "2,6 mil", "13,1 mil"], ["Marcelo Oliveira", "@chello_Oliveira", "2021-02-13T23:43:55.000Z", "Bolsonaro quer importar de Israel 'spray' ainda em estudo para tratar covid. Mas, cad\u00ea o tratamento precose? N\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3rio, Desdelhou da vacina, desdenha da ci\u00eancia. Desdenha da sociedade.\nAgora quer importar o Spray.\nser\u00e1 propaganda do Governo para 2022.\n#VacinaSim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJOd3aWYAEfH4M?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Andr\u00e9 Trigueiro", "@andretrig", "2021-02-13T16:53:40.000Z", "Quatro decretos presidenciais (publicados numa edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial) abrem caminho p/compra e uso de armas no pa\u00eds. Um dos decretos aumenta de quatro para seis o limite de armas que o cidad\u00e3o comum pode adquirir. Por que isso? Onde isso leva?#prioridades #necropol\u00edtica", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuHwuW6XEAAMuF5?format=jpg&name=small", "553", "746", "4 mil"], ["Anderson", "@Anderson01acs", "2021-02-13T23:36:26.000Z", "Queremos estar armados para poder fazer isso! Melhor vacina pra vagabundo!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJM6MkXMAUb_de?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TO CANCELADO... NAO FIZ O REQUISITO", "@azevenus", "2021-02-13T23:13:33.000Z", "Meu pai tem 55 anos e n\u00e3o quer tomar a vacina. Gente me ajuda", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJHqpyWQAEXvWh.jpg", "1", "", "1"], ["Asta", "@Asta52", "2021-02-13T23:43:19.000Z", "@brunocovas\n  gostaria que  o sr me  explicasse  o porque desses profissionais da Academia Gavi\u00f5es  terem sido priorizados na vacina do covid em detrimento dos coletores de lixo dos professores  dos coveiros  motoristas de coletivos e outras categorias", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJNlTNXYAA9rc4?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["gui", "@st1ck3d", "2021-02-13T23:29:30.000Z", "acabar com a vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuJLUv7WgAAuqHk.jpg", "", "", "1"], ["riny", "@JAEMINPUNK", "2021-02-13T23:00:29.000Z", "sm tem que renovar a vacina da cura gay", "Comentar o Tweet\n@sr701b\n \u00b7 13 de fev\nthe return of the living legend....who wouldve thought\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341970515230126080/Nr9KrbEq_mini.png", "", "", ""], ["Vem ni mim", "@isentaoraiz", "2021-02-13T23:35:06.000Z", "As bandidas filhinhas de papai foram contratadas s\u00f3 pra tomar a vacina. Pqp, s\u00f3 no Brasil mesmo.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 13 de fev\nUm m\u00eas ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o, g\u00eameas vacinadas s\u00e3o exoneradas de cargo em Manaus http://zpr.io/RHyqk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "1", "4"], ["Ernesto Ara\u00fajo", "@ernestofaraujo", "2021-02-13T20:54:10.000Z", "Tive hoje a alegria de falar no Ter\u00e7a Livre sobre o tecno-totalitarismo, como chegamos at\u00e9 ele e como podemos enfrent\u00e1-lo:\nhttps://tercalivre.com.br/aovivo/", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuInxT0XcA8jskm?format=jpg&name=small", "1,1 mil", "2,3 mil", "11,8 mil"], ["Cacah Gomes", "@Gomesr2010", "2021-02-13T23:45:21.000Z", "\u00c9 os hospitais est\u00e3o super lotados n\u00e9!?? Pq ser\u00e1 hein?? Tudo para ajudar voc\u00ea a acreditar na super lota\u00e7\u00e3o dos H. Vai acreditando e toma sua vacina! Eles s\u00f3 querem o seu melhor. N\u00e9???\n#pandemia\n#Noticias", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360736736477917185/pu/img/Ms5gcvL5nSFo61Zq.jpg", "", "", "1"], ["Frank", "@frankizao", "2021-02-13T22:46:20.000Z", "Sem vontade de tomar vacina, n\u00e3o acho q celulas de resto de chineses bebes abortados curem o covid.\n\nTbm costumo publicar essas imagens", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJBcvvXYAUXhvP?format=jpg&name=small", "2", "", ""], ["Deputado Alencar", "@AlencarBraga13", "2021-02-12T14:00:02.000Z", "Quem vai se somar ao \n@LulaOficial\n nas caravanas pelo Brasil, levanta a m\u00e3o! \nLula anuncia que ir\u00e1 \u00e0s ruas logo depois de tomar vacina\n\nEx-presidente Lula anunciou, aos 75 anos, que segue disposto a percorrer o Brasil\n\nhttps://brasil247.com/poder/lula-anuncia-que-ira-as-ruas-logo-depois-de-tomar-vacina-r3cgxb07\u2026 via \n@brasil247", "Lula anuncia que ir\u00e1 \u00e0s ruas logo depois de tomar vacina\nEx-presidente Lula anunciou, aos 75 anos, que segue disposto a percorrer o Brasil, quando tomar a vacina contra a Covid-19. Retomada do papel do Estado no crescimento, bem como a volta de direitos...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362401233114439686/GSmSjc__?format=jpg&name=small", "54", "48", "411"], ["M\u00f4nica Bergamo", "@monicabergamo", "2021-02-12T15:43:46.000Z", "Governo Bolsonaro reprova projeto de Instituto Vladimir Herzog na Lei Rouanet. \u00c9 a primeira vez, EM DEZ ANOS, que projeto da institui\u00e7\u00e3o \u00e9 rejeitado.", "Governo Bolsonaro reprova projeto do Instituto Vladimir Herzog na Rouanet - 11/02/2021 - M\u00f4nica...\nEssa \u00e9 a primeira vez, em dez anos, que um plano anual da institui\u00e7\u00e3o \u00e9 rejeitado\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360307199117938692/10kT9QNb?format=jpg&name=small", "2,8 mil", "1,1 mil", "4,1 mil"], ["EnrugadoVision", "@De10_De10", "2021-02-13T21:49:04.000Z", "Galera ao inv\u00e9s de se preocupar com o surto que est\u00e1 sendo o coronavirus em Araraquara fica nessa putaria de \"ain proibido de trabalhar pipipipopopo\". Por causa desse tipo de gente que o Brasil nem saiu da primeira onda do covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuI0T6yXcAk2FHH?format=jpg&name=small", "2", "1", "8"], ["Jornal Nacional", "@jornalnacional", "2021-02-13T23:30:02.000Z", "Boa noite. O #JN est\u00e1 no ar: http://glo.bo/2rxh4Fy", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJJGQMXEAAudRg?format=jpg&name=small", "51", "16", "371"], ["CIGANA SINCERA", "@marcynhafelyz", "2021-02-13T23:42:05.000Z", "#VacinaJ\u00e1 \nEst\u00e3o procurando os IDOSOS para vacinar kkkk \u00e9 o BRASIL.... ser\u00e1 que foi atualizado os \u00f3bitos que teve at\u00e9 hj pela covid e outras doen\u00e7as. PQ VINDO DO BRASIL \nARRUMAM EMPREGO TEMPOR\u00c1RIO PARA RECEBER A VACINA \nVERGONHA \n O BRASIL \u00c9 UM PA\u00cdS \n ......????", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuJONbAXEAU4R5X?format=jpg&name=small", "", "", "1"]]