[["Leonardo Attuch", "@AttuchLeonardo", "2021-01-20T11:45:50.000Z", "Grav\u00edssimo: EUA entregam que o coiso agiu para destruir os BRICs. Cometeu, portanto, crime de trai\u00e7\u00e3o nacional. E \u00e9 tamb\u00e9m por isso que o Brasil n\u00e3o tem vacina", "Antes de sair, Pompeo manda parab\u00e9ns a Bolsonaro por afastar Brasil dos Brics\nPoucas horas antes de deixar seu cargo, o secret\u00e1rio de Estado de Trump agradece Bolsonaro por haver afastado o Brasil dos Brics e ataca China e R\u00fassia -de quem o Brasil depende crucialmente para...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351854143737094146/SiJezLIO?format=jpg&name=small", "24", "420", "1 mil"], ["Jo\u00e3o Doria", "@jdoriajr", "2021-01-20T13:22:32.000Z", "Atingimos a marca de 11.200 vacinados contra a Covid-19 no Estado de S\u00e3o Paulo. A vacina do Butantan salvando vidas. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLaP1ZXYAADA0j?format=jpg&name=small", "171", "140", "1,7 mil"], ["Lucia\n100%Lava Jato", "@LuciaCa86838545", "2021-01-20T11:36:39.000Z", "#ImpeachmentSalvaVidas\n* Negou a pandemia, \n* Foi contra o isolamento, \n* Foi contra o uso de m\u00e1scara,\n* Faz propaganda de uma droga que n\u00e3o funciona, \n* Estimula aglomera\u00e7\u00f5es, \n* Colocou um Ministro da Sa\u00fade, que n\u00e3o \u00e9 da sa\u00fade,\n* \u00c9 contra a vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLCA-VXEAAO3uF?format=jpg&name=small", "3", "77", "168"], ["Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1", "@veramagalhaes", "2021-01-20T13:44:43.000Z", "Esc\u00e2ndalo. Crime com enorme potencial de dano \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica. Pazuello j\u00e1 cometeu tantos crimes de responsabilidade quanto seu chefe", "Citar Tweet\nRodrigo Menegat\n@RodrigoMenegat\n \u00b7 10 h\nBicho, eu acabei de colocar no aplicativo TrateCov que meu paciente \u00e9 um rec\u00e9m nascido de uma semana que tem dor de barriga e nariz escorrendo. O aplicativo recomendou cloroquina, ivermectina, azitromicina e tudo o mais. Crime, crime, crime, crime\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227041395858382848/Aie7osl4_mini.jpg", "42", "96", "692"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-20T13:55:24.000Z", "Prefeito da PB 'fura fila' e \u00e9 o primeiro a tomar vacina contra a covid-19", "Prefeito da PB 'fura fila' e \u00e9 o primeiro a tomar vacina contra a covid-19\nAbmael de Sousa Lacerda, conhecido como Dr. Verissinho (MDB), prefeito do munic\u00edpio de Pom...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351891085698732034/F5mfi_Gt?format=jpg&name=small", "36", "48", "110"], ["A \u1d0d\u1d00\u026a\ua731 \u0299\u1d0f\u026a\u1d0f\u029f\u1d00 \u1d0f\u0274", "@_50tonsdebad", "2021-01-20T13:23:38.000Z", "Eu depois de tomar a vacina indo pra praia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLaf3HXIAE2P3L?format=jpg&name=small", "1", "17", "44"], ["PRETA FERREIRA-VACINA PARA TODOS\nIMPEACHEMET J\u00c1", "", "2021-01-20T14:31:42.000Z", "Cad\u00ea as gays? Cad\u00ea as pretas? Cad\u00ea as gordas? Nas capas das revistas Olha esse rosto meu amor \u00c9..invista na mamacita \n\nhttps://instagram.com/reel/CKNTyzunSS3/?igshid=1urw0rc55l4bc\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351900147005972481/pu/img/VdnGjUUaW38Q6lqB.jpg", "", "2", "3"], ["Leticia Aguiar", "@letsaguiar", "2021-01-20T13:50:53.000Z", "O prefeito Felicio Ramuth (PSDB) colocou S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos na fase vermelha. Uma das instru\u00e7\u00f5es \u00e9: \"est\u00e1 vedada a realiza\u00e7\u00e3o de eventos, conven\u00e7\u00f5es e todas as atividades que geram aglomera\u00e7\u00e3o.\"\n\nHoje, Doria estava na cidade pra fazer o seu marketing da vacina e aglomerou.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLggxsXcAEvhIs?format=jpg&name=360x360", "9", "26", "54"], ["Ixmael", "@IsmaelxLucas", "2021-01-20T14:25:42.000Z", "Finalmente esse momento chegou \nAgora t\u00f4 imunizado com a 1\u00b0 dose da Vacina CORONAVAC.\n\nObrigado SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS) e \n@butantanoficial\n. \nObrigado a todos os profissionais da sa\u00fade e cientistas que se empenharam e  fizeram esse dia chegar\n\n#VivaACi\u00eancia #VivaOSUS ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLos5uXAAA-w9h?format=jpg&name=small", "", "", "26"], ["Bora Conversar Pol\u00edtica", "@BCPolitica", "2021-01-20T04:51:35.000Z", " DENUNCIA \nDiversos m\u00e9dicos e enfermeiros que est\u00e3o na linha de frente em hospitais de Manaus n\u00e3o receberam suas vacinas e nem sabem quando.\n\nEnquanto isso, filhas de grandes empres\u00e1rios e ligados a pol\u00edticos s\u00e3o nomeadas para cargos comissionados para receber suas doses.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsJlSICW4AA7ysT?format=jpg&name=small", "361", "7,3 mil", "18,7 mil"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-20T13:40:33.000Z", "Prefeito de Itabi, em Sergipe, 'fura fila' e se vacina contra a covid-19", "Prefeito de Itabi, em Sergipe, 'fura fila' e se vacina contra a covid-19\nAs primeiras doses da vacina contra a covid-19 come\u00e7aram a ser distribu\u00eddas para os munic\u00ed...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351887275290988544/5t9sUTmj?format=png&name=small", "28", "43", "80"], ["G1 - S\u00e3o Paulo", "@g1saopaulo", "2021-01-20T14:27:28.000Z", "Com 86% dos leitos de UTI ocupados, Guarulhos ainda n\u00e3o recebeu vacina contra a Covid-19 ==> https://glo.bo/2LPxTWf #G1SP", "Com 86% dos leitos de UTI ocupados, Guarulhos ainda n\u00e3o recebeu vacina contra a Covid-19\nSegunda cidade mais populosa do estado espera receber 13.680 doses da CoronaVac do governo estadual.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351899150879776773/dAVSuwic?format=jpg&name=small", "", "2", "12"], ["Jo\u00e3o Victor Tavares", "@Jvt_OTricolor", "2021-01-20T13:40:35.000Z", "Minha mam\u00e3e finalmente vacina!\n\nGuerreira, a primeira a ser vacinada dentro da cl\u00ednica!\n\nTe amo, mam\u00e3e \n Voc\u00ea \u00e9 o meu orgulho!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLeYB4WMAEk8IM?format=jpg&name=360x360", "8", "6", "103"], ["Carla Costa - Vacina para Todos\n@PTDemocracia", "@PTDemocracia", "2021-01-20T13:10:31.000Z", "#LulaLivre2021 \nPara o Brasil voltar a ter dignidade e esperan\u00e7a.\n@PTDemocracia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLXf6bXIAE6QOv?format=jpg&name=small", "2", "4", "12"], ["Sabrina Toledo", "@exoticos_toledo", "2021-01-20T12:26:58.000Z", "A verdade \u00e9 uma s\u00f3! Se estiv\u00e9ssemos sendo governados por \n@LulaOficial\n j\u00e1 ter\u00edamos essa vacina em todos os postos de sa\u00fade dispon\u00edvel para todos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLNh4eW4AARm8d?format=jpg&name=small", "12", "54", "172"], ["DR3I", "@drrr3i", "2021-01-20T14:20:04.000Z", "E a vacina veiooo!! #vivaaciencia #vivaosus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnadNXEAEUHRY?format=jpg&name=small", "10", "", "19"], ["Gean", "@velozo_gean", "2021-01-20T14:19:46.000Z", "Vacina chegou na minha cidade:a\u00ed ai,prazer \nSou menor de idade:a\u00ed ai,dor consegue distinguir?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnWBBXAAQ2KOU?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Diario de Pernambuco", "@DiarioPE", "2021-01-20T11:55:00.000Z", "Pela vacina, deputados tomam a frente da diplomacia com a China", "Pela vacina, deputados tomam a frente da diplomacia com a China\nDepois de o governo criar uma rela\u00e7\u00e3o conflituosa com a China por quest\u00f5es meramente ideol\u00f3gicas, o Brasil, agora, amarga\ndiariodepernambuco.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351860777850908673/418ZM-lD?format=jpg&name=small", "7", "4", "36"], ["Lelia Adad", "@AdadLelia", "2021-01-20T12:37:01.000Z", "Vacina para todos!\n\u201cT\u00ednhamos um planejamento de entregar todas as vacinas no Brasil em 5 dias! Realizamos esta miss\u00e3o em 24 horas ininterruptas!\u201d\nMinistro Pazuello\nEste \u00e9 o o Governo do nosso Presidente \n@jairbolsonaro\n ! \nParab\u00e9ns!\n#QueremosBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351871280329453568/pu/img/YWMs26qHLnjO8KGL.jpg", "7", "44", "51"], ["nununho", "@ESchuhli", "2021-01-20T14:29:39.000Z", "Acabo de me reunir com don levy e acertar os \u00faltimos detalhes contratuais. \nUma proposta irrecus\u00e1vel que contava com 6 doses da vacina de Oxford como b\u00f4nus.\nObrigado povo de Derby ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLpm28XEAAeYaV?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["#Thyago_Nicoli", "@marcao_lira", "2021-01-20T14:05:57.000Z", "#caradepau Vacina boa essa la de Quixad\u00e1... seringa totalmente seca ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351893689799421952/pu/img/UYB440Ejmwj-RTvq.jpg", "", "", "1"], ["Sindicato dos Advogados de S\u00e3o Paulo", "@DosAdvogados", "2021-01-20T14:30:53.000Z", "O SUS ser\u00e1 respons\u00e1vel pela vacina\u00e7\u00e3o e deve chegar em boa parte da popula\u00e7\u00e3o. #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLpSMEXcAAf3lC?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-20T13:01:58.000Z", "Um instituto que se orgulha de fazer da ci\u00eancia o caminho para salvar vidas: este \u00e9 o Butantan. O respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o da vacina contra a Covid-19, a vacina que \u00e9 sin\u00f4nimo de orgulho e de seriedade. Cr\u00e9ditos: MC Fioti/Kondzila\n#Vacina  #\u00c9doButantan #VacinadoButantan", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351877581000364035/pu/img/yK0qF0ikGDpjrH4M.jpg", "20", "43", "378"], ["Emerson Patax\u00f3", "@emersonpataxo", "2021-01-20T14:17:57.000Z", "Acabei de tomar vacina, que felicidade. N\u00f3s vamos vencer a Pandemia! \n#CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLm7eXXcAAo4At?format=jpg&name=medium", "4", "5", "69"], ["Sindicato dos Advogados de S\u00e3o Paulo", "@DosAdvogados", "2021-01-20T14:30:50.000Z", "O que voc\u00ea sabe sobre a #vacina de Covid-19?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLo0PSXAAEV1WG?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Esperando a vacina", "@robertinhas", "2021-01-20T14:03:16.000Z", "Acabou nos Estados Unidos, acabar\u00e1 no Brasil. #ImpeachmentBolsonaroUrgente #ImpeachmentBolsonaro\n#impeachment", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjkqLXMAAIaZC?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Twitch.tv/Gabriel_Henrique26", "@Gabriel41975051", "2021-01-20T11:38:21.000Z", "As Vacina chegando na minha cidade e eu t\u00f4 exatamente assim:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351856389296185344/pu/img/tMm1S-6BOZkoFTSx.jpg", "", "", "1"], ["tojururu", "@amorcerf_", "2021-01-20T14:27:50.000Z", "Minha amiga p\u00f3s vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLpMWJXMAAENhh?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["AQUARIANJO", "@ricknikurashii", "2021-01-20T12:14:38.000Z", "Vamo trabalhar porque eu n\u00e3o nasci rica nem tenho status para ser \u201cbeneficiada\u201d com a vacina \u201cantecipada\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLKsO1WMAIug0j?format=jpg&name=medium", "", "", "10"], ["Andr\u00e9 Graziano VACINA J\u00c1", "@andregraziano", "2021-01-20T14:29:42.000Z", "As figurinha do zap que aparecem no grupo do condom\u00ednio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLplOYW8AAX4bS?format=png&name=360x360", "", "", ""], ["Luiz Ribeiro - Vacina \u00e9 direito de todos.", "@luiz_ribeiro_br", "2021-01-20T14:25:06.000Z", "Tem que acontecer \n#ImpeachmentSalvaVidas", "Citar Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 25 min\nPedido coletivo de impeachment vai incluir colapso por falta de oxig\u00eanio no Par\u00e1 http://zpr.io/HQrSk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "", "1"], ["Alberto Vaz Junior", "@AlbertoVazJr", "2021-01-20T12:46:36.000Z", "Vacina \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o!\n#VemVacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLSBjzW4AY18GF?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Joice Gir\u00e3o", "@joice_girao", "2021-01-20T14:00:54.000Z", "Ser\u00e1 que foi o Covid ou o efeito da vacina?\n#vacina \n#COVID", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLiyGEXcAAcYsI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Este \u00e9 o Canal da Bella\nYouTube", "@Canaldabella_", "2021-01-20T13:59:12.000Z", "Voc\u00eas sabiam que a primeira mulher negra que tomou a vacina \u00e9 50,38% branca? \n#QueremosBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLio55XEAUlXgo?format=jpg&name=small", "1", "8", "31"], ["STF", "@STF_oficial", "2021-01-20T14:06:58.000Z", "Ministra pede informa\u00e7\u00f5es ao governo sobre monitoramento de parlamentares e jornalistas. A requisi\u00e7\u00e3o se deu na a\u00e7\u00e3o em que o Plen\u00e1rio Virtual questiona a produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios, pela Presid\u00eancia, sobre a atua\u00e7\u00e3o dessas pessoas nas redes sociais.", "Ministra pede informa\u00e7\u00f5es ao governo sobre monitoramento de parlamentares e jornalistas\nA requisi\u00e7\u00e3o se deu na a\u00e7\u00e3o em que o PV questiona a produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios, pela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, sobre a atua\u00e7\u00e3o dessas pessoas nas redes sociais.\nportal.stf.jus.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351890534885949441/og9QkKAl?format=jpg&name=240x240", "82", "29", "134"], ["Larissa F Batista Dias", "@labatistadias", "2021-01-20T14:16:12.000Z", "@STF_oficial\n  verdade oque est\u00e3o fazendo em manaus empres\u00e1rios roubando a vacina dos funcion\u00e1rios da sa\u00fade.\nCada dia uma not\u00edcia desanimadora", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmiC9WMAEXuxu?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["Daniel Can Min", "@DanielCanMin1", "2021-01-20T14:30:39.000Z", "Grande teatro, a mulher negra \u00e9 da MA\u00c7ONARIA, \"injetando\" uma vacina sem LUVAS AO VIVO ...e s\u00f3 bobo n\u00e3o ve", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLps_tWMAA0vNz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Dilma Debochada", "@DilmaDebochada_", "2021-01-20T12:43:22.000Z", "Dilm\u00e3e t\u00e1 on! Bora agitar esse Twiter?\n\nS\u00f3 uem vai tomar vacina d\u00e1 bom dia nesse post, \n, d\u00e1 RT e segue todo mundo que fizer o mesmo. \n\nVamos crescer juntos e mandar embora o negacionismo.\n\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLRSDqXUAADg_5?format=jpg&name=small", "27", "36", "172"], ["Brasil 247", "@brasil247", "2021-01-20T11:42:03.000Z", "Carlinhos Maia diz que ir\u00e1 tomar vacina, \"furando fila\" e MP investiga convite", "Carlinhos Maia diz que ir\u00e1 tomar vacina, \"furando fila\" e MP investiga convite\nCelebridade disse que seria uma das primeiras pessoas a ser imunizada contra o coronav\u00edrus, mas governo de Alagoas desmentiu oferta\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351857153972178946/7H0MVZn_?format=jpg&name=small", "21", "15", "72"], ["Wanessa", "@WanessaTatiani", "2021-01-20T13:34:45.000Z", "A filha do empres\u00e1rio amigo do prefeito de Manaus foi \"nomeada\" mo dia 18/01 e j\u00e1 recebeu a vacina. Algu\u00e9m mais duvida que isso vai acontecer em muitos lugares no Brasil?\n@demori\n \n@delucca", "Citar Tweet\nBora Conversar Pol\u00edtica\n@BCPolitica\n \u00b7 9 h\n DENUNCIA \nDiversos m\u00e9dicos e enfermeiros que est\u00e3o na linha de frente em hospitais de Manaus n\u00e3o receberam suas vacinas e nem sabem quando.\n\nEnquanto isso, filhas de grandes empres\u00e1rios e ligados a pol\u00edticos s\u00e3o nomeadas para cargos comissionados para receber suas doses.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304202705100058626/0ZqoqaqW_mini.jpg", "", "", ""], ["Vem Pra Rua Brasil", "@VemPraRua_br", "2021-01-20T11:21:42.000Z", "Pazuello disse para ficarmos todos tranquilos, pois as vacinas da \u00cdndia teriam um pequeno atraso de uns 3 dias.\n\nEle falou isso h\u00e1 4 dias. D\u00e1 pra ficar tranquilo?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsK-lmtXAAEVGyF?format=jpg&name=small", "61", "137", "829"], ["IMPEACHMENT URGENTE", "@nandarmy_nan", "2021-01-20T13:17:02.000Z", "Bora eliminar o v\u00edrus com vacina e o verme com IMPEACHMENT \n#ImpeachmentSalvaVidas \n#impeachment", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLY_XzXMAEZSgB?format=jpg&name=small", "", "5", "6"], ["zoranbmaria", "@zoranbmaria", "2021-01-20T14:03:05.000Z", "O povo reclamando com o Prefeito de Manaus David Almeida sobre a lamban\u00e7a na distribui\u00e7\u00e3o da Vacina\n Manaus/ Amazonas vai de mal a pior com Governador e Prefeito...s\u00f3 Deus na causa!\n#OPoderEmanaDoPovo\n#Manaus\n#Amazonas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjhHlXUAIRJhv?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["flordelicz@gmail.com", "flordelicz@gmail.com", "2021-01-20T12:12:03.000Z", "ALGUEM CONHECE UM POLITICO MAIS OPORTUNISTA E PICARETA QUE JO\u00c3O D\u00d3RIA?? FORMADO EM PUBLICIDADE, E APRESENTADOR DE TALK SHOWS (s\u00f3 faltou fazer novela mexicana no SBT), EST\u00c1 FAZENDO MARKETING POL\u00cdTICO C/VACINA FINANCIADA PELO GOVERNO FEDERAL!\n#QueroBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLJ1A0W8AEtM_v?format=jpg&name=small", "1", "4", "4"], ["R2D266", "@SergioDematos9", "2021-01-20T13:57:47.000Z", "Somos todos Bolsoringas.\nAs vacinas s\u00e3o experimentais\nLogo quem toma faz parte\nDe um experimento\nIsto \u00e9 s\u00e3o cobaias humanas.\nEu n\u00e3o tomo vacina nenhuma\nEu tomo Ivermectina\nN\u00e3o sou macaco de Laborat\u00f3rio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLh0YlXYAc326Q?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Jederson Eug\u00eanio \u00a9", "@EugenioJfesp", "2021-01-20T12:58:36.000Z", "#QuartaDetremuraSDV\nBoa not\u00edcia, se voc\u00ea conhece voc\u00ea est\u00e1 na lista de prioridades da vacina.\nM\u00e1 not\u00edcia, n\u00e3o tem vacina!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLUaQgXMAcYJGV?format=png&name=small", "", "3", "3"], ["DAC - CONSULTORIA", "@DacConsultoria", "2021-01-20T14:18:20.000Z", "@jdoriajr\n aparecer em todas as fotos onde s\u00e3o aplicadas as primeiras vacinas n\u00e3o seria propaganda com dinheiro p\u00fablico?  Gastos com viagens, alega\u00e7\u00e3o de paternidade da vacina, etc...  Aten\u00e7\u00e3o \n@TCUoficial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnAU8XAAIu0m2?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Daiane", "@dai_reis", "2021-01-20T14:00:16.000Z", "Eu depois q tomar a vacina!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLi4oxW8AANaQT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prof. J. Rei - Sem Trono - Por um BRASIL MELHOR!", "@JREIsemtrono", "2021-01-20T14:14:14.000Z", "#ImpeachmentSalvaVidas\n\n* Negou a pandemia, \n* Foi contra o isolamento, \n* Foi contra o uso d m\u00e1scara,\n* Faz propaganda d uma droga q n\u00e3o funciona, \n* Estimula aglomera\u00e7\u00f5es, \n* Colocou um Ministro d Sa\u00fade, q n\u00e3o \u00e9 da sa\u00fade,\n* \u00c9 contra a vacina. \n\nEle tem \u00f3dio do povo e d ci\u00eancia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmFFRXcAInrZl?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Rodrigo Cerqueira", "@rodrigobcerq", "2021-01-20T13:55:44.000Z", "Twitter falando de BBB, Trump, vacina... Esqueceram da melhor not\u00edcia do dia: \n@rstudio\n 1.4 finalmente lan\u00e7ado!\n\u00c9 pra 'codar' de p\u00e9, irm\u00e3os! \n#rstats", "Citar Tweet\nRStudio\n@rstudio\n \u00b7 19 h\nLove what you code. Quality of life improvements for increased productivity, bridging the gap between tools and teams.\nWe are excited to announce the general release of RStudio 1.4. \nOur favorite place to do data science just got better. \nhttps://blog.rstudio.com/2021/01/19/announcing-rstudio-1-4/\u2026\n#rstudio #rstats", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273974016265486349/qghv719Z_mini.jpg", "", "3", "1"], ["8ousadoo", "@8ousadoo", "2021-01-20T11:43:42.000Z", "Minha amiga j\u00e1 t\u00e1 tomando a vacina kkkkkkkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLDoKUW4AAURLK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carlos, filho e pai de Carlos", "@clcfonseca", "2021-01-20T13:43:19.000Z", "Neymar Jr j\u00e1 recebeu a vacina?. #VemVacina #Coronavac", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351887822953844740/pu/img/LK4NS52RWMVDy9hk.jpg", "", "", ""], ["Adam Jacques", "@AJacquestupa", "2021-01-20T13:15:54.000Z", "A hipocrisia daqueles que foram contra a pandemia, negaram medidas de preven\u00e7\u00e3o, criticaram a vacina e agora furam filas!\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente \n#BolsonaroPauFino \n#QueremosImpeachment", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLYuqYXIAIj1HI?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Luis Carlos Mann Junior", "@LuisCarlosMann1", "2021-01-20T14:22:02.000Z", "#VERDADE\nCULPA \u00c9 DA #CHINA\nE N\u00d3S VAMOS SER OBRIGADOS A TOMAR ESSA PORCARIA DE #VACINA", "Citar Tweet\nCau\u00ea Davila\n@CaueDvila45\n \u00b7 1 h\nEm resposta a @fala_brasil\nUm absurdo isso, criaram uma doen\u00e7a e agora nos for\u00e7am a tomar algo que existe casos sim de morte depois de ter tomado", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329267348428173318/ec7PQimN_mini.jpg", "", "1", "1"], ["CLUBE DO TERES", "@clubedoteres", "2021-01-20T13:52:07.000Z", "E se essa vacina fizer mal com Terer\u00e9...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLhA77XIAIZCro?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Professor Digital", "@vitoriodigital", "2021-01-20T13:27:17.000Z", "Uma vacina que n\u00e3o garante imuniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem o cond\u00e3o de imunizar! Segundo a ANVISA a vacina serve para tentar atenuar os efeitos da virose e diminuir o fluxo de interna\u00e7\u00f5es.\nQue raio de imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 essa?\nFico com a minha. #BolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLbVapXcAUArVJ?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jornal Tribuna Ribeir\u00e3o", "@rao_tribuna", "2021-01-20T11:40:39.000Z", "Sim \u00e0 vacina - https://tribunaribeirao.com.br/site/sim-a-vacina/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLC7X4W8AIuPqN?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["K\u00e1tia Jenne Freitas", "@KatiaJenne", "2021-01-20T14:28:51.000Z", "@a_manazinha\n pessoa \u00e9 contratada dia 18 e dia 19 j\u00e1 tem VACINA...tem gente que t\u00e1 h\u00e1 dez meses na linha de frente que n\u00e3o recebeu vacina..fala s\u00e9rio. Norma pelo amor de Deus abre o verbo. \nOs Lins acham que estamos no per\u00edodo da borracha Coron\u00e9is de Barrancas?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLpbNiWMAMK_zE?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["K\u00e1tia Jenne Freitas", "@KatiaJenne", "2021-01-20T14:29:57.000Z", "@a_manazinha\n muita cara de pau. Sr. David Almeida contrata dia 18 e dia 19 j\u00e1 tem VACINA... n\u00e3o n\u00e3o...ajude a denunciar...eu como Amazonenses t\u00f4 passada.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLprUbWMAE_4NM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio carvalho", "@FccarvalhoFbio", "2021-01-20T14:15:59.000Z", "isso que era vacina \n \u00e0 agulha atravessava o teu bra\u00e7o kk kk \n@BolsonaroSP\n @CarlaZambelli38\n @Rconstantino\n @taoquei1\n @CarlosBolsonaro\n @carlosjordy\n @jairbolsonaro\n @RicaPerrone\n @Biakicis\n #EuQueroBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmewHXYAEPnLg?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Fabiano Oliveira", "@Fabiano27910543", "2021-01-20T14:30:50.000Z", "Parab\u00e9ns seu jumento \n@BolsonaroSP\n. Gra\u00e7as a vc e de tanta merda que fala seu pai \n@jairbolsonaro\n, somos o \u00fanico do Brics que n\u00e3o temos insumos para a vacina. Se temos alguma coisa \u00e9 gra\u00e7as ao esfor\u00e7o \n@jdoriajr\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLp4YEXYAAWPCf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Eddie Vox\nVACINA J\u00c1", "@eddievox", "2021-01-20T14:26:50.000Z", "Tr\u00e3mpi saiu como um homem?\nN\u00e3o. Saiu como um rato. \nVai tarde. At\u00e9 nunca mais.\n#ImpeachmentDeBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLo9z9XYAE4tts?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Agaerreque", "@henriquex3", "2021-01-20T12:15:31.000Z", "Come\u00e7ou a Vacina\u00e7\u00e3o / Acabou a Vacina \n#ImpeachmentSalvaVidas #ImpeachmentDeBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLKimZW4AAGHns?format=png&name=small", "", "", "1"], ["\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8e\u2708\ufe0e", "@eriklamim26", "2021-01-20T14:14:16.000Z", "Pra mim \u00e9 bem simples, n quer tomar a vacina? n sai de casa. Entrou num restaurante, mostrou a carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o. Outros lugares, Mesma coisa. \nNo meio da rua, parado, vegetando, pol\u00edcia te para, pede a carteirinha e vc n tomou a vacina? Multa. E cara.\n#vaivirarjacar\u00e9sim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmFnOXUAE1nbv?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Sirax07", "@sirax07", "2021-01-20T13:56:30.000Z", "Se faltar vacina no Brasil, a conta ser\u00e1 debitada em Bolsonaro, avaliam aliados do presidente", "Se faltar vacina no Brasil, a conta ser\u00e1 debitada em Bolsonaro, avaliam aliados do presidente\nA equipe do presidente Jair Bolsonaro diz que acendeu o sinal de alerta dentro do Pal\u00e1cio do Planalto no que pode se transformar a nova crise relacionada ao coronav\u00edrus no pa\u00eds, depois da trag\u00e9dia \u2026\nrefugo.hol.es", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351775387999744000/mIrZ96-a?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Colecionadora de Certificados", "@kalbuqp", "2021-01-20T13:41:46.000Z", "Se Bolsonaro n\u00e3o estiver no mesmo local do inferno que Hitler, eu desisto do conceito \"justi\u00e7a\".\n* Negou a pandemia\n* Foi contra o isolamento\n* Foi contra o uso de m\u00e1scara\n* Faz propaganda de uma droga que n\u00e3o funciona\n* \u00c9 contra a vacina\n\n#ImpeachmentSalvaVidas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLept_XcAUmMnV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-01-20T13:34:31.000Z", "Brasil no fim da fila da vacina indiana \u00e9 falta de \u201cdiplomacia profissional\u201d, diz especialista", "Brasil no fim da fila da vacina indiana \u00e9 falta de \"diplomacia profissional\", diz especialista\nDe Flor\u00eancia Costa, jornalista e autora do livro \u201cOs Indianos\u201d, no Estad\u00e3o: Pode parecer estranho para o olhar brasileiro que a \u00cdndia tenha ignorado os apelos do Brasil (um grande ator emergente e...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1350188706397888513/-Gt5uUi_?format=jpg&name=small", "16", "32", "146"], ["F\u00e1bio Costa", "@Fabio_Costa2202", "2021-01-20T13:19:56.000Z", "E a vacina chegou. Dia hist\u00f3rico. Aqui n\u00e3o tem nagacionismo. #coronavac #vemvacina #vivaosus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLZoc2XYDc1ikW?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jauri Belmonte", "@jauribelmont", "2021-01-20T12:55:02.000Z", "EXCLUSIVA | O Fisioterapeuta Cardiorrespirat\u00f3rio \n@fabioirodrigues\n conta como tem sido trabalhar na linha de frente de combate \u00e0 Covid. Ele concedeu entrevista nesta manh\u00e3 ao \n@TutaAvila\n e ao Cl\u00e1udio Brito na \n@abc103fm\n. Contamos tudo aqui | https://jornalnh.com.br/noticias/especial_coronavirus/2021/01/20/vacina-nao-e-carta-branca---diz-fisioterapeuta-cardiorrespiratorio-de-hospital-da-usp.html\u2026 | \n@jornalnh", "'Vacina n\u00e3o \u00e9 carta branca', diz Fisioterapeuta cardiorrespirat\u00f3rio de Hospital da USP\njornalnh.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351875491230339072/nNQnNDDf?format=jpg&name=small", "1", "11", "8"], ["AyslanStephson", "@AyslanStephson", "2021-01-20T13:01:33.000Z", "Recebi uma informa\u00e7\u00e3o, mas ainda vou verificar, mas um prefeito que se comprometeu com o povo em ser diferente \u201cfurou\u201d a fila da vacina. \n#VacinaDoButantan #COVID19 #FuraFila #Brasil #PrefeitoFuraFila", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLVcYaXYAc4rro?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["fancam de jesus cristo", "@itsfelixcatus", "2021-01-20T13:18:47.000Z", "A \n@andrezadelgado\n tava falando dos bonequinhos do cart\u00e3o de vacina dos anos 90 outro dia e eu decidi criar um picrew pra vc se fazer como um! Minha contribui\u00e7\u00e3o aqui hehe https://picrew.me/image_maker/614761\u2026 #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLZL1xXcAA89jZ?format=png&name=small", "1", "", "2"], ["Marina Vieira Claro", "@MarinaTGVClaro", "2021-01-20T13:09:55.000Z", "Muito triste, pois n\u00e3o s\u00e3o apenas idosos que est\u00e3o partindo. \u00c9 preciso cuidado e VACINA URGENTE!", "Citar Tweet\nG1\n@g1\n \u00b7 2 h\nM\u00e9dico de 28 anos morto por Covid-19 ficou quase um m\u00eas internado: \"Lutou at\u00e9 o final\", diz irm\u00e3 http://glo.bo/2LGwP7f #G1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_mini.jpg", "", "", ""], ["WOLVERINE - BOLSONARO USA ART.157 J\u00c1", "@luiscar38597146", "2021-01-20T11:57:04.000Z", "NAO SEI QUEM \u00c9  MAIS CORRUPTO  MAIA OU A CHINA. A CHINA DIFICULTOU O ENVIO DA MAT\u00c9RIA PRIMA DA VACINA EM CONCULIO COM MAIA QUE VAI SE REUNIR COM EMBAIXADOR PARA RESOLVER. VEJAM QUE VAGABUNDOS   ALGUEM DUVIDA Q MAIA VAI  RESOLVER? TEMOS Q BANIR MAIA E A CHINA.\n#Bolsonaro2022", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLGsDOXYAE_qrL?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["mateus", "@salpiquinho", "2021-01-20T01:50:13.000Z", "MEU DEUS A GENTE VAI ESCOLHER UM PRA TOMAR A VACINA", "Citar Tweet\nBig Brother Brasil\n@bbb\n \u00b7 12 h\nCAMAROTE: Vote para dar imunidade \n \u2192\u2192 https://glo.bo/2KvulYF \u2190\u2190 #RedeBBB #BBB21", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_mini.jpg", "166", "7,2 mil", "65,9 mil"], ["taissinha", "@xscapedmjj", "2021-01-20T14:07:00.000Z", "vamo aplica a vacina na vih tube, quem sabe ajude ela a nao cuspir mais nos gato", "De \ntaissinha", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1336094905286930433/pu/img/wCpmWMhRSmHQTtcA.jpg", "", "", "1"], ["Jeanyny Carla", "@JeanynyC", "2021-01-20T14:07:32.000Z", "Devem ser isolados e responder criminalmente por se recusarem a tomar a vacina. Eles j\u00e1 devem ter tomado muita CLOROQUINA bando de fdp. Continuo dizendo que se fodam...", "Citar Tweet\nFl\u00e1vio Costa\n@flaviocostaf\n \u00b7 20 h\nGra\u00e7as a campanha difamat\u00f3ria de \u2066@jairbolsonaro\u2069 vamos ter muitos casos assim.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152349233716047872/kp-AUKyc_mini.jpg", "", "", "1"], ["Maria Feitoza", "@mariafeitoza50", "2021-01-20T14:03:41.000Z", "CHOCADA CARLINHO MAIA MENTIU!O SECRET\u00c1RIO DE SA\u00daDE  DE MACEI\u00d3 NUNCA O  CONVIDOU PARA TOMAR A PRIMEIRA VACINA.,\nCARLINHO MAIA SE ACHANDO A \u00daLTIMA BOLACHA DO PACOTE \nKKKKKKK, AQUI  EM MACEI\u00d3 A VACINA \u00c9  LEVADO A S\u00c9RIO N\u00c3O \u00c9  BRINCADEIRA N\u00c3O.!!!  #esquerdasegueesquerda #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351893103905484800/pu/img/lzXe7CLs8nV_NbR7.jpg", "", "", ""], ["Mariana Bertuani", "@neuropsimari", "2021-01-20T13:46:20.000Z", "\u201cquando a li\u00e7\u00e3o da dor \u00e9 aprendida n\u00e3o h\u00e1 mais prop\u00f3sito para a presen\u00e7a da doen\u00e7a e ela simplesmente desaparece\u201d\n\n#cura #saudemental #covid_19 #vacina #janeirobranco", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLfmdcXAAAyaA1?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["M\u00e1rcio Guerra", "@MarcioRobGuerra", "2021-01-20T11:32:31.000Z", "Ser\u00e1 que faltaria vacina no Brasil no governo PT?\n\n#VacinaEImpeachmentJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLA169XcAABMi6?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Adilson Paulo S\u00e9rgio", "@adilsonsouza_ps", "2021-01-20T11:37:45.000Z", "#RioDeJaneiro BAILE DO TRAFICO DE DROGAS NO RIO DE JANEIRO E O POVO AGLOMERADO, BEBENDO E USANDO DROGAS... VIVA O CORONA VIRUS AGORA TEM VACINA E VAMOS FINANCIAR O TRAFICO PARA COMPRAR FUZIL E MATAR A POLICIA!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLCHyAXYAAS7R6?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["June", "@JuneSucr", "2021-01-20T13:13:32.000Z", "Espero que a galerinha toda da tag abdique seu lugar na fila da vacina, j\u00e1 que o Bozo eh o culpado de estar atrasando tudo #QueremosBolsonaroAte2026", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLYLpdXIAEPlki.jpg", "", "", ""]]