[["catarina 100% vacina bum bum tam tam", "@catlobacilos", "2021-01-20T14:22:22.000Z", "o meu shipp \u00e9 esse a\u00ed", "Citar Tweet\nViki Brasil\n@vikibrasill\n \u00b7 12 h\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\n#TrueBeauty eu tenho cora\u00e7\u00e3o fraco", "https://pbs.twimg.com/media/EsLn8OoXEAIwfdv?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["dora", "@dodoris123", "2021-01-20T14:22:22.000Z", "eu indo tomar a vacina", "Citar Tweet\nratosbot\n@ratosbot\n \u00b7 42 s\nrato feliz avistado em hospital", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195512331473707008/GPo8GgTR_mini.jpg", "", "", ""], ["Tchau, Doug Marrone! (1-15)", "@helckton", "2021-01-20T14:22:19.000Z", "http://tribunadonorte.com.br/noticia/em-natal-4-mil-pessoas-sera-o-vacinadas-contra-covid-nesta-quarta-espera-chegou-a-48-minutos/500827?fbclid=IwAR3nnLjiP46zgeVeYrXqcwrWIpW2_AzVkx0ABQyIhT5WmFA3FHN4Rd8kGCc\u2026\n\nA elitiza\u00e7\u00e3o da vacina.\nN\u00e3o vejo um Mascarello da 599 ou Svelto da 33 nas fotos. Torinos da 02? Jamais!", "Em Natal, 4 mil pessoas ser\u00e3o vacinadas contra Covid nesta quarta; espera chegou a 48 minutos\nSe o fluxo antes do in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o em Natal j\u00e1 era intenso nos pontos de drive thru, ap\u00f3s a imuniza\u00e7\u00e3o dos profissionais de Sa\u00fade come\u00e7a\ntribunadonorte.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351875464504213504/ereyh1YA?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["S.O.S BRAS\u00cdLIA", "@RicardoNoronha", "2021-01-20T14:22:15.000Z", "Pela vacina, deputados tomam a frente da diplomacia com a China", "Pela vacina, deputados tomam a frente da diplomacia com a China - SOS BRAS\u00cdLIA\nDepois de o governo criar uma rela\u00e7\u00e3o conflituosa com a China por quest\u00f5es meramente ideol\u00f3gicas, o Brasil, agora, amarga dificuldades de importa\u00e7\u00e3o de\nsosbrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1350043245720588291/Q_qUaJr-?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["lau", "@voamajor", "2021-01-20T14:22:08.000Z", "\u201cn\u00e3o vou deixar minha m\u00e3e de 92 anos tomar a vacina sem efic\u00e1cia e com restri\u00e7\u00f5es da anvisa confio no tratamento precoce\u201d", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLn4h0XEAIO81E.jpg", "", "", ""], ["Caique Oliveira", "@welfanycaique", "2021-01-20T14:22:05.000Z", "Escutei fogos. Chegou a vacina em terras melenses?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLn3VNXYAAv-F8.jpg", "", "", ""], ["Luis Carlos Mann Junior", "@LuisCarlosMann1", "2021-01-20T14:22:02.000Z", "#VERDADE\nCULPA \u00c9 DA #CHINA\nE N\u00d3S VAMOS SER OBRIGADOS A TOMAR ESSA PORCARIA DE #VACINA", "Citar Tweet\nCau\u00ea Davila\n@CaueDvila45\n \u00b7 1 h\nEm resposta a @fala_brasil\nUm absurdo isso, criaram uma doen\u00e7a e agora nos for\u00e7am a tomar algo que existe casos sim de morte depois de ter tomado", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329267348428173318/ec7PQimN_mini.jpg", "", "", ""], ["samu", "@samueldrizzyy", "2021-01-20T14:22:02.000Z", "acabei de achar uma vacina \n meu dia de sorte", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLn3KSW8AUL2-f?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Agora RN", "@agora_rn", "2021-01-20T14:21:56.000Z", "Vacina da Pfizer protege contra variante brit\u00e2nica do coronav\u00edrus, diz estudo - https://agorarn.com.br/ultimas/vacina-da-pfizer-protege-contra-variante-britanica-do-coronavirus-diz-estudo/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLn15uXAAQhagF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["RyttaXavier", "@RyttaX", "2021-01-20T14:21:54.000Z", "Em resposta a \n@RyttaX\n e \n@VemPraRua_br", "V\u00e1rios profissionais da sa\u00fade de linha de frente n\u00e3o ser\u00e3o vacinados pq a prioridade aqui em Manaus s\u00e3o os ricos... Inclusive tem v\u00eddeo da miss Amazonas publicado por ela supostamente tomando a vacina tbm ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f921.svg", "", "", ""], ["ALEX C\u00c9SAR VACINA J\u00c1 \u2606", "@ALEXCESAROFICIA", "2021-01-20T14:21:50.000Z", "Vai da certo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLn0GfXUAIAXfh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Suh", "@Dona_Suh_", "2021-01-20T14:21:46.000Z", "Sem vacina suficiente para todos os profissionais de sa\u00fade, sobrenomes \"importantes\" furam fila. Uma delas foi nomeada gerente de projeto, mas tomou vacina pra quem t\u00e1 na linha de frente contra a covid-19.\nO pa\u00eds da filhaputice.", "Citar Tweet\nConcierge do por\u00e3o...\n@eduhonorato\n \u00b7 15 h\nE surgem as fotos em manaus dos filhos dos famosos coron\u00e9is tomando vacina. As mesmas fam\u00edlias com com os mesmos sobrenomes tomando vacina e furando a fila. PQP.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348066655470055425/169JIcTH_mini.jpg", "", "", ""], ["Portal Tucum\u00e3", "@PortalTucuma", "2021-01-20T14:21:45.000Z", "Amazonas envia #7,8 mildoses de vacina para quatro #munic\u00edpios", "Amazonas envia 7,8 mil doses de vacina para quatro munic\u00edpios \u2022 Portal Tucum\u00e3 \u2022 Compartilhando...\nA Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (FVS-AM) enviou 7.804 doses da Coronavac para os munic\u00edpios de Tapau\u00e1, Canutama, Humait\u00e1 e Pauini\nportaltucuma.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351897707963674625/0PtFF2Vd?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["fernando", "@odnanerff", "2021-01-20T14:21:39.000Z", "eu sou Pinheiro, ser\u00e1 que se eu for pra Coari consigo uma vacina?", "Citar Tweet\nHenrique Nascimento\n@HenriqueNas_\n \u00b7 4 min\nQual a pr\u00f3ximo sobrenome a ser vacinado em Manaus? \n Eu t\u00f4 na fila com o Nascimento. ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345009854931415042/duiNAk1r_mini.jpg", "", "", ""], ["Vacina j\u00e1", "@ForaBol02299326", "2021-01-20T14:21:36.000Z", "#ImpeachmentJa", "Citar Tweet\n@bdo\n@PTDemocracia\n@Abdo041974\n \u00b7 12 h\nN\u00e3o podemos suportar mais .\n#impeachmentJa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349036918055575552/FjhJh3s7_mini.jpg", "", "", ""], ["catarina 100% vacina bum bum tam tam", "@catlobacilos", "2021-01-20T14:21:29.000Z", "Em resposta a \n@aleatorielari", "obrigada mooo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f495.svg", "", "", ""], ["Gadof\u00f3bico", "@gadodestroyer", "2021-01-20T14:21:26.000Z", "Em resposta a \n@VemPraRua_br", ": Ningu\u00e9m vai querer tomar a vachina, d\u00e1 nos presidi\u00e1rios primeiro, nos petistas, no MBL, no Amoedo.\nRealidade: Pol\u00edticos e pessoas com alto poder aquisitivo furando fila para tomar a vacina primeiro.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f42e.svg", "", "", ""], ["Dhiovana Andrade", "@dhioandrade", "2021-01-20T14:21:25.000Z", "Em resposta a \n@saopauIinha", "Amiga, o bolsominion aqui de casa \u00e9 contra a vacina e t\u00e1 tentando fazer meus pais n\u00e3o tomarem ela, relaxa, vc n t\u00e1 sozinha nesse sufoco ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f602.svg", "", "", ""], ["Clovis Girardi", "@girardiclovis", "2021-01-20T14:21:19.000Z", "Cons\u00f3rcio nordeste n\u00e3o ser usado pra compra vacina me causa muita estranheza. Ainda bem q tenho TCC esse ano pra entrevistar agentes pol\u00edticos do NE e entender pq.", "Citar Tweet\nRui Costa\n@costa_rui\n \u00b7 1 h\n\u00c9 com indigna\u00e7\u00e3o que assistimos \u00e0 incapacidade do Governo Federal de autorizar e comprar outras vacinas contra a #Covid19, como a #SputnikV, que est\u00e1 prestes a ser aprovada tamb\u00e9m pela ag\u00eancia europeia. A Argentina j\u00e1 est\u00e1 usando a vacina russa e avan\u00e7a na imuniza\u00e7\u00e3o de seu povo. twitter.com/sputnikvaccine\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351251067422584835/zHfWgdUa_mini.jpg", "", "", ""], ["Florence + The Caipirinhas", "@_sereio_666", "2021-01-20T14:21:16.000Z", " @JFMargarida\n tamb\u00e9m quero vacina ", "Citar Tweet\nUFJF\n@UFJF_\n \u00b7 16 min\nA t\u00e9cnica de enfermagem do HU/UFJF Denise Freitas foi a primeira a ser vacinada contra Covid-19 em Juiz de Fora na manh\u00e3 desta quarta, 20! \n\nSa\u00fade, esperan\u00e7a! \n#vemvacina #DefendaoSUS", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351205271503302657/bZRNIjJX_mini.jpg", "", "", ""], ["mundinho pocah br", "@mathskies", "2021-01-20T14:21:12.000Z", "Primeiro jogo do Flamengo no Maracan\u00e3 p\u00f3s vacina eu vou estar l\u00e1 quero nem saber.", "Citar Tweet\nFLADOIDOS\n@FLADOIDOSS\n \u00b7 1 h\nQUE VENHA                PARA TER \n                                      ISSO AQUI\n     ISSO", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322913591507509252/UdP1TO3-_mini.jpg", "", "", ""], ["Andre Guto", "@AndreGutoSkull", "2021-01-20T14:21:10.000Z", "Em resposta a \n@jdoriajr", "Isso mesmo, governador, parab\u00e9ns! mesmo com aglomera\u00e7\u00e3o e contrariando as orienta\u00e7\u00f5es de distanciamento social, o q importa agora \u00e9 publicar nas m\u00eddias e imunizar o povo, mesmo q a vacina n\u00e3o tenha 100% de efic\u00e1cia. Parab\u00e9ns, pois assim, saberemos em que n\u00e3o votar em 2022. ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f44d.svg", "", "", ""], ["Tony Goes", "@TonyGoes", "2021-01-20T14:21:06.000Z", "Sensacional a campanha caseira pr\u00f3-vacina\u00e7\u00e3o que re\u00fane uma p\u00e1 de famosos.\n@Mikalins\n e \n@sglasberg\n, respons\u00e1veis pela iniciativa, merecem uma salva de palmas, uma revoada de pombos e uma saraivada de tiros de canh\u00e3o.\n\nWe Are The Vacina: https://bit.ly/35ZbE73", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLnpX2XAAUMx6I.jpg", "", "", ""], ["Sammy Lira", "@SammyLiraof", "2021-01-20T14:20:53.000Z", "Isso j\u00e1 ultrapassa o limite do absurdo. \n\nProcon-PR alerta sobre vacina falsificada para combater a Covid-19 - Bem Paran\u00e1", "Procon-PR alerta sobre vacina falsificada para combater a Covid-19 - Bem Paran\u00e1\nCom a chegada das vacinas contra a Covid-19 ao Paran\u00e1, o Procon-PR, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria Estadual da Justi\u00e7a, Fam\u00edlia e Trabalho, alerta o consumidor sobre a possibilidade de surgirem...\nbemparana.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351897032307437569/FwXA7fGX?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Alair Miotto", "@Alamiotto", "2021-01-20T14:20:52.000Z", "Carlinhos Maia diz que ir\u00e1 tomar vacina, \"furando fila\", e MP investiga convite", "Carlinhos Maia diz que ir\u00e1 tomar vacina, \"furando fila\" e MP investiga convite\nCelebridade disse que seria uma das primeiras pessoas a ser imunizada contra o coronav\u00edrus, mas governo de Alagoas desmentiu oferta\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1350237983115456514/D7OWVIwZ?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["zabela", "@Isabelaaaan", "2021-01-20T14:20:51.000Z", "Morra, S\u00e9rgio Moro.\n\nSe fosse o Lula l\u00e1 agora, ele voltaria da China e da \u00cdndia com vacina pra distribuir pra Am\u00e9rica Latina inteira e uns engradado de cerveja de l\u00e1 pra gente.\n\nMorra.\n\nMORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA.", "Citar Tweet\ngansofobica louroyasha\n@mateusrse\n \u00b7 28 min\nMorra, S\u00e9rgio Moro.\n\nSe fosse o Lula l\u00e1 agora, ele voltaria da China e da \u00cdndia com vacina pra distribuir pra Am\u00e9rica Latina inteira e uns engradado de cerveja de l\u00e1 pra gente.\n\nMorra.\n\nMORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA. MORRA.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329968633683058688/-dK5gm3R_mini.jpg", "", "1", ""], ["CUT RS", "@CUTRS", "2021-01-20T14:20:44.000Z", "Sul21 \u2013 Jonas Reis: Ci\u00eancia acima de tudo! VACINA J\u00c1 para todos!", "Sul21 - Jonas Reis: Ci\u00eancia acima de tudo! VACINA J\u00c1 para todos!\nSul21 - O dia 17 de janeiro de 2021 pode ser considerado um dia hist\u00f3rico para o Brasil, um dia de triunfo da ci\u00eancia sobre a treva estabelecida pelo governo Bolsonaro! A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2...\ncutrs.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351897463070875650/Jp0aa68Q?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["O Arroto", "@oarrotonews", "2021-01-20T14:20:44.000Z", "Idosos recusam vacina no #RiodeJaneiro. Se oferecer um Viagra em troca, eles devem topar.. #OGlobo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnkLtXcAA0KwC?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["JanioApoDiario \uf8ff \u2720", "@JanioApoDiario", "2021-01-20T14:20:42.000Z", "Jonsuellya Gurgel, 28 anos, foi a primeira a receber a vacina em Apodi\n\nAtuante durante toda a pandemia na linha de frente no combate ao coronav\u00edrus, a m\u00e9dica Jonsuellya Gurgel foi a primeira apodiense a receber a vacina da Covid-19.\n\nhttps://tinyurl.com/y2ufa73y", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLniuIXYAIP9b4?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["nocimiento", "@nocimiento", "2021-01-20T14:20:37.000Z", "Dous usuarios de a Residencia de Maiores de Campolongo deron positivo por covid a pesar de que os 88 residententes do xeri\u00e1trico recibiron o pasado 11 de xaneiro a primeira dose da vacina de Pfizer.", "Citar Tweet\nnocimiento\n@nocimiento\n \u00b7 6 h\nVolve ocorrer. A residencia de Crecente (Pontevedra) na que se administrou a primeira dose da vacina o pasado 5 de xaneiro, xa ten a 28 usuarias contaxiadas dun total de 68 residentes.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308652487600156672/kkU6382B_mini.png", "", "", "1"], ["M!", "@masterlivros21", "2021-01-20T14:20:37.000Z", "Vacina da Johnson & Johnson \u00e9 segura e produz resposta imune, diz estudo", "Vacina da Johnson & Johnson \u00e9 segura e produz resposta imune, diz estudo\nCria anticorpos em 90% dos casos. Fase 3 indicar\u00e1 efic\u00e1cia da f\u00f3rmula\nmsn.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351897420398022656/u8IQ8bXG?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Portal Politizei | Not\u00edcias Pol\u00edticas", "@portalpolitizei", "2021-01-20T14:20:32.000Z", "Meta \u00e9 reafirmar o compromisso de levar a vacina a todo o pa\u00eds.", "Covid-19: governo lan\u00e7a campanha publicit\u00e1ria de vacina\u00e7\u00e3o\nMeta \u00e9 reafirmar o compromisso de levar a vacina a todo o pa\u00eds.\nportalpolitizei.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351534286294429696/1Mtefb6S?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Rede Brasil Amaz\u00f4nia", "@RBATVBelem", "2021-01-20T14:20:26.000Z", "Hoje, pela manh\u00e3, Michel Holanda, enfermeiro da Santa Casa do Par\u00e1 , foi o primeiro profissional de sa\u00fade a receber a vacina contra a Covid-19 na institui\u00e7\u00e3o. Foi Michel quem atendeu a primeira paciente com Covid no Hospital Santa Casa, em abril do ano passado. \n#vacina #rbatv", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351897315884355587/pu/img/WOcxarJzZCrxM9dH.jpg", "", "", ""], ["RyttaXavier", "@RyttaX", "2021-01-20T14:20:24.000Z", "Em resposta a \n@VemPraRua_br", "O prefeito de Manaus David Almeida disse em uma live ontem que abriu uma portaria proibindo os funcion\u00e1rios p\u00fablicos de postarem foros em suas redes sociais tomando a vacina.Motivo:2 rec\u00e9m formadas filha do dono da Nilton Lins postaram o feito\n uma se formou dia 22/12/2020", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f621.svg", "1", "", ""], ["Patr\u00edcia Alves Santos", "@PatrciaAlvesSa3", "2021-01-20T14:20:23.000Z", "Felicidade e muita esperan\u00e7a com a chegada da vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnfVUXMAMnUGo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["antenor martins", "@antenormartins3", "2021-01-20T14:20:20.000Z", "Covid-19: Calif\u00f3rnia investiga rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas e pede interrup\u00e7\u00e3o de vacina da Moderna - \u00c9poca", "Covid-19: Calif\u00f3rnia investiga rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas e pede interrup\u00e7\u00e3o de vacina da Moderna\nEstado recomendou a suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da distribui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s grupo 'maior que o usual' ter poss\u00edveis efeitos colaterais; especialista ouvido por \u00c9POCA afirma que medida faz parte da vigil\u00e2ncia;...\nepoca.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351838773143871488/4pb_JvfI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Li |\nVacina! J\u00e1!", "@LigiaSpears", "2021-01-20T14:20:20.000Z", "Em resposta a \n@HenriqueNas_", "Acho q \u00e9 a familia do Nicolau ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f440.svg", "", "", ""], ["musa do Paul Six", "@chernohennyh", "2021-01-20T14:20:14.000Z", "pelo visto no m\u00e1ximo a vacina", "Citar Tweet\np\ud835\ude36t\ud835\ude22s\ud835\ude34o\n@tallesfont\n \u00b7 18 de jan\nMetas para 2021:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351361636922241028/qV47IFfl_mini.jpg", "", "", ""], ["GILMARX", "@Gijlmar", "2021-01-20T14:20:10.000Z", "Algu\u00e9m duvidava que n\u00e3o haveria \"gente\" furando a fila?\n\n#Manaus #Vacina #COVID\u30fc19 #CoronaVac #DavidAlmeida", "Citar Tweet\nRaniele Carvalho\n@ranicarvalho\n \u00b7 3 h\nManaus pega no pulo vacinando filhos de pol\u00edticos e de empres\u00e1rios da \u00e1rea da sa\u00fade, alguns rec\u00e9m nomeados a cargos comissionados na Secretaria Municipal da Sa\u00fade. Medida do prefeito? Amea\u00e7ar publicar decreto que pro\u00edbe tirar foto no momento da vacina\u00e7\u00e3o.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349386106274516993/iNq5EgBU_mini.jpg", "1", "", ""], ["Cariua TaTaRaNa", "@Cariua_Tatarana", "2021-01-20T14:20:09.000Z", "PARA OS \"HUMANISTAS\" \n@JDORIAJR\n E \n@BRUNOCOVAS\n \nQUE DIARIAMENTE EXERCITAM SUA PSICOPATIA.\n\nN\u00c3O TEM VACINA PRA ASSASSINATO PRAGM\u00c1TICO. \n\n#CariuaSemArrudeios", "Citar Tweet\nJornalistas Livres\n@J_LIVRES\n \u00b7 11 min\nAconteceu  no centro de S\u00e3o Paulo\nUm homem teve seu carrinho de a\u00e7a\u00ed apreendido e foi morto pelos policiais o homem infartou ap\u00f3s ser agredido e algemado pela PM, neste momento o corpo est\u00e1 no IML", "https://pbs.twimg.com/profile_images/905623502467850240/TQ5SEnUU_mini.jpg", "", "", ""], ["Charlles", "@CharllesMr", "2021-01-20T14:20:05.000Z", "Que Porra \u00e9 essa Mano? \n@jdoriajr\n vc n\u00e3o fez mais que sua obrigac\u00e3o com a Vacina, agora fa\u00e7a algo referente a sua PM, o cara tava trabalhando, UM TRABALHADOR.", "Citar Tweet\nJornalistas Livres\n@J_LIVRES\n \u00b7 11 min\nAconteceu  no centro de S\u00e3o Paulo\nUm homem teve seu carrinho de a\u00e7a\u00ed apreendido e foi morto pelos policiais o homem infartou ap\u00f3s ser agredido e algemado pela PM, neste momento o corpo est\u00e1 no IML\n2:55\n1,7 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/905623502467850240/TQ5SEnUU_mini.jpg", "", "", ""], ["Alvo de vacina", "@romerllington", "2021-01-20T14:20:05.000Z", "Meus dois generais, tem mais dois alem desses\n\nFala verdade, eles s\u00e3o mt lindinhos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnanhXUAEmukT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["DR3I", "@drrr3i", "2021-01-20T14:20:04.000Z", "E a vacina veiooo!! #vivaaciencia #vivaosus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnadNXEAEUHRY?format=jpg&name=small", "3", "", "6"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-20T14:20:00.000Z", "Vacina da Johnson & Johnson \u00e9 segura e produz resposta imune http://r7.com/b9SM\n#JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLhvMsXMAALWtQ?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["GMC Online", "@portalgmconline", "2021-01-20T14:20:00.000Z", "A vacina da Pfizer proteger\u00e1 contra a nova variante do coronav\u00edrus identificada no Reino Unido, de acordo com artigo publicado.", "Estudo: Vacina da Pfizer protege contra variante brit\u00e2nica do coronav\u00edrus\nA vacina da Pfizer proteger\u00e1 contra a nova variante do coronav\u00edrus identificada no Reino Unido, de acordo com artigo publicado.\ngmconline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351893866056724484/ib6KKJMt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-01-20T14:20:00.000Z", "Vacina da Johnson & Johnson \u00e9 segura e produz resposta imune http://r7.com/b9SM", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLhr7pXIAIFZJo?format=jpg&name=small", "3", "1", "29"], ["Thiago AC", "@tht", "2021-01-20T14:19:58.000Z", "\"Eu j\u00e1 vivi tanta coisa nessa vida, com quase 109 anos, que prefiro dar a vacina para algu\u00e9m mais novo, que ainda pode viver mais do que eu posso. Estou quase partindo, n\u00e3o quero essa vacina\"", "Idosa de 108 anos abre m\u00e3o de vacina no interior do Rio: 'Deixo para...\nRIO DAS FLORES \u2014 Numa \u00e9poca em que a solidariedade e a empatia t\u00eam sido cada vez mais exigidas, Dona Hilda C\u00e2ndida tem orgulho de pensar no pr\u00f3ximo. Aos 108 anos, a idosa seria a primeira pessoa a...\nextra.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351831463117914113/RPcYcAfj?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["where is my vacina?", "@deboni__", "2021-01-20T14:19:51.000Z", "Em resposta a \n@_mrllsz", "Eu vi ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.svg", "", "", ""], ["K\u00e1tia Jenne Freitas", "@KatiaJenne", "2021-01-20T14:19:49.000Z", "A pessoa \u00e9 contratada dia 18 e dia 19 j\u00e1 tem VACINA... Fala s\u00e9rio", "Citar Tweet\nMABO\n@indiaconectada\n \u00b7 11 h\nEm resposta a @FraxeJaiza\nLutem pelos profissionais de sa\u00fade que realmente est\u00e3o expostos todos os dias nos hospitais e Ubs ... porque isso \u00e9 muita injusti\u00e7a...", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnW7jW8AIxN7x?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Leonardo M\u00e1ximo", "@LeonardoMximoB1", "2021-01-20T14:19:48.000Z", "O abestalhado correu atr\u00e1s de cloroquina. J\u00e1 da vacina ele cruza os bra\u00e7os \n. \u00c9 louco", "Citar Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 9 de abr de 2020\n- Nossos agradecimentos ao primeiro-ministro da \u00cdndia @narendramodi, que, ap\u00f3s nossa conversa por telefone, liberou o envio ao Brasil de um carregamento de insumos para produ\u00e7\u00e3o de hidroxicloroquina.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "", ""], ["vacina no dia D e na hora H", "@toguebruno", "2021-01-20T14:19:42.000Z", "\u00c9 sobre isso", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnUu8XEAMJpRt?format=jpg&name=900x900", "", "", "2"], ["marilins VACINA J\u00c1", "@marilins", "2021-01-20T14:19:41.000Z", "Em resposta a \n@notindenial", "", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f60d.svg", "", "", ""], ["Portal Remador", "@portalremador", "2021-01-20T14:19:39.000Z", "Prefeito, secret\u00e1ria de Sa\u00fade e fot\u00f3grafo furam fila da vacina contra a Covid-19 https://portalremador.com/2021/01/20/prefeito-secretaria-de-saude-e-fotografo-furam-fila-da-vacina-contra-a-covid-19/\u2026 via @https://twitter.com/portalremador", "Prefeito, secret\u00e1ria de Sa\u00fade e fot\u00f3grafo furam fila da vacina contra a Covid-19\nSem fazer parte do grupo priorit\u00e1rio de imuniza\u00e7\u00e3o, os tr\u00eas conseguiram receber as doses. Casos ocorreram em Pernambuco e Sergipe\nportalremador.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351897471342018565/HnMsiTJW?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Li |\nVacina! J\u00e1!", "@LigiaSpears", "2021-01-20T14:19:38.000Z", "Em resposta a \n@beadasmakes", "Ja botaram a culpa at\u00e9 no \n@jdoriajr\n, mas a elite de Manaus ta vacinada ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f921.svg", "", "", ""], ["Evandson Morais", "@eemf88", "2021-01-20T14:19:29.000Z", "Imagina a\u00ed como vai ser nas pequenas cidades do interior. No m\u00ednimo vai ter espertinho cobrando pela vacina", "Citar Tweet\nBora Conversar Pol\u00edtica\n@BCPolitica\n \u00b7 9 h\n DENUNCIA \nDiversos m\u00e9dicos e enfermeiros que est\u00e3o na linha de frente em hospitais de Manaus n\u00e3o receberam suas vacinas e nem sabem quando.\n\nEnquanto isso, filhas de grandes empres\u00e1rios e ligados a pol\u00edticos s\u00e3o nomeadas para cargos comissionados para receber suas doses.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304202705100058626/0ZqoqaqW_mini.jpg", "", "", ""], ["tanosite", "@tanosite", "2021-01-20T14:19:28.000Z", "Procon-PR alerta sobre vacina falsificada para combater a Covid-19", "Procon-PR alerta sobre vacina falsificada para combater a Covid-19\nUm caso foi identificado no Rio de Janeiro, onde ambulantes estavam vendendo suposto kit composto por vacina, certificado e agulha para a aplica\u00e7\u00e3o por R$ 50,00\nportaltanosite.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351897136330366977/AaEPL-DI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Correio Popular", "@correiopopular_", "2021-01-20T14:19:17.000Z", "Jornal Correio Popular \n\nCORONAVAC\nDoses da vacina contra a Covid chegam a Ji-Paran\u00e1\n\nhttps://correiopopular.news/vernot.php?id=49076\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnEcTXEAIRu66?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["C\u00e2mara de Aracaju", "@cmaracaju", "2021-01-20T14:19:17.000Z", "Covid-19: \u201cA vacina precisa chegar para todas as pessoas\u201d, diz Linda Brasil\nhttps://bit.ly/2M4VDpg", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLm51UXAAgA-QK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["BATISTA SILVA BLOG", "@batistasilvapb1", "2021-01-20T14:19:15.000Z", "M\u00c9DICO DEUSDEDITH LEIT\u00c3O \u00c9 O PRIMEIRO A RECEBER A VACINA EM CAJAZEIRAS https://blogbatistasilva.com/medico-deusdedith-leitao-e-o-primeiro-a-receber-a-vacina-em-cajazeiras/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnOOlW8AIMe08?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Forbes Brasil", "@ForbesBR", "2021-01-20T14:19:14.000Z", "Vacina da Pfizer parece eficaz contra variante brit\u00e2nica do coronav\u00edrus, diz estudo\nhttp://bit.ly/3irBPZe\n\n#ForbesBR #ForbesSa\u00fade #ForbesBrasil #Forbes #vacina #COVID19 #covid #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLm60wXYAAWk2U?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Lucena Informa", "@lucena_informa", "2021-01-20T14:19:11.000Z", "Prefeito \u00e9 o primeiro a receber vacina em Pombal: \u2018estou sempre atendendo pessoas com covid\u2019", "Prefeito \u00e9 o primeiro a receber vacina em Pombal: \u2018estou sempre atendendo pessoas com covid\u2019\n  O prefeito Abmael de Sousa Lacerda, conhecido como Dr. Verissinho (MDB), foi a primeira pessoa a receber uma dose da vacina contra a Covid...\nlucenainforma.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351896850375303170/xr6-GcF9?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Sheila Pontes", "@sheilafpontes", "2021-01-20T14:19:02.000Z", "Lula-la est\u00e1 voltando e eu s\u00f3 penso: \"Meu Deus, ser\u00e1 que tomou a vacina e vai voltar imunizado pra ficar bem nesta disgrama de pa\u00eds todo infectado de coronav\u00edrus e bolsov\u00edrus?\"", "Citar Tweet\nLula\n@LulaOficial\n \u00b7 13 h\n 1 - Lula encerrou sua viagem a Cuba em um encontro com o atual presidente Miguel D\u00edaz-Canel e com o ex-presidente e 1\u00ba secret\u00e1rio do Partido Comunista de Cuba, Ra\u00fal Castro.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309223369854914561/-GQylmBS_mini.jpg", "", "", ""], ["Jornal NH", "@jornalnh", "2021-01-20T14:19:00.000Z", "Os resultados positivos foram obtidos ap\u00f3s aplica\u00e7\u00e3o \u00fanica do imunizante em volunt\u00e1rios, com duas dosagens diferentes. Essa caracter\u00edstica \u00e9 tida como o diferencial da vacina, j\u00e1 que representaria uma imuniza\u00e7\u00e3o acelerada da popula\u00e7\u00e3o.", "Vacina da Johnson & Johnson \u00e9 segura e produz resposta imune, aponta estudo\njornalnh.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351897022685560834/aUgTpxYG?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Lore", "@LoreBoaventura", "2021-01-20T14:18:59.000Z", "Em resposta a \n@jairbolsonaro\n e \n@govbr", "E segue obra ... nada de vacina ...., obra p defunto ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f481-1f3fd-200d-2640-fe0f.svg", "", "", ""], ["ana", "@aninhacsh", "2021-01-20T14:18:59.000Z", "Em resposta a \n@lynikherkkj", "-sonhou q tomou a vacina\n-eh sao paulino \n-tem uma vesga na header", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f922.svg", "", "", ""], ["Fernando Marangoni", "@FJMarangoni", "2021-01-20T14:18:58.000Z", " Vamos continuar a nos cuidar at\u00e9 que a vacina chegue a todos n\u00f3s.\n\nN\u00e3o \u00e9 hora de relaxar!\n\n#governosp #VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnKfiXAAEKA23?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carolina Botelho #ADIAENEM\nVACINA J\u00c1!", "@sobotelha", "2021-01-20T14:18:58.000Z", "N\u00e3o posso deixar de perder!!", "Citar Tweet\nFilipe G. Martins\n@filgmartin\n \u00b7 3 h\nEstarei ao vivo hoje, das 11h45 \u00e0s 13h00, no programa Opini\u00e3o no Ar, do Lacombe (@luislacombereal), na RedeTV.\n\nFalaremos sobre o atual momento do Brasil e do mundo, sobre a tirania das Big Techs e sobre o futuro da pol\u00edtica externa brasileira.\n\nN\u00e3o deixem de acompanhar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183532605498707969/J4SkuVAY_mini.jpg", "1", "", "8"], ["Arquimed \u0644\u0648\u064a\u0632", "@arquimedld", "2021-01-20T14:18:57.000Z", "Brasileiro que quiser vacina feita na \u00cdndia vai ter que ir tomar no But\u00e3o?", "Citar Tweet\nJos\u00e9 Sim\u00e3o\n@jose_simao\n \u00b7 2 h\n\u201cIndia exporta vacinas para Bangladesh e But\u00e3o. Brasil n\u00e3o est\u00e1 na lista\u201d. Tomamos no but\u00e3o!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/884211276515291138/RZ9NfHWv_mini.jpg", "", "", ""], ["RenataThSa", "@RenataThSa1", "2021-01-20T14:18:50.000Z", "Em resposta a \n@Laratp2", "Que fa\u00e7a pelo menos longe de mim v\u00e9i... N\u00e3o quero ter que escutar essas putarias n\u00e3o. Ainda veio dizer que v\u00e1rios idosos tavam morrendo com a vacina kakakakak a idosa j\u00e1 disse que n\u00e3o toma de jeito nenhum ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f926.svg", "1", "", ""], ["Daniel Cassol", "@elcidsolanas", "2021-01-20T14:18:48.000Z", "Continuo consciente de que o Brasil precisa de vacina e impeachment, mas hoje tamb\u00e9m \u00e9 dia de rezar para a Nossa Senhora do Gol Cagado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnAaEWMAIBMkI?format=png&name=small", "", "", "6"], ["Nalin - #WeAreTrump", "@MarcioNalin", "2021-01-20T14:18:36.000Z", "Vai tomar a vacina, ent\u00e3o assista a este v\u00eddeo!", "Citar Tweet\n\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86\n\ud83c\udd85\ud83c\udd78\ud83c\udd83\n\ud83c\udd81 \ud83c\udd7d\ud83c\udd74\n\ud83c\udd83\ud83c\udd83\n@ThePattriota\n \u00b7 16 de jan\nAqui h\u00e1 um questionamento de que a vacina pode ser pior do que o v\u00edrus.\n\n#BolsonaroAte2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350162375417212929/y9KxeSje_mini.jpg", "", "2", "4"], ["Roger Medeiros", "@rmedeiros854", "2021-01-20T14:18:35.000Z", "Se Coronavirus sofrer muta\u00e7\u00e3o al\u00e9m das varias, a vacina atual pode n ter mais efeito contra o novo covid tendo q tomar outra..significa q dpd da vacina n de pode baixar a guarda #Simpson", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmGNJWMAEQFQp?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["VEIO A VACINA CRLH", "@TonyReixx", "2021-01-20T14:18:34.000Z", "Em resposta a \n@Rhay_fernandes_", "", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f92e.svg", "", "", ""], ["B R \u2206 G \u2206", "@MtsBragaJr", "2021-01-20T14:18:30.000Z", "aonde que estao dando essa vacina ?", "Citar Tweet\nM.\n@markellisson\n \u00b7 18 de jan\nCHEGOU\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341383045295837186/AdW90rC4_mini.jpg", "", "", ""], ["Ronda da Not\u00edcia", "@NoticiaRonda", "2021-01-20T14:18:28.000Z", "Prefeito de Itabi, em Sergipe, 'fura fila' e se vacina contra a covid-19.", "Prefeito de Itabi, em Sergipe, 'fura fila' e se vacina contra a covid-19 - Ronda da Not\u00edcia\nPrefeito de Itabi, em Sergipe, 'fura fila' e se vacina contra a covid-19. As primeiras doses da vacina contra a covid-19 come\u00e7aram a ser\nrondadanoticia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351896811414441985/lzkk4hEC?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Daniel querendo vacina", "@so_daniel_msm", "2021-01-20T14:18:23.000Z", "Sinatra indo na posse de democrata e republicano, o norvana antes de ter norvana", "Citar Tweet\nElei\u00e7\u00f5es EUA\n@EleicoesEUA\n \u00b7 11 h\nDe qual posse voc\u00eas participariam?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276185858899673090/RpeMIpeu_mini.jpg", "", "", ""], ["DAC - CONSULTORIA", "@DacConsultoria", "2021-01-20T14:18:20.000Z", "@jdoriajr\n aparecer em todas as fotos onde s\u00e3o aplicadas as primeiras vacinas n\u00e3o seria propaganda com dinheiro p\u00fablico?  Gastos com viagens, alega\u00e7\u00e3o de paternidade da vacina, etc...  Aten\u00e7\u00e3o \n@TCUoficial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnAU8XAAIu0m2?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["cacau", "@cacausouza__", "2021-01-20T14:18:18.000Z", "S\u00f3 que agora com a Vacina!", "Citar Tweet\nV de Vacina\n@Zunoblade\n \u00b7 18 h\nvoltamos pro in\u00edcio da pandemia\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345247306216583168/sZcU052a_mini.jpg", "", "", ""], ["sigaatmosfera", "@siga_atmosfera", "2021-01-20T14:18:17.000Z", "Covid-19: governo lan\u00e7a campanha publicit\u00e1ria de vacina\u00e7\u00e3o ( https://atmosferaonline.com.br/covid-19-governo-lanca-campanha-publicitaria-de-vacinacao/\u2026) - Meta \u00e9 reafirmar o compromisso de levar a vacina a todo o pa\u00eds", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnAd7XEAENoLP?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["peppa pig", "@juliaferr4resi", "2021-01-20T14:17:57.000Z", "ele nao fez propaganda da cloroquina nao gnt e a vacina \u00e9 do BRASIL nao de governador ta", "Citar Tweet\nlali | au percabeth\n@pippermclean\n \u00b7 22 h\nGente, o Bolsonaro n\u00e3o quer que as fotos dele com a cloroquina se espalhem, ent\u00e3o N\u00c3O ESPALHEM, hein? N\u00c3O \u00c9 PRA ESPALHAR", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316936277392945153/-0k_F-Ku_mini.jpg", "", "", ""], ["Emerson Patax\u00f3", "@emersonpataxo", "2021-01-20T14:17:57.000Z", "Acabei de tomar vacina, que felicidade. N\u00f3s vamos vencer a Pandemia! \n#CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLm7eXXcAAo4At?format=jpg&name=medium", "2", "3", "32"], ["\u2022 Dont Call me Angel \u2022", "@thebrhuehue", "2021-01-20T14:17:46.000Z", "O \u00fanico empecilho da Mais pra n\u00e3o viajar \u00e9 a vacina, o meu \u00e9 dinheiro e vacina", "Citar Tweet\n+a PAI EM DOBRO\n@maisa\n \u00b7 53 min\nMas se Deus quiser esse ano tem ne gnt, vacina vindo e afins... \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "", ""], ["larie", "@lwtsolong", "2021-01-20T14:17:44.000Z", "Em resposta a \n@conexaoshawn", "estou bemm, e voc\u00eas? dormi at\u00e9 demais hoje. a vacina chegou ontem aqui \n s\u00f3 espero poder tomar logo!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f973.svg", "", "", ""], ["Bicha preta_pobre", "@flaof", "2021-01-20T14:17:42.000Z", "A\u00ed \n@jairbolsonaro\n, ser\u00e1 por isso a dificuldade da vacina e insumos chegarem at\u00e9 n\u00f3s?", "Citar Tweet\nLeonardo Attuch\n@AttuchLeonardo\n \u00b7 2 h\nGrav\u00edssimo: EUA entregam que o coiso agiu para destruir os BRICs. Cometeu, portanto, crime de trai\u00e7\u00e3o nacional. E \u00e9 tamb\u00e9m por isso que o Brasil n\u00e3o tem vacina https://brasil247.com/mundo/antes-de-sair-pompeo-manda-parabens-a-bolsonaro-por-afastar-brasil-dos-brics\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081497959102058496/OpkmGt2b_mini.jpg", "", "", "1"], ["CARLOS ROBERTO MENEZES ALVES", "@menez_roberto", "2021-01-20T14:17:40.000Z", "Caro \n@salimmattarBR\n uma pergunta. Ser\u00e1 que o nhonho foi realmente negociar \"insumos para vacina\" junto a embaixada chinesa? \u00c9 essa a minha pergunta. Lembrando que Papai Noel e Saci-Perer\u00ea existem.", "Citar Tweet\nSalim Mattar\n@salimmattarBR\n \u00b7 54 min\nDemocracia jaboticaba brasileira. Onde j\u00e1 se viu Presidente da C\u00e2mara negociar insumos para a sa\u00fade? Muito triste isso!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186344936922406912/SuppeQTo_mini.jpg", "", "", ""], ["S\u00f3 QuEsTiOno/Just QuEsTiOn!", "@FreitasRomerito", "2021-01-20T14:17:34.000Z", "De salvadores do mundo com a VaChina CoronaVac cara ou coroa viraram pessimistas e profetas do caos.\nIsso diz muito sobre a vacina que n\u00e3o funciona.\n#QueroBolsonaroAte2026", "Citar Tweet\nGazeta Brasil\n@SigaGazetaBR\n \u00b7 10 min\nPandemia da Covid-19 em 2021 pode ser pior do que em 2020, diz presidente do Butantan\n\nhttps://gazetabrasil.com.br/especiais/coronavirus/pandemia-da-covid-19-em-2021-pode-ser-pior-do-que-em-2020-diz-presidente-do-butantan/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_mini.jpg", "", "", ""], ["\ud835\udcb2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1 \ud835\udcae\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbd \ud835\udcb9\ud835\udc5c \ud835\udca5\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe.", "@Osvaldomoraes_", "2021-01-20T14:17:31.000Z", "Look pra tomar a vacina.", "Citar Tweet\nself-actualisation at the end of all things\n@fractalsudoku\n \u00b7 13 h\nyall seen this?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328744361035751430/jbsEDiyO_mini.jpg", "", "", "2"], ["Geovana", "@geovanaroccha", "2021-01-20T14:17:31.000Z", "Com ou sem vacina eu j\u00e1 fa\u00e7o isso ", "Citar Tweet\nO Popular\n@jornal_opopular\n \u00b7 1 h\nCom vacina, consumidor vai voltar a fazer compra por impulso, diz presidente da Mondial\n Leia Agora no #OPOPULAR http://bit.ly/3bWYpYg", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044241023407443970/-hswHApG_mini.jpg", "", "", ""], ["Vai Ter Vacina na \u00c1rea", "@chegueinaarea", "2021-01-20T14:17:27.000Z", "@MPF_AM\n @defensoria_am\n @padilhando\n @alexandre\n @LRobertoBarroso\n @RosaWeberSTF\n @AndreiaSadi\n @NatuzaNery\n @demori\n @jornalnacional\n @realwbonner\n @MarceloFreixo\n @alessandromolon\n @randolfeap\n \nQuem tem contrato com o Estado pode ganhar cargo sem concurso??? E 1D antes da vacina\u00e7\u00e3o?", "Citar Tweet\nBora Conversar Pol\u00edtica\n@BCPolitica\n \u00b7 25 min\nAs acusadas de furar fila amea\u00e7am de processo, dizem que n\u00e3o tem culpa de terem sido vacinadas. O prefeito de Manaus jogou o esc\u00e2ndalo nas costas do governador.\n\nAmbas rec\u00e9m formadas m\u00e9dicas s\u00e3o s\u00f3cias de empresa de queijos com contratos com o Estado e cota de 1 milh\u00e3o de reais.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304202705100058626/0ZqoqaqW_mini.jpg", "", "", ""], ["O Estad\u00e3o RJ", "@EstadaoRj", "2021-01-20T14:17:24.000Z", "T\u00e9cnica em enfermagem \u00e9 a primeira a receber vacina contra a Covid-19 em S\u00e3o Gon\u00e7alo https://oestadaorj.com.br/noticia/tecnica-em-enfermagem-e-a-primeira-a-receber-vacina-contra-a-covid-19-em-sao-goncalo\u2026 #Noticia", "T\u00e9cnica em enfermagem \u00e9 a primeira a receber vacina contra a Covid-19 em S\u00e3o Gon\u00e7alo - O Estad\u00e3o RJ\nA t\u00e9cnica de enfermagem Marluce Gomes da Silva, de 54 anos, foi a primeira pessoa a ser vacinada contra a Covid-19, na cidade de S\u00e3o...\noestadaorj.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351896610012356616/y7BeTuSD?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Rosalina Santos", "@Rosalin04658977", "2021-01-20T14:17:17.000Z", "Queremos vacina d\u00e1 china \n \u00edndia, R\u00fassia \n, onde tiver", "Citar Tweet\nZ\u00e9lia Duncan\n@zdoficial\n \u00b7 17 h\nVacina da China , vacina da China, vacina da China!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199394798555275264/ZijyTW7O_mini.jpg", "", "", ""], ["Lola Lou", "@lolalow6", "2021-01-20T14:17:05.000Z", "Gleisi prop\u00f5e que oposi\u00e7\u00e3o entre em negocia\u00e7\u00e3o com a China para garantir a fabrica\u00e7\u00e3o das vacinas. Agora, vai.\nSe poss\u00edvel, levem o Lula junto, ele volta da reuni\u00e3o com vacina para America Latina inteira.", "Citar Tweet\nGleisi Hoffmann\n@gleisi\n \u00b7 1 h\nHj temos reuni\u00e3o da oposi\u00e7\u00e3o no Congresso Nacional. Minha proposta \u00e9 focar nas articula\u00e7\u00f5es para o impeachment, marcar visita a embaixada da China, para refor\u00e7ar os pedidos por vacina, apresentar\nCPI para Pazzuelo e for\u00e7ar a imediata reabertura das sess\u00f5es legislativas", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328866938941005824/WipRo5f3_mini.jpg", "", "", "2"], ["\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd52 VACINA JA\u0301", "@BragaKarmem1", "2021-01-20T14:17:05.000Z", "Em resposta a \n@Igrid88353104\n e \n@brasil247", "A onde vc viu a mat\u00e9ria kkk acho q so eu ainda n\u00e3o vi a piroca do  malta ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f923.svg", "1", "", ""], ["SAM", "@samuelistico", "2021-01-20T14:17:04.000Z", "Enfim quem tava comemorando a vacina brasileira t\u00e1 desinformado, n\u00e3o tem nem como produzir saporra aqui...", "Citar Tweet\nDaniel A. Dourado\n@dadourado\n \u00b7 18 h\nResumo: o Brasil foi o \u00fanico pa\u00eds em desenvolvimento a n\u00e3o apoiar a proposta da \u00cdndia para quebra de patentes de vacinas feita no ano passado. Para bajular o Trump. A partir de amanh\u00e3, vai estar sem Trump, sem vacinas, e sem boa vontade da \u00cdndia para agilizar a libera\u00e7\u00e3o delas.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185026900470697985/ZA1ugpf7_mini.jpg", "", "", ""], ["Dequinho_10", "@Dedeco_Oficiall", "2021-01-20T14:16:54.000Z", "Uai mais e a vacina?", "Citar Tweet\nGazeta Brasil\n@SigaGazetaBR\n \u00b7 11 min\nPandemia da Covid-19 em 2021 pode ser pior do que em 2020, diz presidente do Butantan\n\nhttps://gazetabrasil.com.br/especiais/coronavirus/pandemia-da-covid-19-em-2021-pode-ser-pior-do-que-em-2020-diz-presidente-do-butantan/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_mini.jpg", "", "", ""], ["Gauche en avant", "@GaucheenAvant", "2021-01-20T14:16:47.000Z", "Pazuzu tirou um coronel pra colocar um marqueteiro na Sa\u00fade e assim o Brasil d\u00e1 largas passadas rumo ao caos e ao isolamento.\nEnquanto isso, os brasileiros v\u00e3o padecendo e morrendo por falta de leitos, de oxig\u00eanio e de vacina.\nQue fase!\nhttps://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/20/coronel-de-confianca-de-pazuello-cai-para-dar-lugar-a-marqueteiro-na-saude.htm\u2026 \n@UOLNoticias\n #UOL", "Coronel de confian\u00e7a de Pazuello cai para dar lugar a marqueteiro na Sa\u00fade\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade exonerou hoje o coronel Alexandre Martinelli Cerqueira do cargo de c...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351877471797444608/pI1YVJMD?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["vacina no dia D e na hora H", "@toguebruno", "2021-01-20T14:16:42.000Z", "N\u00e3o tem nem um m\u00eas na prefeitura e j\u00e1 t\u00e1 dizendo a que veio", "Citar Tweet\nChata\n@telezeemano\n \u00b7 11 h\nPorra Manauara voc\u00eas tinham o homem t\u00e1 Kombi pra prefeito e voc\u00eas colocam a merda do crente David Almeida bicho.... TNC!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337119771637256192/Kkkri0nh_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Blog da Cidadania", "@eduguim", "2021-01-20T14:16:41.000Z", "Autoridades est\u00e3o furando fila da vacina, diz MP https://blogdacidadania.com.br/2021/01/autoridades-estao-furando-fila-da-vacina-diz-mp/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmo64XIAANAdy?format=png&name=small", "2", "4", "7"], ["\u02b3\u1d43\u1da0\u1d43", "@_rafamontiel", "2021-01-20T14:16:28.000Z", "toma todo ano a vacina da gripe que tem 60% de efic\u00e1cia e sai bem faceiro", "Citar Tweet\nRol\u00ea Aleat\u00f3rio\n@rolealeatorio\n \u00b7 1 h\nenqto isso nos anos 80", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238194273679523846/8T8geBic_mini.jpg", "", "", ""], ["Lontra das Leis", "@bichatsundere", "2021-01-20T14:16:19.000Z", "Se fosse s\u00f3 isso tava bom, al\u00e9m de n\u00e3o ser respons\u00e1vel por nenhuma gota da vacina o Bolsonaro \u00e9 respons\u00e1vel pela FALTA de vacina, se n\u00e3o fosse o governo BOLSONARO e o ministro PAZUELLO o governo poderia ter comprado MAIS doses e n\u00e3o teria problemas com os insumos que t\u00e3o faltando", "Citar Tweet\nPaulo R.\n@opauloribeiro_\n \u00b7 17 de jan\nPara que n\u00e3o se esque\u00e7a: Jair Bolsonaro n\u00e3o teve NENHUMA PARTICIPA\u00c7\u00c3O no sucesso da vacina. \n\nNenhuma. \n\nJair Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por NENHUMA GOTA da vacina.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341937544104185856/0ClTPlPb_mini.jpg", "", "", ""], ["Jorge Ant\u00f4nio", "@jorgeantoniocha", "2021-01-20T14:16:11.000Z", "Esse pessoal tem que ser coerente e n\u00e3o tomar a vacina. \n@carolcahu\n @manasobral\n @SobralMarilia\n @rubianexavier\n @flaviocostaf\n @PAWM81\n @Bruna_rcs\n @TimoteoDts\n @decioux", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmhKIW4AIR2z2?format=jpg&name=medium", "1", "", "2"], [".kell. eu quero minha vacina (as 2 doses)", "@kell_batista", "2021-01-20T14:16:11.000Z", "Como assombra\u00e7\u00e3o certamente", "Citar Tweet\nG1\n@g1\n \u00b7 9 min\n'Voltaremos de alguma forma', diz Trump em seu \u00faltimo discurso como presidente => http://glo.bo/3iGAw93 #G1\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_mini.jpg", "", "", ""], ["l\u00eddia", "@lids_andrade", "2021-01-20T14:16:10.000Z", "Minha irm\u00e3 tomou a vacina pra COVID hoje. T\u00f4 aqui esperando ela virar um jacar\u00e9 pra eu andar do lado dela na rua e fingir que t\u00f4 de Lacoste ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmhR0XAAUmMti?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Rach ~ Akali's massage therapist", "@RachAsakawa", "2021-01-20T14:16:05.000Z", "Brasileiros j\u00e1 tem uniforme pra usar no dia da vacina", "Citar Tweet\nself-actualisation at the end of all things\n@fractalsudoku\n \u00b7 13 h\nyall seen this?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328744361035751430/jbsEDiyO_mini.jpg", "2", "2", "8"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2021-01-20T14:16:05.000Z", "@CristianeBrasil\n filha de Roberto Jefferson \u00e9 nomeada em gabinete de bolsonarista na Alesp. Douglas Picaxu \n@DouglasGarcia\n e o Deputado que tentou impedir que a ANVISA autorizasse o uso no Brasil da Vacina do Doria  ( Coronavac do \n@butantanoficial\n )", "Filha de Roberto Jefferson \u00e9 nomeada em gabinete de bolsonarista na Alesp\nA ex-deputada federal Cristiane Brasil foi nomeada assessora parlamentar da lideran\u00e7a do Partido Trabalhista Brasileiro (PTB) na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo. A indica\u00e7\u00e3o do nome da ex-parla...\ncongressoemfoco.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351895480880558080/oB6UklF5?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio carvalho", "@FccarvalhoFbio", "2021-01-20T14:15:59.000Z", "isso que era vacina \n \u00e0 agulha atravessava o teu bra\u00e7o kk kk \n@BolsonaroSP\n @CarlaZambelli38\n @Rconstantino\n @taoquei1\n @CarlosBolsonaro\n @carlosjordy\n @jairbolsonaro\n @RicaPerrone\n @Biakicis\n #EuQueroBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmewHXYAEPnLg?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Wilson Namen #EuVouTomarVacina", "@WilsonNamen", "2021-01-20T14:15:54.000Z", "Pa\u00eds soberano! Imploramos para a \u00cdndia vacina, e nada! Sputinik \u00e9 comunista. Capitalista (Moderna/Pfizer) \u00e9 para gringos e o custo da pirra\u00e7a federal x China coloca o grande Brasil de quatro. \n@dadourado\n @reumalho\n @mellziland\n @dulcidio\n @luizacaires3\n  @binerighetti\n @NSACiencia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsK8smRXUAAPAEG?format=png&name=small", "", "", ""], ["rogue pronta pra vacina", "@eaimycha", "2021-01-20T14:15:54.000Z", "cai fora seu otario", "Citar Tweet\nsomaisalguem\n@naoimporta1052\n \u00b7 15 h\nOs caras que faziam bullying comigo na escola t\u00e3o vindo me passar cantada kkkkk por acaso tenho cara de que sofro de Estocolmo filho da puta?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348640091091165188/CcddyhM__mini.jpg", "", "", "1"], ["Vacina chinesa de Jo\u00e3o Doria", "@laisdellafonte", "2021-01-20T14:15:53.000Z", "Clinton, Obama e Biden.", "Citar Tweet\nElei\u00e7\u00f5es EUA\n@EleicoesEUA\n \u00b7 11 h\nDe qual posse voc\u00eas participariam?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276185858899673090/RpeMIpeu_mini.jpg", "", "", ""], ["thaci", "@thacianerocha", "2021-01-20T14:15:51.000Z", "mam\u00e3e tomou a primeira dose da vacina \n ", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLmcmGXEAUSaX0.jpg", "", "", "2"], ["mariana", "@normanisjesy", "2021-01-20T14:15:41.000Z", "E a ninha tia que j\u00e1 tomou a primeira dose da vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmaHRXcAcX2gC?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Marcos Santos", "@MarcosSantosAM", "2021-01-20T14:15:39.000Z", "Estado envia 7,8 mil doses de vacina para quatro munic\u00edpios - https://portalmarcossantos.com.br/2021/01/20/estado-envia-78-mil-doses-de-vacina-para-quatro-municipios/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmZ_VXUAEL8EE?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Governo de S. Paulo", "@governosp", "2021-01-20T14:15:37.000Z", "#VacinaJ\u00e1 \n O Governo de SP iniciou nesta quarta-feira (20) a imuniza\u00e7\u00e3o dos profissionais da sa\u00fade do Hospital Regional de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. \n\nAs doses da vacina do Butantan sa\u00edram da capital na tarde de ontem e nesta manh\u00e3 j\u00e1 estavam preparadas para os primeiros vacinados.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmKNhWMAAvLHg?format=jpg&name=small", "4", "5", "19"], ["\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25\u0962\u2077", "@coffe_perfect", "2021-01-20T14:15:31.000Z", "1- ser rica \n2- a vacina \n3- mais 3 desejos KKKKK", "Citar Tweet\n\ud835\udc58 \ud835\udc52 \ud835\udc66 \ud835\udc58 \ud835\udc52 \ud835\udc66\nguangue squad.\n@vantteglow\n \u00b7 12 de jan\n\ua5c3 \u060c\u060c se eu fosse um g\u00eanio e te concedesse tr\u00eas desejos, o que pediria?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351610756496814081/gY6DNVTF_mini.jpg", "", "", ""], ["@nunt74", "@nunt74", "2021-01-20T14:15:27.000Z", "metam a vacina no c....\n  ...queremos fazer desenhos de m\n...no photoshop, receber 446 mil euros....para comprar comida.....QUEREMOS IR AO SUPERMERCADO COMPRAR COMIDA --->   http://base.gov.pt/Base/pt/Pesquisa/Contrato?a=7338274\u2026 ...   https://contracoutura.pt/vhils-convida-19-artistas-para-instalacao-de-larga-escala-em-bruxelas/\u2026", "Citar Tweet\nEDIC Oeste e Lez\u00edria do Tejo\n@EDIC_OLT\n \u00b7 52 min\n#GetTheVaccine \n At\u00e9 mar\u00e7o de 2021, cada Estado-Membro dever\u00e1 vacinar pelo menos 80% das pessoas com mais de 80 anos e 80% dos profissionais de sa\u00fade e de assist\u00eancia social. \n At\u00e9 ao ver\u00e3o de 2021, os Estados-Membros dever\u00e3o vacinar pelo menos 70% da popula\u00e7\u00e3o adulta.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/948218656051351552/VetoMbPy_mini.jpg", "", "", ""], ["GloboNews", "@GloboNews", "2021-01-20T14:15:13.000Z", "AO VIVO: Rodrigo Maia fala sobre o encontro com o embaixador chin\u00eas para discutir insumos para vacina contra Covid-19.  \n  Assista com sinal aberto na #GloboNews e nos #CanaisGlobo: http://glo.bo/39WjXAu", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLmQ8eXAAQ59EY.jpg", "19", "5", "80"], ["pirex", "@pedropirexx", "2021-01-20T14:15:07.000Z", "e esse garoto que n\u00e3o saia de festa lotada tomando vacina pq \u00e9 da \u00e1rea da sa\u00fade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmR_qXIAEyQD5?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["1News Brasil", "@1NewsBrasil", "2021-01-20T14:15:01.000Z", "CoronaVac: quem pode e quem n\u00e3o pode tomar a vacina contra a Covid-19; bula \u00e9 divulgada", "CoronaVac: quem pode e quem n\u00e3o pode tomar a vacina contra a Covid-19; bula \u00e9 divulgada\nBula da CoronaVac traz todos os detalhes sobre a vacina do Instituto Butantan.\ni7news.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351896019961745411/0wUG4oOg?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["RealMunir", "@leonardodavero", "2021-01-20T14:14:59.000Z", "Cremerj se manifesta sobre a pandemia : pede vacina para todos os 67,5 mil  m\u00e9dicos inscritos no seu quadro. Jornal Extra- de hoje 20.01.2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmPtrXIAY5zlc?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["No fim da fila da vacina", "@neves_hugo", "2021-01-20T14:14:59.000Z", "A trilha de hoje \u00e9 essa aqui meninas\n\nHere\u2019s a song for you\u2026 Party In The U.S.A. by Miley Cyrus", "Party In The U.S.A. - Miley Cyrus\nopen.spotify.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351856631928283136/zoW0OhRu?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["ana", "@anasantos34", "2021-01-20T14:14:57.000Z", "Em resposta a \n@delucca", "E assim vamos ficando para tr\u00e1s na vacina\u00e7\u00e3o. At\u00e9 a \u00cdndia nos deixou de fora na exporta\u00e7\u00e3o da vacina ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f972.svg", "", "", ""], ["PRETA FERREIRA-VACINA PARA TODOS\nIMPEACHEMET J\u00c1", "", "2021-01-20T14:14:50.000Z", "Como \u00e9 rapaz ??", "Citar Tweet\nLaira Vieira \u24e5\n@LairaGVieira\n \u00b7 3 h\nRodrigo Maia disse que falta press\u00e3o popular para abertura do processo de impeachment. Ent\u00e3o vamos l\u00e1!\nEsse \u00e9 o email: \n\ndep.rodrigomaia@camara.leg.br \n\nTudo j\u00e1 foi dito, tudo foi escrito, tudo foi chorado. \nMandem email pedindo IMPEACHMENT J\u00c1!!!\n#ImpeachmentDeBolsonaro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350940143234985986/6dcpLCFS_mini.jpg", "1", "1", "8"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-20T14:14:49.000Z", "No Correspondente M\u00e9dico desta quarta-feira (20), o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes conta como se sentiu ap\u00f3s receber a primeira dose da vacina da Coronavac contra a Covid-19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmDs9XMAA3Ia4.jpg", "3", "3", "37"], ["Candidata Inovadora", "@soudesiao", "2021-01-20T14:14:49.000Z", "Com ou sem vacina? \n@voltemos\n https://voltemosaoevangelho.com/blog/2021/01/com-ou-sem-vacina/\u2026\n\nGente, e a paz que excede o entendimento nos guarda.", "Com ou sem vacina?\nPodemos experimentar maior paz; com ou sem vacina.\nvoltemosaoevangelho.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351227929817206785/9M_OLKq8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Sandra Regin Klippel", "@ReginKlippel", "2021-01-20T14:14:49.000Z", "Grupo pede a embaixador chin\u00eas informa\u00e7\u00f5es sobre insumos para vacina https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/01/20/grupo-pede-a-embaixador-chines-informacoes-sobre-insumos-para-vacina.htm\u2026 via \n@UOLNoticias\n @UOL", "Grupo pede a embaixador chin\u00eas informa\u00e7\u00f5es sobre insumos para vacina\nO Grupo Parlamentar Brasil-China enviou ontem um of\u00edcio ao embaixador da China, Yang Wanmi...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351894015738859522/m33HSrsH?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Peter Jordan", "@peterjordan100", "2021-01-20T14:14:37.000Z", "Eu fiz isso e n\u00e3o funcionou, mas quando tirei a m\u00e1scara me deram a vacina. N\u00e3o entendi...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmKyDWMAE9HP0?format=jpg&name=small", "35", "20", "604"], ["Fabr\u00edcio Horta - VEM VACINA", "@fabriciohorta", "2021-01-20T14:14:37.000Z", "\u00c9 t\u00e3o incoerente a justi\u00e7a mandar abrir o com\u00e9rcio e as escolas nesse cen\u00e1rio de morte !", "Citar Tweet\nJornal Hoje em Dia\n@jornalhojeemdia\n \u00b7 14 min\n Minas confirma 214 mortes por Covid em 24 horas e atinge a maior marca desde o in\u00edcio da pandemia\n\nhttps://bit.ly/3bWa4H5", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047569153605951493/ipAO7X1a_mini.jpg", "", "", "2"], ["Tomytim", "@Tomytim1", "2021-01-20T14:14:30.000Z", "Em resposta a \n@MonicaWaldvogel", "Po meu ..nao tenho mais idade pra ficar chorando  n\u00e3o .. e por causa de vacina....  mais estou...\n .", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f62d.svg", "", "", ""], ["Ghi\nVem vacina", "@leeminlammen", "2021-01-20T14:14:27.000Z", "Em resposta a \n@leeminlammen\n @jeonspauzudo\n e \n@bluegreybe", "Comprei essa no aliexpress e tamb\u00e9m funciona\nTudo na vida de quem usa \u00f3culos ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f929.svg", "", "", ""], ["ANA CLAUDIA", "@ANACLAU18022152", "2021-01-20T14:14:27.000Z", "Em resposta a \n@lablivrebelem\n e \n@Barrosrosinha25", "MEU AMIGO, COMIGO FUNCIONOU GRA\u00c7AS A DEUS. EM PORTO FELIZ -S FUNCIONOU GRACAS A DEUS, EM ILHEUS FUNCIONOU GRACAS A DEUS . N\u00c3O HAVIA VACINA MEU AMIGO? \u00cdAMOS FICAR ESPERANDO FALTAR O AR ?   AGORA SIM TEM VACINA E VAMOS TIRCER PRA QUE TENHAMOS MUITO SUCESSO.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f914.svg", "", "", ""], ["duda falando de bbb", "@dudismo", "2021-01-20T14:14:22.000Z", "Fiquei em d\u00favida do que ia acontecer primeiro:\n\nROUBAREM um caminh\u00e3o de vacina ou\nFORJAREM cargos pra vacinar\n\nPois t\u00e1 a\u00ed... Filhas de empres\u00e1rios de MANAUS que ainda debocharam da situa\u00e7\u00e3o e falaram \"n\u00e3o tirem meu m\u00e9rito\" \n\nAi ai Brasil", "Citar Tweet\nBora Conversar Pol\u00edtica\n@BCPolitica\n \u00b7 9 h\n DENUNCIA \nDiversos m\u00e9dicos e enfermeiros que est\u00e3o na linha de frente em hospitais de Manaus n\u00e3o receberam suas vacinas e nem sabem quando.\n\nEnquanto isso, filhas de grandes empres\u00e1rios e ligados a pol\u00edticos s\u00e3o nomeadas para cargos comissionados para receber suas doses.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304202705100058626/0ZqoqaqW_mini.jpg", "", "", "2"], ["Clic Camaqu\u00e3", "@ClicCamaqua", "2021-01-20T14:14:17.000Z", "MOMENTO HIST\u00d3RICO! Camaqu\u00e3 inicia vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.\n\nServidor da Prefeitura, representante ind\u00edgena e funcion\u00e1rio do HNSA s\u00e3o primeiros a receberem a primeira dose da vacina.\n\nLeia mais em http://bit.ly/3qDvsoo https://ift.tt/2RAqus8", "AO VIVO: Camaqu\u00e3 inicia vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 nesta quarta | Clic Camaqu\u00e3\nNa manh\u00e3 desta quarta-feira (20), ocorreu a primeira etapa da vacina\u00e7\u00e3o contra o Covid-19. Tr\u00eas pessoas receberam a vacina simultaneamente, sendo um servidor da Prefeitura M\ncliccamaqua.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351885539146919938/D9_hzssH?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8e\u2708\ufe0e", "@eriklamim26", "2021-01-20T14:14:16.000Z", "Pra mim \u00e9 bem simples, n quer tomar a vacina? n sai de casa. Entrou num restaurante, mostrou a carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o. Outros lugares, Mesma coisa. \nNo meio da rua, parado, vegetando, pol\u00edcia te para, pede a carteirinha e vc n tomou a vacina? Multa. E cara.\n#vaivirarjacar\u00e9sim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmFnOXUAE1nbv?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prof. J. Rei - Sem Trono - Por um BRASIL MELHOR!", "@JREIsemtrono", "2021-01-20T14:14:14.000Z", "#ImpeachmentSalvaVidas\n\n* Negou a pandemia, \n* Foi contra o isolamento, \n* Foi contra o uso d m\u00e1scara,\n* Faz propaganda d uma droga q n\u00e3o funciona, \n* Estimula aglomera\u00e7\u00f5es, \n* Colocou um Ministro d Sa\u00fade, q n\u00e3o \u00e9 da sa\u00fade,\n* \u00c9 contra a vacina. \n\nEle tem \u00f3dio do povo e d ci\u00eancia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmFFRXcAInrZl?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u00c9 a vacina envolvente que mexe com a mente", "@cirovjr", "2021-01-20T14:14:09.000Z", "Please help support todos pelas vacinas, add a #Twibbon now!", "todos pelas vacinas\nSaiba mais em www.todospelasvacinas.info\ntwibbon.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351183205756514309/sHhePd8A?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["paraibaurgente1", "@paraibaurgente1", "2021-01-20T14:14:09.000Z", "M\u00eddia nacional repercute \u2018voluntariado\u2019 do prefeito de Pombal que recebeu vacina contra a covid-19 alegando se", "M\u00eddia nacional repercute \u2018voluntariado\u2019 do prefeito de Pombal que recebeu vacina contra a covid-19...\nN\u00e3o demorou muito para que o \u2018voluntariado\u2019 do prefeito da cidade de Pombal, no Sert\u00e3o da Para\u00edba, dr. Verissinho, que\nparaibaurgente.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351895805364494338/QfWsMJUH?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ale Bolsonaro S\u00f3 Direita", "@AleDireita", "2021-01-20T14:14:09.000Z", "ANTES DA COMISS\u00c3O DA VENDA DA VACINA CHINESA", "Citar Tweet\nPROFESSOR NA DIREITA\n@PROFESSORORUS\n \u00b7 20 min\nEm resposta a @JosianaZs\nD\u00f3ria recomendou cloroquina ao ministro da sa\u00fade . Vcs sabiam?\n\n#QueremosBolsonaroAte2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334905555064905732/puYPjGkD_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Neto", "@GpNeto98", "2021-01-20T14:13:53.000Z", "imagina votar entre duas coroas pra ver qual delas vai tomar vacina do covid", "Citar Tweet\nBig Brother Brasil\n@bbb\n \u00b7 12 h\nPIPOCA: Vote para dar imunidade \n \u2192\u2192 https://glo.bo/391uzjL \u2190\u2190 #RedeBBB #BBB21", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_mini.jpg", "", "", ""], ["Vacina J\u00e1", "@BernardoMa14", "2021-01-20T14:13:44.000Z", "Em resposta a \n@theusanton", "Rlx ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f44d.svg", "", "", ""], ["Gabi Muito Triste", "@adioosgabi", "2021-01-20T14:13:38.000Z", "a vacina chegou mores", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLl8EiW4AIRO-V?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jos\u00e9 Carlos R. Arana", "@JosArana", "2021-01-20T14:13:37.000Z", "Ap\u00f3s novas falhas do governo Bolsonaro, governadores se articulam para ter vacina por conta pr\u00f3pria.\n\nTradu\u00e7\u00e3o: Temos que se virar por que n\u00e3o temos governo.\n\nGoverno incompetente!!!!!!!!!!!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlvz5XYAE8V7U?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carolina Botelho #ADIAENEM\nVACINA J\u00c1!", "@sobotelha", "2021-01-20T14:13:34.000Z", "Em resposta a \n@Lidia_so_Lidia", "Acabei de ver!!! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f64f.svg", "", "", "2"], ["S\u00e9rgio", "@PradoPecci", "2021-01-20T14:13:33.000Z", "direto da cadeia para o bolsonarismo", "Citar Tweet\nCongresso em Foco\n@congemfoco\n \u00b7 13 min\nFilha de Roberto Jefferson \u00e9 nomeada em gabinete de #bolsonarista na @AssembleiaSP. Saiba mais: https://bit.ly/35UZ9JW", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298298697575534592/g5ydhLlP_mini.jpg", "", "1", "2"], ["P\u00f4tiop\u00f4 QUERO VACINA?", "@PolettoStefani", "2021-01-20T14:13:29.000Z", "TEORIAS DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O v\u00e3o bombar.  J\u00e1 tem a sua? Hahahaha", "Citar Tweet\nReuters\n@Reuters\n \u00b7 25 min\nA group of biologists in Beijing said they have developed a world-first new gene therapy to delay the effects of aging in mice, which could contribute to finding an answer to living longer https://reut.rs/3sIrJaY\n1:40\n18,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_mini.jpg", "", "", ""], ["Nicolas over the country club", "@ene_complicado", "2021-01-20T14:13:29.000Z", "A prefeitura de Toledo foi muito perspicaz!\nAo inv\u00e9s de escolher uma s\u00f3 pessoa para receber a vacina contra a Covid-19, escolheram 5 para serem vacinados simultaneamente.", "Citar Tweet\nPrefeituradeToledo\n@PrefsdeToledo\n \u00b7 2 h\nCome\u00e7ou!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344019994141720577/LM5JOLtF_mini.jpg", "", "", ""], ["Ta\u00eds Paranhos VACINA J\u00c1", "@tparanhos", "2021-01-20T14:13:18.000Z", "Em resposta a \n@skDaniela", "Deus te ou\u00e7a!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f64f-1f3fb.svg", "", "", "1"], ["Lua Barros", "@luabarrox", "2021-01-20T14:13:17.000Z", "Brasil com problema diplom\u00e1ticos com \u00cdndia e China, n\u00e3o t\u00e1 conseguindo produzir a vacina, pessoas morrendo no Amazonas por falta de O2, empresa fechando e o povo no twitter:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlbTTXMAAex8O?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carolina Botelho #ADIAENEM\nVACINA J\u00c1!", "@sobotelha", "2021-01-20T14:13:17.000Z", "", "Citar Tweet\nLuis Nassif\n@luisnassif\n \u00b7 17 min\nFor\u00e7as Armadas n\u00e3o ir\u00e3o reagir contra impeachment de Bolsonaro, diz ex-ministro da Defesa\nhttps://jornalggn.com.br/politica/forcas-armadas-nao-irao-reagir-contra-impeachment-de-bolsonaro-diz-ex-ministro-da-defesa/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/3296515311/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_mini.jpeg", "1", "2", "8"], ["Mato Grosso Mais Not\u00edcias", "@MaisMato", "2021-01-20T14:13:15.000Z", "Sem vacina para todos n\u00e3o se discute obrigatoriedade, diz Mendes", "Sem vacina para todos n\u00e3o se discute obrigatoriedade, diz Mendes - MATO GROSSO MAIS NOT\u00cdCIAS\nA discuss\u00e3o em torno da obrigatoriedade da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 ainda \u00e9 vazia, segundo apontou o governador Mauro Mendes (DEM), na ter\u00e7a-feira (19). Enquanto n\u00e3o houver disponibilidade das...\nmatogrossomaisnoticias.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351895530633371649/MiWPtM46?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["MATOGROSSOMAISNOTICIAS", "@MATOGROSSOMAIS1", "2021-01-20T14:13:08.000Z", "Sem vacina para todos n\u00e3o se discute obrigatoriedade, diz Mendes", "Sem vacina para todos n\u00e3o se discute obrigatoriedade, diz Mendes - MATO GROSSO MAIS NOT\u00cdCIAS\nA discuss\u00e3o em torno da obrigatoriedade da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 ainda \u00e9 vazia, segundo apontou o governador Mauro Mendes (DEM), na ter\u00e7a-feira (19). Enquanto n\u00e3o houver disponibilidade das...\nmatogrossomaisnoticias.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351895530633371649/MiWPtM46?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Fernando C\u00e9sar G. Ribeiro", "@FernandoCsarGR4", "2021-01-20T14:13:03.000Z", "GUEDES  AVISA:     A VACINA  S\u00d3  NO DIA  D  NA HORA  H QUANDO  A ECONOMIA  ESTIVER   EM V.....\n                              TAMO LASCADOS", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLlzeBXcAEux1J.jpg", "", "2", ""], ["o mais feio desse site", "@eobiooo_02", "2021-01-20T14:12:53.000Z", "baby chega tava triste no posto pq ia tomar vacina no bumbum", "Citar Tweet\npqp babynho\n@HENRIX333\n \u00b7 23 min\nTomei vacina hj mas n\u00e3o foi contra o  covid ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346372874966331392/i5_5sPEX_mini.jpg", "1", "", "1"], ["seja voce mesmo menos se vc for um cuz\u00e3o", "@eunatanaelkk", "2021-01-20T14:12:51.000Z", "Em resposta a \n@RannayOliveira", "Aproveita e nao toma vacina ta bom?", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f60e.svg", "", "", ""], ["Prefeitura de Aracaju", "@PrefAracaju", "2021-01-20T14:12:46.000Z", "#VacinAju Receber\u00e3o a vacina contra o novo coronav\u00edrus: os profissionais de sa\u00fade que atuam na linha de frente do combate \u00e0 pandemia, idosos que moram em asilos ou abrigos e seus cuidadores.\nLar Solar da Vov\u00f3", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351893333661134855/pu/img/oZNFvD8UETc9GdoF.jpg", "1", "1", "3"], ["Maria Sguassabia", "@MSguassabia2020", "2021-01-20T14:12:40.000Z", "A outra vacina, a da \u00cdndia, bem que esse cara podia trazer", "Fotogaleria: O homem mais bonito do mundo \u00e9 indiano - MoveNot\u00edcias\nAconteceu na \u00faltima quarta-feira, dia 20, na cidade de Southport, em Inglaterra, a edi\u00e7\u00e3o do \u2018Mister Mundo 2016\u2019. A competi\u00e7\u00e3o, que reuniu 46 homens a disputar o t\u00edtulo de mais belo do planeta,...\nmovenoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351895414778294274/XJt3243p?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Giulio Serrato", "@GiulioSerrato", "2021-01-20T14:12:37.000Z", "@ANAMARIABRAGA\n \"20 de Janeiro\" Muito triste o que nossos irm\u00e3os hondurenhos est\u00e3o passando. Fugindo da fome, desemprego, Covid-19 sem vacina... Lament\u00e1vel as cenas: https://youtu.be/mgg66bWqUnQ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlr1OXUAMnDpm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Lelo Valverde \uf8ff", "@MarcoAu54447278", "2021-01-20T14:12:34.000Z", "Vacina da covid-19: vacina\u00e7\u00e3o no Brasil deve entrar em 2022 VIXI !", "Sem doses para todos, vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 deve entrar em 2022\nDesde o \u00faltimo domingo (17), o Brasil j\u00e1 tem vacinas contra a covid-19. Agora, a forma de\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351789955421335553/yt_jPeax?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Sillene\nVACINA J\u00c1", "@vacinaurgente", "2021-01-20T14:12:23.000Z", "Em resposta a \n@PastorMalafaia\n e \n@MagnoMalta", "Deixa de ser terrivelmente idiota, pastor terrivelmente evang\u00e9lico doido. \nDoria est\u00e1 salvando vidas e vc nessa bost@ de politicagem. \nIMBEC\u00cdL de\n!  \n\n#ImpeachmentSalvaVidas", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f621.svg", "", "", "2"], ["nUwUanda", "@NuUlKiNg", "2021-01-20T14:12:17.000Z", "odeio o Bolsonaro,o cara nem pra enviar vacina aqui pra minha casa,a\u00ed ai bando de petista", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLloNKXEAIsYFq.jpg", "", "", ""], ["gabi is ok", "@gabrielavcm", "2021-01-20T14:12:15.000Z", "A melhor amiga da minha m\u00e3e acabou de tomar a vacina!!! To muito feliz", "Citar Tweet\nthecreator\n@juliatashimaro\n \u00b7 54 min\nA minha m\u00e3e foi a primeira agente comunit\u00e1ria da cl\u00ednica da fam\u00edlia a tomar vacina!!!! Voc\u00eas n\u00e3o sabem o qu\u00e3o eu t\u00f4 feliz e aliviada com isso.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350463378695794688/Ky9mPpkF_mini.jpg", "1", "1", "2"], ["Portal PB Agora", "@portal_pbagora", "2021-01-20T14:12:14.000Z", "Manoel Junior aplica primeira vacina contra a Covid em t\u00e9cnica de enfermagem de Pedras de Fogo", "Manoel Junior aplica primeira vacina contra a Covid em t\u00e9cnica de enfermagem de Pedras de Fogo - PB...\nA prefeitura de Pedras de Fogo iniciou, na tarde desta ter\u00e7a-feira (19), a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. A primeira dose do imunizante foi aplicada pelo prefeito Manoel Junior (Dr Junior),\u2026\npbagora.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351895319676657664/2W5tIndl?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Edivaldo Bitencourt", "@edibitencourt", "2021-01-20T14:12:13.000Z", "Ap\u00f3s declarar simpatia, \n@SimoneTebetms\n sobe o tom e faz dura nota, na qual acusa \n@jairbolsonaro\n  de \"machista\", de ter \"arroubos autorit\u00e1rios\" e de perder a guerra da vacina para \n@jdoriajr\n . #OJacar\u00e9  #campanhapeloSenado #pol\u00edtica #ataquesaopresidente", "Pelo Senado, Simone sobe tom e acusa Bolsonaro de \u201cmachista\u201d e ter \u201carroubos autorit\u00e1rios\u201d\nBaleia Rossi e Simone divulgaram nota conjunta se apresentando como candidatos independentes em rela\u00e7\u00e3o ao presidente (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Mariana Anjos) Em mudan\u00e7a de estrat\u00e9gia na disputa pela...\nojacare.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351894866737901569/Xzm-3UAm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fernando C\u00e9sar G. Ribeiro", "@FernandoCsarGR4", "2021-01-20T14:12:11.000Z", "GUDES  AVISA:     A VACINA  S\u00d3  NO DIA  D  NA HORA  H QUANDO  A ECONOMIA  ESTIVER   EM V.....\n                              TAMO LASCADOS", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLlmvTW8AQeenJ.jpg", "", "2", ""], ["mister m do esconde esconde", "@gatobelgavoador", "2021-01-20T14:12:09.000Z", "70 horas de aglomera\u00e7\u00e3o quem sobreviver fica com a vacina", "Citar Tweet\nrina repulsa\n@rinarepulsa\n \u00b7 24 min\nem mar\u00e7o eles fazendo prova pra ganhar uma dose da coronavac twitter.com/r4chtuita/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348722316532998149/cnSuYSsk_mini.jpg", "", "", ""], ["minde vacina papai", "@eveleein", "2021-01-20T14:12:09.000Z", "Eu j\u00e1 cogitei fazer tran\u00e7a mas branco de tran\u00e7a \u00e9 muito feio kkkk", "Citar Tweet\nXereca de leite fermentado reflexiva\n@blackprxcess\n \u00b7 20 h\n\u00c9 cada coisa que chega a ser piada\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342666318647095296/dXU7Adbg_mini.jpg", "", "", ""], ["Clara", "@Clarafernandesg", "2021-01-20T14:11:45.000Z", "Em resposta a \n@mayaracardosoa", "A\u00ed depois da vacina bora passa um diaz\u00e3o juntas? Conversa sobre a vida, sonhos... \n. Voc\u00ea me emocionou postando o texto que escrevi pra voc\u00ea l\u00e1 no Instagram. Como \u00e9 bom ver vc realizando seus sonhos ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f602.svg", "", "", ""], ["Reginaldo", "@Reginal91515620", "2021-01-20T14:11:45.000Z", "Em resposta a \n@IsmaelR71121537\n e \n@RenovaMidia", "Isso mesmo temos a cloroquina pra que vacina, expulsam o embaixador e fechem a embaixada chinesa ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f608.svg", "", "", ""], ["SALADINO BR", "@br_saladino", "2021-01-20T14:11:41.000Z", "FALTA DE OXIGENIO\nDEMORA NA AQUISI\u00c7\u00c3O DE INSUMOS\nNEGA\u00c7\u00c3O \u00c1 VACINA\nNEGA\u00c7\u00c3O \u00c1 PANDEMIA\nDEFESA AUTO MEDICA\u00c7\u00c3O SEM COMPROVA\u00c7\u00c3O CIENTIFICA\nPOL[ITICA EXTERIOR DESASTROSA\nNENHUMA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O\nAPARELHAMENTO INSTITUCIONAL\n14 MILH\u00d5ES DESEMPREGADOS\n212.000 MORTOS\n#CongressoPauteOImpeachment", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkk3wW4AUTvod?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Heveraldo Nascimento", "@Heveraldo_Nas", "2021-01-20T14:11:36.000Z", "Refor\u00e7o da vacina para o bichano hoje no servi\u00e7o de zoonose.\nInforma\u00e7\u00e3o importante: \nSe \u00e9 a primeira vez que seu bichinho de estima\u00e7\u00e3o \u00e9 vacinado, ap\u00f3s 30 dias da primeira dose \u00e9 necess\u00e1rio a dose de refor\u00e7o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlenGXMAE6MJi?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Lobista de morfina", "@batata_liberal", "2021-01-20T14:11:33.000Z", "Se fosse o Lula j\u00e1 tinha ido l\u00e1 na China e trocado os litros por vacina por litros de cacha\u00e7a \nO Xi aceitava na hora", "Citar Tweet\nLuis Eduardo Coraini\n@DudaCoraini\n \u00b7 20 h\nDuvido que aqui ter\u00edamos dificuldades em receber vacinas da India ou insumos da China.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125127637909766144/G6tDMxMY_mini.jpg", "", "", "2"], ["bruxa comunista", "@BruxaComunista", "2021-01-20T14:11:29.000Z", "Em resposta a \n@passarosErosas", "Tava vindo tomar a vacina. Susto. Mas deu tudo certo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f64f.svg", "", "", "1"], ["Jornal Conex\u00e3o", "@jccomunidade", "2021-01-20T14:11:28.000Z", "#AOVIVO A vacina pode ser obrigat\u00f3ria em Florian\u00f3polis? Siga o Conex\u00e3o Not\u00edcias: \n #Compartilhe #Floripa #CN #Conex\u00e3oNot\u00edcias #live", "AO VIVO: Acompanhe as not\u00edcias do dia em Florian\u00f3polis no Conex\u00e3o Not\u00edcias\nhttps://www.youtube.com/watch?v=fQueV3Jif4Y O Conex\u00e3o Not\u00edcias com Emanuel Soares \u00e9 um programa multiplataformas que re\u00fane as principais not\u00edcias do dia em Florian\u00f3polis.\njornalconexao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351532690718289922/bsfQ_oMa?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["DADDYZNN\u00b2\u00b2", "@eudaddyznn_", "2021-01-20T14:11:26.000Z", "ESCOLHE UM PRA TOMAR A VACINA", "Citar Tweet\nBig Brother Brasil\n@bbb\n \u00b7 12 h\nCAMAROTE: Vote para dar imunidade \n \u2192\u2192 https://glo.bo/2KvulYF \u2190\u2190 #RedeBBB #BBB21", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_mini.jpg", "", "", ""], ["epocanegocios", "@epocanegocios", "2021-01-20T14:11:25.000Z", "Fundo russo pede registro emergencial da vacina Sputnik V \u00e0 UE", "Fundo russo pede registro emergencial da vacina Sputnik V \u00e0 UE\nPrevis\u00e3o \u00e9 de que autoriza\u00e7\u00e3o saia em cerca de 10 dias\nepocanegocios.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1349476904215195649/kOx2aaMT?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\ud835\udd92. \ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8d | Shinzou wo Sasageyo", "@chillinbeats", "2021-01-20T14:11:12.000Z", "Brasil sem vacina \u00e9 um oferecimento do 4chanceler\n\nQuem diria que reunir tantos profissionais ruins em um msm governo, liderado por um pol\u00edtico que nunca trabalhou teria um resultado desastroso", "Citar Tweet\nLeonardo Rossatto\n@nadanovonofront\n \u00b7 22 h\nEfeitos da pol\u00edtica externa do Bolsonaro quanto \u00e0s vacinas\n\nChina: portas fechadas gra\u00e7as \u00e0 estupidez do governo https://cnnbrasil.com.br/amp/politica/2021/01/19/governo-admite-que-ataques-a-china-travam-chegada-de-insumos-para-vacina?__twitter_impression=true\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291205523979853829/MYpufInZ_mini.jpg", "", "", ""], ["GUERRERO, da Prov\u00edncia da Vacina", "@prissguerrero1", "2021-01-20T14:11:06.000Z", "Agora aproveita e lan\u00e7a o impeachment do Bolsonaro para ficar bonito pros gringos.", "Citar Tweet\nRodrigo Maia\n@RodrigoMaia\n \u00b7 26 min\nEm nome da C\u00e2mara dos Deputados, cumprimento o presidente dos Estados Unidos, @joebiden e a vice-presidente, @kamalaharris, por sua posse hoje. Que as duas na\u00e7\u00f5es atuem em conjunto em favor do fortalecimento da democracia, do combate ao radicalismo e da prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_mini.jpg", "", "1", "3"], ["lala", "@lari_nscimento", "2021-01-20T14:11:05.000Z", "Tomar a vacina ou vacinar quem voc\u00ea ama? \u2014 vacinar quem eu amo obv", "Larissassn\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351724563156111360/gtEyy3mW?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Helio Costa", "@heliocostajr", "2021-01-20T14:11:01.000Z", "Painel: Ap\u00f3s novas falhas do governo Bolsonaro, governadores se articulam para ter vacina por conta pr\u00f3pria", "Ap\u00f3s novas falhas do governo Bolsonaro, governadores se articulam para ter vacina por conta pr\u00f3pria...\nGovernadores negociam diretamente com laborat\u00f3rios, mas n\u00e3o conseguem concretizar as aquisi\u00e7\u00f5es\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351729930514653187/VJrKU8o2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["minde vacina papai", "@eveleein", "2021-01-20T14:10:58.000Z", "Eu vendo essas meninas encapotadas desse jeito no calor daqui baixou at\u00e9 a press\u00e3o", "Citar Tweet\n\uc774\ub2ec\uc758 \uc18c\ub140(LOO\u03a0\u0394)\n@loonatheworld\n \u00b7 26 min\n[#\ud76c\uc9c4 / #HeeJin] \ubf40\uc090\uc988 \ub9d0\uace0 \ubd81\uadf9\uacf0\uc988\n \n\n#\uc774\ub2ec\uc758\uc18c\ub140 #LOONA", "https://pbs.twimg.com/profile_images/770991945896255488/fRzzSHnM_mini.jpg", "", "", ""], ["Giulio Serrato", "@GiulioSerrato", "2021-01-20T14:10:58.000Z", "@EncontroFatima\n HONDURAS! \"20 de Janeiro\" Muito triste o que nossos irm\u00e3os hondurenhos est\u00e3o passando. Fugindo da fome, desemprego, Covid-19 sem vacina... Lament\u00e1vel as cenas: https://youtu.be/mgg66bWqUnQ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlT3RXcAAboKx?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["DrDuda20Reis", "@DudaRei82656689", "2021-01-20T14:10:41.000Z", "Em resposta a \n@EsmaelLeonardo", "Sim sim, igual a vacina ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f937-200d-2640-fe0f.svg", "1", "", ""], ["Leo Finocchi usando m\u00e1scara", "@leofinocchi", "2021-01-20T14:10:31.000Z", "Claro que esse ASSASSINO IMBECIL \u00e9 o respons\u00e1vel pela falta de vacina e por todas essas mortes!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlOzvWMAEc2Gj?format=jpg&name=small", "", "1", "10"], ["Dr.Fernando Ortiz", "@DrFernandoOrtiz", "2021-01-20T14:10:25.000Z", "Vacina: Butantan espera receber insumos da China para mais 8 milh\u00f5es de doses at\u00e9 10 de fevereiro https://jornalggn.com.br/noticia/vacina-butantan-espera-receber-insumos-da-china-para-mais-8-milhoes-de-doses-ate-10-de-fevereiro/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLWVX0WMAEjg4k?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["E.R.VILLELA", "@RubensVillela", "2021-01-20T14:10:22.000Z", "Lembre-se jacar\u00e9  come gado.....vem vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlMd_XMAI5g6q?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Dr Marcelo Fraz\u00e3o", "@DrFrazaoOficial", "2021-01-20T14:10:16.000Z", "Tomem a VACINA ANIMAIS EST\u00daPIDOS!", "Citar Tweet\nMorgana\n@Morgana81461114\n \u00b7 17 min\nEm resposta a @DrFrazaoOficial\n\u00d4pa, como sua aluna \n, estou sempre por ak, sou ass\u00eddua!!! Beij\u00e3o\n0:07\n187 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350775390915211265/Subwr9Es_mini.jpg", "3", "3", "21"], ["George Tude", "@negocio4digital", "2021-01-20T14:10:16.000Z", "Como \u00e9 a hist\u00f3ria? \"A vacina n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria, mas quem se negar receber\u00e1 puni\u00e7\u00f5es financeiras e restritivas?\"\n\nSeria esse o inicio de uma ditadura no Brasil?\n@jairbolsonaro\n tem que vetar isso a\u00ed em!!!!\n\n#QueremosBolsonaroAte2026", "Trabalhador que se negar a tomar a vacina contra covid-19 poder\u00e1 ser demitido por justa causa no...\nNegativa para toma a vacina poder\u00e1 resultar em demiss\u00e3o por justa causa, pagamento de multa e proibi\u00e7\u00e3o para frequentar alguns lugares\njc.ne10.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351624808820334599/3YKZGS2L?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Fl\u00e1via Malagutti", "@MalaguttiF", "2021-01-20T14:10:14.000Z", "Curiosidade sobre o termo de consentimento da vacina #coronavac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlJoWXEAoDqF_?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Mayara de Oliveira", "@MayJhales", "2021-01-20T14:10:13.000Z", "Negaionista n\u00e3o tem que tomar a vacina, tem que tomar no meio do cu mesmo!", "Citar Tweet\nFlavio Bolsonaro\n@FlavioBolsonaro\n \u00b7 19 de jan\nComo j\u00e1 tive covid e minha taxa de imunidade \u00e9 alta, meu m\u00e9dico n\u00e3o recomendou, neste momento, que eu tome a vacina. Vou seguir a ci\u00eancia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095444472425603072/VihzUPe__mini.jpg", "", "", ""], ["ANA CLAUDIA", "@ANACLAU18022152", "2021-01-20T14:10:09.000Z", "SE N\u00c3O CURAR , AJUDA A SEM INTERNA\u00c7\u00c3O , ESPERAR A VACINA DAR SUPER CERTO", "Citar Tweet\nRosinha Bolsonaro\n@Barrosrosinha25\n \u00b7 22 h\nMinha sobrinha Luciana Cruz, que \u00e9 m\u00e9dica, compartilhou no Instagram, o H\u00e9lder Barbalho incentivando o tratamento precoce pra covid e ela que sofreu amea\u00e7a da rede esquerdista. Pode isso, Arnaldo?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345378855515803648/WuVzqeb7_mini.jpg", "", "", ""], ["fabi VACINA J\u00c1", "@fabezable", "2021-01-20T14:10:06.000Z", "Tchau, querido! V\u00e1 e n\u00e3o volte mais!", "Citar Tweet\nElei\u00e7\u00f5es EUA\n@EleicoesEUA\n \u00b7 23 min\nO primeiro presidente americano da hist\u00f3ria a sofrer dois impeachments acaba de deixar a cidade de Washington, D.C.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276185858899673090/RpeMIpeu_mini.jpg", "", "", ""], ["Jacque Collins", "@JaacqCollins", "2021-01-20T14:10:06.000Z", "Imunizada moresssss... \nVacina COVID-19 #SUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlISsXIAQLcVT?format=jpg&name=small", "2", "3", "17"], ["Thalles Vin\u00edcius", "@ThallesVSSales", "2021-01-20T14:10:06.000Z", "Prometi que ia dar um tempo sobre pol\u00edtica. Mas n\u00e3o tem jeito. Quem continua apoiando o Bolsonaro com tudo isso que est\u00e1 acontecendo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina (fora outras coisas), s\u00f3 pode estar MAMANDO nas tetas do Governo Federal, ou \u00e9 muito BURRO, ou \u00e9 muito CANALHA. Sem mais.", "Citar Tweet\nReinaldo Azevedo\n@reinaldoazevedo\n \u00b7 19 h\n\u00cdndia come\u00e7a a exportar vacina p/ 6 pa\u00edses: But\u00e3o, Maldivas, Bangladesh, Nepal, Mianmar e Seychelles. Bolsonaro, Pazuello e Ernesto \u00f1 conseguiram incluir o Brasil na lista. Vale dizer: sem a \u201cvachina de Doria\u201d, como diziam os delinquentes, estar\u00edamos entregues apenas ao v\u00edrus.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_mini.jpeg", "", "1", "1"], ["eu s\u00f3 queria a vacina...", "@_Josunshine", "2021-01-20T14:10:05.000Z", "\u2018Peidei e sa\u00ed correndo pau no cu de quem t\u00e1 lendo\u2019", "Citar Tweet\nThe Spectator Index\n@spectatorindex\n \u00b7 20 min\nJUST IN: President Trump left a letter at the White House for President-elect Joe Biden", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145865652533547008/XBahoZmX_mini.png", "", "", ""], ["Zan", "@RosemeireZangi1", "2021-01-20T14:09:59.000Z", "A maioria dos que s\u00e3o contra ao tratamento precoce, s\u00e3o a favor da vachina precoce. Dois pesos e duas medidas. A popula\u00e7\u00e3o tem o direito de escolher. Os dois (tratamento precoce e vacina) est\u00e3o dispon\u00edveis.", "Citar Tweet\nLinda\n@Lindasod\n \u00b7 21 h\nSobre o tratamento precoce: cloroquina, ivermectina, zinco, vitamina D, n\u00e3o quer fazer? N\u00e3o acredita? N\u00e3o faz e pronto. Mas deixe em paz os m\u00e9dicos que receitam e as pessoas que querem utiliz\u00e1-lo. Respeitem a liberdade de cada um e parem de encher o saco.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312779017528004608/h63z5-PA_mini.jpg", "", "", ""], ["Toda vida \u00e9 importante, VACINA J\u00c1", "@vivi2877", "2021-01-20T14:09:58.000Z", "Aqui se faz, aqui se paga.\n#impeachment\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente", "Citar Tweet\nLeonel Radde\n@LeonelRadde\n \u00b7 3 h\nV\u00e9io da Havan:\n23:59 - provem que a preven\u00e7\u00e3o com rem\u00e9dios n\u00e3o funciona! \n\n00:00 - lacrado no oxig\u00eanio do hospital.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333382491256860675/4GKq6LI2_mini.jpg", "", "", ""], ["Ta\u00eds Paranhos VACINA J\u00c1", "@tparanhos", "2021-01-20T14:09:55.000Z", "Em resposta a \n@babaioff", "Daqueles de entupir o esgoto ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f923.svg", "", "", ""], ["tavi\u00e3o - VACINA J\u00c1", "@taviiaao", "2021-01-20T14:09:53.000Z", "EU TO \u00c9 MORTO.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlBgnXUAAS0zB?format=png&name=small", "", "", ""], ["Paraibaonline", "@paraiba_online", "2021-01-20T14:09:52.000Z", "Jurani Clementino: Viagem-vacina", "Jurani Clementino: Viagem-vacina - Para\u00edba Online\nEscrevi um texto com os nomes de todas as pessoas que receberam a primeira dose da vacina contra a COVID-19 em todos os estados brasileiros. E, claro, tinha que ter os pioneiros em duas cidades do...\nparaibaonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1350115012526878722/6yy2aCYh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jazz\nme vacina, SUS", "@brabul", "2021-01-20T14:09:43.000Z", "Hoje a terra vai tremer! Mas enquanto isso, promo\u00e7\u00f5es pra vcs.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlCgDXUAI0RnL?format=jpg&name=360x360", "1", "", ""], ["minde vacina papai", "@eveleein", "2021-01-20T14:09:31.000Z", "Comida sem salada \u00e9 triste pra mim", "Citar Tweet\ns\u03b1\u043c\u0131\n@samiraclose\n \u00b7 20 h\nVoc\u00eas comem salada sempre? tipo todo dia ou quase todo dia? Eu como mas bem espa\u00e7adamente, infelizmente n\u00e3o tenho costume de comer salada e quando como \u00e9 alface e tomate kkk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278679550625366017/dwfMKTV4_mini.jpg", "", "", ""], ["DaYukie ta ansiosa pela vacina", "@DaYukie", "2021-01-20T14:09:29.000Z", "SORTEIO \nQuer concorrer a um cupom no valor de R$ 150,00 na loja da \n@allbookeditora\n? \nSiga as regras:\n Siga o \n@dayukie\n e \n@AllBookEditora\n;\n D\u00ea RT (sem citar) neste tweet.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLk_VYXUAEUUxk?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Carolina Botelho #ADIAENEM\nVACINA J\u00c1!", "@sobotelha", "2021-01-20T14:09:22.000Z", "Primeiro ministro do Brasil j\u00e1 cumprimentou Biden.", "Citar Tweet\nRodrigo Maia\n@RodrigoMaia\n \u00b7 27 min\nEm nome da C\u00e2mara dos Deputados, cumprimento o presidente dos Estados Unidos, @joebiden e a vice-presidente, @kamalaharris, por sua posse hoje. Que as duas na\u00e7\u00f5es atuem em conjunto em favor do fortalecimento da democracia, do combate ao radicalismo e da prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_mini.jpg", "1", "3", "19"], ["Em qual fase vem a minha vacina?", "@_guerracarolina", "2021-01-20T14:09:21.000Z", "Defini\u00e7\u00e3o de, local perfeito pra viver segundo minha vontade ", "Citar Tweet\nNature is Amazing\n@amazing_nature0\n \u00b7 1 h\nThe four seasons of the island.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350797024304631809/_GMe07iV_mini.jpg", "", "", ""], ["Gustavo Galhow", "@GalhowsTeles051", "2021-01-20T14:09:20.000Z", "J\u00e1 que a pol\u00eamica est\u00e1 a\u00ed , eis que n\u00f3s #Motoboys ficaremos assim p\u00f3s vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLk87JXIAEzU0p?format=jpg&name=360x360", "", "1", "1"], ["Duda\u00ae \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af #ImpeachmentJ\u00e1", "@dvda2017", "2021-01-20T14:09:20.000Z", "Em um \u00fanico print o desservi\u00e7o lavajatista e a idiotia bolsonarista.\n\nSim, que Maia, ou qualquer um outro, consiga negociar as vacinas.\nChega de imbecis e suas campanhas para 2022.\n\nEnfiem seus candidatos preferidos no cool.\n\nO POVO QUER VACINA, O POVO QUER VIVER.\nFDP.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkBy0XAAAwK-S?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Yan", "@YanViniciuus", "2021-01-20T14:09:19.000Z", "Essa vacina vai chegar em mim nunca \u00e9 ?", "Citar Tweet\nAqualtune\n@_amaissensual\n \u00b7 23 h\nATEN\u00c7\u00c3O PRA MINHA M\u00c3E SENDO VACINADA HOJE EM CEIL\u00c2NDIA-DF!!!!!!!!!!!!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284087121603694593/4mCIFB27_mini.jpg", "", "1", ""], ["Ainda em Coraentena", "@corottoni", "2021-01-20T14:09:08.000Z", "Uniforme pra tomar a vacina foi liberado.", "Citar Tweet\nself-actualisation at the end of all things\n@fractalsudoku\n \u00b7 13 h\nyall seen this?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328744361035751430/jbsEDiyO_mini.jpg", "", "", "11"], ["Carlos Sobrinho", "@CarlosSobrinh14", "2021-01-20T14:08:59.000Z", "JO\u00c3O AGRIPINO DA COSTA DORIA JUNIOR \u00c9 O ASSASSINO DESTE SENHOR.\nO GENOCIDA DORIA MATA COM A VACINA E O LOCKDOWN, J\u00c1 O ASSASSINO DORIA USA AS M\u00c3OS DA POL\u00cdCIA PARA MATAR POR ESTRANGULANDO AS PESSOAS NA RUA.\nAT\u00c9 QUANDO VAMOS ASSISTIR A TUDO PASSIVAMENTE?", "Citar Tweet\nGatadoRio\n#FechadaComBolsonaroAte2026\n@GatadoRio08\n \u00b7 39 min\nEssa imagem acabou com meu dia. Isso \u00e9 inadmiss\u00edvel, deplor\u00e1vel, triste, desumano cruel, doloroso de assistir. Pq? Pra que isso? \n\nTem miseric\u00f3rdia meu Pai, Faz justi\u00e7a \n#QueroBolsonaroAte2026 twitter.com/monicasalescru\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349769929902456833/eW63z5uv_mini.jpg", "", "", ""], ["Felippe Hermes", "@Felippe_Hermes", "2021-01-20T14:08:50.000Z", "Temer tem de fazer tudo nesse pa\u00eds mesmo. Incr\u00edvel.\n\nTem de negociar vacina com a China, apaziguar com os EUA.\n\nJair Bolsonaro e sua incompet\u00eancia est\u00e3o abusando de um idoso \n\nLastim\u00e1vel.", "Citar Tweet\nFaria Lima Elevator\n@FariaLimaElevat\n \u00b7 32 min\nSe confirmado, Temer traria os componentes da vacina e ainda levaria o Alibaba de b\u00f4nus pra casa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238964075272470528/MLSUixvs_mini.jpg", "10", "12", "179"], ["Sandra Regin Klippel", "@ReginKlippel", "2021-01-20T14:08:48.000Z", "Pela vacina, deputados tomam a frente da diplomacia com a China", "Pela vacina, deputados tomam a frente da diplomacia com a China\nCom a rela\u00e7\u00e3o conflituosa do governo brasileiro com a China, parlamentares se movimentam para apelar ao pa\u00eds asi\u00e1tico o envio de insumos necess\u00e1rios \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de vacinas. \u00cdndia anuncia a exporta\u00e7\u00e3o...\ncorreiobraziliense.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351831840194240513/_48I6Rl4?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Valdemar", "@valdemarpaiva1", "2021-01-20T14:08:46.000Z", "O CangaCiro, s\u00f3 esqueceu de se incluir no bloco.\n\nConclus\u00e3o \u00f3bvia, tomar  a Vacina \u00e9 muito mais letal que a Covid-19.\n#QueremosBolsonaroAte2026\n#QueroBolsonaroAte2026\nhttps://twitter.com/valdemarpaiva1/status/1351719849240764417?s=19\u2026", "Citar Tweet\ndiogomainardi\n@diogomainardi\n \u00b7 45 min\nCiro Gomes diz que Doria, Huck e Moro \u201cs\u00e3o iguaizinhos\u201d https://oantagonista.com/brasil/ciro-gomes-diz-que-doria-huck-e-moro-sao-iguaizinhos/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344271805633196040/kGFSYPXd_mini.jpg", "", "", "1"], ["AGROBIOBOY ESPERANDO A VACINA", "@agrobioboy", "2021-01-20T14:08:37.000Z", "#NewProfilePic", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLky5SXMAAUyff?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Wally Ness", "@wallyness007", "2021-01-20T14:08:34.000Z", "Em resposta a \n@DilmaDebochada_", "!Bomdia c a vacina \ne \n! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f489.svg", "", "", ""], ["Pa\u00e7oca", "@KetelinPerroni", "2021-01-20T14:08:33.000Z", "Engra\u00e7ado que tem gente que n\u00e3o tem medo do v\u00edrus, mas tem medo da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkw3ZXcAAD3q4?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["PDRNLTO", "@pedronelito", "2021-01-20T14:08:28.000Z", "Agora quer assumir a vacina chinesa.\nFalta lideran\u00e7a e discernimento. O cara tem a mentalidade de um campon\u00eas do medievo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkwGUXcAM2sBI?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["V de Vacina (ou Neurinha)", "@verenaviu", "2021-01-20T14:08:27.000Z", "Em resposta a \n@marianamrnda", "Era meu lema na resid\u00eancia ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/2764.svg", "1", "", ""], ["Jornal da Cidade", "@jornaldacidade7", "2021-01-20T14:08:25.000Z", "As primeiras doses da vacina contra a Covid-19 j\u00e1 est\u00e3o em Pouso Alegre. Nesta ter\u00e7a-feira, 19 de janeiro, 2.370 doses da CoronaVac, desenvolvida pelo Instituto Butantan junto \u00e0 Sinovac, chegaram em um avi\u00e3o do Governo Estadual.\n\nhttps://tvjornaldacidade.com.br/estado-entrega-doses-de-vacina-contra-covid-19-e-vacinacao-tem-inicio-em-pouso-alegre/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkwB8XUAI10y2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jany Lopes\nVEM VACINA!", "@janymagoo", "2021-01-20T14:08:23.000Z", "Em resposta a \n@chinaina", "For\u00e7a. T\u00f4 na torcida. Oremos ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f64f.svg", "", "", ""], ["Daniela VACINA J\u00c1", "@DanielaVergasta", "2021-01-20T14:08:22.000Z", "Em resposta a \n@gugachacra", "Que inveja ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f630.svg", "", "", ""], ["Celso Lu\u00eds Gallo", "@celso_gallo", "2021-01-20T14:08:17.000Z", "E como a expectativa \u00e9 a m\u00e3e da decep\u00e7\u00e3o, eu, com meus 28 anos, j\u00e1 t\u00f4 contando com vacina s\u00f3 em 2022.", "Citar Tweet\nCelso Lu\u00eds Gallo\n@celso_gallo\n \u00b7 33 min\nMeus pais estavam com previs\u00e3o de serem vacinados contra Covid-19 entre fevereiro e mar\u00e7o no plano estadual. Com o envio das poucas doses para o plano nacional, agora ningu\u00e9m sabe quando chega a vez deles.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208945563338760192/DcZy3lF2_mini.jpg", "", "", ""], ["Afonso Borges (m\u00e1scara \u00e9 a vacina da hora)", "@afonsoborges", "2021-01-20T14:08:14.000Z", "Artistas, m\u00fasicos, compositores e outros pedem: #abraceavacina #tamonessajuntxs #VacinaParaTodos", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351894188749697025/pu/img/H-pIlYIZxlnONwOp.jpg", "1", "1", "13"], ["Raquel Freitas", "@raquelaf3", "2021-01-20T14:08:13.000Z", "A vacina chegou, mas tudo ainda \u00e9 muito preocupante. Fica em casa, gente! Cuide de voc\u00ea e do outro! || MG tem recorde de mortes por Covid-19 em 24 horas, com mais de 200 \u00f3bitos notificados | Minas Gerais | G1", "MG tem recorde de mortes por Covid-19 em 24 horas, com mais de 200 \u00f3bitos notificados\nEm apenas um dia, foram registradas 214 novas mortes. Ao todo, 659.385 pessoas j\u00e1 se infectaram com a doen\u00e7a no estado, dos quais 13.721 morreram.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1350521324435894274/6zV6JfEI?format=jpg&name=small", "", "2", "6"], ["Lucas Louren\u00e7o", "@lucas29jf", "2021-01-20T14:08:09.000Z", "Nosso \u00edndice de pre\u00e7o de exporta\u00e7\u00f5es l\u00edquidas de commodities \u00e9 o mais alto desde 2012 (e est\u00e1 quase no n\u00edvel do \"boom\" do Lula). Se a teoria do Ricardo fosse totalmente completa, dever\u00edamos estar mais do que aptos para importar os insumos da vacina. Mas parece n\u00e3o ser bem assim..", "Citar Tweet\nLeo Monasterio\n@lmonasterio\n \u00b7 3 h\nIsrael (32% de vacinados) e Emirados \u00c1rabes (21%)  importaram as vacinas j\u00e1 prontas.\nA culpa do atraso  foi falha de Estado brasileiro. O mesmo estado que os DE-SEN-VOL-VI-MEN-TIS-TAS acham que \u00e9 capaz de implementar uma pol\u00edtica industrial\nsaude.estadao.com.br/noticias/geral\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkmoIXYAYGtSy?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["aeltec - #ImpeachmentBolsonaro", "@aeltec", "2021-01-20T14:07:55.000Z", "A gente nem come\u00e7ou a primeira dose direito e nem sabemos se teremos vacina por agora...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkgbTW8AMs1Ds?format=png&name=small", "", "1", ""], ["Fala Nordeste", "@nordeste_fala", "2021-01-20T14:07:38.000Z", "Mais de 500 profissionais da sa\u00fade receberam vacina contra a Covid-19 no primeiro dia de campanha em Alagoas", "Mais de 500 profissionais da sa\u00fade receberam vacina contra a Covid-19 no primeiro dia de campanha...\nEm cada rosto que cuidou de centenas de alagoanos, o semblante de gratid\u00e3o e al\u00edvio por iniciarem o processo de prote\u00e7\u00e3o contra o novo coronav\u00edrus.\nfalanordeste.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351894136325091332/j8_o1Ieo?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["F.L.P.", "@Exmopresidente", "2021-01-20T14:07:36.000Z", "Ele t\u00e1 jogando todas as fichas pra pegar a vacina para q vc e ningu\u00e9m da sua fam\u00edlia sofra com essa maldita doen\u00e7a, seu merda.", "Citar Tweet\nCunha Jr\n@Cunha_Jr_Trator\n \u00b7 2 h\nEm resposta a @o_antagonista\nEsse TRA\u00cdRA est\u00e1 jogando todas as suas fichas nessa PANDEMIA\\VACINA pra chegar a Presid\u00eancia. Fazendo de tudo isso um palanque pol\u00edtico. Rid\u00edculo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332699157405069315/IXXEZM8V_mini.jpg", "1", "", ""], ["odd woman and the city", "@oddw0man", "2021-01-20T14:07:33.000Z", "\"O chefe da OMS considerou que n\u00e3o \u00e9 justo que pessoas saud\u00e1veis e jovens de pa\u00edses ricos tenham acesso \u00e0 vacina antes de grupos vulner\u00e1veis de pa\u00edses mais pobres.\"", "Citar Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 15 h\nVacina contra o coronav\u00edrus: OMS adverte que mundo est\u00e1 \u00e0 beira de 'falha moral catastr\u00f3fica' http://zpr.io/HQ82G", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "1", "", "3"], ["Jeanyny Carla", "@JeanynyC", "2021-01-20T14:07:32.000Z", "Devem ser isolados e responder criminalmente por se recusarem a tomar a vacina. Eles j\u00e1 devem ter tomado muita CLOROQUINA bando de fdp. Continuo dizendo que se fodam...", "Citar Tweet\nFl\u00e1vio Costa\n@flaviocostaf\n \u00b7 20 h\nGra\u00e7as a campanha difamat\u00f3ria de \u2066@jairbolsonaro\u2069 vamos ter muitos casos assim.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152349233716047872/kp-AUKyc_mini.jpg", "", "", "1"], ["For\u00e7a sempre", "@MarcusP2783469", "2021-01-20T14:07:18.000Z", "Vacina chinesa e ar venezuelano . Babaca precisamos do mundo, o comunismo ajuda sim.", "Citar Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 10 h\nCinco caminh\u00f5es com oxig\u00eanio da Venezuela chegam a Manaus https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/01/cinco-caminhoes-com-oxigenio-da-venezuela-chegam-a-manaus.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", ""], ["carol t\u00e1 pronta pra vacina", "@nopuedolvidartw", "2021-01-20T14:07:13.000Z", "s\u00e9rio deve ser a primeira vez que eu vejo essa mulher sorrindo", "Citar Tweet\nBora Conversar Pol\u00edtica\n@BCPolitica\n \u00b7 26 min\nMelania Trump extremamente triste com a derrota de seu marido e ter que deixar de ser a primeira dama dos EUA.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304202705100058626/0ZqoqaqW_mini.jpg", "", "", ""], ["Mylena", "@c_mylenaa", "2021-01-20T14:07:13.000Z", "Bom dia meus amores \n \n\nOlhando a vacina vindo ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkd_YXUAUXwhi?format=jpg&name=900x900", "", "", "3"], ["Eduardo Pioner", "@EduardoPioner", "2021-01-20T14:07:03.000Z", "Fam\u00edlia tretando sobre a vacina no grupo do whatsapp.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLkbdfXMAMXFca.jpg", "1", "", "2"], ["F.L.P.", "@Exmopresidente", "2021-01-20T14:06:57.000Z", "Vai l\u00e1! \n\nFogo no parquinho e vacina no bracinho", "Citar Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 2 h\nO secret\u00e1rio de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo, Jean Gorinchteyn, disse \u00e0 r\u00e1dio Bandeirantes que Jo\u00e3o Doria pode ir \u00e0 China para negociar a entrega de insumos da Coronavac. https://oantagonista.com/brasil/doria-pode-ir-a-china/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "", "", ""], ["Isa VACINA PARA TODOS J\u00c1", "@isaballoons", "2021-01-20T14:06:44.000Z", "Pior diplomata do mundo. O Brasil s\u00f3 passa vergonha com esse governo. #ImpeachmentSalvaVidas #ImpeachmentBolsonaroUrgente", "Citar Tweet\nBrasil 247\n@brasil247\n \u00b7 35 min\nAp\u00f3s afundar rela\u00e7\u00f5es com China, Ernesto Ara\u00fajo, eleito pior diplomata do mundo, \u00e9 detonado nas redes https://brasil247.com/tanostrends/apos-afundar-relacoes-com-china-ernesto-araujo-eleito-pior-diplomata-do-mundo-e-detonado-nas-redes\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_mini.jpg", "", "", ""], ["vitin ||\n: tmr\u2076", "@obriseyden", "2021-01-20T14:06:44.000Z", "eu ap\u00f3s ter tomado a vacina e voltando do postinho de sa\u00fade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkV1DXUAApNkY?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Portela Online", "@PortelaOnline", "2021-01-20T14:06:43.000Z", "V\u00eddeo mostra o momento em que \u00e9 realizada a primeira vacina contra o Covid-19 em Tenente Portela", "V\u00eddeo mostra o momento em que \u00e9 realizada a primeira vacina contra o Covid-19 em Tenente Portela\nPost de @PortelaOnline.\nportelaonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351893932158971907/M7mdJ-sy?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["catarina 100% vacina bum bum tam tam", "@catlobacilos", "2021-01-20T14:06:31.000Z", "Em resposta a \n@AnaFNobrega", "obrigada musa do Brasil ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/2764.svg", "", "", ""], ["V\u00e9ia - esperando a vacina", "@FiHildete", "2021-01-20T14:06:30.000Z", "Em resposta a \n@ThiagoResiste", "Parab\u00e9ns Thiago! Continue com seu excelente trabalho de divulga\u00e7\u00e3o das mazelas do Bozo. ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f382.svg", "", "", "1"], ["Daniella S. Concei\u00e7\u00e3o - VACINA J\u00c1", "@concdan", "2021-01-20T14:06:27.000Z", "", "Citar Tweet\nPapa Francisco\n@Pontifex_pt\n \u00b7 28 min\nNestes dias a minha ora\u00e7\u00e3o \u00e9 por quantos sofrem com a pandemia, de modo especial em Manaus, no norte do Brasil. Que o Pai das Miseric\u00f3rdias lhes sustente neste momento dif\u00edcil. Lhes aben\u00e7oo de cora\u00e7\u00e3o!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/507821121211596802/qZA8NDFU_mini.jpeg", "", "", ""], ["Paulo Mangerotti", "@pfmangerotti", "2021-01-20T14:06:25.000Z", "N\u00e3o precisa se preocupar, afinal, neste momento, n\u00e3o teria vacina para voc\u00ea mesmo.", "Citar Tweet\nFlavio Bolsonaro\n@FlavioBolsonaro\n \u00b7 19 de jan\nComo j\u00e1 tive covid e minha taxa de imunidade \u00e9 alta, meu m\u00e9dico n\u00e3o recomendou, neste momento, que eu tome a vacina. Vou seguir a ci\u00eancia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095444472425603072/VihzUPe__mini.jpg", "", "", "1"], ["catarina 100% vacina bum bum tam tam", "@catlobacilos", "2021-01-20T14:06:12.000Z", "Em resposta a \n@nbamndj", "obrigada amandita, desejo tudo em dobro pra vc! muito obg por sua amizade \n pois muito que bem, quero esse cafezinho! kkkkkkkkkkk tbm admiro voc\u00ea demais, sempre muito companheira e prestativa ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/2764.svg", "", "", "1"], ["mspontocom", "@mspontocom", "2021-01-20T14:06:00.000Z", "Governo federal est\u00e1 desenvolvendo sistema informatizado para vacina Covid-19\n\nhttps://mspontocom.com.br/site/2021/01/governo-federal-esta-desenvolvendo-sistema-informatizado-para-vacina-covid-19/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkMm2XAAEq_Ac?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Coisas de Cajazeiras", "@ChristianoMoura", "2021-01-20T14:05:58.000Z", "Munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana de Cajazeiras recebem 1.794 doses da vacina contra a Covid-19 ", "Munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana de Cajazeiras recebem 1.794 doses da vacina contra a Covid-19\nCidades\ncoisasdecajazeiras.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351893714722037768/0wYLjNJ1?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["fabi VACINA J\u00c1", "@fabezable", "2021-01-20T14:05:57.000Z", "Melania j\u00e1 est\u00e1 vestida de vi\u00fava ", "Citar Tweet\nElei\u00e7\u00f5es EUA\n@EleicoesEUA\n \u00b7 1 h\nDepois de 4 anos como presidente, Donald Trump deixa a Casa Branca pela \u00faltima vez.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276185858899673090/RpeMIpeu_mini.jpg", "", "", ""], ["Luciano Kish\u00f4", "@KishoShakihama", "2021-01-20T14:05:55.000Z", "Para certas coisas, jamais haver\u00e1 vacina\nPrioridade em vacina, \u00edndios s\u00e3o alvos de \u00f3dio e chamados de peste", "Prioridade em vacina, \u00edndios s\u00e3o alvos de \u00f3dio e chamados de \"peste\"\nOs \u00edndios viraram alvos de discursos raivosos e ataques carregados de preconceito por serem inclu\u00eddos nos grupos priorit\u00e1rios para a vacina\u00e7\u00e3o c...\ncampograndenews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351893586741178369/r_zl_bNt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Katia Flavia Godiva do Iraj\u00e1", "@vladianatachi", "2021-01-20T14:05:45.000Z", "Em resposta a \n@bslvra", "Fazer o qu\u00ea? O v\u00edrus comendo solto aqui, \u00e0 popula\u00e7\u00e3o se aglomerando e o presid correndo p/ galera ao inv\u00e9s d correr atr\u00e1s da vacina. Eles devem pensar: se eles n\u00e3o est\u00e3o preocupados, pq n\u00f3s temos q ficar? Tem pa\u00edses mais pobres q est\u00e3o se cuidando q merecem mais. Prioridades ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.svg", "", "", ""], ["De ilh\u00e9us", "@EdsonJu95384389", "2021-01-20T14:05:42.000Z", "Demorou mas chegou a t\u00e3o esperada vacina. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkH-lXUAEC0MG?format=jpg&name=small", "1", "", "15"], ["Renas | VACINA SIM!", "@pqprenats", "2021-01-20T14:05:41.000Z", "Mais pretos que na medicina un***", "Citar Tweet\nSher Machado\n@transcurecer\n \u00b7 15 h\nO BBB21 tem mais preto que quais locais que voc\u00ea conhece?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329536413596004362/AAHVdsWe_mini.jpg", "", "", "1"], ["Ta\u00eds (sem H e na fila pra vacina)", "@taismarques_86", "2021-01-20T14:05:40.000Z", "Temos Shade enquanto estudamos Neuromarketing? Teeeeemos... XD", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkByGXAAIq9_Q?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Cosmonauta de m\u00e1rmore", "@gandhiassuncao", "2021-01-20T14:05:36.000Z", "Fui pesquisar e aparentemente o caso foi na Noruega, s\u00f3 esses idosos n\u00e3o tomaram a coronavac. Al\u00e9m disso a noticia fala tamb\u00e9m que todos os dias com vacina ou sem vacina cerca de 45 idosos morrem na Noruega", "Noruega investiga rela\u00e7\u00e3o entre vacina e mortes de idosos debilitados\nM\u00e9dicos da Noruega investigam se efeitos normais de vacinas, como febre e n\u00e1usea, podem ter contribu\u00eddo para a morte de idosos ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o contra Covid\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351280086306078720/xgI2rA2f?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["C K", "@luckasck", "2021-01-20T14:05:29.000Z", "Em resposta a \n@ynaie_", "Kkkkkkkkkkkkkkk t\u00e3o tentando comemorar a chegada da vacina de outro jeito ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f602.svg", "", "", ""], ["Gabi Viana", "@loiraaguada_", "2021-01-20T14:05:29.000Z", "A gente ia ta nadando nos tonel de vacina carai. Lula que teria ido buscar ainda.\n\nOlha a bosta que ceis fizeram kkkkkkkkkk", "Citar Tweet\nTico Giolo\n@Ticogiolo\n \u00b7 14 h\nSerasse a gente ia ter vacina?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194934419397718016/3AB89WhL_mini.jpg", "", "", ""], ["Isa VACINA PARA TODOS J\u00c1", "@isaballoons", "2021-01-20T14:05:28.000Z", "#ImpeachmentSalvaVidas #ImpeachmentBolsonaroUrgente", "Citar Tweet\nGuilherme Boulos\n@GuilhermeBoulos\n \u00b7 1 h\nO Brasil corre o risco de ficar sem vacinas suficientes por falta de insumos da China por causa de Jair Bolsonaro e tr\u00eas imbecis: Dudu Bananinha, Ernesto Ara\u00fajo e Weintraub.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221967496640704512/3lOox3Kt_mini.jpg", "", "", ""], ["Giulliana", "@Gipayano", "2021-01-20T14:05:27.000Z", "Em resposta a \n@Bolsoneas", "#ImpeachmentSalvaVidas impeachment \u00e9 nossa vacina.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f489.svg", "", "", ""], ["Denise VACINA J\u00c1", "@bcastro_denise", "2021-01-20T14:05:17.000Z", "Em resposta a \n@Ju_Ayumi1\n e \n@DinahRibeiro6", "", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f44d-1f3fc.svg", "", "", "1"], ["Giulliana", "@Gipayano", "2021-01-20T14:05:16.000Z", "Em resposta a \n@AbrahamWeint", "#ImpeachmentSalvaVidas impeachment \u00e9 nossa vacina.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f489.svg", "", "", ""], ["\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude8c\nVACINA J\u00c1", "@marcelobloc", "2021-01-20T14:05:14.000Z", "Flamengo n\u00e3o lidera em nenhuma das 4 redes sociais tb deve ser in\u00e9dito.", "Citar Tweet\nMKTEsportivo\n@mkt_esportivo\n \u00b7 24 min\nIN\u00c9DITO L\u00cdDER GERAL! \n\nCom 8.59 milh\u00f5es de intera\u00e7\u00f5es, o @SantosFC encabe\u00e7a o ranking da semana. O Peixe se tornou o quarto time a alcan\u00e7ar o topo de m\u00e9tricas desde que ele foi criado.\n\nNo total, o Santos incrementou em 87% suas intera\u00e7\u00f5es se comparado com o per\u00edodo anterior.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/840031808565706753/aKRmsH1o_mini.jpg", "1", "", "2"], ["cora\u00e7\u00e3o desejo e vacina #nortepelonorte", "@fuckleoooo", "2021-01-20T14:05:11.000Z", "V\u00e1 embora, laranj\u00e3o", "Citar Tweet\nElei\u00e7\u00f5es EUA\n@EleicoesEUA\n \u00b7 1 h\nDepois de 4 anos como presidente, Donald Trump deixa a Casa Branca pela \u00faltima vez.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276185858899673090/RpeMIpeu_mini.jpg", "", "", ""], ["Felipe\nArieira", "@arieira_baia", "2021-01-20T14:05:05.000Z", "O mundo prezados, apesar de idiotas falarem que \u00e9 plano, ele \u00e9 oval e d\u00e1 voltas! S\u00f3 um imbecil irrespons\u00e1vel como \n@jairbolsonaro\n n\u00e3o sabe!\nSe faltar vacina no Brasil, a conta ser\u00e1 debitada em Bolsonaro, avaliam aliados do presidente | Blog do Valdo Cruz |", "Se faltar vacina no Brasil, a conta ser\u00e1 debitada em Bolsonaro, avaliam aliados do presidente\nSe faltar vacina no Brasil, a conta ser\u00e1 debitada em Bolsonaro, avaliam aliados do presidente\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351885328865439747/3BAzf-z7?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ruth A", "@AreiasRuth", "2021-01-20T14:05:00.000Z", "Em resposta a \n@dimacgarcia", "Esc\u00e2ndalo Geral! Impeachment do Presidente na certa. \n Mas como foi ap\u00f3s a vacina, ent\u00e3o, foi morte por outra enfermidade. Nada haver com efeitos colaterais.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f631.svg", "", "", "2"], ["Cad\u00ea Minha Vacina?!", "@_Ceminha", "2021-01-20T14:04:58.000Z", "Em resposta a \n@fabiana_fam\n e \n@LuRussa", "Gato n\u00e3o funciona dar na salsicha? \nTem uns v\u00eddeos \u00f3timos no YouTube ensinando depois d\u00e1 uma olhada", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f602.svg", "2", "", "1"], ["", "@BreMarquesx", "2021-01-20T14:04:55.000Z", "Em resposta a \n@dudamslv_", "Minha sogra vai tomar a vacina hj", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f97a.svg", "", "", ""], ["Cris Vacina Para Todos", "@crisgerber11", "2021-01-20T14:04:50.000Z", "Em resposta a \n@ThiagoResiste", "Parab\u00e9ns Thiago! Felicidades ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f973.svg", "", "", "1"], ["Vacina do Corona no UTC HOJE", "@a1000tonLima", "2021-01-20T14:04:46.000Z", "Em resposta a \n@Juh_Nazareth", "Aeeeeee\nAt\u00e9 a marinheira t\u00e1 imunizadah", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f60d.svg", "1", "", "1"], ["mulher diabo", "@fernandesnathhh", "2021-01-20T14:04:44.000Z", "Corona virus? Enem? Vacina? \n\nQuero saber \u00e9 de bbb", "Citar Tweet\n\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\n@rolimariarita\n \u00b7 12 h\namo bbb minha tl eh so bbb como se n\u00e3o existisse mais problemas no mund e se existe fodasekkk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351326444144783360/DzWy3yqP_mini.jpg", "", "", "1"], ["BALTA", "@baltasarleal", "2021-01-20T14:04:37.000Z", "J\u00e1 chegou a vacina?", "Citar Tweet\ndri \u235f\n@drimends\n \u00b7 36 min\nsonhei que o jogo hj ia dar empate, pra mim, \u00e9 o menos pior dos resultados", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330037499759038464/cCYic5mk_mini.jpg", "", "", ""], ["catarina 100% vacina bum bum tam tam", "@catlobacilos", "2021-01-20T14:04:32.000Z", "Em resposta a \n@schristiny_", "Que felizzzzz! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/2764.svg", "", "", ""], ["JSPendot", "@JSPendot", "2021-01-20T14:04:32.000Z", "O mundo se fechou p/o Brasil: China, \u00cdndia, Fran\u00e7a, Noruega, Alemanha ... e os USA d Biden! Enquanto o Brasil mantiver o Jair/aliados no poder, quase nada conseguiremos p/ vias diplom\u00e1ticas/comerciais! Sa\u00fade (vacina) e empregos (sa\u00edda d empresas) em risco! #ImpeachmentSalvaVidas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLh7q9W4AELfNq?format=jpg&name=small", "1", "5", "7"], ["Regina #BrasilConsciente", "@Regina_goiana", "2021-01-20T14:04:30.000Z", "Seria o m\u00e1ximo se pud\u00e9ssemos transformar os imbecis bolsonaristas em vacina.\n#CongressoPauteOImpeachment", "Citar Tweet\nMadeleine Lacsko\n@madeleinelacsko\n \u00b7 1 h\nA robozada bolsonarista est\u00e1 de volta, mas meio murcha.\n\nA robozada de esquerda tamb\u00e9m est\u00e1 de volta, reivindicando o monop\u00f3lio da virtude em cima de quem pensam ser ou ter sido bolsonarista.\n\nJ\u00e1 pensou se desse para transformar imbecil em vacina?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286427970773700608/DXbcE91a_mini.jpg", "", "", ""], ["Toda vida \u00e9 importante, VACINA J\u00c1", "@vivi2877", "2021-01-20T14:04:28.000Z", "Bom dia!\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente", "Citar Tweet\nMarcelo Lara\n@mlmorais\n \u00b7 1 h\nCom Jair Bolsonaro n\u00e3o tem Liberalismo Econ\u00f4mico, Reformas e nem um dia sequer que ele n\u00e3o prejudique o debate p\u00fablico, seja econ\u00f4mico ou sanit\u00e1rio.\n\nFalta capacidade, responsabilidade e coer\u00eancia.\n\nSobram motivos para o impeachment!\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310259664269922304/UK7kW9g0_mini.png", "", "", "1"], ["Vem vacina que t\u00f4 facinho", "@PutUserIDHere", "2021-01-20T14:04:27.000Z", "Essa sequ\u00eancia analisando o c\u00f3digo do TrateCov, o suposto ~sistema especialista~ do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade pro COVID-19, \u00e9 de chocar: c\u00f3digo porco, regras extremamente b\u00e1sicas e com oferta apenas de medicamentos do kit COVID.", "Citar Tweet\nLucio Maciel\n@luciofm\n \u00b7 2 h\nTrateCov, uma an\u00e1lise do aplicativo/site:\n\nO usu\u00e1rio preenche uma s\u00e9rie de informa\u00e7\u00f5es, como dados pessoais, doen\u00e7as pr\u00e9vias/comorbidades/dados cl\u00ednicos, atividades fora de casa nas ultimas 2 semanas\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293629834254573571/bABoBz56_mini.jpg", "1", "", "1"], ["rubbb\u00e3o", "@rubennsjr", "2021-01-20T14:04:25.000Z", "A number one da fam\u00edlia: Minha madrinha foi vacinada. D\u00e1-lhe vacina na fam\u00edlia!! ", "Citar Tweet\nrubbb\u00e3o\n@rubennsjr\n \u00b7 19 de jan\nMinha Madrinha vai ser vacinada hoje!!! \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EsLj1KTXUAAEcK5?format=jpg&name=360x360", "1", "", "10"], ["Raul Nicacio", "@RaulNicacio", "2021-01-20T14:04:24.000Z", "1/2\n\nApesar do Bolsonaro, n\u00f3s temos vacina \n#VivaOSUS #DefendaOSUS #OrgulhoSUS #ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLj0i1XcAA4POE?format=jpg&name=small", "2", "1", "16"], ["Fabr\u00edcio Horta - VEM VACINA", "@fabriciohorta", "2021-01-20T14:04:14.000Z", "CONDRAGLATIONS !", "Citar Tweet\nKamala Harris\n@KamalaHarris\n \u00b7 18 h\nStarting tomorrow, @JoeBiden and I will work to unify our country, tackle the challenges facing our nation, and renew the promise of America.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093306247766515712/MBaqSY2M_mini.jpg", "", "", ""], ["ImperadorLazuli", "@Sr_Lazuli", "2021-01-20T14:04:14.000Z", "Trabalhar pra ser rica e ter vacina antecipada", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjyohW8AASBp1?format=jpg&name=small", "", "1", "15"], ["breno", "@saybreno", "2021-01-20T14:04:13.000Z", "Em resposta a \n@VieiraVilari", "A vacina chegou por avi\u00e3o da for\u00e7a a\u00e9rea \n nao foi por particular", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f937-200d-2642-fe0f.svg", "1", "", "1"], ["OVALE", "@jornalovale", "2021-01-20T14:04:12.000Z", "Manifestantes bolsonaristas fazem protesto em frente ao Hospital Regional e provocam apoiadores da vacina", "Manifestantes bolsonaristas fazem protesto em frente ao Hospital Regional e provocam apoiadores da...\nEnquanto as primeiras pessoas eram vacinadas em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, no Hospital Regional, do lado de fora alguns manifestantes favor\u00e1veis ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido) protestavam -- a...\novale.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351893292758265866/bb1IC3z7?format=jpg&name=small", "4", "", ""], ["Saturno", "@1_Betelgeuse_1", "2021-01-20T14:04:10.000Z", "Queria uma camisa  com um jacar\u00e9 com o nome \"vacinado\" pra quando eu for tomar a vacina.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLjxUfXAAIXhZA.jpg", "", "", ""], ["Eduardo Gaspar", "@gaseduardo", "2021-01-20T14:04:09.000Z", "S\u00f3 25 doses da vacina contra a covid-19 foram administradas num pa\u00eds pobre", "S\u00f3 25 doses da vacina contra a covid-19 foram administradas num pa\u00eds pobre\n39 milh\u00f5es de doses foram administradas em 49 pa\u00edses ricos. Tedros Adhanom Ghebreyesus, diretor-geral da OMS, diz que o mundo \u201cest\u00e1 \u00e0 beira de um fracasso moral catastr\u00f3fico\u201d.\nesquerda.net", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351855652449095684/SO_2337t?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias", "@News_Rondonia", "2021-01-20T14:04:01.000Z", "ESPERAN\u00c7A - Primeiras doses da vacina contra a Covid-19 chegam a Cacoal para imuniza\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios da regi\u00e3o - News R...", "ESPERAN\u00c7A - Primeiras doses da vacina contra a Covid-19 chegam a Cacoal para imuniza\u00e7\u00e3o de munic\u00ed...\nNem mesmo a timidez do t\u00e9cnico de enfermagem Lanor Viana Souza de Oliveira foi suficiente para impedi-lo de manifestar a sua alegria e a sua emo\u00e7\u00e3o ao ser o primeiro cacoalense imunizado contra a...\nnewsrondonia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351893249527607303/8HaVKWyK?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["\u03c4\u043dur\uf8ff", "@tremsouzath2", "2021-01-20T14:03:56.000Z", "Quem bafa Black n\u00e3o precisa n\u00e3o kkkk vai sobrar vacina em Nil\u00f3polis", "Citar Tweet\nTerWal\n@DjWaltinhoo\n \u00b7 23 h\nMesmo com atraso, chegou em Nil\u00f3polis..", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328281455466868736/QRJv51Km_mini.jpg", "1", "", "2"], ["felipe sem vacina", "@_feliperson", "2021-01-20T14:03:53.000Z", "IRONIA, N\u00c3O \u00c9 MESMO 40133?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjtjQXYAA6Ocp?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Sonia Dias", "@soniabarata2", "2021-01-20T14:03:48.000Z", "Covid-19: Calif\u00f3rnia investiga rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas e pede interrup\u00e7\u00e3o de vacina da Moderna", "Covid-19: Calif\u00f3rnia investiga rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas e pede interrup\u00e7\u00e3o de vacina da Moderna\nEstado recomendou a suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da distribui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s grupo 'maior que o usual' ter poss\u00edveis efeitos colaterais; especialista ouvido por \u00c9POCA afirma que medida faz parte da vigil\u00e2ncia;...\nepoca.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351838773143871488/4pb_JvfI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["a vacina chinesa de joao doria", "@nowhereyago", "2021-01-20T14:03:44.000Z", "deboches da greta thunberg trocando palavras que o trump usou contra ela top 1 coisas que amo", "Citar Tweet\nGreta Thunberg\n@GretaThunberg\n \u00b7 34 min\nHe seems like a very happy old man looking forward to a bright and wonderful future. So nice to see!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351885832320380928/qAXFKHx5_mini.jpg", "", "", "2"], ["Gregario Cycling", "@CyclingGregario", "2021-01-20T14:03:25.000Z", "Leia e depois nos ou\u00e7a!!! Ou vice-versa\n Gregario Radio - Voltamos com a vacina! https://player.captivate.fm/15918818-4aaf-4d63-ab51-f69fbfc91e6a\u2026", "Citar Tweet\nBicicleta News\n@BicicletaNews\n \u00b7 28 min\n10 disputas para acompanhar de perto na temporada de estrada em 2021.\n\nJogos ol\u00edmpicos, disputa entre grandes equipes, Pogacar, Roglic, Bernal...\n\nhttps://marca.com/ciclismo/2021/01/20/6006cae822601d61248b456e.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176169839725092864/Jo2FpC-k_mini.jpg", "", "1", "1"], ["wends", "@owendelldg", "2021-01-20T14:03:25.000Z", "vendo story de mediciner bolsominion recebendo a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjmjyXcAM4g1n?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["renato_bvb", "@RenatoBvb", "2021-01-20T14:03:23.000Z", "Depois da vacina, eu e ela", "Citar Tweet\nGators Daily\n@GatorsDaily\n \u00b7 11 h\nme and my wife", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185213289590120452/yX-rWH9I_mini.jpg", "", "", ""], ["GadoDecider", "@GadoDecider", "2021-01-20T14:03:17.000Z", "Em resposta a \n@_duduf", "Se tomar vacina, vira um jacagado. ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f40a.svg", "1", "", ""], ["Esperando a vacina", "@robertinhas", "2021-01-20T14:03:16.000Z", "Acabou nos Estados Unidos, acabar\u00e1 no Brasil. #ImpeachmentBolsonaroUrgente #ImpeachmentBolsonaro\n#impeachment", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjkqLXMAAIaZC?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["R\u0435\u0438\u0430\u0442\u043e", "@renatorn", "2021-01-20T14:03:13.000Z", "Depois de passar quase o ano inteiro distribuindo rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia, agora posa de defensor da vacina. Ainda tentou furar a fila p/se vacinar antes de todo mundo. Quem n\u00e3o o conhece q o compre.", "Citar Tweet\n\u00c1lvaro Dias\n@alvarodiasrn\n \u00b7 2 h\n1\u00aa PESSOA \u00c9 VACINADA EM NATAL CONTRA A COVID-19! \nQue emo\u00e7\u00e3o, meus amigos! Depois de tantos desafios que passamos nessa pandemia, iniciar a vacina\u00e7\u00e3o em nossa cidade renova a esperan\u00e7a em dias melhores!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332353985303486468/DRUy6W4u_mini.jpg", "", "", ""], ["Alberto Freitas\nVEM VACINA!", "@Dr_Gineco", "2021-01-20T14:03:13.000Z", "#TrumpBanned #TrumpsLastDay \n#NeverTrump", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjj1fWMAAukFq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Daniela VACINA J\u00c1", "@Daniela_fiqcasa", "2021-01-20T14:03:10.000Z", "Em resposta a \n@Diego1Amorim", "N\u00e3o sei se fervoroso, mas parece ser praticante. \nCat\u00f3lico praticante, Biden espera conquistar os fi\u00e9is de Trump -", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f914.svg", "", "", ""], ["L\u00edvia Martins", "@_limartins1", "2021-01-20T14:03:03.000Z", "Mais uma imunizada da fam\u00edlia. Outra prima profissional da \u00e1rea da sa\u00fade que tomou a vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjhFrXIAAVSAn?format=jpg&name=medium", "", "", "9"], ["Vanfraz vacina j\u00e1", "@Vangfraz", "2021-01-20T14:03:00.000Z", "Isso n\u00e3o tem perd\u00e3o! At\u00e9 na fofoca tem que haver um limite.", "Citar Tweet\nA.loka\n@nandaaliver\n \u00b7 11 h\nO L\u00e9o Dias \u00e9 um nojento, ele n\u00e3o respeita ningu\u00e9m, o que fez com a Boca rosa, tbm fez com a Isis Valverde, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a e sei l\u00e1 mas quantas que eu n\u00e3o lembro\n\nNOJO dele, e dessas pessoas que trabalham nesses lugares e passam a informa\u00e7\u00e3o\n1:10\n40,7 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283561747568308225/zfRAVJAZ_mini.jpg", "", "", ""], ["Pedro Serra", "@OPedroSerra", "2021-01-20T14:03:00.000Z", "Cara, o Brasil e sua elite mon\u00e1rquica... filhos de empres\u00e1rios de Manaus sendo nomeados para cargos para poderem se vacinar e ir pra balada tranquilos.\n\nEnquanto isso, profissionais da sa\u00fade sem vacina.", "Citar Tweet\nBora Conversar Pol\u00edtica\n@BCPolitica\n \u00b7 9 h\n DENUNCIA \nDiversos m\u00e9dicos e enfermeiros que est\u00e3o na linha de frente em hospitais de Manaus n\u00e3o receberam suas vacinas e nem sabem quando.\n\nEnquanto isso, filhas de grandes empres\u00e1rios e ligados a pol\u00edticos s\u00e3o nomeadas para cargos comissionados para receber suas doses.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304202705100058626/0ZqoqaqW_mini.jpg", "2", "2", ""], ["Nerdstore", "@Nerdstore", "2021-01-20T14:02:50.000Z", "Vacina para todos \nEste \u00e9 o nosso desejo para este ano de 2021. ", "Citar Tweet\nHeitor Gatto\n@heitorgatto\n \u00b7 2 h\nCamiseta escolhida a dedo pra esse dia de gl\u00f3ria da ci\u00eancia \nVacina pra todos e pra ontem!\n#VemVacina #Butantan #CoronaVac @Nerdstore", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149099405/Imagem_mini.jpg", "1", "2", "52"], ["GUERRERO, da Prov\u00edncia da Vacina", "@prissguerrero1", "2021-01-20T14:02:46.000Z", "@carapanarana\n d\u00e1 uma olhada nisso.", "Citar Tweet\nLucio Maciel\n@luciofm\n \u00b7 2 h\nTrateCov, uma an\u00e1lise do aplicativo/site:\n\nO usu\u00e1rio preenche uma s\u00e9rie de informa\u00e7\u00f5es, como dados pessoais, doen\u00e7as pr\u00e9vias/comorbidades/dados cl\u00ednicos, atividades fora de casa nas ultimas 2 semanas\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293629834254573571/bABoBz56_mini.jpg", "", "", ""], ["Cuca.\nVacina j\u00e1", "@crisnutri", "2021-01-20T14:02:41.000Z", "Esqueceu de mencionar a falta de sanidade mental.#ImpeachmentSalvaVidas", "Citar Tweet\nZ\u00e9lia Duncan\n@zdoficial\n \u00b7 2 h\nErnesto Ara\u00fajo n\u00e3o \u00e9 ministro, \u00e9 esparro do governo e culpado da \u00cdndia e da China ignorarem hj nossas necessidades. Ou seja, criminoso. Negacionista arrogante, irrespons\u00e1vel profissional.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199394798555275264/ZijyTW7O_mini.jpg", "", "", ""], ["Filipe, 'E vacina precoce vale?'", "@LipeML", "2021-01-20T14:02:38.000Z", "Bora moer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjZ_3W4AQ7ACq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Thadeu Luz - VACINA J\u00c1!", "@thadeuluz", "2021-01-20T14:02:38.000Z", "O dia no \n@ROMtoronto\n que engatilhou a \"fase de dinossauros\" dele, que dura ainda hoje.\n\n #MuseumSelfieDay", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjT_8XYAQYJeZ?format=jpg&name=small", "", "", ""]]