[["Revista Absurda", "@revistaabsurda", "2021-02-19T23:03:42.000Z", "Coronga entre 22h e 5h", "Comentar o Tweet\nEduardo Leite\n@EduardoLeite_\n \u00b7 15 h\nDiante da gravidade do momento, decidimos, no Gabinete de Crise do Estado, que amanh\u00e3 (s\u00e1bado) pela manh\u00e3 ser\u00e1 publicada, em edi\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria do Di\u00e1rio Oficial, a pol\u00edtica de suspens\u00e3o geral de atividades, entre 22h e 5h. #coronavirus", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-9XmWgAMdW2V?format=jpg&name=small", "", "32", "87"], ["\ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc2\u2077 \u1d2e\u1d31", "@KimberlyCadini", "2021-02-19T23:01:40.000Z", "S\u00f3 pq eu t\u00f4 muitooooo feliz \n oficialmente jacar\u00e9 agora ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-fc9XYAUn46H?format=jpg&name=medium", "", "1", "3"], ["Maria Laura Assis", "@MLauraAssis", "2021-02-19T22:23:46.000Z", "AGORA | O presidente Alberto Fern\u00e1ndez pede demiss\u00e3o do ministro da Sa\u00fade, Gin\u00e9s Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, ap\u00f3s esc\u00e2ndalo que \u201cpermitia\u201d pessoas pr\u00f3ximas ao governo, furarem fila no processo de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun10ZDXcAg4RTT?format=jpg&name=small", "9", "70", "315"], ["2021 o ano das gostosas", "@Mar_fmedeiros", "2021-02-19T23:33:54.000Z", "Em resposta a \n@tuitacastiel", "Sou a gatinha Chloe, preciso de ajuda pra sair do pared\u00e3o da vida e conseguir um lar, sem preconceito e cheio de amor! ME ADOTA! Tamb\u00e9m estou precisando de doa\u00e7\u00f5es pra vacina e cuidados, qualquer ajuda \u00e9 bem vinda! \nRECIFE - 81 999634381 \nInsta: @adoteachloe\nPIX: 05506074476", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f431.png", "", "20", "49"], ["\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd35", "@oupaxanaina", "2021-02-19T23:53:58.000Z", "Olhe faz favor, era um ver\u00e3o sem corona ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoKckLWYAIM-va?format=jpg&name=small", "", "", "12"], ["SraDerevoriz", "@MsBraun7", "2021-02-19T23:00:16.000Z", "Cad\u00ea a vacina? Minha humana quer ...:,:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-KshXUAANHSK?format=jpg&name=small", "1", "3", "34"], ["Karen Santos", "@karensantospoa", "2021-02-19T23:08:11.000Z", "Porto Alegre em bandeira preta, nossa batalha precisa ser pela garantia de sa\u00fade e isolamento social digno, com alimenta\u00e7\u00e3o e renda para as/os trabalhadores/as.\n\nPara controlar a pandemia precisamos de vacina para todos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun__J1XYAELnyO?format=jpg&name=small", "2", "27", "197"], ["l\u03b1\u00b2", "@Citereia_", "2021-02-19T23:37:15.000Z", "MEUS BISAV\u00d3S TOMARAM A SEGUNDA DOSE DA VACINA CONTRA COVID\nEU T\u00d4 T\u00c3O FELIZ AAAAAAAA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGnSkWYAASLOa?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["A TARDE", "@atarde", "2021-02-19T22:08:21.000Z", "ACM Neto critica plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro: \u201cPrecisamos vacinar\u201d http://atarde.uol.com.br/politica/noticias/2158470-acm-neto-critica-plano-de-vacinacao-do-governo-bolsonaro-precisamos-vacinar\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunyS7-XUAYlTQG?format=jpg&name=small", "11", "8", "60"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-19T22:47:37.000Z", "Teste da vacina da Pfizer em crian\u00e7as do Brasil, rompimento do pr\u00edncipe Harry com a Fam\u00edlia Real brit\u00e2nica e mais not\u00edcias desta sexta-feira (19). Assista ao 5 Fatos Noite:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun7N8oXEAoX8PJ.jpg", "2", "", "41"], ["Lobo solit\u00e1rio |9\u00be|", "@Laranjinha_Dani", "2021-02-19T23:01:51.000Z", "Coronga n\u00e3o deixou nem a gente curtir essa no carnaval ", "Comentar o Tweet\nmilena\n@wwwmlna\n \u00b7 18 h\nAL\u00d4 AMBEV\nDOBRA A PRODU\u00c7\u00c3O A\u00cd \nQUE A GENTE BEBE \nEU MANDEI SAUDADE ELA \nMANDOU VIDA\nQUE SEGUE \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361933427969253380/oVTCsLRx_mini.jpg", "", "", "3"], ["YOUNG MOZ", "@YoungMozRapper", "2021-02-19T23:13:27.000Z", "\u00c9 melhor ficar sem corona", "Comentar o Tweet\nInoc\u00eancia Dimande\n@InocnciaDimand1\n \u00b7 20 h\nPara vcs, \u00e9 melhor ir a escola ou ficar em casa?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290768759037349890/pKDZMieT_mini.jpg", "", "", "3"], ["Tha\u00eds", "@Thais_ors", "2021-02-19T22:05:38.000Z", "E eu feliz e iludida que n\u00e3o tinha perdido o anivers\u00e1rio pro coronga ano passado, perderei nesse ", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 17 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "", "3"], ["Otavio Ranzani", "@otavio_ranzani", "2021-02-19T18:13:27.000Z", "Eu n\u00e3o sei se est\u00e1 todo mundo ciente, mas vamos l\u00e1:\n\n1-Temos v\u00e1rios novos focos espalhados de colapso do sistema em cidades menores e maiores\n2-Assumindo que n\u00e3o aumentamos absurdamente a testagem\n3-Estes colapsos devem ser majoritariamente por novas variantes\n\nJa\u00fa e Manaus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eum5dAlXYAElUOf?format=jpg&name=small", "23", "223", "823"], ["VOX PUBLICA", "@voxpublicabr", "2021-02-19T23:31:15.000Z", "Mandetta sobre avan\u00e7o da variante brasileira: 'Estamos em voo cego'\n https://diariodepernambuco.com.br/noticia/brasil/2021/02/mandetta-sobre-avanco-da-variante-brasileira-estamos-em-voo-cego.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoFREqXUAMLz87?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["TRIO BLINDADO BBB21", "@bbb21_quarteto", "2021-02-19T22:55:27.000Z", "Above obrigadoooooooooooo pela lideran\u00e7a da Sarah. O Brasil est\u00e1 muito feliz \"N\u00e3o temos Vacina mais temos #BBB21 e Above\".", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898389755715586/pu/img/MmQQBqRlLb9Ei4eR.jpg", "", "1", "8"], ["Camila Caetano", "@caamila_caetano", "2021-02-19T23:40:16.000Z", "eu: meu q vontade de tomar uma corona\no Gui: vai ali na frente t\u00f4 passando a\u00ed te deixar um presente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHUxqXAAMY0O3?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Celma com C", "@CelmaDamas", "2021-02-19T22:51:21.000Z", "Tamb\u00e9m achava que tipo 1 m\u00eas seria suficiente... mas... l\u00e1 vamos pra 1 aninho, gra\u00e7as a Deus com sa\u00fade e sem coronga ", "Comentar o Tweet\n+a\n@maisa\n \u00b7 17 h\nM\u00eas que vem a \"quarentena\" no Brasil completa 1 ano. E eu achando q ficaria 2 semaninhas em casa e td ia se resolver ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324760665769336834/o982D51Y_mini.jpg", "", "1", ""], ["BLOGDOBG", "@BlogdoBG", "2021-02-19T23:40:48.000Z", "Vacina da Pfizer tem efic\u00e1cia de 85% ap\u00f3s a 1\u00aa dose e pode ficar em freezers comuns. http://ow.ly/nulI50DFdGd", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHdBTWYAElMbd?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["lucas paiva em #BBB21", "@paiva", "2021-02-19T22:32:50.000Z", "essa sequ\u00eancia #BBB21", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun34_EXAAcOw_O?format=jpg&name=360x360", "120", "379", "3,6 mil"], ["2021 o ano das gostosas", "@Mar_fmedeiros", "2021-02-19T23:35:30.000Z", "Sou a gatinha Chloe, preciso de ajuda pra sair do pared\u00e3o da vida e conseguir um lar, sem preconceito e cheio de amor! ME ADOTA! Tamb\u00e9m estou precisando de doa\u00e7\u00f5es pra vacina e cuidados, qualquer ajuda \u00e9 bem vinda! \nRECIFE - 81 999634381 \nInsta: @adoteachloe\nPIX: 05506074476", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGN0jWgAAwivv?format=jpg&name=small", "1", "17", "79"], ["Bruno Sim\u00f5es", "@bgsimoes", "2021-02-19T23:03:25.000Z", "Eu s\u00f3 queria saber se o Fiuk \u00e9 idoso ou profissional de sa\u00fade pra tomar vacina antes dos demais. #BBB21", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-5HFWQAY1pAr?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Ci\u00eancia USP", "@cienciausp", "2021-02-19T21:59:45.000Z", " Em busca da vacina \nEspecialistas ressaltam a import\u00e2ncia de uma vacina 100% brasileira, mesmo que leve anos. Existe a chance da covid se tornar sazonal, e depender da importa\u00e7\u00e3o de insumos atrasa a fabrica\u00e7\u00e3o de vacinas no pa\u00eds. S\u00e3o 7 projetos na USP; siga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunwTiDXAAYdZ_l?format=jpg&name=small", "3", "69", "484"], ["IFMUNdi_2021", "@NdiIfmu", "2021-02-19T23:58:26.000Z", "Na imagem:\n\n\"Qual deputado/deputada vai querer sair comigo para jogar um uno(claro,depois de estarmos livres do coronga haha)?ksksks\".", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLfSJXUAA5gh_?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["PrefSalvador", "@PrefSalvador", "2021-02-19T22:57:58.000Z", "Idosos entre 60 e 70 anos podem fazer o pr\u00e9-cadastramento para receber a primeira dose da vacina\u00e7\u00e3o. O calend\u00e1rio para imuniza\u00e7\u00e3o desse grupo ainda ser\u00e1 divulgado. #SalvadorContraOCoronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9pAeXUAYxj1o?format=jpg&name=small", "7", "12", "55"], ["Leila\n\u200d", "@pricefieldxs", "2021-02-19T23:47:17.000Z", "Minha m\u00e3e tomou hoje a 2\u00b0 dose da vacina do corona e a\u00ed minha tia fez um ensaio fotogr\u00e1fico com um jacar\u00e9 de pel\u00facia fingindo que era minha m\u00e3e em situa\u00e7\u00f5es cotidianas kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoI7OBXIAcpbeY?format=jpg&name=360x360", "1", "", "4"], ["Uni\u00e3o Brasileira dos Estudantes Secundaristas", "@ubesoficial", "2021-02-19T23:01:09.000Z", "TEM GENTE COM FOME \n\nFotos do ato da @coalizaonegrapordireitos para exigir a volta do aux\u00edlio emergencial minimamente digno e vacina para todos.\n Elineudo Meira", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun-YUcXYAAMCb9?format=jpg&name=small", "", "9", "34"], ["Banca Preta", "@BancaPreta", "2021-02-19T22:54:59.000Z", "A Let\u00edcia Benevides fala sobre a necessidade urgente da vacina\u00e7\u00e3o das Doulas em Campinas !\n\nA cidade precisa garantir a execu\u00e7\u00e3o do plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o e garantir a prote\u00e7\u00e3o dos profissionais que atuam na \u00e1rea sa\u00fade. Vacina\u00e7\u00e3o para doulas j\u00e1!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362898294435962890/pu/img/HNwIqWSc2sLog-BV.jpg", "", "4", "11"], ["Exxtra", "@PortalExxtra", "2021-02-19T23:12:24.000Z", "Recesso EXXTRA. S\u00f3 para lembrar que o ano j\u00e1 iniciou. Por conta do Coronav\u00edrus, o neg\u00f3cio \u00e9 prolongar as f\u00e9rias e ficar por a\u00ed meio isolado, olhando o movimento pela janela, batendo panelas, inventando divers\u00e3o. Pois como diz a m\u00fasica do genial Chico Buarque, #VaiPassar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoA8OUXIAU0i8w?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Luna Quarentena", "@LQuarentenada", "2021-02-19T22:48:18.000Z", "Sem \n@jdoriajr\n n\u00e3o ter\u00edamos vacina nenhuma.", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 16 h\nCompartilho cronograma de entregas de vacinas do Butantan para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para salvar vidas de milh\u00f5es de brasileiros.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "", "", "1"], ["Jovem Pan News", "@JovemPanNews", "2021-02-19T22:30:09.000Z", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalos maiores entre as doses.\n\nhttps://buff.ly/2Nexei1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3SEsXMAU52vF?format=jpg&name=small", "4", "7", "58"], ["Terra", "@Terra", "2021-02-19T23:00:01.000Z", "#Coronav\u00edrus: Covid-19: Nova cepa finlandesa pode ser dif\u00edcil de detectar", "Covid-19: Nova cepa finlandesa pode ser dif\u00edcil de detectar\nLaborat\u00f3rio descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899776526639110/Hbo8UyQU?format=jpg&name=small", "", "3", "7"], ["l i a", "@gsknlia", "2021-02-19T22:22:05.000Z", "h\u00e1 umas duas semanas V\u00c1RIOS n\u00fameros de universidade particular me ligam e mandam mensagem falando desse jos\u00e9 kkkkkkkk e assim lia se tornou o coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1bs-WYAECIAI?format=jpg&name=900x900", "", "", "3"], ["Maria13PT", "@PtMaria13", "2021-02-19T22:17:40.000Z", "#Bolsonaro #Aux\u00edlioEmergencial e #VacinaParaTodosJ\u00e1\nNesse fds, vamos tomar as ruas com \n carreatas e \n bicicleta\u00e7os para pedir vacina e aux\u00edlio emergencial para todas e todos e FORA BOLSONARO!_   \n *Confira a programa\u00e7\u00e3o das mobiliza\u00e7\u00f5es confirmadas!* \nhttp://bit.ly/PT-CarreatasForaBolsonaroFev\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0bHxWQAM9f1V?format=jpg&name=small", "3", "48", "70"], ["Gabriel", "@g_jareta", "2021-02-19T23:23:58.000Z", "Enquanto eram s\u00f3 250 mil mortos, vacina escassa e o bonito passeando de jet ski tava bom.", "Comentar o Tweet\nBela Megale\n@BelaMegale\n \u00b7 21 h\n\u201cBolsonaro dilmou\u201d, dizem executivos da Faria Lima sobre interven\u00e7\u00e3o na Petrobras https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/bolsonaro-dilmou-dizem-executivos-da-faria-lima-sobre-intervencao-na-petrobras.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103764877687095297/NybxTLeJ_mini.png", "", "36", "61"], ["Tiago Gir\u00e3o", "@tiagongirao", "2021-02-19T23:59:25.000Z", "Lembrei-me que entrei em 2020 a beber Corona.\n\nSe isto foi culpa minha ent\u00e3o pe\u00e7o desculpa a todos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoLtz1XcAcD02O?format=jpg&name=medium", "", "", "5"], ["Pr\u00f4 Alininha", "@Li3domingues", "2021-02-19T22:41:21.000Z", "Eu quero matar o corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun52NuWYAQAu0_?format=jpg&name=medium", "1", "", "5"], ["PDT Diversidade RJ", "@RjDiversidade", "2021-02-19T23:45:44.000Z", "De autoria da deputada Martha Rocha (PDT), a proposta destaca que \u00e9 considerada fura-fila a pessoa que se antecipar e tomar a vacina contra o coronav\u00edrus, \"burlando as prioridades estabelecidas pelo calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e que respondeu a processo administrativo, c\u00edvel ou", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoIlXwXYAIvz4P?format=jpg&name=small", "1", "3", "3"], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-02-19T22:30:00.000Z", "Covid-19: Munic\u00edpio do Rio recebe 8 mil doses de vacina n\u00e3o repassadas  http://r7.com/z2Bs", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunHItsXIAs4h3f?format=png&name=small", "", "1", "16"], ["Tommy", "@tommymijando", "2021-02-19T22:10:52.000Z", "quando o corona acabar eu vou voltar a fazer nata\u00e7\u00e3o ", "De \nManaus Memes", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1345813503261732866/pu/img/Nj1QQeFKifmByTFL.jpg", "4", "2", "56"], ["Deco", "@JosuHoffmann2", "2021-02-19T23:09:35.000Z", "Em nome de todos que tem rinite, quero dizer que espirramos por qualquer coisa: Poeira,perfume,ar condicionado,vento frio que bate e etc...\nN\u00e3o precisa olhar desconfiado,pois n\u00e3o \u00e9 corona! Grato.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoATxbXUAA_YiX?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["nathalia hiluy", "@nathcigarrinha", "2021-02-19T22:30:54.000Z", "cacete ainda nessa??? v\u00e3o comprar vacina arrombados!!!", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 18 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina http://zpr.io/RfPiV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "", "1"], ["Gisele Paz", "@giselepaz_paz", "2021-02-19T22:17:26.000Z", "Vacina, n\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nxico s\u00e1\n@xicosa\n \u00b7 16 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/02/19/ministerio-da-saude-abre-edital-para-comprar-hidroxicloroquina.htm\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322261323728801792/cdYbV13j_mini.jpg", "", "", "1"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-02-19T19:08:16.000Z", "\"Espero que siga o exemplo da m\u00e3e e tome a vacina\", diz Doria a Bolsonaro.\nhttp://bit.ly/37rB5yU", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunJDoHXIAMOpKS?format=png&name=small", "96", "228", "1,5 mil"], ["Pedro Alfonsin", "@pedroalfonsin", "2021-02-19T23:55:31.000Z", "Higieniza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria hoje no escrit\u00f3rio, preparando para a semana com bandeira preta. Que chegue logo a vacina para todos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoK0cEXEAcOOsj?format=jpg&name=medium", "", "1", "5"], ["Coronavirus Brasil", "@CoronavirusBra1", "2021-02-19T23:16:35.000Z", "A nova cepa possui a muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna \"spike\" do v\u00edrus, que foi encontrada em outras variantes, o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas.", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o E484K na prote\u00edna\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362883517546389505/US2MwvC_?format=jpg&name=small", "7", "49", "203"], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-02-19T22:59:54.000Z", "Segundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova\u00e7\u00e3o que os imunizantes estadunidenses", "EUA querem evitar que sucesso da Sputnik V aumente prest\u00edgio da R\u00fassia na Am\u00e9rica Latina | Revista...\nSegundo a CNN, Departamento de Estado estaria preocupado com pa\u00edses que adquirem a vacina russa (incluindo o Brasil, que poderia ser o pr\u00f3ximo a compr\u00e1-la) e a possibilidade de ela ter maior aprova...\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360965886333620236/n7oyGS70?format=jpg&name=small", "2", "23", "54"], ["Atila Iamarino", "@oatila", "2021-02-19T20:28:28.000Z", "Os cuidados contra a COVID acabaram com os outros v\u00edrus respirat\u00f3rios (e at\u00e9 intestinais). Outra evid\u00eancia do quanto distanciamento e m\u00e1scaras funcionam. E do quanto o SARS-2 \u00e9 contagioso.", "Comentar o Tweet\nDiego Bassani, PhD\n@DGBassani\n \u00b7 18 de fev\nAnd this is how 2020-2021 compares to the 2019-2020 season for other respiratory viruses:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263309964875116549/xI8jwvxb_mini.jpg", "23", "207", "1,3 mil"], ["Lula Tavares, em", "@Lula_Tavares", "2021-02-19T23:23:37.000Z", "Jap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados.\nNova cepa possui muta\u00e7\u00e3o que pode prejudicar a efic\u00e1cia das vacinas contra a Covid-19.\nFonte: O Globo\n\nA pandemia n\u00e3o acabou e est\u00e1 mais agressiva. Se cuide.\n\n#Covid19\n#Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoDhV7XIAEyx24?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ivan Lopes da Silva", "@IvanExxtra", "2021-02-19T23:09:12.000Z", "Recesso EXXTRA. S\u00f3 para lembrar que o ano j\u00e1 iniciou. Por conta do Coronav\u00edrus, o neg\u00f3cio \u00e9 prolongar as f\u00e9rias e ficar por a\u00ed meio isolado, olhando o movimento pela janela, batendo panelas, inventando divers\u00e3o. Pois como diz a m\u00fasica do genial Chico Buarque, #VaiPassar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoANGqXMAItg6p?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Wilma Teixeira", "@Teixeira022017", "2021-02-19T22:30:13.000Z", "'Vacina Sim': campanha para conscientizar import\u00e2ncia da imuniza\u00e7\u00e3o, inicia nova fase.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3THVXMAY84gi?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Cl\u00e1udia M L Assun\u00e7\u00e3o", "@cmlassuncao", "2021-02-19T22:36:57.000Z", "Aux\u00edlio emergencial!!!! Vacina!!! #ForaBolsonaro", "Comentar o Tweet\nEthel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas\n@EthelMaciel\n \u00b7 16 h\nTodos os pa\u00edses que combatem a pandemia deram suporte para que a popula\u00e7\u00e3o pudesse atravessar esse tempo dif\u00edcil. Quem tem fome tem pressa! \n\n#AuxilioEmergencialEVacinas \n#AuxilioEmergencialJa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351255669677015042/pgiKNjl6_mini.png", "", "", ""], ["Gizzle", "@giz2le", "2021-02-19T22:14:02.000Z", "Que o Corona tenha deixado meu ship se pegar ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunzl13WgAQxQx2?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["Juliana Magalh\u00e3es", "@Magalhaes_Juh", "2021-02-19T22:22:51.000Z", "quando \u00e9 que a pauta vai voltar a ser colapso do sistema de sa\u00fade, vacina j\u00e1 e aux\u00edlio emergencial novamente? \nvamo esperar todo mundo morrer \u00e9?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1nQBXcAQZSTz?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["T(r)o(ux)in", "@geekomunista", "2021-02-19T22:16:34.000Z", "\u00c1gua na boca p jogar c o jacar\u00e9, t\u00e1 doido", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0LIxWgAESfWE?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["duda", "@crissthis", "2021-02-19T22:19:48.000Z", "numa afli\u00e7\u00e3o danada sem conseguir fazer nada por minha m\u00e3e estar com suspeita de corona e meu irm\u00e3o pleno saindo de casa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun05RkWQAAkalM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Coletivo Cora\u00e7\u00e3o", "@ColetivoCoracao", "2021-02-19T23:18:41.000Z", "Queremos um Ministro da Sa\u00fade que entenda de Sa\u00fade P\u00fablica.\nQueremos Vacina Para Todos!!", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Pedro St\u00e9dile\n@stedile_mst\n \u00b7 20 h\nDr,. Gonzalo Vecina ex-diretor da anvisa, disse que o SUS tem capacidade de vacinar 60 milhoes de brasileiros num m\u00eas.  Mas algu\u00e9m precisa colocar as vacinas nos postos de saude.  Mas o general n\u00e3o sabe fazer.  Devolvam ao quartel e chamem um sanitarista!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049429525841481728/jfsq8VXD_mini.jpg", "", "", ""], ["Nutri\u00e7\u00e3o De Boni (Em\n)", "@maradeboni", "2021-02-19T22:10:53.000Z", "#COVID19| Sintomas: pesquisadores brit\u00e2nicos ampliam para 7 os sinais que deveriam levar a exame de #coronavirus  https://glo.bo/3k5tfA1 Via \n@g1cienciaesaude\n  #FiqueEmCasa #StayHome\n #WearAMask\n  #WearAMaskSaveALife", "Sintomas de Covid: pesquisadores brit\u00e2nicos ampliam para 7 os sinais que deveriam levar a exame de...\nAutoridades de sa\u00fade, por outro lado, resistem \u00e0 ideia por temerem que aumento da demanda por diagn\u00f3sticos possa sobrecarregar o sistema.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362724754533150721/hKluCHJ6?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:23.000Z", "#Merkel #multilateralismo #vacina \n\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres", "Merkel cita import\u00e2ncia do multilateralismo e defende acesso universal a vacinas\nEntre as prioridades, Merkel refor\u00e7ou a necessidade de garantir acesso a vacinas a todos os pa\u00edses do mundo, inclusive os mais pobres\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891562481500171/hcPGS3r0?format=jpg&name=240x240", "", "", "5"], ["isabela", "@cpbridgers", "2021-02-19T23:22:47.000Z", "Em resposta a \n@RaisaFagundes", "ai raisinha puta q pariu so queria uma vacina na bunda p gnt comer churrasco de novo ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png", "1", "", "1"], ["SomosMudaBrasil", "@SomosMudaBrasil", "2021-02-19T23:19:08.000Z", "A Covid e suas novas cepas est\u00e3o fazendo devasta\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. Em muitos locais n\u00e3o h\u00e1  leitos de UTI. Acabaram as doses de vacina em in\u00fameros munic\u00edpios. A Petrobr\u00e1s est\u00e1 em apuros. E o mundo pol\u00edtico brasileiro discute o aloprado do Daniel Silveira. Este pa\u00eds \u00e9 para fortes!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoCfSCXEAAojYT?format=jpg&name=small", "", "16", "51"], ["rom\u00e2ntico", "@natanzandu", "2021-02-19T22:55:26.000Z", "vacina chegou aqui kk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun9D96XUAcFzJT?format=jpg&name=small", "3", "11", "78"], ["\ud83c\udd7c\n\ud83c\udd81\ud83c\udd72\n\ud83c\udd82 - FORA BOLSONARO !! -", "@MARCOSN63533241", "2021-02-19T23:38:38.000Z", "BONNER HOJE JANTA BOLSONARO!!\n*Petrobras, vacina, Daniel Silveira a coisa hoje t\u00e1 quente.\nResumindo: hoje o dia foi de derrota para BOZO\n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoF8COXIAwv5VT?format=jpg&name=360x360", "", "", "4"], ["Ahlex", "@oAhlex", "2021-02-19T22:18:16.000Z", "Baseado nessa lista de pessoas que n\u00e3o podem tomar a vacina, voc\u00ea poderia? \n\nEu n\u00e3o posso por ferir um item ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EeXWQAM4hJZ?format=png&name=small", "1", "1", "2"], ["agenor martins neto", "@agenormartinsn2", "2021-02-19T23:48:56.000Z", "VACINA SIM.", "Comentar o Tweet\nCarolina Dantas\n@cacaudantas\n \u00b7 20 h\nJ\u00e1 fui na casa da @paulapaivapaulo, sabiam? Queria s\u00f3 me exibir mesmo... twitter.com/g1/status/1362\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362897864456822785/ao8jwfIH_mini.jpg", "", "", ""], ["hunter", "@fierrorules", "2021-02-19T22:51:40.000Z", "corona virus mandou lembran\u00e7as", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun8NQ3WQAAknxl?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["L", "@lonely_sad_dead", "2021-02-19T22:18:15.000Z", "pelo amor de Deus corona v\u00edrus FA\u00c7A O SEU TRABALHO E MATE ESSE HOMEM", "Comentar o Tweet\nEixo Pol\u00edtico\n@eixopolitico\n \u00b7 17 h\n Jair Bolsonaro esteve hoje na Para\u00edba e em Pernambuco.\n\nNas fotos divulgadas pelo Pal\u00e1cio do Planalto, impressiona a quantidade de pessoas sem m\u00e1scaras ao redor do presidente brasileiro.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353855882333974529/j093AqoG_mini.jpg", "", "", ""], ["ZE TROUXA", "@carvalhocrf13", "2021-02-19T22:07:35.000Z", "Olha isso mlk, agr imagina lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, e de arrepiar. Corona j\u00e1 deu pra vc Namoral", "Comentar o Tweet\nMaracan\u00e3\n@maracana\n \u00b7 16 h\nSextou!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323725719206244352/PYRWHJZ__mini.jpg", "", "", ""], ["Wagner S Portela -\n#VacinaJ\u00e1", "@wagnerportela10", "2021-02-19T22:31:16.000Z", "Enquanto isso, em Fortaleza...\n\nUm abismo n\u00e3o \u00e9 mais suficiente pra esse pa\u00eds afundar. O negacionismo e a ignor\u00e2ncia continuam firmes em 2021.  \n\n#COVID19 #ce2 #cetv #pandemia\n #coronavirus\n@oatila", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3iT1XYAAJ2pG?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Andr\u00e9 Victor", "@AVSReiss", "2021-02-19T23:37:58.000Z", "Papo fluindo normalmente com a pessoa, do nada ela me solta:\n-E essa vacina a\u00ed em vc vai tomar? Eu tomo essa coisa nem a pau\n\nEu automaticamente:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGyskWgAEC5pk?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\uaac0\uaa9c\uaac0'\u0aa1", "@eves_cavalcante", "2021-02-19T22:36:23.000Z", "Para quem AINDA N\u00c3O entendeu, o \"Bum Bum Tam Tam\" n\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia ao gl\u00fateo, ao menos neste caso, mas sim entre o nome do Instituto \n@butantanoficial\n com a m\u00fasica do Mc Fioti.\n\nAh, e sim, TODO mundo sabe que a vacina ser\u00e1 aplicada no bra\u00e7o!\n\nFlw! ", "Comentar o Tweet\nM\u00eddia NINJA\n@MidiaNINJA\n \u00b7 23 de jan\nO clipe do funk que se tornou hino da vacina produzida no Brasil pelo Instituto Butantan ganhou uma vers\u00e3o remix gravada com os pr\u00f3prios funcion\u00e1rios e nas instala\u00e7\u00f5es do instituto.\n\nViva a ci\u00eancia brasileira, viva a criatividade e a cultura brasileira!\n\nVia MC Fioti", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032752078148517889/CQ4pLjP6_mini.jpg", "", "", ""], ["Maurilene", "@Maurilene12", "2021-02-19T23:19:54.000Z", "Vacina COVID-19  para todos os funcion\u00e1rios do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia (HCB) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! http://chng.it/hnCvfnGV via \n@change_br", "Assine o Abaixo-assinado\nVacina COVID-19 para todos os funcion\u00e1rios do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia (HCB)\nchange.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362237856920518656/GjI_nK5C?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "@_AgostinhoXCX", "2021-02-19T22:11:30.000Z", "meus pais foram tomar a vachina hoje", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuUmBoEXUAA6A6F.jpg", "", "", "16"], ["bru made in gru", "@momomolegend", "2021-02-19T22:13:57.000Z", "j\u00e1 perdi o buzz com essa vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunzk3tWYAIaZiL?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Jornal O Dia", "@jornalodia", "2021-02-19T22:31:38.000Z", "Com isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa\u00eds chega a 244.765. #ODia", "Brasil registra 1308 mortes nas \u00faltimas 24h por coronav\u00edrus | ...\nCom isso, o total de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no pa&iacut...\nodia.ig.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530673572130818/IfK9F2lO?format=jpg&name=small", "", "5", "12"], ["Portal Setor Sa\u00fade", "@setor_saude", "2021-02-19T22:58:01.000Z", "Diagnosticado com Covid-19 ainda em 2020, Cassiano C\u00e2mara Guisolfi, 33 anos, teve alta no \u00faltimo dia 12\n#HospitalVirviRamos\n#COVID19\n#coronav\u00edrus", "Paciente recebe alta ap\u00f3s 48 dias internado e tem contato com o filho rec\u00e9m nascido pela primeira...\nNot\u00edcias do Setor Sa\u00fade no Brasil e no mundo\nsetorsaude.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362899230688481283/f3AYshWL?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["DILO234", "@dilo234fmg", "2021-02-19T22:39:17.000Z", "Em resposta a \n@Estadao", "Que tal essa porra? Estamos falando desde o in\u00edcio dos primeiros estudos sobre esse maldito v\u00edrus, nenhuma vacina ter\u00e1 efic\u00e1cia, nem s\u00f3 por causa das variantes. E o objetivo da dissemina\u00e7\u00e3o tem fim espec\u00edfico. Os pesquisadores entender\u00e3o! ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png", "6", "", "3"], ["F\u00e1bio Perrucci", "@fcperrucci", "2021-02-19T22:17:01.000Z", "Acompanhamento detalhado de casos e \u00f3bitos no mundo:\n#covid #covid19 #covid19brasil #usemascara\n #fiqueemcasa #saude #vacina #vacinaparatodosj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0RUUXUAc-tMH?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Ag\u00eancia EFE", "@BrasilEFE", "2021-02-19T23:23:33.000Z", "#Vacina de #Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo", "Vacina de Oxford \u00e9 mais eficaz com intervalo maior entre as doses, diz estudo\nA vacina contra a covid-19 desenvolvida pela AstraZeneca em parceria com a Universidade de Oxford tem 76% de efic\u00e1cia ap\u00f3s a primeira dose, mas chega a 82% ap\u00f3s uma segunda dose aplicada depois de um\nefe.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362893695008276484/7sTHBauT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:35:11.000Z", "@jdoriajr\n Governador. \u201c A Ci\u00eancia, \n! Que Ci\u00eancia? \u00c9 HUMILHANTE, ver pessoas com + de 80 anos na Xepa das Vacinas. O Sr. faz n\u00f3s de S\u00e3o Paulo se envergonhar, perder a Dignidade. Pois as vacinas est\u00e3o nas prateleiras das UBSs. E a\u00ed Sr. Dimas, O Sr que pregava vacina nos bra\u00e7os", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun4bMPXAAkrGtN?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["RosaMendes2\n#LULA", "@BloisiMendes", "2021-02-19T22:43:56.000Z", "Ministro Ricardo Lewandowski LIBERA a vacina SPUTNIK J\u00c1!! #LiberaLewandowski", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6b_KWgAUOiGn?format=jpg&name=small", "1", "5", "8"], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:42:55.000Z", "@jdoriajr\n ol\u00e1 Querido Governador. N\u00c3O suportamos mais seu massacre. Vacinas nos postos. Aplicando umas 15 di\u00e1rias. E n\u00f3s Idosos humilhados na Xepa da Vacina. BASTA. O Sr. \u00c9 Cruel  demais com o povo de SP.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun6MztWgAE7Hq2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Comunidade Ativa", "@c_ativa", "2021-02-19T22:11:46.000Z", "Com mais camadas, m\u00e1scaras de pano s\u00e3o eficientes no combate ao coronav\u00edrus\nPesquisadores de v\u00e1rias \u00e1reas chegaram a boas conclus\u00f5es sobre m\u00e1scaras confeccionadas em pano\n\n#covid #coronav\u00edrus #fiqueemcasa #usem\u00e1scara\nhttps://bit.ly/3dtj1rU", "", "https://pbs.twimg.com/media/EunzE0-XAAETIs6?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Leandro Cabelinho", "@CabelinhoRS", "2021-02-19T22:48:50.000Z", "Vai o agradecimento ao pessoal das aglomera\u00e7\u00f5es e festinhas clandestinas!!\n#coronavirus \n#COVID19 \n#covidnors", "Comentar o Tweet\nEduardo Leite\n@EduardoLeite_\n \u00b7 16 h\nEstamos observando um crescimento muito r\u00e1pido das interna\u00e7\u00f5es. Temos um agravamento n\u00edtido da evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no Rio Grande do Sul e a situa\u00e7\u00e3o demanda a\u00e7\u00f5es mais fortes de restri\u00e7\u00f5es e consci\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080297192286572546/8gu1tw0N_mini.jpg", "", "", ""], ["Pittolzinha", "@Pittolzinha", "2021-02-19T23:55:24.000Z", "Se o Reino Unido quer dar a sobra da vacina, n\u00f3s queremos!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuoKyc6WYAIH1OZ.jpg", "", "", "1"], ["Arthur", "@arthur_LM6", "2021-02-19T22:15:24.000Z", "Nova cepa avassaladora do coronavirus descoberta em Manaus\n\nRS: tragam os pacientes de Manaus pra tratar aqui, oq pode acontecer de errado?\n\n3 semanas depois....", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eunz54FXMAwbl7q?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Paula imunizada no meio da pandemia", "@pbicudo", "2021-02-19T22:50:24.000Z", "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 praticou \u201cagachamento b\u00falgaro\u201d? \nCalma, gente, n\u00e3o \u00e9 nenhuma posi\u00e7\u00e3o estranha do Kama Sutra n\u00e3o.\n\u00c9 apenas uma nova forma de tortura moderna a qual a gente se submete e ainda paga a personal pra isso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun76sLWYAYx3lu?format=jpg&name=small", "4", "", "12"], ["Emerson - FCSBR", "@EmersonXIIILC", "2021-02-19T22:16:11.000Z", "D\u00f3ria a Bolsonaro: 'Espero que ele siga exemplo da m\u00e3e e tome vacina, seja ela qual for' http://folhacentrosul.com.br/post-politica/24633/doria-a-bolsonaro-espero-que-ele-siga-exemplo-da-mae-e-tome-vacina-seja-ela-qual-for\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun0EYpXMAsE2_9?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Andr\u00e9 Fran", "@andrefran", "2021-02-19T23:37:59.000Z", "N\u00e3o pode ser verdade!\nJ\u00e1 disse e fiz at\u00e9 v\u00eddeo a respeito: HIDROXICLOROQUINA N\u00c3O FUNCIONA PRA COVID-19! https://youtu.be/0VV0CHPQ_2U", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoGzq8XMAM9iDt?format=jpg&name=small", "17", "27", "175"], ["+1 Papap\u00e1", "@de_ouvir", "2021-02-19T23:40:32.000Z", "Fran, a estrat\u00e9gia Olavista/Bannon pra criar o caos de todos os lados est\u00e1 sendo colocada em pr\u00e1tica. \nS\u00f3 isso explica essa zona chamada Brasil do Jair.\n\nPaga-se o cach\u00ea mas n\u00e3o entrega a vacina, porraaaa! ( voz do Olavo com porrada na mesa)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoHYykXEAEH3n8?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-19T22:15:11.000Z", "Com UTIs cheias, interior de SP transfere paciente grave de Covid para capital - 19/02/2021 - Equil\u00edbrio e Sa\u00fade #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Bras\u00edlia\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362041574868324357/IOD8RO_k?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["vinicius", "@viniciuszeira", "2021-02-19T22:26:55.000Z", "que saudade de uma malha\u00e7\u00e3o nova pra comentar \n coronav\u00edrus do caralho", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun2iomXYAAA_uV?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Ricardo Setti", "@ricardosetti", "2021-02-19T22:39:38.000Z", "Querida \n@dorritharazim\n, o primeiro gra\u00fado na Espanha a furar a fila de vacina\u00e7\u00e3o anti-Covid, veja s\u00f3, foi o chefe do Estado-Maior de Defesa, general Miguel \u00c1ngel Villarroya. Depois dele, pipocaram outros casos no pa\u00eds, felizmente n\u00e3o muitos. Sempre de gente com alguma autoridade", "Comentar o Tweet\nDorrit Harazim\n@dorritharazim\n \u00b7 24 de jan\nFoi na sequ\u00eancia ou antes do  Chefe do Estado-Maior de Defesa , general Miguel \u00c1ngel Villarroya, @ricardosetti? Por aqui ainda n\u00e3o tivemos esse refresco. Nem teremos. twitter.com/ricardosetti/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/885605913364766727/Ng1i758P_mini.jpg", "2", "", "8"], ["v\u0131n\u0131", "@vnftn", "2021-02-19T23:29:46.000Z", "Em resposta a \n@todasemanaum\n @LOUDgg\n e mais 2", "Quando corona passar vai ter copa do mundo valendo 3000000 dolares pro top 1 com trofeu\n por enquanto quem ganha a fncs ganha uma picareta exclusiva mto foda", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f976.png", "", "", ""], ["Leidiane", "@LeidianeMarinho", "2021-02-19T22:12:56.000Z", "Queremos vacina, chega de cloroquina! #ForaBolsonaro #naoareformaadministrativa #VacinaParaTodos", "Comentar o Tweet\nxico s\u00e1\n@xicosa\n \u00b7 16 h\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade abre edital para comprar hidroxicloroquina https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2021/02/19/ministerio-da-saude-abre-edital-para-comprar-hidroxicloroquina.htm\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322261323728801792/cdYbV13j_mini.jpg", "", "", "1"], ["UOL", "@UOL", "2021-02-19T17:24:38.000Z", "Den\u00fancia de Bolsonaro sobre cart\u00e3o de vacina da m\u00e3e \u00e9 absurda, diz Doria", "Den\u00fancia de Bolsonaro sobre cart\u00e3o de vacina da m\u00e3e \u00e9 absurda, diz Doria\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) afirmou ontem que houve u\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362125907603906561/2oTP_8Jo?format=jpg&name=small", "178", "171", "1,1 mil"], ["eduardo ribeiro", "@eduardo21478854", "2021-02-19T22:38:03.000Z", "@jdoriajr\n Assisto suas coletivas. O Sr se transformou no Bolsonaro 2. Postos vacinando 10 pessoas por dia, vacinas nas prateleiras, 250 mortes dia que o Sr \u00e9 respons\u00e1vel, e Humilhando nos idosos, jogando todos na Xepa da Vacina nas UBSs. Olha isso!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun5FhsXcAAnyvh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carlos Latuff", "@LatuffCartoons", "2021-02-19T22:20:31.000Z", "Risco alt\u00edssimo pra coronav\u00edrus em Porto Alegre.\nAgrade\u00e7o a cada est\u00fapido que vai pra rua, pra Orla, pra praia, sem m\u00e1scara, que p\u00f5e a porra da m\u00e1scara no queixo ou debaixo do nariz, que aglomera, que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra uma doen\u00e7a que j\u00e1 levou no Brasil 243 mil almas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun1ErfXYAALatH?format=jpg&name=small", "1", "10", "41"], ["Francisco Morais / / 217.712", "@fcrmorais", "2021-02-19T23:15:31.000Z", "Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 compar\u00e1vel atualmente a l\u00edderes autorit\u00e1rios e ditadores africanos.\n\nJohn Magufuli da Tanz\u00e2nia \u00e9 negacionista da Covid-19 e conhecido como o bolsonaro africano. \n\nAqui ele e Bolsonaro pedem ora\u00e7\u00f5es contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuoBp6QXIAQgvtE?format=jpg&name=360x360", "1", "1", "2"], ["\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\u2079\u2079\u2602\ufe0e", "@gellerscss", "2021-02-19T23:52:38.000Z", "Em resposta a \n@SeriesTWBZ", "depois de tomar vacina  #KCA\n  #VoteCobraKai", "https://abs.twimg.com/hashflags/Nickelodeon_KCAs_2021/Nickelodeon_KCAs_2021.png", "", "", ""], ["weverton", "@orochimarer", "2021-02-19T22:06:29.000Z", "MEU AV\u00d4 RECEBEU A PRIMEIRA DOSE DA VACINA ", "De \nAcervo Memes", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1304237974796853248/pu/img/rW5jvA2O9yatF6HX.jpg", "", "", ""], ["Governo do Rio Grande do Sul", "@governo_rs", "2021-02-19T22:21:55.000Z", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa rodada. \n\nSaiba mais: https://bit.ly/3k3Ymfk\n\n#TeCuidaRS #N\u00e3oTeAglomera #Covid19 #Coronav\u00edrus #UseM\u00e1scara", "Com recorde de bandeiras pretas, RS tem 68% da popula\u00e7\u00e3o sob risco m\u00e1ximo no mapa preliminar da 42\u00aa...\nO Rio Grande do Sul est\u00e1 em alerta m\u00e1ximo. O mapa preliminar da 42\u00aa rodada do Distanciamento Controlado, divulgado nesta sexta-feira (19/2), apresentou recorde de bandeiras pretas,\nestado.rs.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362889851130028100/ZDMr2-M-?format=jpg&name=240x240", "13", "79", "68"], ["Foleal", "@Foleal2", "2021-02-19T23:20:34.000Z", "Vacina pouca meu bra\u00e7o primeiro. Enquanto vcs decidem n\u00e3o se vacinar apoiando o presidente, este aproveita e imuniza a fam\u00edlia.", "Comentar o Tweet\nBlog do Noblat\n@BlogdoNoblat\n \u00b7 18 de fev\nM\u00e3e de Bolsonaro tomou CoronaVac, mostram dados oficiais \n\nOlinda Bonturi, de 93 anos, foi imunizada com a primeira dose da vacina chinesa no dia 12 de fevereiro, em Eldorado, interior de SP. Nesse dia, ningu\u00e9m em Eldorado tomou imunizante da AstraZeneca\nhttp://r7.com/SyX5", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_mini.jpg", "", "", ""], ["Gildo Oliveira", "@GildoOl28151347", "2021-02-19T22:31:16.000Z", "Essa tem sido a rotina de todos os dias, desde o retorno \u00e0s aulas presenciais. A seguran\u00e7a  que o governo alega, parece n\u00e3o transmitir tranquilidade nem mesmo aos estudantes jovens e adultos. Vacina para todoxs j\u00e1!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362892474310615046/pu/img/FURZXDSkwRKD0gKz.jpg", "", "", ""], ["n_rto", "@n_rto", "2021-02-19T23:13:19.000Z", "O Antagonista: deputado defende abertura de escolas mesmo sem vacina para o Brasil aprender a li\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nGabriel Azevedo\n@gabrielazevedo\n \u00b7 15 h\nMilitares, quando se misturam a pol\u00edtica, resultam em trag\u00e9dia (com significativa intensidade na economia). Quantas li\u00e7\u00f5es o Brasil vai precisar para aprender isso?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328576098905559041/fqXJ5ol2_mini.jpg", "", "", ""], ["AILTON PT13\u262d", "@Cidadaodopovo", "2021-02-19T23:05:37.000Z", "Kd a vacina imund\u00edcie?!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun_Y2SWgAUhYr8?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["bia loves sarah", "@brnthiswayy", "2021-02-19T22:32:15.000Z", "o trem aumentando pra 5 reais\nvariante do covid aq em nova igua\u00e7u \ntijuca com alto risco de covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eun3wpRWgAQgzf2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal de Bras\u00edlia", "@OficialJBr", "2021-02-19T22:27:09.000Z", "#Macron #doa\u00e7\u00e3o #doses #vacina #\u00c1frica\n\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos", "Macron defende doa\u00e7\u00e3o imediata de 13 milh\u00f5es de doses de vacinas para \u00c1frica\nNo pronunciamento, Macron argumentou que se o Ocidente n\u00e3o ajudar as na\u00e7\u00f5es mais vulner\u00e1veis, elas v\u00e3o buscar apoio de R\u00fassia e China, consideradas rivais geopol\u00edticos\njornaldebrasilia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362891502855352323/XtTUrVmV?format=jpg&name=240x240", "", "", ""]]