[["nxzeira", "@thauemo", "2021-02-15T23:49:39.000Z", "andar de bicicleta e encontrar filhotinho de jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTjHaaXcAMUMq8?format=jpg&name=small", "6", "", "23"], ["mariotto", "@mariottex", "2021-02-15T22:04:55.000Z", "imagens da minha v\u00f3 tomando a vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTLJd8XYAUioa1?format=jpg&name=small", "", "", "16"], ["EL PA\u00cdS Brasil", "@elpais_brasil", "2021-02-15T22:14:34.000Z", "Pela primeira vez a passarela desenhada por Oscar Niemeyer, no Rio, n\u00e3o receber\u00e1 passistas nem carros aleg\u00f3ricos. Preju\u00edzo com o cancelamento dos blocos e desfiles no pa\u00eds soma oito bilh\u00f5es de reais. Por \n@naiaragg", "Samb\u00f3dromo abre alas para vacina, e ruas ficam vazias no Carnaval da pandemia\nPela primeira vez a passarela desenhada por Oscar Niemeyer, no Rio, n\u00e3o receber\u00e1 passistas nem carros aleg\u00f3ricos. Preju\u00edzo com o cancelamento dos blocos e desfiles no pa\u00eds soma oito bilh\u00f5es de reais\nbrasil.elpais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361438783233736706/UEzSbTCf?format=jpg&name=small", "2", "22", "69"], ["BandNews FM - Rio", "@bandnewsfmrio", "2021-02-15T23:22:02.000Z", "Projeto de lei pode dar prioridade aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. A Assembleia Legislativa do Rio vota a proposta nesta quarta-feira (17). #Vacina\u00e7\u00e3o #BandNewsFM", "Projeto de lei pode dar prioridade aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nUm projeto de lei que d\u00e1 prioridade aos profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o na campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 ser\u00e1 votado nesta quarta-feira (17), na Assembleia Legislativa do Rio. A medida...\nbandnewsfmrio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361455696030670851/-m0W7Qaq?format=png&name=small", "1", "4", "30"], [". Diogo PEZ\u00c3O", "@diiogocarvalhoo", "2021-02-15T22:43:08.000Z", "Entedemos que estamos passando por um situa\u00e7\u00e3o delicada devido ao coronga v\u00edrus, nos descupem, MAS ZONA NORTE NO CARNAVAL \u00c9 BATBOLA !\nH\u00c3 H\u00c3 H\u00c3 H\u00c3 H\u00c3 A BG \u00c9 O TALIB\u00c3N", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361445913068253185/pu/img/geYCYL7uKHqGSBPn.jpg", "", "1", "23"], ["Henrique", "@Henriq_cap", "2021-02-15T22:18:25.000Z", "Viva a vacina! Viva o servi\u00e7o p\u00fablico! N\u00e3o \u00e0 reforma administrativa! #PEC32NAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOPPzXUAcgvv_?format=jpg&name=small", "44", "221", "403"], ["\ud835\udd6de\u0301\ud835\udd97\ud835\udd8e", "@beriboy33", "2021-02-15T23:25:01.000Z", "medo da vacina??\nmedo eu tenho do Lomba no gol\n\nvem ni mim butantan ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361456464792084480/pu/img/nQ-bxwX5kKLUCME_.jpg", "", "7", "39"], ["Judia", "@JliaRgo2", "2021-02-15T23:39:40.000Z", "Como eu estaria se o corona n\u00e3o tivesse estragado tudo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTg1N5WgAI2UTm?format=jpg&name=medium", "1", "", "6"], ["Rep\u00fablica do Medo", "@Rdmcast", "2021-02-15T22:52:40.000Z", "O terror Hunted, vers\u00e3o moderna e brutal do cl\u00e1ssico da Chapeuzinho Vermelho  \u00e9 divertido, violento e estranho. Mais um filme distribu\u00eddo pelo canal Shudder que caminha para se consolidar como o melhor streaming de filmes de terror.\n\nhttps://republicadomedo.com.br/critica-hunted/", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWD6-XUAowZQs?format=jpg&name=small", "", "9", "56"], ["geovana", "@94sjunqa", "2021-02-15T23:57:19.000Z", "eu tava mo felizona quando medi minha altura na escola pensando q tinha 1,54, ai ano passado quando fui no postinho e mediu minha altura, 1,51...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTk3_hXEAIyNei?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["crara", "@claraleiree", "2021-02-15T23:57:13.000Z", "uma estampa arquitet\u00f4nica teorica moderna contempor\u00e2nea arcaica regional 9 bomba 5 feliz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTkcveWYAMmFYe?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["G1 - Rio", "@g1rio", "2021-02-15T22:39:42.000Z", "Pol\u00edcia investiga se houve peculato em casos de vacina\u00e7\u00e3o falsa no RJ https://glo.bo/3pstUMV", "Pol\u00edcia investiga se houve peculato em casos de vacina\u00e7\u00e3o falsa no RJ\nEstado registrou tr\u00eas casos em tr\u00eas munic\u00edpios. Falsa imuniza\u00e7\u00e3o foi filmada por parentes, que reclamaram.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361445114036580352/a9kXkp-n?format=jpg&name=small", "3", "18", "55"], ["G1 Rond\u00f4nia", "@g1rondonia", "2021-02-15T22:16:00.000Z", "Come\u00e7a em Porto Velho aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da vacina contra Covid-19 em profissionais da sa\u00fade ==> http://glo.bo/3rU6K3O #G1RO", "Aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da vacina contra Covid-19 em profissionais da sa\u00fade come\u00e7a em Porto Velho\nMais de 11 mil pessoas dos grupos priorit\u00e1rios foram vacinadas na capital.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360733554624196609/OoATlBLZ?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Portal Em Tempo", "@portalemtempo", "2021-02-15T22:20:08.000Z", "Casos de reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no AM s\u00e3o da variante P.1 http://mwl.press/AET291865", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOoW5WgAcOXBO?format=jpg&name=small", "", "3", "8"], ["Emily", "@emillyR___", "2021-02-15T22:56:44.000Z", "mdsss eu nem tinha parado pra pensar nisso corona tu me paga", "Comentar o Tweet\n\ud835\udd8a\u0308\ud835\udd94\ud835\udd9f\n@daivdbowie\n \u00b7 15 de fev\nInfelizmente a pandemia tirou da gente a chance de ver o F\u00e1bio Jr no est\u00fadio da Globo em noite de elimina\u00e7\u00e3o com uma camiseta com a cara do Fiuk", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362813832641585156/MvyqnPnh_mini.jpg", "", "", ""], ["Flora Gil", "@Floragil2222", "2021-02-15T23:21:13.000Z", "\u00e9 tanto amor pelo carnaval \n mas vamos ficar em casa pra brincar ano que vem \n #vacina #fiqueemcasa", "Comentar o Tweet\nGilberto Gil\n@gilbertogil\n \u00b7 15 de fev\n\"Senhor do Bonfim, faz um favor pra mim\nChama o pessoal\nManda descer pra ver\nFilhos de Gandhi\u201d\n \n- Filhos de Ghandi\n \nPra aproveitar o carnaval em casa, sem aglomera\u00e7\u00f5es, escute as Playlists do Gil: \n\nhttp://bit.ly/FestaMDP\nhttp://bit.ly/CarnavalDoGil_Deezer\u2026\n\n#EquipeGil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324042453029146624/nu0u63c9_mini.png", "", "1", "23"], ["Rafaela Ferreira", "@RafaAlesbian", "2021-02-15T23:05:44.000Z", "queria, porra corona", "Comentar o Tweet\nJenifferzada\n@Jeniffe19486197\n \u00b7 15 de fev\nhora dessa era pra eu t\u00e1 no centro de BH de fantasia combinando com minha gata, cheia de gliter, com lat\u00e3o de Brahma gelado na m\u00e3o e aquela coisa toda ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327436192539955205/QRD0ujNU_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Rui Costa", "@costa_rui", "2021-02-15T21:23:01.000Z", "Precisamos colocar a vida em primeiro lugar e ter responsabilidade neste momento que enfrentamos a alta na ocupa\u00e7\u00e3o de leitos e de \u00f3bitos pela #covid19. Parabenizo a PGE pela atua\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e assertiva no caso. O desejo de retomada das aulas \u00e9 grande, mas ainda n\u00e3o \u00e9 o momento.", "Comentar o Tweet\nBNews\n@bocaonews\n \u00b7 15 de fev\nPresidente do TJ-BA derruba liminar que permitia retorno das aulas na Bahia http://ow.ly/s5uf30rx0vp", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202266066593955841/vgq4nDre_mini.jpg", "92", "92", "586"], ["Sandra Januario", "@SandraJanuario7", "2021-02-15T23:50:02.000Z", "Ao olhar pra essa campanha me senti triste. Conhe\u00e7o essas pessoas desde crian\u00e7a. A m\u00e3e da foto era g\u00eamea id\u00eantica e sua irm\u00e3 tamb\u00e9m se foi. Numa mesma fam\u00edlia tr\u00eas saudades sem vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTjL7KWQAEkETK?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["bela", "@is1nha_", "2021-02-15T23:40:50.000Z", "Era pra eu e minha amg estar assim voltando do carnaval\nVc me paga corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuThGkBXAAIJS1H?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-02-15T23:28:22.000Z", "OMC: Combater nacionalismo da vacina ser\u00e1 prioridade, diz Ngozi Okonjo-Iweala", "OMC: Combater nacionalismo da vacina ser\u00e1 prioridade, diz Ngozi Okonjo-Iweala\nPrioridade \u00e9 negociar acordos entre fabricantes de vacina e pa\u00edses mais pobres\notempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361457355821563908/g5re2j8Z?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["why you so obsessed with me?", "@fred_czar", "2021-02-15T23:55:44.000Z", "Mais uma segunda feira sem vacina no meu bra\u00e7o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTkgesWYAAV_p8?format=jpg&name=medium", "1", "", "16"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-02-15T23:09:51.000Z", "Filha de Olavo diz que ele \u00e9 \u2018negacionista para ferrar os outros\u2019, mas tomar\u00e1 vacina contra Covid", "Filha de Olavo diz que ele \u00e9 'negacionista para ferrar os outros', mas tomar\u00e1 vacina contra Covid\nA filha de Olavo de Carvalho, Helo\u00edsa de Carvalho, foi \u00e0s redes sociais, nesta segunda-feira (15), denunciar o negacionismo perverso de seu pai. \u201cPodem apostar que ele vai tomar a vacina, ele \u00e9...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361444299150422016/7ndF92Um?format=jpg&name=small", "21", "155", "635"], ["Profa. F\u00e1tima Sousa", "@profatimasousa", "2021-02-15T23:11:22.000Z", "A prioridade deve ser a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTaWwHXAAI4yUH?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Junyarinpa", "@Lhama_Ju", "2021-02-15T23:27:14.000Z", "isso sim \u00e9 carnaval de verdade nessa \u00e9poca de corona", "Comentar o Tweet\nju\n@juliapagnan\n \u00b7 14 de fev\nsem palavras... daqui uns dias o resultado dessa brincadeirinha aparece", "https://pbs.twimg.com/media/EuTdqZsXEAMw83T?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Portal do Holanda", "@portaldoholanda", "2021-02-15T23:29:41.000Z", "Grupo priorit\u00e1rio \u00e9 chamado para conclus\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o em Manaus - https://bit.ly/2ZhB1NR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTeiHeWgAkJ3wb?format=jpg&name=small", "", "", "9"], ["FAM\u00cdLIA FUND\u00c3O (Jacar\u00e9)", "@FaamiliaFundao", "2021-02-15T22:11:12.000Z", "Maconha de 20 boca do fundao jacare rapaziada CORTANDO agora na hora segunda feira de carnaval ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361437844754079745/pu/img/yGLvPOs1HLthVW7Y.jpg", "1", "1", "1"], ["BandNews FM - Rio", "@bandnewsfmrio", "2021-02-15T22:45:53.000Z", "UFRJ deve investigar se pacientes transferidos de Manaus t\u00eam variante encontrada no Amazonas. Ao todo, 45 pacientes foram transferidos da capital amazonense para hospitais federais do Rio. #Coronav\u00edrus #BandNewsFM", "UFRJ deve investigar se pacientes transferidos de Manaus t\u00eam variante encontrada no Amazonas\nA Universidade Federal do Rio de Janeiro deve investigar se os pacientes de Manaus com Covid-19 que foram transferidos para o Rio de Janeiro foram contaminados com a variante do v\u00edrus encontrada no...\nbandnewsfmrio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361446597238939649/NaeyZfkz?format=png&name=small", "", "2", "14"], ["Thamires", "@thamiresm21", "2021-02-15T23:23:35.000Z", "Hahahahaha Como eu amo essas pesquisas. Recebi pra testar. J\u00e1 posso promover minha pr\u00f3pria jogatina p\u00f3s vacina. Est\u00e3o convidados \n@Viniciuva\n @pvferreirac\n @TeodoroWelton", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTcUldXEAEdnQm?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Marcello Maial", "@MaialMarcello", "2021-02-15T22:49:35.000Z", "Kkkkkkk ent\u00e3o meu amigo pode esquecer a vacina kkkkk", "Comentar o Tweet\nJos\u00e9 Sim\u00e3o\n@jose_simao\n \u00b7 15 de fev\nEu s\u00f3 vou ser vacinado quando o Palmeiras ganhar o Mundial!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/884211276515291138/RZ9NfHWv_mini.jpg", "", "", ""], ["Cleusa correa", "@Cleusacorrea3", "2021-02-15T23:16:44.000Z", "Eu, n\u00e3o quero vacina, quero comprar a arma pra minha defesa", "Comentar o Tweet\nRodrigo Maia\n@RodrigoMaia\n \u00b7 14 de fev\nBolsonaro considera a parte pelo todo. Acha que seu mundo extremo representa o pa\u00eds. O povo n\u00e3o est\u00e1 vibrando. O povo n\u00e3o quer armas. A popula\u00e7\u00e3o anseia pelas vacinas. twitter.com/OGloboPolitica\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_mini.jpg", "", "", ""], ["R\u00e1dio BandNews FM BH", "@RadioBandNewsBH", "2021-02-15T23:04:54.000Z", "Ap\u00f3s pane el\u00e9trica em refrigerador, a prefeitura de Igarap\u00e9 confirma que ter\u00e1 que descartar 229 doses da Coronavac enviadas para a cidade.\n\nAs vacinas inutilizadas representam mais de um ter\u00e7o das 604 doses que Igarap\u00e9 recebeu da vacina produzida pelo Butantan. \n\nFoto: Butantan", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTYRanWQAEER-s?format=jpg&name=small", "3", "6", "5"], ["may", "@maytwita", "2021-02-15T23:17:21.000Z", "A SEREIA MODERNA MAIS GATA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTbt8VWQAEgyjF?format=jpg&name=medium", "1", "7", "40"], ["Belisa", "@Belisa150101", "2021-02-15T23:39:09.000Z", "\"Covid-19: Araraquara (SP) endurece isolamento ap\u00f3s registrar casos de variante\"", "Covid-19\nCovid-19: Vacina da Pfizer/BioNTech tem efic\u00e1cia ap\u00f3s uma dose, aponta estudo", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1363154222527574017/yfIOqPMc?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-15T22:47:03.000Z", "An\u00e1polis vacina 1,8 mil idosos em drive-thru nesta segunda-feira, 15 http://dlvr.it/RsmzQ2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTUyyXVIAMtJZn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jo\u00e3o Paulo Spatara", "@jpspatara", "2021-02-15T22:18:54.000Z", "Hoje meu Pai, Sr Jo\u00e3o, tomou a primeira dose da Coronavac. Viva! #sp2 #sptv #covid_19 #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOVymXMAcW_tI?format=jpg&name=small", "2", "", "19"], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-02-15T22:20:06.000Z", "As v\u00edtimas tamb\u00e9m podem processar o Estado se as adoecerem em raz\u00e3o da falsa imuniza\u00e7\u00e3o.\n\nAt\u00e9 agora a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi denunciada em Goi\u00e2nia, Macei\u00f3, Niter\u00f3i, Petr\u00f3polis e no Rio de Janeiro:", "Imagens mostram idosos recebendo falsa aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra a Covid-19 no RJ\nT\u00e9cnica de enfermagem de Niter\u00f3i chegou a inserir agulha no bra\u00e7o de idoso, mas n\u00e3o inseriu o l\u00edquido. Em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana, idosa de 94 anos achou que recebeu a vacina, mas a seringa...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361291585992982536/5snnqZhq?format=jpg&name=small", "5", "17", "202"], ["Souza", "@pretinhaa2003", "2021-02-15T22:59:25.000Z", "Vit\u00f3ria 16 bocas\nEu 10 bocas\n\nCorona fazenda a festa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTXnp7XMAYfk8p?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Law de Taubat\u00e9", "@lereussouza18", "2021-02-15T23:23:26.000Z", "Cuca sem vacina/ cuca depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTdHiPXIAAvF0O?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Julian \u2726;COME HOME HU TAO", "@kingdompinkpie", "2021-02-15T23:50:25.000Z", "Eu queria ir pra Recife ver Bella e seus amiguinhos, mas o corona n\u00e3o acaba nunca", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTjSvWXEAArQGm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-02-15T23:05:12.000Z", "Sabe se a vacina contra Covid-19 foi aplicada corretamente?\n\nVeja dicas para fiscalizar: https://bit.ly/3aprhaK", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTY8LzXcA0pKdy?format=jpg&name=small", "1", "2", "8"], ["HASKEL", "@haskelquel", "2021-02-15T22:54:19.000Z", "eu aqui em casa", "De \nfrancisco", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1360621637977202692/pu/img/-yErrmprXYy09tEd.jpg", "3", "1", "8"], ["dreco", "@yandreco_", "2021-02-15T23:39:15.000Z", "jacar\u00e9 vendo isso", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTgvUmXcAMY2a1?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "@minsaude", "2021-02-15T23:32:25.000Z", "A vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid19 segue com toda a for\u00e7a no Brasil, um pa\u00eds continental, com diferentes aspectos estruturais, log\u00edsticos e culturais. Segue o fio e saiba tudo sobre a segunda dose da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTfK_ZXUAc7mFD?format=jpg&name=small", "76", "45", "211"], ["Chico Sant'Anna", "@ChicoSantAnna", "2021-02-15T23:40:16.000Z", "Essa vacina \u00e9 da boa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTg4sgXMAMFrwd?format=png&name=small", "", "2", "13"], ["Lo\u00ef", "@loiegs_", "2021-02-15T23:29:53.000Z", "Eu e \n@23ii55\n  arrumando os beg pra ir pro festival depois da vacina ", "Comentar o Tweet\nmatheus\n@whomath\n \u00b7 15 de fev\nhorrorizado", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242050193069084672/mPOjhWIT_mini.jpg", "", "", "2"], ["Heilel Ben Shahar", "@halliwell666", "2021-02-15T22:25:38.000Z", "Isso n\u00e3o \u00e9 uma vacina.\n\nVia \n@UltraLafa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTP4_DXcAA8QlK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Beatriz Gon\u00e7alves", "@beatriz_gss97", "2021-02-15T23:13:32.000Z", "Vai entender ne, fecha o com\u00e9rcio por causa do corona e os empres\u00e1rios fazem at\u00e9 protesto \"pq querem trabalhar e n\u00e3o pode\"  ai hj segunda feira eles podem trabalhar e n querem pq \u00e9 \"carnaval\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTa1K5XAAI2d0h?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["mari.\n#valenday", "@dybalzsccp", "2021-02-15T23:30:49.000Z", "corona fdp ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361457484381175808/pu/img/yB9oU6BTXs-dfBPs.jpg", "", "", "2"], ["ro\u0365dr\u0363i\u036bgo", "@rdrgtrtl", "2021-02-15T23:02:21.000Z", "o remedio que eu to tomando parece  um bagulho de vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTYSW6XMAkCMBP?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Em Defesa dos Servi\u00e7os P\u00fablicos", "@somostodosSUS", "2021-02-15T22:32:26.000Z", "Vacina \u00e9 Servi\u00e7o P\u00fablico!\n\nReforma Administrativa e PEC Emergencial destroem o SUS!\n\n#PEC32NAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTRcMoXcAI0A1f?format=jpg&name=small", "25", "184", "286"], ["Bozoroca Leite Condensado no toba Arrependida", "@Rugasdeconje", "2021-02-15T23:19:25.000Z", "VACINA  PARA POUCOS \nCOVID PARA TODOS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTcMpMXcAAIUJT?format=jpg&name=small", "1", "2", "15"], ["Mauricio SMKT", "@SmktMauricio", "2021-02-15T23:53:45.000Z", "Vc negou a Pfizer. MENTIROSO DO CARALHO!!! \n@jairbolsonaro", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 15 de fev\nBolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/02/bolsonaro-diz-que-tem-cheque-de-r-20-bilhoes-para-comprar-vacina-mas-que-produto-esta-em-falta.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "2"], ["Lurdinha Mancini", "@ManciniLuh", "2021-02-15T22:37:54.000Z", "Alan, essa \u00e9 a minha linda av\u00f3 Lucia Mancini, de 96 anos, tomando a primeira dose da vacina #sp2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTSsoEXEAMj8mM?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["NhaLiBo", "@aka_bigsmoke", "2021-02-15T22:27:05.000Z", "Roger Flores: \u201cJ\u00e1 vacinou, ele?\u201d\nPVC: \u201cQuem? O Jacar\u00e9?\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTQN9uXEAEVC_D?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-15T23:47:24.000Z", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta -...\nGoverno sofre press\u00e3o para ampliar oferta e evitar suspens\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361461300778455042/q3pLleqM?format=jpg&name=small", "198", "74", "236"], ["Raqeoeoeo", "@Raqeoeo", "2021-02-15T23:30:25.000Z", "Um n=30 ja \u00e9 um absurdo, mas ainda falar de uso emergencial quando cagou e andou pra +90% de efic\u00e1cia da Pfizer??????? AAAA VA TOMAR NO MEIO DO SEU CU", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTet6uWgAcxWZK?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["taty bafudinha", "@tatyfalou_", "2021-02-15T23:16:21.000Z", "uma sereia diferente, uma sereia moderna, uma sereia rebelde que esta na fase da adolesc\u00eancia\" kkkkkkkkkkkk essa st\u00e9fani perfeita", "De \nrapha \u02e2\u1da0\u02e2", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361453374282084355/pu/img/h5deKENJPfLdQsM9.jpg", "1", "30", "144"], ["#LULA e PonTo final.", "@tarlouze", "2021-02-15T22:57:49.000Z", "Drauzio Varella \u00e9 vacinado contra a Covid-19: 'confie na ci\u00eancia, confie na vacina'\n \nfrom Brasil 24/7\n O m\u00e9dico recebeu a primeira dose da vacina da Oxford-AstraZeneca nesta segunda-feira (15)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTXQHyXcAco6c8?format=jpg&name=small", "", "1", "10"], ["LYS PAEZ", "@lisinhumo", "2021-02-15T22:36:06.000Z", "Dosis Pfizer Covid: Dos enfermeras valencianas logran 7 dosis", "Dos enfermeras dise\u00f1an un m\u00e9todo para sacar dosis extra de cada vial\nLas sanitarias de Sagunt y Gandia abogan por reducir \u00ablos espacios muertos\u00bb para conseguir una s\u00e9ptima vacuna en cada bote de Pfizer\nlevante-emv.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361180795893858305/-08CYhRx?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Douglas Santos", "@Douglas12626875", "2021-02-15T23:59:43.000Z", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta!", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta -...\nGoverno sofre press\u00e3o para ampliar oferta e evitar suspens\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361461300778455042/q3pLleqM?format=jpg&name=small", "3", "3", "4"], ["Sil\u00eancio ana t\u00e1 procrastinando ao inv\u00e9s de estudar", "@naluiolencia", "2021-02-15T23:15:29.000Z", "Meu chefe n\u00e3o quis pagar os testes de corona dos funcionarios, mas agora t\u00e1 querendo comprar ivermectina para todo mundo tomar e se \"imunizar\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTa0vfXUAEZ-k0?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\udc08\ud835\uddfb\ud835\uddf2\u0302\ud835\ude00", "@WITCHLEGENDS", "2021-02-15T22:21:04.000Z", "\u2800\u2800\n\n\u2800\u2800 \n \uff89 \u2317 Aquele jacar\u00e9 que \u00e9 uma vers\u00e3o menos gostosa de mim.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udda4\ud835\uddac\ud835\uddac\ud835\udda0 \ud835\uddda. \ud835\udda5\ud835\uddb1\ud835\uddae\ud835\uddb2\ud835\uddb3. \u2014 MOVED.\n@OLDERDIAM0ND\n \u00b7 15 de fev\n\u2800\u2800\n\n\u2800\u2800 Eu n\u00e3o gosto de jacar\u00e9 falso n\u00e3o. twitter.com/WITCHLEGENDS/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361504517972492290/sWXGDtBU_mini.jpg", "", "1", ""], ["BETO VIDIGAL", "@betovidigal13", "2021-02-15T23:39:15.000Z", "Queremos \u00e9  o decreto de mais vacina, seu governo genocida!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTgvNjXYAANjrD?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Moretson", "@MoretsonAdriano", "2021-02-15T23:03:27.000Z", "Quantos t\u00e3o morrendo de corona eu j\u00e1 sei!", "Comentar o Tweet\nMoretson\n@MoretsonAdriano\n \u00b7 15 de fev\nAlgu\u00e9m sabe me dizer quantas vidas foram salvas com o cancelamento do carnaval?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355333324902948866/5DvQs3f3_mini.jpg", "", "", ""], ["s a n", "@_itssan", "2021-02-15T23:15:01.000Z", "\"uma sereia diferente, uma sereia moderna, uma sereia rebelde, uma sereia adolescente\"\n\u00c9 muito um nen\u00ea", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTbL_8XAAcp7Lo?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Jornal Folha Vit\u00f3ria", "@folha_vitoria", "2021-02-15T22:18:53.000Z", "Vila Velha pode perder mais de 500 doses de vacina ap\u00f3s problema em refrigerador - https://folhavitoria.com.br/geral/noticia/02/2021/vila-velha-pode-perder-mais-de-500-doses-de-vacina-apos-problema-em-refrigerador\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOVbaXEAAo7tL?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-02-15T20:43:32.000Z", "Bolsonaro tamb\u00e9m disse que o governo brasileiro entrou em contato com o hospital que est\u00e1 desenvolvendo o spray", "Bolsonaro prepara equipe para ir a Israel ver spray que \u201ccura\u201d Covid-19 - O Antagonista\nJair Bolsonaro afirmou na tarde de hoje (15) que pretende enviar uma equipe brasileira para Israel para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre o spray que, segundo ele, \u201cvem obtendo grande sucesso no tratame...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360227863417544713/1gsgPolP?format=jpg&name=small", "140", "47", "183"], ["Mimila K Rocha", "@criticarazao", "2021-02-15T23:53:41.000Z", "O Brasil precisa de vacina e n\u00e3o de armas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTkCrgXMAEPzhA?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Alex Bernardo", "@AlexBer48937988", "2021-02-15T22:15:12.000Z", "Ser\u00e1 que ela recebeu a vacina?", "Comentar o Tweet\nPapai Bozo\n@PapaiBozo\n \u00b7 15 de fev\nSer\u00e1 que ela mudou de Pa\u00eds?\n0:42\n13,1 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302822133723267072/P_oOQme1_mini.jpg", "", "", ""], ["thais genotipicamente fofoqueira", "@plantonisthaise", "2021-02-15T23:52:54.000Z", "ao inv\u00e9s de cuidar do uc dos outros podia come\u00e7ar a pesquisar a cura do corona", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuTj23hWYAI2mnV.jpg", "", "", ""], ["Rafa Chagas", "@RafaSCR", "2021-02-15T22:55:46.000Z", "Amo o professor de \"Sa\u00fade e Atividade f\u00edsica\".\n\n\u00c9 SUS pra l\u00e1, SUS pra c\u00e1, tomem vacina, n\u00e3o neguem nada, n\u00e3o \u00e9 gripezinha. \nA gente aproveita logo...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWwwsXMAEm6_e?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Sociedade Brasileira de Infectologia", "@SBInfectologia", "2021-02-15T22:22:23.000Z", "\u00c0 \n@GloboNews\n sobre as variantes do coronav\u00edrus e o uso de m\u00e1scaras duplas (cir\u00fargica + tecido), o diretor cient\u00edfico da SBI, \n@CimermanSergio\n, e a pneumologista Margareth Dalcomo, da Fiocruz, fazem novo apelo pelo fim das aglomera\u00e7\u00f5es no Carnaval. http://glo.bo/3amMhic", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPILoXIAgx0mx?format=jpg&name=small", "2", "9", "46"], ["Lurdinha Mancini", "@ManciniLuh", "2021-02-15T22:24:13.000Z", "Alan essa \u00e9 minha lindaav\u00f3 Lucia Mancini tomanso a primeira dose da vacina contra o covid! #sp2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPkBoXYAw7M_w?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Jo\u00e3o Maldonado", "@maldonadojoaov", "2021-02-15T23:50:17.000Z", "Em JULHO a Pfizer entrou em contato com o governo brasileiro oferecendo 70 milh\u00f5es de doses da vacina eque seriam entregues em dezembro.\n\nN\u00e3o tiveram resposta. \n\nMiliciano filho da puta.", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 15 de fev\nBolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta http://zpr.io/RHVQT", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "", "1", "5"], ["ge", "@geglobo", "2021-02-15T22:42:00.000Z", "Michael Jordan vai doar mais de R$ 50 milh\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o de cl\u00ednicas m\u00e9dicas nos EUA http://glo.bo/3jTrDJJ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPhpKXMAABlci?format=jpg&name=small", "36", "314", "4,1 mil"], ["Rodrigo de Azevedo", "@drigodeazevedo", "2021-02-15T22:25:48.000Z", "ELA RODA A CIDADE A INTEIRA PRA FICAR COMIGO\nPORQUE EU SOU SEU ESQUEMA PREFERIDO \nPORQUE EU SOU SEU ESQUEMA PREFERIDO \n\u00d4h saudades de uma festa!!! \n\nVem, vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTPvOhWgAYWuH-?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Tom", "@Toret59393063", "2021-02-15T22:44:42.000Z", "Esse imbecil deveria tomar a vacina no fiof\u00f3 !", "Comentar o Tweet\nRevista F\u00f3rum\n@revistaforum\n \u00b7 15 de fev\nNegacionista para ferrar os outros: filha de Olavo diz que ele vai tomar vacina contra Covid-19\nhttps://revistaforum.com.br/redes-sociais/negacionista-para-ferrar-os-outros-filha-de-olavo-diz-que-ele-vai-tomar-vacina-contra-covid-19/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299328024609878016/CATY-d06_mini.jpg", "", "", ""], ["San Ort", "@xd60_lol", "2021-02-15T22:53:32.000Z", "Jesus curando corona virus ha 2 mil anos atr\u00e1s... kkkkkkkkk. #RiseOfTheTombRaider #TombRaider #LaraCroft", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWJVRWYAENend?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["little angel", "@Isabell91928626", "2021-02-15T22:21:33.000Z", "foda isso que o corona v\u00edrus s\u00f3 t\u00e1 nas escolas e nas igrejas, nos bares e nas festas pro povo encher o c* de cacha\u00e7a n\u00e3o t\u00e1 n\u00e9\nPartiu deixar todo mundo burro em 2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTO9GQXcAkENYp?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-02-15T00:00:00.000Z", ">\n@EstadaoPolitica\n \u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas", "\u2018O povo t\u00e1 vibrando\u2019, diz Bolsonaro sobre novo decreto de armas - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o\nPresidente, por\u00e9m, evitou se estender sobre o tema ao encontrar apoiadores em S\u00e3o Francisco do Sul (SC), onde passa o carnaval\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361078834104324098/qJC1uhaP?format=jpg&name=small", "360", "119", "279"], ["Republica de Curitiba", "@republica_ctba", "2021-02-15T21:14:00.000Z", "Deputado ironiza Marcelo Freixo: \u201cD\u00ea o exemplo, abra m\u00e3o dos seus seguran\u00e7as armados\u201d", "Deputado ironiza Marcelo Freixo: \u201cD\u00ea o exemplo, abra m\u00e3o dos seus seguran\u00e7as armados\u201d\nDeputado ironiza Marcelo Freixo: \u201cD\u00ea o exemplo, abra m\u00e3o dos seus seguran\u00e7as armados\u201d\nfolhadarepublica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361391749277642752/mCI1tnSe?format=jpg&name=small", "101", "1,7 mil", "6,6 mil"], ["Fernando Castellari (Sigo de Volta)\nBOLSONARO", "@castellarinando", "2021-02-15T23:06:19.000Z", "CLARO , ARMAS s\u00f3 para mim e meus Amigos , para o POVO Sofrido muita Maconha Coca\u00edna e Drogas para Curar o Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTZM1lWYAQVMz5?format=jpg&name=small", "2", "3", "15"], ["Band", "@BandTV", "2021-02-15T23:00:01.000Z", "Um segundo estudo realizado nos Estados Unidos chegou a conclus\u00e3o que o uso simult\u00e2neo de 2 m\u00e1scaras reduz em at\u00e9 95% o cont\u00e1gio do novo coronav\u00edrus. \n. \n#Band #BandTV #NaTelaDaBand #BandNaoPara #UmNovoOlhar #JornalismoBand #JornalismoNaBand  #Jornalismo #Noticias", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTWY9rWQAIGVlC?format=jpg&name=small", "1", "", "7"], ["Daniel Bramatti", "@bramatti", "2021-02-15T12:28:16.000Z", "Entre os 523 mil vacinados em Israel, zero mortes e s\u00f3 quatro casos graves. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, devem estar colocando cloroquina na \u00e1gua dessa gente", "It works: 0 deaths, only 4 severe cases among 523,000 fully vaccinated Israelis\nHMO data a week after 2nd dose shows 93% effectiveness, \u2018unequivocally' proving vaccine's success and leaving \u2018no doubt\u2019 it\u2019s saved many Israeli lives, says Maccabi official\ntimesofisrael.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362481133775126534/sDarJluW?format=jpg&name=small", "12", "63", "601"], ["ana\u2077 G3 FINALISTAS", "@girlypoxxo", "2021-02-15T22:37:16.000Z", "minha v\u00f3 tomou a primeira dose da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTSjVZXAAgJ-gF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["26/06/21", "@KalewNicholas", "2021-02-15T22:06:54.000Z", "Voc\u00eas que assistem BBB: \u00e9 dessa vacina que voc\u00eas precisam ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTLmcsXIAMx1tF?format=jpg&name=small", "2", "", "3"], ["Carina martinez", "@carinamart22", "2021-02-15T23:26:26.000Z", "Olha tem que ter muito equil\u00edbrio pra lidar com esta criatura. Vacina n\u00e3o. Spray que ainda est\u00e1 sendo testado sim. ", "Comentar o Tweet\nR\u00e1dio BandNews FM\n@radiobandnewsfm\n \u00b7 15 de fev\nO presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta segunda-feira (15) que uma equipe brasileira dever\u00e1 viajar para Israel para tratar do spray contra a COVID-19, que est\u00e1 em desenvolvimento pelos israelenses.\nMostrar esta sequ\u00eancia\n0:28\n5,8 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351266980586729474/jChlNc7r_mini.jpg", "", "", ""], ["Rodrigo M\u00fcller", "@r_hmuller", "2021-02-15T23:47:56.000Z", "Filho da puta. A Pfizer ofereceu 3 vezes, ano passado ainda.", "Comentar o Tweet\nUOL Not\u00edcias\n@UOLNoticias\n \u00b7 15 de fev\nBolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta http://zpr.io/RHVQZ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769146996723712/a2YGX3rT_mini.png", "", "", ""], ["GadoDecider", "@GadoDecider", "2021-02-15T23:30:13.000Z", "Em resposta a \n@Junior_Garcya", "Se tomar vacina, vira um jacagado. ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f40a.png", "", "", ""], ["Mister Wal", "@walmorcegao", "2021-02-15T23:47:13.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o em MG segue o ritmo do seu governador Chico Bento, lento, lento...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTijt5WQAEUJ9V?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00eanix\n\u30d5\u30a7\u30cb\u30c3\u30af\u30b9", "@FenixDropado", "2021-02-15T22:20:35.000Z", "VACINA DE VENTO\nera s\u00f3 o q faltava...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOu3LXAAIj5Jj?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Jair M. Bolsonaro", "@jairbolsonaro", "2021-02-15T12:01:41.000Z", "- EXO-CD24 \u00e9 um spray nasal desenvolvido pelo Centro M\u00e9dico Ichilov de Israel, com efic\u00e1cia pr\u00f3xima de 100% (29/30), em casos graves, contra a Covid.\n\n- Brevemente ser\u00e1 enviado \u00e0 ANVISA o pedido de an\u00e1lise para uso emergencial do medicamento.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuRBE1oXAAEHDWW?format=jpg&name=small", "5,1 mil", "7,7 mil", "31,3 mil"], ["Cerol", "@FlavioR93472808", "2021-02-15T23:43:27.000Z", "Da Lacoste \u00e9 o jacar\u00e9 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuThsxyXEAEfz_E?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["MCAragao", "@mc_aragao", "2021-02-15T23:54:49.000Z", "Vacina para Todos j\u00e1!!!! #JornalNacional", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTkTNMXcAMSLsO?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Fernando Castellari (Sigo de Volta)\nBOLSONARO", "@castellarinando", "2021-02-15T23:04:23.000Z", "CLARO , ARMAS s\u00f3 para mim e meus Amigos , para o POVO Sofrido muita Maconha Coca\u00edna e Drogas para Curar o Coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTYwgMWgBEhTS1?format=jpg&name=small", "2", "12", "21"], ["Erika. Jacaroa do Pantanal", "@ErikaBB", "2021-02-15T23:34:44.000Z", "Vacina SIM.. Parabens \n@butantanoficial\n  pelo papel FUNDAMENTAL na saude dos Brasileiros.\n\n#VacinaSim...#VacinaJa", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 15 de fev\nVACINA SIM \n I A vacina ajuda a salvar vidas, \u00e9 nossa esperan\u00e7a. \u00c9 por isso que a gente se uniu para dizer juntos: #VacinaSim! Uma campanha de todos n\u00f3s: Folha, @UOL, @Estadao, @JornalOGlobo, @g1, @GloboNews e @jornalextra  https://bit.ly/3tVDFGV", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", ""], ["Dan", "@maskedsingerdan", "2021-02-15T22:14:48.000Z", "o idiota no \"comando\" da na\u00e7\u00e3o s\u00f3 quer dar tiro nos outros\n\nenquanto isso no mundo real", "Campinas confirma nova variante de Covid-19 em passageira que chegou de Manaus por Viracopos\nIdosa de 78 anos apresentava sintomas quando desembarcou e foi identificada pelo aeroporto. De l\u00e1, seguiu direto para unidade de sa\u00fade e depois teve alta. Segundo a prefeitura, ela estava contaminada...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360619209487773703/sdKBzIGD?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Davian Mart Buit", "@DavianMartBuit", "2021-02-15T23:43:50.000Z", "Presidente de Col\u00f4mbia llevando 50mil vacunas \n@pfizer", "Comentar o Tweet\nDaav\n@diegoarevaloV\n \u00b7 15 de fev\nEm resposta a @Tweet1A\nEsta plaga a todo momento nos hace pistola \nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286863652658847744/UvVM8hXI_mini.jpg", "1", "", ""], ["UOL", "@UOL", "2021-02-15T23:47:32.000Z", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta", "Bolsonaro diz que tem 'cheque de R$ 20 bilh\u00f5es' para comprar vacina mas que produto est\u00e1 em falta -...\nGoverno sofre press\u00e3o para ampliar oferta e evitar suspens\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361461300778455042/q3pLleqM?format=jpg&name=small", "69", "23", "80"], ["zat", "@zattaun", "2021-02-15T23:23:56.000Z", "Isso aqui \u00e9 uma sereia moderna ? Kkkk", "De \nA+\u00daNICA", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361454416306569218/pu/img/usTfAPXjT3npz76M.jpg", "", "", ""], ["Auxilio$600ja", "@A600ja", "2021-02-15T23:17:32.000Z", "Arma n\u00e3o alimenta ningu\u00e9m,a n\u00e3o ser a viol\u00eancia, o que queremos \u00e9 a vacina e o aux\u00edlio emerg\u00eancial para que possamos ter um pouco de dignidade e podermos voltar a vida normal aos poucos. #VacinaParaTodosJa #auxilioemergencial2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTbxOdXEAQUVuH?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Rodrigo Ferraz", "@rpferraz", "2021-02-15T22:59:53.000Z", "...Na terra do Rei Bobo e seus Bobom\u00ednions.....\n\n#Bolsonaro #Vacina #COVID19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTXiRMWgAEc1IQ?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Coach Alex Pussieldi", "@alexpussieldi", "2021-02-15T23:51:47.000Z", "E a esperan\u00e7a... a vacina\u00e7\u00e3o!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTjl-KXYAUaP3c?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Roh", "@nanimerlo", "2021-02-15T22:18:20.000Z", "N\u00e3o importa a idade, queremos viver! E queremos nossos pais aqui, sempre!\nViva a vacina! Viva o SUS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTON8WWgAApME_?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Portal NE10", "@portalne10", "2021-02-15T21:52:45.000Z", "O m\u00e9dico oncologista Drauzio Varella recebeu o imunizante nesta segunda-feira (15) ", "M\u00e9dico Drauzio Varella recebe vacina contra a covid-19\nO m\u00e9dico oncologista Drauzio Varella recebeu o imunizante nesta segunda-feira (15)\nradiojornal.ne10.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361432995735953411/eAncnk6i?format=jpg&name=small", "3", "", "19"], ["#BOLSORINGAAT\u00c92026", "@OmarBatistaDeM1", "2021-02-15T22:19:00.000Z", "N\u00e3o sei qual \u00e9 a gra\u00e7a de tomar uma vacina que segundo a OMS n\u00e3o imuniza ningu\u00e9m.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTOXv0XEAEq93a?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["mundinho sarah espi\u00e3", "@Mbntt_", "2021-02-15T23:38:42.000Z", "QUAL A PORRA DO SEU PROBLEMA CARALHO???????????????????????????? investe em vacina que j\u00e1 ta comprovado FILHO DA PUTA DESGRA\u00c7ADO", "Comentar o Tweet\nJair M. Bolsonaro\n@jairbolsonaro\n \u00b7 15 de fev\n- EXO-CD24 \u00e9 um spray nasal desenvolvido pelo Centro M\u00e9dico Ichilov de Israel, com efic\u00e1cia pr\u00f3xima de 100% (29/30), em casos graves, contra a Covid.\n\n- Brevemente ser\u00e1 enviado \u00e0 ANVISA o pedido de an\u00e1lise para uso emergencial do medicamento.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_mini.jpg", "", "", "2"], ["RCN Mundo", "@rcnmundo", "2021-02-15T22:50:32.000Z", "Nos enorgullece poder suministrar las primeras dosis a Colombia: Pfizer https://lafm.com.co/colombia/nos-enorgullece-poder-suministrar-las-primeras-dosis-colombia-pfizer?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTVltqVoAAx_qN?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Ale Testa", "@alexandretessta", "2021-02-15T23:31:35.000Z", "Em resposta a \n@RosiReim\n @giovanadantas17\n e mais 2", "A \u00fanica coisa que esse seu twitte mostra eh que vc realmente n\u00e3o sabe absolutamente nadaaaaaaa sobre Universidades P\u00fablicas.\nTa cheio de exemplos, eh s\u00f3 ter um tiquinho de boa vontade e fazer uma pesquisa.\nMas vou te ajudar com essa aqui ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png", "3", "", "4"], ["The New Son", "@the_new_son", "2021-02-15T23:59:31.000Z", "vou entrar na linha da colabora\u00e7\u00e3o...", "Vacina contra a Covid-19 da UFPR induz produ\u00e7\u00e3o de anticorpos em camundongos, aponta estudo\nResultados da 2\u00ba fase da pesquisa mostram produ\u00e7\u00e3o de anticorpos 'compar\u00e1veis e at\u00e9 superiores' ao da vacina que est\u00e1 sendo produzida pela Oxford, segundo a institui\u00e7\u00e3o.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362818895850188800/OKsEfAdz?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Bozo sendo sincero", "@Bozonazisincer0", "2021-02-15T22:44:00.000Z", "Covid-19: Idosa recebe dose de ar ao inv\u00e9s de vacina em Petr\u00f3polis", "Covid-19: Idosa recebe dose de ar ao inv\u00e9s de vacina em Petr\u00f3polis\nUma idosa de 94 anos recebeu uma dose de ar ao inv\u00e9s da vacina de covid-19 em Petr\u00f3polis, ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361126192372473858/aTyQ_n78?format=jpg&name=small", "1", "8", "8"], ["Justine Skye Brasil", "@juustineskyebr", "2021-02-15T18:51:53.000Z", "Em resposta a \n@juustineskyebr", "Aten\u00e7\u00e3o #IntrudedIsComing \n n\u00f3s precisamos de MIL coment\u00e1rios para entrar nos trends, voc\u00eas fariam isso pela Justine Skye? comentem aqui qualquer coisa com a hastag, quem mais comentar vai ganhar uma DM com ela.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6f8.png", "1 mil", "12", "11"], ["ygor", "@ygoficialbIink", "2021-02-15T23:48:41.000Z", "Vacina sim #KPOP\n #IDOL\n  #IntrudedIsComing", "De \nJustine Skye", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361410322830090244/pu/img/vhLTzw_WHqscT1AK.jpg", "", "", ""], ["bravorex...\ud83d\udd47\ud83d\udd47243.610 MIL MORTOS POR COVID-19\ud83d\udd47\ud83d\udd47", "@bravorex5", "2021-02-15T23:10:46.000Z", "EUUUUU QUERO VACINA CONTRA O COVID-19, \nREVOLVER+MUNI\u00c7\u00d5ES+ jairbolsonaro +COVID= GENOC\u00cdDIO \n@STF_oficial\n@CFOAB\n \n@SenadoFederal\n \n@TCU\n \n@camaradeputados\n#bolsonaroAmigoDoCovid", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTaODVWYAEVXDp?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-15T12:45:25.000Z", "Israel: Pesquisa indica queda de 94% em casos sintom\u00e1ticos ap\u00f3s vacina da Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuRK_9DXAAECZKN.jpg", "67", "479", "2,5 mil"], ["Adv Pirotecnico", "@JoysonFilho", "2021-02-15T22:26:01.000Z", "A vacina da Pfizer que o #CapitaoCloroquina n\u00e3o quis?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTP-FNXEAE06aG?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2021-02-15T21:53:02.000Z", "Guedes planeja medidas anticrise em 2021 menos dependentes do Tesouro", "Guedes planeja medidas anticrise em 2021 menos dependentes do Tesouro - 15/02/2021 - Mercado - Folha\nProgramas de cr\u00e9dito e emprego devem reduzir uso de caixa da Uni\u00e3o neste ano para amenizar impacto fiscal\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361043401500725252/-TpNsyWW?format=jpg&name=small", "19", "11", "41"], ["Xuxu", "@xuxublzinha", "2021-02-15T22:14:17.000Z", "Mano, medida anticrise \u00e9 VACINA!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuTNSQsWYAAonLF.jpg", "", "", ""], ["Alexandre Perez", "@alexsantosperez", "2021-02-15T23:33:43.000Z", "Presidente incompetente nos queremos \u00e9 vacina\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuTfeR1XMAUzvNf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Adilson In. Rhoden", "@Adilson_Rhoden", "2021-02-15T23:58:17.000Z", "Est\u00e3o politizando at\u00e9 aplica\u00e7\u00e3o de vacina? \nIsso \u00e9 desespero? Pat\u00e9tico!", "Comentar o Tweet\nClaudio Dantas\n@claudioedantas\n \u00b7 15 de fev\nQuem d\u00e1 inje\u00e7\u00e3o de ar em velhinhos vota em Bolsonaro ou Lula?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327632064796127232/VLttM8MV_mini.jpg", "", "", ""]]