[["Brasil de Fato (em\n)", "@brasildefato", "2021-02-20T14:43:18.000Z", "Na cidade de Po\u00e1, na grande S\u00e3o Paulo, manifestantes tamb\u00e9m realizaram a carreata #ForaBolsonaro , por vacina para todos e #AuxilioEmergencialJa ! Fotos: CUT/Mogi das Cruzes", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurVw8fWYAAo83a?format=jpg&name=360x360", "1", "8", "22"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-02-20T13:03:51.000Z", "\u201cO lucro n\u00e3o pode ser um freio \u00e0 sa\u00fade global\u201d, diz Lula em apoio \u00e0 quebra de patente da vacina", "\"O lucro n\u00e3o pode ser um freio \u00e0 sa\u00fade global\", diz Lula em apoio \u00e0 quebra de patente da vacina\nJunto de 51 personalidades p\u00fablicas mundiais, Lula assinou o manifesto em defesa da quebra de patentes das vacinas de covid-19. A ideia do manifesto \u00e9 baixar o pre\u00e7o das doses e garantir que bilh\u00f5es...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362763420194529280/0oe1hFjl?format=jpg&name=small", "4", "42", "178"], ["Brasil de Fato (em\n)", "@brasildefato", "2021-02-20T13:17:38.000Z", "Nesta manh\u00e3 (20), a Frente Brasil Popular Rond\u00f4nia organizou faixa\u00e7os nas entradas da capital Porto Velho, na BR 364 e no viaduto da av. Jorge Teixeira, nos dias 20 e 21 acontecem mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o Brasil por vacina para todos e pelo impeachment de Bolsonaro. #ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurCCjtXYAEjL57?format=jpg&name=small", "2", "19", "62"], ["Paula Paiva Paulo", "@paulapaivapaulo", "2021-02-20T14:38:56.000Z", "Nos Estados Unidos, duas mulheres se disfar\u00e7aram (!!) de idosas e falsificaram a data de nascimento na carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o pra furar a fila. Boas not\u00edcias s\u00f3 vindas de Marte mesmo \n Hoje no #\u00c9deCasa ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1363135330786947073/pu/img/jsV-wyREcVLjmaF9.jpg", "1", "2", "15"], ["", "@wolf2020lobo", "2021-02-20T14:37:57.000Z", "Esperando a vacina para eu beijar \n ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurUyqfWgAMJI3h?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["G1 Cear\u00e1", "@g1ceara", "2021-02-20T14:24:28.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o de idosos em drive-thrus e nos Cucas em Fortaleza deixa de acontecer at\u00e9 a chegada de novas doses https://glo.bo/3qE56Tz #G1CE", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurRs4XWQAUgtLK?format=jpg&name=small", "", "", "13"], ["R\u00e1dio BandNews FM", "@radiobandnewsfm", "2021-02-20T13:46:29.000Z", "#SP: A Prefeitura de S\u00e3o Paulo planeja encerrar a vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus em idosos acima de 85 anos na semana que vem. Com isso, a tend\u00eancia \u00e9 antecipar a campanha para quem tem mais de 80 anos, prevista para o dia primeiro de mar\u00e7o.\nAcompanhe:\nhttps://bandnewsfm.band.uol.com.br/2021/02/20/sp-prefeitura-de-sao-paulo-pretende-antecipar-vacinacao-em-idosos-com-mais-de-80-anos/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurI955WQAAO-Vz?format=jpg&name=small", "1", "3", "24"], ["\ud835\udc76 \ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc70", "@LEAOREI444", "2021-02-20T14:06:15.000Z", "Como pode ser chamada uma PESSOA que finge aplicar VACINA em um IDOSO?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EurNhZrXEAgZMDL.jpg", "1", "3", "20"], ["sales", "@thaissaales", "2021-02-20T14:29:36.000Z", "VOV\u00d4 E VOV\u00d3 VIRANDO JACAR\u00c9 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurS4Q_WYAEtZFo?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["nay", "@eunaysa", "2021-02-20T14:48:02.000Z", "e s\u00f3 me resta olhar as fotinhas do carna do ano passado aiai corona eu te odeio ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurXGdmWYAIf-6g?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-20T14:04:17.000Z", "Uma an\u00e1lise nos n\u00fameros do \u00f3bitos no Brasil mostrou que aumentou as mortes por Covid-19 em pessoas com menos de 60 anos, um grupo que n\u00e3o \u00e9 considerado o de risco. #coronavirus #morte", "Covid-19: Mortes de pessoas com menos de 60 anos aumenta em janeiro\nPela primeira vez, desde o in\u00edcio da pandemia, a taxa de mortalidade em pessoas com menos de 60 anos aumentou\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363127340692172801/R4BqitBA?format=jpg&name=small", "", "10", "18"], ["Rodrigo Stabeli", "@r_stabeli", "2021-02-20T14:43:23.000Z", "#vacina funciona veja a\u00ed! Interna\u00e7\u00e3o caiu drasticamente em acima de 60 com a cobertura vacinal #COVID\u30fc19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurWCSZXAAIqU6R?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["samzinha", "@vscosamm", "2021-02-20T14:37:49.000Z", "T\u00e1 tendo uma carreata pr\u00f3 vacina aqui na minha rua kkkkk bandeira do pt e tudo", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1363135639001194499/pu/img/hR7QPHA0d35UJ6BP.jpg", "", "", "1"], ["Prefeitura de Canoas", "@PrefCanoas", "2021-02-20T13:13:55.000Z", " DRIVE-THRU DA VACINA\u00c7\u00c3O REDUZ FAIXA ET\u00c1RIA PARA 80 ANOS \n Os idosos acima de 80 anos que quiserem se vacinar contra a COVID-19, podem ir at\u00e9 o Parque Eduardo Gomes aproveitar o Drive-Thru da vacina\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 16h.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurBji2WYAgIbAF?format=jpg&name=small", "1", "15", "32"], ["BBD", "@BIGBR0THERDR", "2021-02-20T14:33:49.000Z", "ANGIE YONAGA. Time: PIPOCA!\n\n\"Do crente ao ateu ningu\u00e9m explica atua\n\" e \"N\u00e3o tem corona v\u00edrus pq a nossa atua tem poder contra os v\u00edru\" \n@yonagarts", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurT2VFXYAIRucV?format=jpg&name=small", "1", "5", "7"], ["Jo\u00e3o", "@metronidajao", "2021-02-20T14:23:04.000Z", "Ent\u00e3o, como disse:\n\nVacina\u00e7\u00e3o de c\u00e3es: A THREAD\n\n(E o motivo de n\u00e3o se vacinar em casa de ra\u00e7\u00e3o)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurE-_LWgAkwSJG?format=png&name=small", "2", "10", "10"], ["A\u00e7o Lyonel", "@AcoLyonel", "2021-02-20T13:41:29.000Z", "At\u00e9 quem tem a For\u00e7a , est\u00e1 tomando a VACINA!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurH3m3XIAULDpH?format=jpg&name=small", "1", "4", "11"], ["Rafael Parente #UnidosPelaVacina", "@Rafael_Parente", "2021-02-20T14:34:53.000Z", "Sem emprego, sem vacina, e sem dinheiro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurUFzwXYAI0hDc?format=jpg&name=small", "", "6", "24"], ["\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ng\u00f3tico trepper neto de bruxa eboiola", "@luanzziim", "2021-02-20T14:48:17.000Z", "primeiros casos da cepa H5N8 de gripe avi\u00e1ria em seres humanos, \u00e9 variantes da covid que pode prejudicar a vacina. mais um ano praticamente trancafiado em casa.", "De \nAcervo Memes", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362197542943944706/pu/img/tgNwgt4E3umA5fuF.jpg", "", "", ""], ["Carlos Eduardo Lula", "@carloselula", "2021-02-20T13:14:31.000Z", "Mesmo sendo compet\u00eancia do Governo Federal, encaminhamos equipes para atuar na vacina\u00e7\u00e3o ind\u00edgena que ocorre ainda de maneira muito lenta no Brasil inteiro. \n\nRegistros da For\u00e7a Estadual de Sa\u00fade atuando na Aldeia Escalvado e Aldeia Velha, no munic\u00edpio de Fernando Falc\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurBsjbXIAA3hY1?format=jpg&name=small", "1", "9", "48"], ["Gabbardo", "@GabbardoJoao", "2021-02-20T14:19:50.000Z", "Concordo plenamente com a decis\u00e3o do Ministro Pazuello - MS. Acelerar a vacina\u00e7\u00e3o dos idosos deve ser a meta. Novo lote de vacina do Butantan deve ser usado inteiro para 1\u00aa dose https://veja.abril.com.br/saude/novo-lote-de-vacina-do-butantan-deve-ser-usado-inteiro-para-1a-dose/\u2026 via \n@VEJA", "Novo lote de vacina do Butantan deve ser usado inteiro para 1\u00aa dose\nAnteriormente, a recomenda\u00e7\u00e3o era aplicar apenas metade do quantitativo e guardar as demais para aplica\u00e7\u00e3o da segunda dose\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362796334638587906/zjIsuVxC?format=jpg&name=small", "10", "11", "89"], ["Leena\ufe61\u204e", "@leenathepanda", "2021-02-20T12:56:40.000Z", "Queria t\u00e1 assim com minha melhor amiga \nPAREM DE TER CORONGA, AFF", "Comentar o Tweet\nm\n@filmmackay\n \u00b7 18 de fev\nsir ian mckellan and sir patrick stewart deserve the world\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360303125521915906/L1nT3Lsh_mini.jpg", "", "", ""], ["nath", "@nathxlea", "2021-02-20T13:58:41.000Z", "toda vez que eu leio sobre essa vacina da pfizer eu tenho vontade de tocar uma bomba em bras\u00edlia", "Comentar o Tweet\nMarcelo Freixo\n@MarceloFreixo\n \u00b7 52 min\nSabem a vacina da Pfizer, que foi oferecida a Bolsonaro e Pazuello em  setembro e eles sequer responderam a oferta? A efic\u00e1cia dela j\u00e1 na primeira dose \u00e9 de 85%. Mas a dupla preferiu comprar toneladas de cloroquina. Ambos t\u00eam que responder por crimes contra a sa\u00fade p\u00fablica.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_mini.jpg", "", "", "1"], ["Smayller Calixto LULA DA SILVA\u262d", "@SmayllerCalixto", "2021-02-20T14:21:55.000Z", "Sobre ontem!!! Foi o dia da 2\u00b0 dose, o dia mais sublime para vida.\n#vivaosus\n#vacinasim \n#VacinaParaTodosJ\u00e1 \n#coronavac\n#xocovid", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurRHWNXEAEvmCs?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["morty", "@souclei", "2021-02-20T14:34:05.000Z", "ontem eu me perguntei se peido passa coronav\u00edrus, bem...", "Comentar o Tweet\nBBC News Brasil\n@bbcbrasil\n \u00b7 46 min\nCovid-19: teste pelo \u00e2nus, exames r\u00e1pidos e outros avan\u00e7os no diagn\u00f3stico do coronav\u00edrus https://bbc.in/37w0Oq7 @andre_biernath", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_mini.jpg", "", "", ""], ["Guilherme Thomaz", "@thomaz_gui", "2021-02-20T13:28:21.000Z", "Bom dia, algu\u00e9m j\u00e1 tomou a vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurE3IWXAAEG6XF?format=jpg&name=360x360", "1", "", "42"], ["Fala Brasil", "@fala_brasil", "2021-02-20T12:53:55.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19: Governo dispensa estoque para a segunda dose. Veja no #FalaBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1363109551914979329/img/QycKr2RegD-q9PDG.jpg", "", "3", "9"], ["R\u00e1dio Sociedade da Bahia", "@radiosociedade", "2021-02-20T14:41:28.000Z", "R\u00fassia registra a terceira vacina contra o novo coronav\u00edrus https://is.gd/vEDDWc", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurVmVFWgAgy8rW?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Petistas do RN", "@petistasdorn", "2021-02-20T14:29:19.000Z", "Neste final de semana, povo vai \u00e0s ruas por vacina, aux\u00edlio e impeachment. Em Natal, amanh\u00e3, sa\u00edda da Via Costeira, perto de M\u00e3e Luiza\n\nhttps://pt.org.br/neste-final-de-semana-povo-vai-as-ruas-por-vacina-auxilio-e-impeachment/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurSqT-XMAoPR64?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Fala Brasil", "@fala_brasil", "2021-02-20T12:56:46.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o suspensa no Rio: novo de lote de vacina deve chegar segunda-feira. Veja ao vivo no #FalaBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1363110274660589569/img/56E2ZlpCYsbCNEaf.jpg", "", "2", "15"], ["Contagem coronav\u00edrus - Brasil (Not\u00edcias 24 horas)", "@contagemcorona1", "2021-02-20T13:40:00.000Z", "S\u00c3O PAULO \n\nMesmo com a nova variante da #COVID19  presente, seguem os registros de aglomera\u00e7\u00f5es a todo vapor pelo estado.\n\nO futuro dir\u00e1 se somos alarmistas ou realistas. Como avisamos, o cen\u00e1rio agora \u00e9 ainda pior com cepas diferentes e pouca vacina\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuogkonWYAALh24?format=jpg&name=360x360", "", "3", "18"], ["Kayn\u00e3_lindo", "@Kayna_Nunes01", "2021-02-20T13:52:26.000Z", "S\u00e1badou com Coronga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurJ257XUAcgkwL?format=jpg&name=medium", "2", "", "1"], ["madu; chan's girlfriend\u2698", "@winterchrisyo", "2021-02-20T13:30:16.000Z", "minha av\u00f3 tomou a primeira dose da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurFTegXYAAqOMM?format=jpg&name=360x360", "", "", "9"], ["S\u00f4nia", "@SoniaBertocchi", "2021-02-20T12:53:48.000Z", "\u201cAs vacinas, no entanto, evolu\u00edram muito mais rapidamente do que a mentalidade humana. No s\u00e9culo 18, tinham medo de virar vaca. Hoje, jacar\u00e9.\u201d", "Comentar o Tweet\nNatalia Pasternak, PhD\n@TaschnerNatalia\n \u00b7 3 h\nO medo das vacinas \u00e9 t\u00e3o antigo quanto as pr\u00f3prias vacinas. A dificuldade do ser humano em aceitar inova\u00e7\u00f5es na ci\u00eancia n\u00e3o \u00e9 de hoje. Imagina-se que melhorar\u00edamos com o tempo mas seguimos repetindo os mesmos erros... https://blogs.oglobo.globo.com/a-hora-da-ciencia/post/de-onde-vem-o-medo-das-vacinas.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359839722298875905/yfRVqs4S_mini.jpg", "", "", "5"], ["Nati", "@sampaio_nat", "2021-02-20T14:36:29.000Z", "Minha v\u00f3 tomou a primeira dose da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurUdORWYAAVnOz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Doutora em Fim do Mundo", "@aliceanpereira", "2021-02-20T14:27:38.000Z", "A gente assistindo a galera em v\u00e1rios outros pa\u00edses ser vacinada muito mais r\u00e1pido que aqui com SUS e todo conhecimento de campanha de vacina\u00e7\u00e3o", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EurSbayXYAQo6bX.jpg", "", "", "1"], ["Band.com.br", "@portaldaband", "2021-02-20T14:30:57.000Z", "Prefeitura de S\u00e3o Paulo pretende antecipar vacina\u00e7\u00e3o em idosos com mais de 80 anos\n\nSaiba mais: https://bit.ly/3qKm1nS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurTGm7WQAcGzDN?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Diego Sorgatto", "@diegosorgatto", "2021-02-20T14:22:57.000Z", "Estamos neste momento, mobilizados levando uma mensagem de conscientiza\u00e7\u00e3o pelas ruas de Luzi\u00e2nia. Estamos em uma situa\u00e7\u00e3o delicada e de calamidade. Contamos com a colabora\u00e7\u00e3o de cada morador para combatermos o #Coronavirus.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1363131884776148996/pu/img/WM6C1IpSiitiBW4f.jpg", "", "1", "2"], ["Ara \u2661's Hanako-kun", "@Amanesoul", "2021-02-20T14:28:43.000Z", "O Coronavirus n\u00e3o pode me matar, pois eu j\u00e1 morri neste momento em que o Art de cabel\u00e3o molhado p\u00f3s-banho aparece", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurSrZcXUAcktM1?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["no fear no more", "@mariri182", "2021-02-20T14:06:45.000Z", "eu fui a primeira neta mulher, mas eu s\u00f3 abri a porta pra vir essas divindades aqui que s\u00e3o minhas primas \n SOLTA NOIS CORONA, que saudade!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurNphIXEAI2G3d?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["R\u00e1dio Sagres 730", "@sagres730", "2021-02-20T14:26:13.000Z", "R\u00fassia regista a terceira vacina contra o novo coronav\u00edrus - https://sagresonline.com.br/russia-regista-a-terceira-vacina-contra-o-novo-coronavirus/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurSG8LWgAIpk5i?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["ISAPE", "@isapeoficial", "2021-02-20T14:07:15.000Z", " Gr\u00e1fico mostra o est\u00e1gio da vacina\u00e7\u00e3o contra #COVID19 na Am\u00e9rica Latina (doses administradas a cada 100 habitantes). O #Chile \n assumiu a primeira posi\u00e7\u00e3o e j\u00e1 vacina cinco vezes mais do que o #Brasil, que aparece em segundo colocado. Fonte: \n@OurWorldInData\n | \n@UniofOxford", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurM-YMXIAE9_fa?format=png&name=small", "", "2", "7"], ["Tia Neidi", "@neidi1999", "2021-02-20T13:38:54.000Z", "Fudeu, vai juntar coronga com gripe avi\u00e1ria, o mundo vai acabar pqp", "Comentar o Tweet\nPAN\n@forumpandlr\n \u00b7 2 h\nR\u00fassia relata primeiros casos de nova gripe avi\u00e1ria H5N8, que j\u00e1 se espalha pela Cor\u00e9ia do Sul. https://bit.ly/3k4MKcb\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343388441355153411/at4g06nM_mini.jpg", "", "", ""], ["\ud835\udc69\ud835\udc79\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6c \ud835\udc7e\ud835\udc68\ud835\udc80\ud835\udc75\ud835\udc6c", "@BatmanVengeance", "2021-02-20T13:57:38.000Z", "Eu ainda no aguardo de tomar a vacina...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurLd7wXcAAULGp?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Nagle", "@AnnyNagle", "2021-02-20T13:11:44.000Z", "Minha m\u00e3e j\u00e1 tomou as duas doses da vacina e hoje foi trabalhar da seguinte maneira \nSe liga na blusinha, muito bom cara", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurBD0sXEAMxxOS?format=jpg&name=900x900", "", "", "5"], ["Kono Fil da", "@FlpsChagas", "2021-02-20T14:08:04.000Z", "Em resposta a \n@chuvadetotodile", "Sandile melhor poke jacar\u00e9 do Ash e ainda tem oclin ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png", "2", "", "1"], ["Juliana Guimar\u00e3es", "@JuuliGuimaraes", "2021-02-20T13:08:45.000Z", "Hoje beb\u00ea tomou vacina e n\u00e3o chorou. Virou uma mocinha, meu Deus. Estou ficando velha", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurAMQoWQAE5ig6?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["giro latino", "@girolatino", "2021-02-20T14:20:23.000Z", "Um novo tipo de desvio e corrup\u00e7\u00e3o tomou conta da Am\u00e9rica Latina: os privil\u00e9gios indevidos concedidos a membros do alto escal\u00e3o de governos, denunciados por furar a fila da vacina\u00e7\u00e3o em seus pa\u00edses. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurNo6pXEAYQZji?format=jpg&name=small", "2", "10", "40"], ["fabio paiva fagundes", "@Fabiopf08Fabio", "2021-02-20T14:15:48.000Z", "Menino de 9 anos desliga rel\u00f3gio de energia el\u00e9trica e cidade perde 419 doses de vacina http://desacato.info/menino-de-9-anos-desliga-relogio-de-energia-eletrica-e-cidade-perde-419-doses-de-vacina/\u2026 via \n@desacatobrasil", "Menino de 9 anos desliga rel\u00f3gio de energia el\u00e9trica e cidade perde 419 doses de vacina\nDo Agora no Vale. Um menino de nove anos foi o respons\u00e1vel por desligar o rel\u00f3gio de energia el\u00e9trica da sede de vacina\u00e7\u00e3o de Rio Bananal, no norte do Esp\u00edrito Santo, o que causou a perda de todas \u2026\ndesacato.info", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362845166793461762/Ibr7HRdG?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Martha Imenes", "@MarthaImenes", "2021-02-20T14:35:00.000Z", "Contibui\u00e7\u00e3o ao jornal O Dia deste s\u00e1bado.\n\n#carnaval #odia #vacina #coronavirus #portela #mangueira #mocidade #viradouro #elzasoares #nelsonsargento #martinhodavila #marthaimenes", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurUHlpXYAMt1sx?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Prefeitura de Canoas", "@PrefCanoas", "2021-02-20T13:43:20.000Z", "Fala, pessoal! \nO drive-thru da vacina\u00e7\u00e3o t\u00e1 rolando no Parque Eduardo Gomes e REDUZIU para 80 anos a idade do p\u00fablico-alvo. \nLevou o vov\u00f4 e a vov\u00f3 pra vacinar? Tirou foto? Marca a gente (\n@prefcanoas\n), pois vamos repostar nas nossas redes sociais! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurIS8BXMAAPOCt?format=jpg&name=small", "3", "5", "23"], ["Candido Rei | O VIRA 19/02", "@CandidoRei_", "2021-02-20T13:49:50.000Z", "eu preferia n\u00e3o ser um jacar\u00e9\nmas pelo estou imunizada\n\nvacina em mim, vacina, vacina\nvacina em mim, vacina, vacina", "Comentar o Tweet\nGaga Struggle\n@WildinMonsters\n \u00b7 17 de fev\nNot Gaga being a nurse in Brazil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283339012124614657/Qn5_dfq3_mini.jpg", "", "", ""], ["Money Times", "@leiamoneytimes", "2021-02-20T14:12:07.000Z", "Trabalhadores remotos fogem para resorts \u00e0 espera de vacinas #vacinas #internacional #coronav\u00edrus", "Trabalhadores remotos fogem para resorts \u00e0 espera de vacinas\nQuando o governador Gavin Newsom anunciou um bloqueio na Calif\u00f3rnia ainda mais r\u00edgido em determinado de dezembro, alguns residentes mais abastados correram para lugares - o mais longe poss\u00edvel - como...\nmoneytimes.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363129243534770177/zhoxHhfC?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["prefeiturabento", "@prefeiturabento", "2021-02-20T14:29:04.000Z", "O Gabinete de Aten\u00e7\u00e3o ao Coronav\u00edrus esteve reunido nesta manh\u00e3 para debater a\u00e7\u00f5es, em virtude da bandeira preliminar da Serra \n. O grupo vai aguardar o retorno do recurso da Amesne, e as defini\u00e7\u00f5es do Governo do Estado para anunciar os novos protocolos na pr\u00f3xima segunda-feira", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurSwdMXEAAt5aP?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Emivaldo Aguiar", "@emiaguiar", "2021-02-20T14:30:32.000Z", "Com demora de Bolsonaro e Pazuello, grupo de governadores tentar\u00e1 comprar vacina diretamente com laborat\u00f3rios", "Com demora de Bolsonaro e Pazuello, grupo de governadores tentar\u00e1 comprar vacina diretamente com...\nUm grupo de governadores anunciou nesta sexta-feira (19), que tentar\u00e1 realizar compra de vacinas contra a covid-19 diretamente com os laborat\u00f3rios. A decis\u00e3o, anunciada pelo governador do Piau\u00ed,...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363090160817086464/LoS-QvMx?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["MIDCast | Podcast de Pol\u00edtica", "@podcastmid", "2021-02-20T13:54:34.000Z", "O pa\u00eds est\u00e1 h\u00e1 mais de 30 dias com M\u00c9DIA di\u00e1ria de 1k mortes por dia por Covid-19, N\u00c3O TEMOS vacina nesse momento, o presidente da rep\u00fablica demitiu o presidente da Petrobras, mas qual a prioridade dele? Entregar boina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurKMOQWQAM1srN?format=jpg&name=small", "7", "44", "148"], ["\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "@MarciaRivera_", "2021-02-20T13:44:30.000Z", "Jacar\u00e9 parado vira bolsa n\u00e9 Nandito \n\nHahabab\n\n#LaSuerteDeLoli", "De \n\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362961633270771714/pu/img/MZ2frhPP1nvazvGa.jpg", "", "", "2"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2021-02-20T13:45:03.000Z", "Chamada de \u201cKovivak\u201d, esta terceira vacina foi fabricada pelo Centro de Pesquisa Shumakov, em Moscou", "R\u00fassia registra sua terceira vacina contra coronav\u00edrus - ISTO\u00c9 Independente\nA R\u00fassia registrou sua terceira vacina contra a Covid-19, antes da fase final dos testes cl\u00ednicos \u2013 anunciou o primeiro-ministro Mikhail Mishustin neste s\u00e1bado (20). \u201cA partir de meados de mar\u00e7o, as...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363113394279243779/LEvwouoo?format=jpg&name=small", "2", "2", "21"], ["Yves do Ex\u00e9rcito Brasileiro", "@RocMoWriter", "2021-02-20T14:14:55.000Z", "Fotos exclusivas da dona Bolsonaro ap\u00f3s tomar a CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurPhVnXYAMexE1?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["FAM\u00cdLIA FUND\u00c3O (Jacar\u00e9)", "@FaamiliaFundao", "2021-02-20T13:27:31.000Z", "20 e 35 cortando agora a braba 3 por 100 \nBoca do Fund\u00e3o Jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurErFBXAAAqSJ0?format=jpg&name=medium", "", "2", "2"], ["fabio paiva fagundes", "@Fabiopf08Fabio", "2021-02-20T14:00:23.000Z", "Covid-19: Vacina da BioNTech e Pfizer pode ser armazenada a temperaturas superiores", "Covid-19: Vacina da BioNTech e Pfizer pode ser armazenada a temperaturas superiores\nA vacina contra a covid-19 da BioNTech e Pfizer pode ser armazenada durante duas semanas a temperaturas mais elevadas do que as atualmente prescritas, segundo dados hoje divulgados pelos dois...\njm-madeira.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363126348550651905/-eE-AFxY?format=jpg&name=240x240", "", "2", "4"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-02-20T14:15:30.000Z", "Pol\u00eamica estourou depois que um jornalista ligado ao partido no poder revelou que havia sido vacinado ap\u00f3s solicitar imuniza\u00e7\u00e3o diretamente ao titular da pasta. #vacina #Argentina", "'Fura-filas' da vacina: o esc\u00e2ndalo que for\u00e7ou demiss\u00e3o do ministro da Sa\u00fade da Argentina durante...\nPol\u00eamica estourou depois que um jornalista ligado ao partido no poder revelou que havia sido vacinado ap\u00f3s solicitar imuniza\u00e7\u00e3o diretamente ao titular da pasta.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363130089039421443/pwjmeuwV?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Tony de Carvalho", "@tonybeatles9", "2021-02-20T12:55:51.000Z", "O maldito sol\n t\u00e1 for\u00e7ando a barra pra infernizar essa baga\u00e7a de cidade infectada sem vacina \n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euq9a-CWQAMXiSl?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["O Tempo", "@otempo", "2021-02-20T14:26:58.000Z", "Promotoria de SP abre investiga\u00e7\u00e3o criminal contra fura-filas da vacina da Covid", "Promotoria de SP abre investiga\u00e7\u00e3o criminal contra fura-filas da vacina da Covid\nO procedimento investigat\u00f3rio criminal foi instaurado ap\u00f3s a Promotoria receber \u2018centenas de reclama\u00e7\u00f5es'\notempo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362545468492890113/XxT3GRhH?format=jpg&name=small", "", "3", "3"], ["UZI...com\u201dU\u201d", "@USI0606", "2021-02-20T14:49:37.000Z", "URGENTE:\n\nBras\u00edlia-DF testou positivo pra nova variante do LULA-13, ainda pior que a DILMA-13, chamada Bolsonaro-17.\n\nE est\u00e1 claro que ainda n\u00e3o h\u00e1 cura pra o BOLSONAV\u00cdRUS... ", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EurXdaWVIAAEHpV.jpg", "", "", ""], ["\u00f6", "@brunekrause", "2021-02-20T13:23:29.000Z", "ficar assim depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurDulwXUAIHn5I?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["Radio Prolet\u00e1rio", "@RadioProletrio", "2021-02-20T14:40:10.000Z", "Vacina da Pfizer:\n\nNem que BolsoGuedes quisessem comprar n\u00e3o poderiam, ela precisa de freezers ultra poderosos para conservar. Foi a\u00ed que Boz\u00f3 cometeu um grande erro, deveria prover o \"SUS Brasil\" com freezers pr\u00f3prios, teve o ano passado inteiro, n\u00e3o fez, apostou na cloroquina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurVHU3WQAc6XkV?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["Prefeitura de Campinas", "@campinaspref", "2021-02-20T13:11:10.000Z", "D\u00favidas sobre a vacina\u00e7\u00e3o? N\u00f3s ajudamos a esclarecer!\n\nCompartilhe essa mensagem para evitar a desinforma\u00e7\u00e3o sobre as vacinas.\n\nPara se manter atualizado sobre a vacina\u00e7\u00e3o em Campinas, acesse: http://vacina.campinas.sp.gov.br\n\n#campinascontraocoronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1363113885352476672/pu/img/uofXGjA7U48XfBIX.jpg", "", "", ""], ["Salsaparrilha", "@Salsaparrilha4", "2021-02-20T13:19:09.000Z", "A propaganda continua. Inocula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 vacina\u00e7\u00e3o. Vacinados h\u00e1 menos de metade do que Lacerda Sales diz.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurCwcXWYAYe2a2?format=jpg&name=small", "4", "5", "29"], ["sonia natal", "@sonianatal3", "2021-02-20T12:54:30.000Z", "E vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euq9HdoWgAEyryu?format=jpg&name=medium", "1", "", "1"], ["socioambiental", "@socioambiental", "2021-02-20T14:01:19.000Z", "#VacinaParente! \n At\u00e9 que todos os parentes sejam vacinados! Confira no \n@CopioParente\n da semana como est\u00e1 sendo a emocionante imuniza\u00e7\u00e3o dos ind\u00edgenas pelo pa\u00eds. Assine no Spotify o primeiro podcast feito para #PovosDaFloresta do Brasil. ", "#VacinaParente Wai\u00e3pi caminham 8 dias para receber a vacina. - Instituto Socioambiental\nopen.spotify.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362877941756092418/e_g14Ptw?format=jpg&name=240x240", "", "1", "5"], ["Rodrigo M\u00fcller", "@r_hmuller", "2021-02-20T14:26:07.000Z", "N\u00e3o falta coragem pra decidir, n\u00e3o. Magina... S\u00f3 falta \u00e9 vacina mesmo, por pura neglig\u00eancia e burrice desse ac\u00e9falo.", "Comentar o Tweet\nSamuel Pancher\n@SamPancher\n \u00b7 29 min\nO presidente Jair Bolsonaro comentou pela primeira vez a troca no comando da Petrobras: \u201cse a imprensa est\u00e1 preocupada, semana que vem tem mais\u201d.\n\nNo mesmo evento, futuros cadetes do Ex\u00e9rcito repetiram o slogan de campanha de Bolsonaro\n0:28\n9,3 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356523427037863936/t5GbkHTr_mini.jpg", "", "", ""], ["helfo! (still at\n)", "@helltow", "2021-02-20T14:25:54.000Z", "Algu\u00e9m avisa que corona n\u00e3o passa pelo telefone?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurR-QdXMAMvHW9?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Governo de SC", "@GovSC", "2021-02-20T14:12:09.000Z", "#Coronav\u00edrus em SC: Matriz de Risco atualizada aponta 15 regi\u00f5es em estado grav\u00edssimo. Apenas a regi\u00e3o Carbon\u00edfera manteve a situa\u00e7\u00e3o Grave (cor laranja). \n@saudepublicasc\n @dive_sc", "Coronav\u00edrus em SC: Matriz de Risco atualizada aponta 15 regi\u00f5es em estado grav\u00edssimo\nsc.gov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363128654268669952/S5I1XYQc?format=jpg&name=small", "4", "4", "6"], ["Lulu do vigor", "@takeshakovaca", "2021-02-20T14:11:57.000Z", "o desservi\u00e7o. infectou sim mas ta ai viva\u00e7o c a familia q tb pegou, e vamos de fortalecer o movimento anti vacina grande dia \n@Estadao\n  ", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 16 h\nItaliano vacinado \u00e9 infectado com variante brasileira do coronav\u00edrus https://bit.ly/3qDfqeO", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "", "", ""], ["phasme", "@phasmes0", "2021-02-20T13:55:52.000Z", "Em resposta a \n@gateirassumida", "Muito lindo mesmo, SC ? \nTem algum bicho perigoso la, cobra, jacar\u00e9, dinossauro ? ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f604.png", "", "", ""], ["Sam", "@samilkesh", "2021-02-20T13:07:40.000Z", "\"R\u00fassia lan\u00e7a sua 3a vacina\" Tio Putin n\u00e3o f\u00e1 muito feliz. Pra ele dava pra ser mais. \"VLADMIR, FILHO DA PUTA, ESSES CIENTISTA TAO FAZENDO O Q? CADE O RESTO DAS MINHAS VACINA? QUERO TODOS NA GULAG\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurAIWJWYAgZUEI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["reivindicando direito de ser fofa", "@Lucimarah", "2021-02-20T13:45:00.000Z", "Em resposta a \n@gialcantara", "Amiga, quarentena de faz de conta n\u00e3o vale n\u00e9?! Um m\u00eas depois as pessoas j\u00e1 n estavam ligando\nE mais, vi que h\u00e1 uma tend\u00eancia dessa onda agora ser pior em fun\u00e7\u00e3o da nova variante e da falta de vacina ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png", "", "", "2"], ["G24", "@G24Noticias", "2021-02-20T14:34:50.000Z", "A terceira vaga de coronavirus retrocede na \u00e1rea sanitaria de Vigo | CRTVG http://tvg.gal/hd0tq1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurUE2fXMAIqVEX?format=png&name=small", "", "1", "1"], ["Well Moura", "@wellmourah", "2021-02-20T13:33:22.000Z", "S\u00f3 gratid\u00e3o a Deus!!!! Segunda dose Ok! #coronavac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurGAA6WQAMo67i?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Bayek Hudson Winchester", "@BayekWinchester", "2021-02-20T13:57:53.000Z", "Bom Dia.....\nLamento vir aqui informar que realmente estou sentindo os efeitos da Coronavac ( Vachina), tenho que admitir Bolsonaro tinha raz\u00e3o.... Hoje acordei com uma imensa vontade de dan\u00e7ar as coreografias do grupo \u00c9 O Tchan, estou dan\u00e7ando desde as 06 da manh\u00e3, jacar\u00e9 uins!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EurLnoFXUAcsmIH.jpg", "3", "1", "5"], ["\ub8e8\uce74\uc2a4", "@xcaluca", "2021-02-20T13:06:36.000Z", "Como assim agora tem H5N8 na Coreia do Sul? Mal saiu a vacina do Corona e agora tem outra?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Euq_4VPXIAMXZFp.jpg", "", "", ""], ["bru_", "@soytuvenenox", "2021-02-20T14:35:34.000Z", "antes de tomar a vacina // depois de tomar a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurUPvjXEAQr6t6?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["Professora Dorinha", "@profdorinha", "2021-02-20T14:37:43.000Z", "Sob a coordena\u00e7\u00e3o da deputada federal Professora Dorinha (DEM/TO) no movimento \u2018Vacina J\u00e1\u2019, em defesa pela prioriza\u00e7\u00e3o da vacina aos educadores de todo o Pa\u00eds, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se comprometeu nessa sexta, 19, em antecipar o grupo priorit\u00e1rio na vacina\u00e7\u00e3o dos professores.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurUvHKXIAA8i4V?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["seu pix preferido", "@tio_toiin", "2021-02-20T14:40:17.000Z", "Pai ja melhorou, recorde de cura do corona, onde \u00e9 hoje?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurVUrkXEAM0mrD?format=jpg&name=small", "2", "", "1"], ["Hugo Batista Bezerra", "@hugobbezerra", "2021-02-20T13:20:49.000Z", "Com demora de Jair \"Leite  Condensado\" Bolsonaro e Eduardo \"Trinta e Um de Fevereiro\" Pazuello, grupo de governadores tentar\u00e1 comprar vacina diretamente com laborat\u00f3rios\nhttps://brasil247.com/brasil/com-demora-de-bolsonaro-e-pazuello-grupo-de-governadores-tentara-comprar-vacina-diretamente-com-laboratorios\u2026\n*\n#ForaBolsonaroGenocida", "Com demora de Bolsonaro e Pazuello, grupo de governadores tentar\u00e1 comprar vacina diretamente com...\nUm grupo de governadores anunciou nesta sexta-feira (19), que tentar\u00e1 realizar compra de vacinas contra a covid-19 diretamente com os laborat\u00f3rios. A decis\u00e3o, anunciada pelo governador do Piau\u00ed,...\nbrasil247.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363090160817086464/LoS-QvMx?format=jpg&name=small", "", "3", "5"], ["VH Ferreira", "@vhferreir", "2021-02-20T13:30:44.000Z", "Ruggeri n\u00e3o anda nada contente com o sistema de vacina\u00e7\u00e3o argentino\n\n\"Eles d\u00e3o aos pol\u00edticos e n\u00e3o aos aposentados\"\nNesta sexta-feira foi descoberto um esc\u00e2ndalo que levou \u00e0 sa\u00edda do Ministro da Sa\u00fade\n\nMat\u00e9ria do \n@DiarioOle\n ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurFaNtXEAgZmq6?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["AgenciaGBC.com", "@AgenciaGBC", "2021-02-20T13:07:58.000Z", "#Ag\u00eanciaGBC AGORA: idosos com mais de 80 anos podem se vacinar contra coronav\u00edrus em Canoas\nhttps://agenciagbc.com/2021/02/20/agora-idosos-com-mais-de-80-anos-podem-se-vacinar-contra-coronavirus-em-canoas/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurAMP8WgAEMVwJ?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Cristiane Martins", "@cristianepmar", "2021-02-20T13:12:34.000Z", "Bom Dia! Mais de 12 horas p\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o, estou com Sintomas. \nOs Sintomas: ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1363114293223452676/pu/img/WZlMxIilOTbDoNyR.jpg", "4", "1", "12"], ["Opera Mundi", "@operamundi", "2021-02-20T13:00:00.000Z", "#Maislidasdasemana Veja o mapa da vacina\u00e7\u00e3o no mundo, como est\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil e quantas doses contra covid-19 j\u00e1 foram administradas", "Mapa da vacina\u00e7\u00e3o no mundo: quantas pessoas j\u00e1 foram imunizadas contra covid-19?\nVeja o mapa da vacina\u00e7\u00e3o no mundo, como est\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil e quantas doses contra covid-19 j\u00e1 foram administradas\noperamundi.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361347785484886023/TFn9MEuk?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Caboclo Cabano", "@caboclocabano87", "2021-02-20T13:38:48.000Z", "VIRANDO JACAR\u00c9 EM 3,2,1.  #ci\u00eancia\n#SUS\n#FORABOLSONAROCRETINO.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurHP6gXAAUNPTF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2021-02-20T14:45:58.000Z", "\u201cA vacina desenvolvida pela \n@Pfizer\n e \n@BioNTech_Group\n gera imunidade robusta ap\u00f3s uma dose, de acordo com uma nova pesquisa israelense, e outros dados mostraram que a vacina de Oxford e \n@AstraZeneca\n evitou de forma semelhante a #Covid19 quando as doses foram espa\u00e7adas em 3 meses\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurWoPAXEAAsumM?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["lou", "@rickmanswife", "2021-02-20T14:35:44.000Z", "QUE ODIO QUE ODIO ENQUANTO ISSO O BR BATENDO RECORD DE CASOS, A VARIANTE DE MANAUS CHEGANDO NO PA\u00cdS INTEIRO, PROFISSIONAL DE SA\u00daDE FINGINDO APLICAR VACINA, bolsonaro eu te odeio tanto \n\nque inveja da new zeland", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82\n@sandraxxa\n \u00b7 18 de fev\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362206832375123969/vj_TU3aV_mini.jpg", "", "", "1"], ["Bahia J\u00e1", "@bahiaja", "2021-02-20T14:40:52.000Z", "Popula\u00e7\u00e3o de Salvador respeitou o decreto de toque de recolher do governador Rui Costa a partir das 22 horas diante da pandemia do coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurVTbNXEAAJ6No?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["R\u00e1dio Pampa", "@radiopampapoa", "2021-02-20T14:30:33.000Z", "Brasil registra 1.308 mortes por Covid-19 nesta sexta-feira. \n\nH\u00e1 842.583 pessoas com casos ativos em acompanhamento por profissionais de sa\u00fade.\n\n#R\u00e1dioPampa #RedePampa #Pampa #Coronavirus #DadosCovid #MinisteriodaSaude", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurTGUSXIAU3dZy?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["JoseRaimundoCarvalho", "@rdo_rio", "2021-02-20T14:32:58.000Z", "A Indon\u00e9sia como exemplo de combate ao coronavirus!\nL\u00e1 s\u00e3o m\u00e9dicos que comandam a campanha de vacina\u00e7\u00e3o e n\u00e3o generais, \"especializados\" em log\u00edstica (sic)!\nBora, canalhas... rumo aos 250 mil mortos!", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Pedro St\u00e9dile\n@stedile_mst\n \u00b7 19 h\nIndon\u00e9sia tem popula\u00e7\u00e3o de 270 milh\u00f5es,  morreram menos de 3 mil.  Agora come\u00e7aram a vacinar. Em dois meses ser\u00e3o  180 milh\u00f5es de pessoas. Quem n\u00e3o quiser pagar\u00e1 multa e sera vacinado.  La quem coordena s\u00e3o m\u00e9dicos, defendendo o povo. E n\u00e3o generais.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049429525841481728/jfsq8VXD_mini.jpg", "", "", "1"], ["\ud835\udd12\ud835\udd23\ud835\udd23\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd31", "@ugoxtoso_kkkkkk", "2021-02-20T13:58:25.000Z", "Vacina logo os jovens mermao.\n@govbr\n @butantanoficial\n @anvisa_oficial\n @jairbolsonaro\n covid vai dar adeus rapidinho", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1363125791773626368/pu/img/YGkfvt-Xh8L1O_t0.jpg", "", "", ""], ["IMMU - Manaus", "@immu_manaus", "2021-02-20T13:16:29.000Z", "09h11 Vacina\u00e7\u00e3o segue sem altera\u00e7\u00e3o nos postos abertos neste s\u00e1bado (20) para vacina\u00e7\u00e3o exclusiva de idosos (de 9h \u00e0s 16h): UBS Nilton Lins, Flores; Policl\u00ednica Castelo Branco \u2013 Rua do Com\u00e9rcio, Parque 10. Agentes do IMMU no monitoramento. Aten\u00e7\u00e3o!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurBrA6XIAoq66X?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Alek", "@AlexJFE1", "2021-02-20T13:46:40.000Z", "Campo de areia do jacar\u00e9 na GE", "Comentar o Tweet\nMilton Neves\n@Miltonneves\n \u00b7 19 h\n\u00c1udio e v\u00eddeo da superf\u00edcie de outro planeta. Incr\u00edvel!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362029644678062084/A5F_Vg-C_mini.jpg", "", "", ""], ["Sindiprol/Aduel", "@AduelSindiprol", "2021-02-20T14:01:31.000Z", "Sem vacina para todas e todos, sem aulas presenciais!\n\nN\u00e3o vacinar a popula\u00e7\u00e3o em massa \u00e9 desrespeitar as cidad\u00e3s e os cidad\u00e3os! Vacina j\u00e1 para todas e todos!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurMdMhXABA_eBD?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marcelo", "@Marcelo_Mosque", "2021-02-20T13:38:47.000Z", "Agora, sim!!!!! Obrigado, meu Deus! AGORA A VACINA CHEGA PRA TODOS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurHPtUXMAYfu8k?format=jpg&name=900x900", "4", "1", "8"], ["Lima", "@Lima72345248", "2021-02-20T13:51:12.000Z", "Essa porcaria de v\u00edrus s\u00f3 vive em muta\u00e7\u00e3o, desse jeito n\u00e3o tem vacina que de jeito.", "Comentar o Tweet\nBel\u00e9m Not\u00edcias\n@Belem_Noticias\n \u00b7 14 h\nUm laborat\u00f3rio na Finl\u00e2ndia descobriu uma nova cepa de coronav\u00edrus, que foi identificada como Fin-796H e encontrada no sul do pa\u00eds.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198343505984335872/NlwazFMl_mini.jpg", "", "", ""], ["Alex sandro couto", "@alexojapa", "2021-02-20T14:09:24.000Z", "#riograndedosul\nE estamos em bandeira preta...\n#eduardoleite \n#coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurIrKaXUAAkgSX?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Imirante.com", "@imirante", "2021-02-20T14:20:16.000Z", "Fluxo de atendimento \u00e9 readequado para detectar casos da nova variante do coronav\u00edrus http://imirante.com/513482 #Upas #unidadesb\u00e1sicas #variante #coronav\u00edrus #covid19 #investiga\u00e7\u00e3o #detec\u00e7\u00e3o #Maranh\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurQuwOXEAMDpWD?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["AgenciaGBC.com", "@AgenciaGBC", "2021-02-20T13:41:54.000Z", "#Ag\u00eanciaGBC  \u201c\u00c9 o pior momento que enfrentamos\u201d, afirma Leite, sobre a pandemia do coronav\u00edrus no RS\nhttps://agenciagbc.com/2021/02/20/e-o-pior-momento-que-enfrentamos-afirma-leite-sobre-a-pandemia-do-coronavirus-no-rs/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurH6waXEAY4hiW?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["R\u00e1dio Clube do Par\u00e1", "@rclubepara", "2021-02-20T13:26:27.000Z", "A R\u00fassia aprovou neste s\u00e1bado, 20, uma terceira vacina contra o coronav\u00edrus para uso dom\u00e9stico, conforme disse o primeiro-ministro Mikhail Mishustin na TV estatal. Os testes cl\u00ednicos em larga escala da vacina rotulada CoviVac, por\u00e9m, ainda n\u00e3o come\u00e7aram.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurEbTPXUAA6tpq?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Midia News Brasil", "@MidiaNewsBR", "2021-02-20T14:07:35.000Z", "R\u00fassia regista a terceira vacina contra o novo coronav\u00edrus - https://midianewscampogrande.com.br/2021/02/flavio/noticias/russia-regista-a-terceira-vacina-contra-o-novo-coronavirus/110452/20/10/29/07/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurN2I8WQAQpqdd?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u273f \u0257\u026a\u0105\u0274\u0105 \u273f", "@Diana_Gauer", "2021-02-20T14:03:17.000Z", "A culpa \u00e9 do governo, \u00e9 da falta de vacina!\nRealmente a culpa \u00e9 do governo!\nAs pessoas das aglomera\u00e7\u00f5es clandestinas s\u00e3o im\u00fanes e s\u00e3o as mesmas que culpam o governo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurM3CgXIAIzLum?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ricardo Weber", "@RicardoWeber", "2021-02-20T14:26:27.000Z", "Mais de 230 mil mortos e Governo Federal brincando! O foco total deveria ser na vacina\u00e7\u00e3o e no aux\u00edlio emergencial! As pessoas est\u00e3o morrendo de fome e de covid. \n#VacinaParaTodos\n#ForaBolsonaro\n#AuxilioEmergencial\n#DefesaDosBancosPublicos\n#DefesaDoSUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurSKQ-XUAAz4Ml?format=jpg&name=small", "2", "2", "4"], ["Covid na Escola", "@covidnaescola", "2021-02-20T14:31:04.000Z", "Na verdade o ministro estuda colocar os educadores no grupo priorit\u00e1rio... n\u00e3o contemos com o ovo na galinha...\n\n\"Vit\u00f3ria da Contee e filiadas: Educadores ser\u00e3o inclu\u00eddos em grupo priorit\u00e1rio para vacina\u00e7\u00e3o\"", "Vit\u00f3ria da Contee e filiadas: Educadores ser\u00e3o inclu\u00eddos em grupo priorit\u00e1rio para vacina\u00e7\u00e3o -...\nEm reuni\u00e3o realizada hoje (19) com a Frente Nacional dos Prefeitos (FNP), o ministro da Sa\u00fade, Eduar\ncontee.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362839661928931334/jiUtxRVi?format=jpg&name=240x240", "1", "", "1"], ["Pepinho", "@opeugusmao", "2021-02-20T12:59:27.000Z", "N\u00e3o apenas vacinados, mas fabricando a vacina e exportando pros pa\u00edses vizinhos com maior necessidade, e ainda estaria usando o sucesso da vacina\u00e7\u00e3o como campanha pra reelei\u00e7\u00e3o. Saudades de um presidente de verdade", "Comentar o Tweet\npaulinhabraun\n@PaulinhaBraun\n \u00b7 20 h\nPodem torcer o nariz, mas se o presidente fosse o lula estar\u00edamos vacinando.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228372610888675328/sTNrDVdI_mini.jpg", "", "", ""], ["linda & louca\n#LSDV", "@lindaeloucaaa", "2021-02-20T13:33:28.000Z", " Ser\u00e1 que o Bolsonaro n\u00e3o t\u00e1 com medo da m\u00e3e dele virar jacar\u00e9? Kkkkk desculpa n\u00e3o resisti \n! Enfim a hipocrisia !\"N\u00e3o vou tomar a vacina\" cloraquine ...mais a minha m\u00e3e pode tomar ... Pipipopo ...kkkkkk \n falo nada! #coronavirusnobrasil", "Comentar o Tweet\nCorreio Braziliense\n@correio\n \u00b7 19 h\n\"Espero que siga o exemplo da m\u00e3e e tome a vacina\", diz Doria a Bolsonaro.\nhttp://bit.ly/37rB5yU", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_mini.jpg", "", "", "1"], ["EDGAR SEVER", "@EdgarSeverSil", "2021-02-20T14:18:47.000Z", "@camaradeputados\nEITA! #SE O BRASIL TIVESSE SERIEDADE PELO MENOS EM CUIDAR DA SA\u00daDE DO SEU POVO, PELOS IRRESPONS\u00c1VEIS  QUE OCUPAM CARGOS NOS QUATRO PODRES PODERES DESSA NA\u00c7\u00c3O, 244 MIL PESSOAS N\u00c3O TERIAM MORRIDO S\u00d3 AT\u00c9 HOJE 19/02/2021 DE CORONA V\u00cdRUS!", "Pela primeira vez, RS tem bandeira preta no mapa do distanciamento controlado\nRegi\u00f5es de Bag\u00e9 e Pelotas foram classificadas com risco alt\u00edssimo para o coronav\u00edrus. Das outras 19, apenas Cruz Alta est\u00e1 em bandeira laranja; outras 18 est\u00e3o em bandeira vermelha.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361596228883017745/Kii34Dx7?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Roberto Castelo Branco", "@RobertoCasbran", "2021-02-20T14:08:20.000Z", "A m\u00e3e do \n@jairbolsonaro\n tomou a Coronavac por um \u00fanico e simples motivo, foi a \u00fanica vacina distribu\u00edda em Eldorado/SP. Ou ser\u00e1 que o Bolsonaro fez alguma falcatrua para dar a vacina que ele queria?\n\n#BolsonaroCadeAsVacinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurN8uTXcAQg6WJ?format=png&name=small", "", "1", "1"], ["dcmais", "@portaldcmais", "2021-02-20T14:13:05.000Z", "A cada 10 pacientes hospitalizados com a doen\u00e7a, dois perdem a vida no Paran\u00e1 https://is.gd/mtibuW #coronavirus #covid #taxadeocupa\u00e7\u00e3o", "\u00d3bito \u00e9 destino de 20% dos pacientes internados com covid-19 - dcmais\nA cada 10 pacientes hospitalizados com a doen\u00e7a, dois perdem a vida no Paran\u00e1 Mais\ndcmais.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363129556593475588/sMhLmsu2?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["MPA", "@mpa_campesinato", "2021-02-20T13:31:16.000Z", "VOC\u00ca SABE EM QUANTO TEMPO FUNCIONA A IMUNIZA\u00c7\u00c3O?\n\u2800\nA Deise Zimmermann \u00e9 m\u00e9dica e militante do MPA, e hoje veio tirar algumas d\u00favidas sobre a vacina\u00e7\u00e3o.\n\u2800\u2800\nFicou alguma d\u00favida? comenta aqui pra gente \n\u2800\n#VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1363118944694001665/pu/img/p6H9IftgR7-xy6UG.jpg", "", "", "1"], ["Saulo Spinelly", "@saulospinelly", "2021-02-20T14:05:01.000Z", "Confira o decreto N\u00ba 30.379, de 19 de fevereiro de 2021, que recomenda aos munic\u00edpios a amplia\u00e7\u00e3o de medidas restritivas para conter o avan\u00e7o da pandemia do novo coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurNQIMXEAYd6IQ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["RosaMendes2\n#LULA", "@BloisiMendes", "2021-02-20T13:24:16.000Z", "Em resposta a \n@costa_rui", "Ministro Ricardo Lewandowski \n@stf\n LIBERA a vacina SPUTNIK V !!! \nPrecisamos de Vacina!! \n#LiberaLewandowski \nGovernador, tem resposta sobre essa a\u00e7\u00e3o? \nVACINA para TODOS J\u00c1 ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png", "", "1", "2"], ["Ricardo Weber", "@RicardoWeber", "2021-02-20T14:21:01.000Z", "O Governo Federal mal tem um plano de vacina\u00e7\u00e3o correto. O dito Min. Da Sa\u00fade n\u00e3o consegue nem explicar. \n#VacinaParaTodos\n#ForaBolsonaro\n#AuxilioEmergencial\n#DefesaDosBancosPublicos\n#DefesaDoSUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurQ6tsXYAIPNtO?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["nilsonnoslin@hotmail", "nilsonnoslin@hotmail", "2021-02-20T13:40:23.000Z", "Em resposta a \n@Flaviamaynarte\n e \n@simoneapinto", "Eu tbm \n a m\u00e3e dele n\u00e3o virou jacar\u00e9 \n  #HaiaParaBolsonaro", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61e.png", "", "", ""], ["PEZZUOL TRICOLOR", "@PezzuolThiago", "2021-02-20T13:55:41.000Z", "Viva a Pandemia e os quase 250 mil que se foram. Depois \u00e9 f\u00e1cil reclamar de falta de vacina ou de presidente irrespons\u00e1vel.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurLHahXAAYHYgq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["G1RS", "@g1rs", "2021-02-20T13:32:05.000Z", "Canoas vacina idosos de 80 anos ou mais contra a Covid-19 neste s\u00e1bado https://glo.bo/37OZfUr #G1RS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurFlDjWYAcLp-9?format=jpg&name=small", "", "2", "11"], ["Portal Sergipe Mais", "@SergipeMais1", "2021-02-20T13:42:15.000Z", "Estados e munic\u00edpios criam p\u00e1ginas com dados di\u00e1rios da vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://sergipemais.com.br/se/estados-e-municipios-criam-paginas-com-dados-diarios-da-vacinacao/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EurIAiTXYAATcU_?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Catraca Livre", "@catracalivre", "2021-02-20T13:50:32.000Z", "Duas mulheres que se vestiram de idosas e alteraram documentos conseguirem receber a vacina, mas agora correm risco de serem presas", "Mulheres s\u00e3o flagradas vestidas de idosas para tomar vacina da covid\nDuas mulheres que se vestiram de idosas e alteraram documentos conseguirem receber a vacina da covid, mas agora correm risco de serem presas.\ncatracalivre.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363123315360096259/8v34tHhk?format=png&name=small", "2", "9", "16"], ["Papa Anjo", "@MariaLuisa073", "2021-02-20T14:50:11.000Z", "A real \u00e9 que o coronav\u00edrus \u00e9 como um v\u00edrus da gripe, existem milhares de muta\u00e7\u00f5es e vai s\u00f3 aumentar. A vacina vai ser basicamente pra evitar casos moderados/graves e a morte, at\u00e9 o coronav\u00edrus ser de fato como uma gripe...", "Comentar o Tweet\nCoronavirus Brasil\n@CoronavirusBra1\n \u00b7 15 h\nJap\u00e3o descobre nova variante do coronav\u00edrus, com mais de 90 casos registrados. Acredita-se que a variante tenha vindo do exterior, mas \u00e9 diferente daquelas que se originaram no Reino Unido e na \u00c1frica do Sul.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352658143935922178/gVbjGAZZ_mini.jpg", "", "", ""]]