[["Portal Ter\u00e7a Livre", "@tercalivre", "2021-02-17T22:17:22.000Z", "Preocupado com mudan\u00e7a no DNA, Zuckerberg questionou vacina da Covid-19 em 2020 -", "Preocupado com mudan\u00e7a no DNA, Zuckerberg questionou vacina da Covid-19 em 2020\nO Projeto Veritas publicou nesta quarta-feira (17) uma nova den\u00fancia enviada por um insider do Facebook. O v\u00eddeo mostra o CEO da rede social, Mark Zuckerberg, em julho de 2020, demonstrando preocup...\ntercalivre.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362164269190643712/aX7tW-K1?format=jpg&name=small", "18", "200", "866"], ["Atila Iamarino", "@oatila", "2021-02-17T23:07:02.000Z", "Agora quem fez acordo com as duas fabricantes vacina em metade do tempo. E quem ignorou e desprezou continua na pandemia chupando o dedo.", "Comentar o Tweet\nThomas Conti #TodosPelasVacinas\n@ThomasVConti\n \u00b7 17 de fev\nRefizeram conta da efic\u00e1cia de apenas 1 dose das vacinas mRNA da Pfizer-BioNTech e Moderna. Resultado: mais de 92% de efic\u00e1cia em ambas. Autores sugerem postergar 2\u00aa dose delas. Parece que vacinas que Brasil recusou s\u00e3o ainda melhores do que j\u00e1 sab\u00edamos.\nhttps://nejm.org/doi/full/10.1056/NEJMc2036242\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352613113804316675/edOS5BAp_mini.jpg", "20", "280", "2,2 mil"], ["SBT", "@SBTonline", "2021-02-17T23:10:00.000Z", "Covid-19: vacina americana gera resposta imune com meia dose, diz estudo (via \n@sbtjornalismo\n) https://tinyurl.com/sbt161360", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euc8_y6XIAc_ijI?format=jpg&name=small", "2", "2", "38"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-02-17T23:30:19.000Z", "Durante depoimento, Rozemary Gomes n\u00e3o soube explicar por que injetou a vacina na seringa, mas n\u00e3o apertou o \u00eambolo para inserir imunizante no bra\u00e7o da idosa", "Profissional do RJ \u00e9 a 1\u00aa indiciada no pa\u00eds por falsa aplica\u00e7\u00e3o de vacina\nT\u00e9cnica em enfermagem vai responder pelos crimes de infra\u00e7\u00e3o de medida sanit\u00e1ria e peculato culposo\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361095519808983040/Gm98_itc?format=jpg&name=small", "41", "81", "505"], ["Record News", "@recordnews", "2021-02-17T22:45:00.000Z", "Brasil tem 9.978.747 casos confirmados e 242.090 mortes por coronav\u00edrus #RecordNews", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362169303022329856/pu/img/_U9b9TTSlClVNbi2.jpg", "", "1", "8"], ["Casa e Jardim", "@CasaeJardim", "2021-02-17T23:15:00.000Z", "Arquitetura moderna d\u00e1 forma a ref\u00fagio onde moradores s\u00e3o protagonistas. Confira o projeto: https://glo.bo/3tESBt8 (\nNelson Kon/Divulga\u00e7\u00e3o)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EtdldjqXYAA-0fK?format=jpg&name=small", "4", "10", "69"], ["Giovanna", "@giovannakarin", "2021-02-17T22:22:18.000Z", "Di\u00e1rio da imuniza\u00e7\u00e3o dia 24: voltamos, come\u00e7ou o ano!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudiSibWQAEiZOb?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Ivan Moraes", "@ivanmoraesfilho", "2021-02-17T21:58:03.000Z", "Termino este Carnaval com a camisa do Nada. \u00c9vo\u00e9! Vem vacina! X\u00f4 Bolsonaro! Isso tudo vai passar!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudcwO3WgAQqTzu?format=jpg&name=small", "1", "", "96"], ["MaraLuquet", "@MaraLuquet", "2021-02-17T22:27:55.000Z", "\u00c0s 20h come\u00e7a o Di\u00e1logos ao vivo sobre vacina #vem", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudjlzBXEAIz8Nr?format=jpg&name=medium", "", "", "8"], ["Lais Brasileiro", "@scoutlais", "2021-02-17T23:16:52.000Z", "Nova variante? T\u00f4 fora.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuduxLeVoAArx5f?format=jpg&name=small", "", "", "7"], ["KAMYLLA COIMBRA", "@kamyscoimbraa", "2021-02-17T23:51:32.000Z", "Segunda dose da vacina nessa gata. \n #M\u00e3edrasta", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud2uWbUYAIB5S1?format=jpg&name=medium", "", "", "8"], ["Alitinha Fenotipicamente 2D", "@alitaverso", "2021-02-17T22:34:05.000Z", "Isso \u00e9 totalmente real.\nFam\u00edlia pra esses guris tradbeta \u00e9 uma prioridade. Pra mulher moderna \u00e9 apenas a \u00faltima inst\u00e2ncia: se tudo der errado ela arruma um beta pra se escorar.", "Comentar o Tweet\nDier\n@Dier369\n \u00b7 16 de fev\nNewman e kogos s\u00f3 n\u00e3o notou que; enquanto eles debate sobre o melhor jeito de se adaptar a essa realidade e ter uma fam\u00edlia, a mulher moderna n\u00e3o ver a fam\u00edlia como no passado e muito menos se importa com a vis\u00e3o do homem. \n\nOu seja; esse debate \u00e9 in\u00fatil.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359915303212371972/RZknRVgf_mini.jpg", "2", "2", "34"], ["Sloth DJ\nou irloth pros intimos", "@djslothmzk", "2021-02-17T23:02:43.000Z", "Ent\u00e3o fam\u00edlia, acabei de soltar uma m\u00fasica no meu sound! To bolado j\u00e1 com essa quarentena ent\u00e3o qm puder fortalecer da aquela compartilhada \nJ\u00e1 ouviu \u2018MEGA DE QUARENTENA - VAI TNC CORONA\u2019 de DJ SLOTH MZK \n-Clique em Seguir na #SoundCloud? #np", "MEGA DE QUARENTENA - VAI TNC CORONA\nSoltei uma depois de anos de quarentena e to bolado nessa porra... Deixa o like, coment\u00e1rio e republica ai pra nois fam\u00edlia!!! Aproveita e n\u00e3o esquece de seguir nas redes sociais e aqui no sound!! \nsoundcloud.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360322140894068752/u_5kBCJI?format=jpg&name=240x240", "", "25", "29"], ["BandNews FM - Rio", "@bandnewsfmrio", "2021-02-17T22:36:12.000Z", "Profissionais de sa\u00fade da linha de frente recebem a segunda dose da vacina contra a Covid-19. Nesta quarta-feira a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 foi suspensa na cidade do Rio. #Vacina\u00e7\u00e3o #BandNewsFM", "Profissionais de sa\u00fade da linha de frente recebem a segunda dose da vacina contra a Covid-19\nNo mesmo dia em que a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 foi suspensa na cidade do Rio, cerca de 500 profissionais de sa\u00fade da linha de frente receberam a segunda dose do imunizante. A aplica\u00e7\u00e3o foi...\nbandnewsfmrio.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362168852872847363/h4C0sQjD?format=png&name=small", "", "1", "12"], ["Tales from the Brazilian Loop", "@oh_josi", "2021-02-17T22:47:36.000Z", "Lugares para comemorar a vacina\u00e7\u00e3o ponto pdf", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudoGO_XAAM28Ek?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Atila Iamarino", "@oatila", "2021-02-17T21:30:43.000Z", "Resultados de seguran\u00e7a das vacinas, com quase 185 milh\u00f5es (!) de doses aplicadas?\n\nNenhuma morte.\n5 rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas fortes por milh\u00e3o de dose de vacina de RNA.\n10 rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas fortes por milh\u00e3o de dose de vacina da AstraZeneca.\n0 jacar\u00e9s.", "COVID vaccines and safety: what the research says\nIt is clear that coronavirus vaccines are safe and effective, but as more are rolled out, researchers are learning about the extent and nature of side effects.\nnature.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361773707077832707/0jnpS229?format=jpg&name=small", "88", "1,3 mil", "7,5 mil"], ["Prefeitura do Natal", "@NatalPrefeitura", "2021-02-17T23:57:49.000Z", "Desde do in\u00edcio da Campanha de Vacina\u00e7\u00e3o, dia 20/01, j\u00e1 foram aplicadas 37.224 doses da vacina contra a Covid-19. A Prefeitura aguarda que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade envie mais doses da vacina para ampliar a imuniza\u00e7\u00e3o dos idosos e retomar a dos profissionais de sa\u00fade.\u2063\u2063\u2063\u2063\u2063", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362189493617352706/pu/img/np9SqNOvdjjmu298.jpg", "2", "1", "11"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-02-17T22:30:00.000Z", "O que se sabe at\u00e9 agora sobre as novas variantes do coronav\u00edrus? http://r7.com/iWbV #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/media/EucjxjQWYAAhk1S?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "@mellziland", "2021-02-17T22:57:42.000Z", "Para o painel completo de muta\u00e7\u00f5es na prote\u00edna S, e tamb\u00e9m para as muta\u00e7\u00f5es no RBD da variante B.1.1.7, n\u00e3o houve diferen\u00e7a na neutraliza\u00e7\u00e3o por soro obtido de participantes que receberam a vacina de mRNA-1273 no ensaio de fase 1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudosbWXUAYSMko?format=jpg&name=900x900", "1", "", "23"], ["CARLOS - VACINA PARA TODOS J\u00c1 - VIA SUS GRATUITA", "", "2021-02-17T23:07:54.000Z", "N\u00e3o queremos armas, queremos vacina urgente  #VacinaJa  #VacinaParaTodos  #DefendaoSUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudsTwZUYAEp9-D?format=jpg&name=small", "", "5", "7"], ["2021 o ano das gostosas", "@Mar_fmedeiros", "2021-02-17T22:28:56.000Z", "Em resposta a \n@recifeordinario", "Sou a gatinha Chloe, preciso de ajuda pra sair do pared\u00e3o da vida e conseguir um lar, sem preconceito e cheio de amor! ME ADOTA! Tamb\u00e9m estou precisando de doa\u00e7\u00f5es pra vacina e cuidados, qualquer ajuda \u00e9 bem vinda! \nRECIFE - 81 999634381 \nInsta: @adoteachloe\nPIX: 05506074476", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f431.png", "", "2", ""], ["peterson", "@petersondamata", "2021-02-17T22:33:27.000Z", "Com a reforma administrativa e a inger\u00eancia pol\u00edtica dela decorrente, a popula\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a merc\u00ea de \u2018amizades\u2019 com pol\u00edticos corruptos para receberem servi\u00e7os importantes como vacina\u00e7\u00e3o, justi\u00e7a gratuita ou defesa de seus direitos como consumidor. #ContraReformaAdministrativa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudk2RVWQAENug1?format=jpg&name=small", "1", "18", "15"], ["Leona King\n's you", "@reidapedradorei", "2021-02-17T22:25:12.000Z", "Pronto agora eu n\u00e3o posso nem jogar o Cheka pro jacar\u00e9 comer pq \u00e9 proibido", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudi43fXYA45DaB?format=jpg&name=small", "4", "", "6"], ["Mobam", "@iam_mobam", "2021-02-17T22:34:07.000Z", "Em resposta a \n@behindbencher\n e \n@kigogo2014", "Corona virus is am no joke for Zanzibar ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png", "1", "", "2"], ["Callado", "@Calladoproject", "2021-02-17T23:34:19.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o Urgente! Com uma m\u00e9dia de mais de 1.000 \u00f3bitos por dia... n\u00e3o h\u00e1 nada mais urgente do que #VacinaJa \n@PTDemocraciaRT", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudyyftUcAIaPFf?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Prefeitura de Campo Formoso", "@campoformosoba", "2021-02-17T23:40:51.000Z", "Atualiza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o em nosso munic\u00edpio. At\u00e9 o dia de hoje, 17/02/2021, j\u00e1 foram aplicadas 1.552 primeiras doses em profissionais, trabalhadores da sa\u00fade e idosos em Campo Formoso e 84 j\u00e1 receberam tamb\u00e9m a segunda dose. Proteja-se!\n#PrefeituraCampoFormoso #Covid19 #Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud0SQNVoAAugX6?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\u79c1memo", "@DuGreen_", "2021-02-17T23:43:36.000Z", "Kkkkkkk' a melhor carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud06W1VEAEk7o2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Odelmo Le\u00e3o", "@odelmoleao", "2021-02-17T22:15:18.000Z", "Estamos vacinando contra a Covid nossos idosos l\u00e1 da Casa Dia, que foi inaugurada em 2008 na minha gest\u00e3o. Este espa\u00e7o recebe idosos que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ficar sozinhas em suas casas enquanto as fam\u00edlias est\u00e3o no trabalho. Mais um avan\u00e7o na imuniza\u00e7\u00e3o da nossa cidade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudgsZXWgAIaK7R?format=jpg&name=small", "2", "1", "20"], ["Porto Alegre", "@Prefeitura_POA", "2021-02-17T22:39:26.000Z", "Vacina contra Covid-19 para idosos de 83 anos ou mais segue em dez unidades de sa\u00fade. Saiba mais: https://bit.ly/3s0y94c\n\nFoto: Cristine Rochol / PMPA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudmBDdXIAU2V-1?format=jpg&name=small", "2", "2", "15"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2021-02-17T23:31:09.000Z", "Com otimismo, Butantan testa Coronavac contra variante do Brasil - https://guaiba.com.br/2021/02/17/com-otimismo-butantan-testa-coronavac-contra-variante-do-brasil/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudyERoVEAI12la?format=jpg&name=small", "", "2", "25"], ["Mec fragmentado", "@victorsamec", "2021-02-17T23:24:36.000Z", "Onde e quando.", "Comentar o Tweet\nRoses are red, Violets are blue, fuck you Boiola\n@PedroMell\n \u00b7 17 de fev\nInvocando os real cria pra uma roda punk ao som da trilha sonora de Guilty Gear", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296425049688285185/jJ5259Kq_mini.jpg", "1", "", ""], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "@mellziland", "2021-02-17T22:57:48.000Z", "Para as outras variantes testadas (4\u00ba grupo mencionado), n\u00e3o houve diferen\u00e7a significativa. \n\nLimita\u00e7\u00f5es:\n- baixo n\u00ba amostral (8 participantes)\n- mesmas acima citadas no estudo da Pfizer/BioNTech \n\nDestaca-se que a prote\u00e7\u00e3o contra a variante B.1.351 ainda precisa ser determinada", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EudqbQZVkAUerDp.jpg", "1", "", "24"], ["Gilberto Natalini", "@gnatalini", "2021-02-17T23:51:18.000Z", "A pandemia avan\u00e7a no Brasil. E n\u00e3o temos a \u00fanica arma capaz de deter o coronavirus: a vacina. Queremos vacina, vacina, vacina !!!", "Comentar o Tweet\nMetr\u00f3poles (de\n)\n@Metropoles\n \u00b7 17 de fev\nHospitais p\u00fablicos de Florian\u00f3polis t\u00eam 100% de leitos de UTI ocupados.\n\nDos 12 hospitais p\u00fablicos da regi\u00e3o metropolitana da capital catarinense, tr\u00eas atingiram lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima (via: @ND_mais_) https://bityli.com/kfrOQ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304132862892011528/LEa8mKVg_mini.jpg", "", "4", "25"], ["\u2115\ud835\udd52\ud835\udd65 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "@natgomesRJ", "2021-02-17T23:17:07.000Z", "AI CORONGA PORQUE NOS TIRASTE O CARNAVAL? A GENTE N\u00c3O PODE CANTAR E DAN\u00c7AR ESSE HINO NOS BLOCOS QUE INFERNO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudu2hvU4AElM7L?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["CARLOS - VACINA PARA TODOS J\u00c1 - VIA SUS GRATUITA", "", "2021-02-17T23:04:51.000Z", "Queremos vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1, gratuita, para todos, que esse governo tire o seu traseiro do dinheiro, e trabalhe para que a vacina\u00e7\u00e3o ocorra urgente . Chega de diversionismo barato, encarem a responsabilidade de governar ou deixem pra quem sabe.\n#VacinaJa \n#VacinaParaTodos \n#DefendaoSUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudrFfeVcAEorlT?format=jpg&name=small", "", "3", "3"], ["Da Ghost of Bo Slick", "@27PhatPhace", "2021-02-17T22:33:23.000Z", "Silhouette Corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudk1w-XAAQ8XrC?format=jpg&name=small", "", "2", "1"], ["Radioag\u00eancia Nacional", "@RadioagenciaEBC", "2021-02-17T23:00:01.000Z", "Ministro Eduardo Pazuello afirma que estados v\u00e3o receber 230 milh\u00f5es de doses de vacina contra a #covid19 at\u00e9 julho. De acordo com o \n@minsaude\n, as pr\u00f3ximas entregas aos estados acontecem ainda em fevereiro. Confira: https://bit.ly/3jYcXcg.\n Marcello Casal Jr./ Ag\u00eancia Brasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudWoJ_WQAcPmiy?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["gabzz", "@gabzzj", "2021-02-17T23:25:25.000Z", "a comunica\u00e7\u00e3o humana eh linda !! Eu amo portugu\u00eas !!! \n\nB\u00f4nus: adivinhem quem eh a amiga quem acerta eu do um abra\u00e7o ap\u00f3s a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudwuZRVoAMgWyF?format=jpg&name=900x900", "1", "", "5"], ["Ricardo Amorim", "@Ricamconsult", "2021-02-17T23:00:15.000Z", "As muitas li\u00e7\u00f5es de Israel sobre a efic\u00e1cia da vacina e sobre planejamento bem feito. #vacina\u00e7\u00e3o #covid_19", "O que se pode aprender com a vacina\u00e7\u00e3o em Israel\nPa\u00eds lidera na aplica\u00e7\u00e3o de vacinas para a covid-19, tem mais doses do que precisa e se tornou enorme fonte de informa\u00e7\u00f5es em situa\u00e7\u00e3o real, fornecendo dados promissores sobre efic\u00e1cia do imunizante...\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360760063632306179/ETT-HU_U?format=jpg&name=small", "2", "1", "32"], ["\ud835\udd16\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd20\ud835\udd32\ud835\udd1f\ud835\udd32\ud835\udd30", "@AnnaMazaro", "2021-02-17T22:40:54.000Z", "Sdd de quando o governo incentivava a vacina\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudmjbOXMAA2EcS?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["Stevens Rehen", "@stevensrehen", "2021-02-17T22:40:19.000Z", "Coronav\u00edrus recombinante identificado nos EUA, carrega a muta\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica mais transmiss\u00edvel, e a muta\u00e7\u00e3o californiana que confere resist\u00eancia a anticorpos. Com tantas infec\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m no Brasil, prov\u00e1vel que recombina\u00e7\u00f5es locais tenham ocorrido por aqui.", "Exclusive: Two variants have merged into heavily mutated coronavirus | New Scientist\nThe UK and California variants of coronavirus appear to have combined into a heavily mutated hybrid, sparking concern that we may be entering a new phase of the covid-19 pandemic\nnewscientist.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361724800637534210/rgEjWLiS?format=jpg&name=240x240", "1", "3", "33"], ["the emancipation of gigi", "@giovannoodles", "2021-02-17T23:50:33.000Z", "a coronavac hitando sem prometer", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eud2fboVoAEtZa4.jpg", "", "", "18"], ["AgenciaGBC.com", "@AgenciaGBC", "2021-02-17T23:30:00.000Z", "#Ag\u00eanciaGBC EXPECTATIVA: Leite espera receber mais de 45 milh\u00f5es de doses da vacina contra o Coronav\u00edrus em mar\u00e7o\nhttps://agenciagbc.com/2021/02/17/expectativa-leite-espera-receber-mais-de-45-milhoes-de-doses-da-vacina-contra-o-coronavirus-em-marco/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudcgYSXYAENPpT?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["O Globo | Mundo", "@OGlobo_Mundo", "2021-02-17T22:56:48.000Z", "Para frear variante, Espanha determina quarentena de 10 dias para quem chega do Brasil", "Para frear variante, Espanha determina quarentena de 10 dias para quem chega do Brasil\nPassageiros ter\u00e3o que ficar isolados ap\u00f3s desembarcarem em territ\u00f3rio espanhol; medida entra em vigor no dia 22\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362173467643305985/wSNzkv4I?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Didi Coutinho", "@didi_cout", "2021-02-17T22:21:04.000Z", "Em resposta a \n@EduardoLeite_", "HAHAHAHAHAHA o plano de vacina\u00e7\u00e3o do Pazuello at\u00e9 agora foi s\u00f3 mentira atr\u00e1s de mentira..Faz mais de 20 dias que morre +1000 pessoas/dia e ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed! Preocupados em liberar arma pra popula\u00e7\u00e3o ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png", "", "1", "16"], ["Josiane Artoni", "@ArtoniJosiane", "2021-02-17T23:35:34.000Z", "Foram os servidores p\u00fablicos (m\u00e9dicos, enfermeiros e cientistas) que trabalharam na linha de frente no combate \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus. Inclusive s\u00f3 pesquisaram e desenvolveram a vacina por terem estabilidade, o que n\u00e3o \u00e9 privil\u00e9gio, mas sim uma garantia \u00e0 sociedade.", "Comentar o Tweet\nBrigiti Bard\u00f4\n@BrigitiBardo\n \u00b7 16 de fev\nS\u00e3o os servidores p\u00fablicos que atendem a popula\u00e7\u00e3o na pandemia. A Reforma Administrativa \u00e9 o fim dos servi\u00e7os p\u00fablicos para a popula\u00e7\u00e3o. #RejeitaPEC32", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360715971498037251/gJkvg0zg_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Monteiro", "@MonteiroliraP", "2021-02-17T23:15:45.000Z", "Bolsonaro recusou 70 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer , tr\u00eas vezes a do Butant\u00e3, gastou 90 milh\u00f5es em placebo (cloroquina) e vai ficar por isso mesmo?\n#ForaBolsonaroGenocida\n#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362178386773204992/pu/img/zn8_SF1EY9mdUeaV.jpg", "", "6", "6"], ["M\u00e1rcio M. Silva", "@marciojmsilva", "2021-02-17T23:57:32.000Z", "Uma parte significativa do mundo quer a vacina da R\u00fassia e isso pode causar muitos problemas\u2026 \u00e0 R\u00fassia http://dlvr.it/Rsx1LL", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud4GmyVIAIkuNs?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Governo de Pernambuco", "@governope", "2021-02-17T23:31:42.000Z", "At\u00e9 hoje (17), 286.386 doses das vacinas contra a Covid-19 foram aplicadas no Estado. S\u00e3o 234.010 pessoas com a 1\u00aa dose: 132.610 trabalhadores de sa\u00fade, 23.739 ind\u00edgenas, 71.458 idosos a partir dos 85 anos, 5.477 idosos em asilos e 726 pessoas com defici\u00eancia em abrigos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudyK-LUYAMsMGA?format=jpg&name=small", "2", "2", "11"], ["Gleika Top", "@GleikaTop", "2021-02-17T22:09:21.000Z", "VACINA\u00c7\u00c3O NAS UBS!  Hospital\n\nCome\u00e7a amanh\u00e3, 18, a vacina\u00e7\u00e3o de idosos a partir de 80 anos e profissionais da sa\u00fade.\n\nVerifique qual das 6 UBS \u00e9 a mais pr\u00f3xima de sua resid\u00eancia e v\u00e1 no hor\u00e1rio de 7h30 \u00e0s 11h30 e das 13h30 \u00e0s 17h30. Ah, verifique a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudfQgAXAAM_51t?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Hugo Fernandes", "@hfernandesbio", "2021-02-17T22:16:25.000Z", "Aldeia ind\u00edgena inteira se recusando a tomar vacina por medo de morrer ou de virar jacar\u00e9. Bolsonaro \u00e9 o maior s\u00edmbolo vivo da falta de dignidade humana.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudg9a3XEAkOcvK?format=jpg&name=900x900", "11", "104", "410"], ["Mesa -1", "@MesaMenosUm", "2021-02-17T22:17:46.000Z", "Epis\u00f3dio 1, tamb\u00e9m j\u00e1 dispon\u00edvel no Spotify!", "Ep. 1 | Jovens e a pol\u00edtca. Vacina\u00e7\u00e3o em Portugal e no Mundo - Mesa Menos 1\nopen.spotify.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362164252463751168/r3I_YyDb?format=jpg&name=240x240", "", "1", "2"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2021-02-17T22:36:21.000Z", "Quinta-feira prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o exclusiva em postos de sa\u00fade em Porto Alegre - https://guaiba.com.br/2021/02/17/quinta-feira-preve-vacinacao-exclusiva-em-postos-de-saude-em-porto-alegre/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudlhUhXYAI8t3W?format=jpg&name=small", "", "2", "4"], ["the Sheep of Brazil", "@LAYZBOSS", "2021-02-17T23:03:31.000Z", "Minha m\u00e3e e as amigas do trabalho dela tomaram a segunda dose da vacina, e olha como postaram a foto:\n\n\u00cdcones do deboche ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudrvZHVIAAkpe0?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-02-17T23:30:50.000Z", "Brasil confirma 1.150 mortes e 56.766 casos de coronav\u00edrus em 24 horas", "Brasil confirma 1.150 mortes e 56.766 casos de coronav\u00edrus em 24 horas\nTotal de 242.090 v\u00edtimas e 9.978.747 infectados. Pa\u00eds tem 1.143 mortos por milh\u00e3o. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360002609239711744/5IwbSwwQ?format=jpg&name=small", "2", "15", "43"], ["Gabriel Accioly", "@Gabriel_Accioly", "2021-02-17T22:57:37.000Z", "Ai depois a cidade fica com falta de vacina e nego fala que \u00e9 s\u00f3 pq tem pouca dose na cidade! N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por falta de dose, \u00e9 por falta de empatia dos outros tamb\u00e9m!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudqYZhUYAQHMI_?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["TeAtualizei", "@taoquei1", "2021-02-11T13:34:56.000Z", "2019 foi o \u00faltimo ano de normalidade do ser humano. Isso nunca mais vai ter fim.", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 11 de fev\nGoverno brit\u00e2nico informou que uma nova muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, conhecida como variante de Bristol, pode contagiar pessoas que j\u00e1 tiveram Covid-19 ou que j\u00e1 foram vacinadas contra a doen\u00e7a  https://cnnbrasil.com.br/saude/2021/02/11/nova-variante-britanica-pode-infectar-pessoas-vacinadas-dizem-cientistas\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "232", "605", "3,6 mil"], ["maju", "@shwnicarus", "2021-02-17T22:26:34.000Z", "NEM TOMAR A VACINA PRO COVID-19 ME DEIXARIA MAIS FELIZ QUE A VOLTA DO SHORT HAIR, VAI COM O DIABO LONG HAIR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudjRcuXAAQWypj?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Matheus Rochaa", "@young_immortals", "2021-02-17T22:16:13.000Z", "FODASE O CORONA, VOLTAMOS\nSE ACHA QUE VAI ABALAR QUEM TOMA COROTE DO BARRIL QUENTE ????  AQUI NAO BEB\u00ca", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudg6QMXMAESGRd?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Michelle", "@michellebarouki", "2021-02-17T23:04:08.000Z", "e essa vachina que funciona contra tudo?", "Comentar o Tweet\nReuters\n@Reuters\n \u00b7 17 de fev\nSinovac vaccine works on UK, South African variants - Brazil institute http://reut.rs/3dhuPxw", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_mini.jpg", "2", "14", "86"], ["REDE 18", "@REDE_18", "2021-02-17T22:23:20.000Z", "Em meio a pandemia, Bolsonaro criou uma edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial para publicar 4 decretos que ampliam acesso a armas. Mas falta empenho para garantir vacina. O povo quer menos armas, mais vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudiY7fXUAEHpKU?format=jpg&name=small", "2", "8", "23"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2021-02-17T23:50:11.000Z", "Butantan recebeu 5,4 mil litros de IFA (insumo farmac\u00eautico ativo) para a produ\u00e7\u00e3o de 8,6 milh\u00f5es de doses que come\u00e7am a ser entregues no final de fevereiro. O Instituto tamb\u00e9m j\u00e1 solicitou nova remessa de 8 mil litros de IFA para a Sinovac. #EstamosComOButantan #FINES", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362187505919877121/pu/img/Qa7ELQ_3v9K5nvUI.jpg", "", "7", "10"], ["Dr. Beto Cortes Galeana", "@BetoCortesGale1", "2021-02-17T22:08:16.000Z", "Vacuna \n Pfizer vs COVID\nCortes\u00eda \n@PeriodicoHechos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudfE62UcAAAkLU?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["@Dayse @PTDemocracia", "@Dayse @PTDemocracia", "2021-02-17T23:55:40.000Z", "Eu n\u00e3o quero saber do tal deputado nem de leite condensado, quero responsabilidade na vacina\u00e7\u00e3o. \nN\u00f3s temos direito de exigir a sa\u00edda do ministro da sa\u00fade e que o pr\u00f3ximo tenha conhecimento t\u00e9cnico e n\u00e3o seja um militar lambe botas de Bolsonaro. \n#VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud3rW0UYAIJ2M7?format=jpg&name=small", "1", "7", "11"], ["Robin", "@vonrichthofenr", "2021-02-17T22:59:24.000Z", "gente olha o corona v\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudqyirVEAADHLM?format=jpg&name=medium", "", "1", "8"], ["Si \u00ae", "@arqsiluciano", "2021-02-17T22:22:24.000Z", "Eu s\u00f3 queria saber pq presidi\u00e1rios v\u00e3o receber a vacina antes de muitas outras pessoas de bem que precisam.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudiUx_XYAInM1s?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["R0DR\u00a5G0", "@Lonelly_wang", "2021-02-17T23:16:37.000Z", "Eu sinto \u00f3dio pq tem muita gente que vai dar visualiza\u00e7\u00e3o a esse v\u00eddeo ... Eles j\u00e1 chamaram o Krystian de Corona V\u00edrus por pura xenofobia, e agora ainda botaram ele na capa tirando onda da situa\u00e7\u00e3o.... Eu queria muito que geral se juntasse pra algo \u00fatil e derrubassemos esse Canal", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuduvMzUUAEzYhE?format=jpg&name=small", "15", "33", "74"], ["Lucildo.", "@LucildoC", "2021-02-17T23:27:05.000Z", "Eu esperando chegar a minha vez de tomar a vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudxIotUYAIIRW7?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Focus.Jor", "@FocusJor", "2021-02-17T23:30:53.000Z", "O cronograma da pasta leva em considera\u00e7\u00e3o as vacinas Sputnik V e a Covaxin. Os imunizantes ainda n\u00e3o foram aprovados pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudyAE7VIAM5OSV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\u00e9 o lucas", "@jucylemon_", "2021-02-17T23:50:47.000Z", "passado que a Lady Gaga t\u00e1 ajudando na vacina\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud2jmGVEAEMStQ?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Lucildo.", "@LucildoC", "2021-02-17T23:45:37.000Z", "Eu vendo que a vacina j\u00e1 acabou.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud1YHKVEAIocaO?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["GZH", "@gzhdigital", "2021-02-17T22:40:00.000Z", "Conte\u00fado aberto | Pressionado, Pazuello repete promessa de completar vacina\u00e7\u00e3o em 2021", "Pressionado, Pazuello repete promessa de completar vacina\u00e7\u00e3o em 2021 | GZH\nEm reuni\u00e3o com governadores, general apresentou um cronograma que prev\u00ea a entrega at\u00e9 mesmo de imunizantes que ainda n\u00e3o foram contratados, como Sputnik, Covaxin e Moderna\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360026106129231876/Jx4lf6V0?format=jpg&name=small", "4", "1", "4"], ["Rep\u00f3rter Macei\u00f3", "@reportermaceio", "2021-02-17T22:27:11.000Z", "IMUNIZA\u00c7\u00c3O! Renan Filho defende agilidade no cronograma de vacina\u00e7\u00e3o; novas doses chegam dia 24", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudjbHrXcAAc4tv?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jorge Tadeu", "@jorgetadeu7", "2021-02-17T22:21:19.000Z", "Coronav\u00edrus no Mundo (17.02.2021)\n#coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudiFKdWQAMK2PF?format=jpg&name=900x900", "1", "", "1"], ["Mcalala", "@mcdsp1968", "2021-02-17T23:33:37.000Z", "Qualquer pessoa que morra ap\u00f3s um teste PCR \"positivo\" da Covid foi considerada uma \"morte da Covid\" para fins estat\u00edsticos, independentemente da causa real da morte.  Ent\u00e3o, por que aqueles que morrem pouco depois de receberem uma \"vacina\" da Covid raramente t\u00eam a morte do tiro?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudyoG8UUAAQ09o?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-17T23:00:21.000Z", "Brasil tem 1.150 novas mortes por covid-19 em 24 h; \u00f3bitos somam 242.090 - 17/02/2021 #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Manaus\nBand News Difusora - Manaus.\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362652976125513729/x8LD83Cl?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["@Dayse @PTDemocracia", "@Dayse @PTDemocracia", "2021-02-17T23:20:14.000Z", "A avalia\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro continua caindo. O Brasil exige vacina\u00e7\u00e3o e um ministro da sa\u00fade competente e com forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para lidar com a pandemia. \nEstamos com mais de mil mortes di\u00e1rias e com novas variantes mais agressivas no cont\u00e1gio. \n#VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudvkKkVcAAY704?format=jpg&name=small", "", "8", "13"], ["Val Viana", "@valvipsicologa", "2021-02-17T23:08:29.000Z", "Vacina obrigat\u00f3ria s\u00f3 aqui no (cachorro) Fa\u00edsca'\n\nDesde agosto, Bolsonaro vem se posicionando contra a obrigatoriedade da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. Afirmou a apoiadores q \"ningu\u00e9m pode ser obrigado a tomar a vacina\". \n\nIncentivou mov antivacina e fala \u00e9 inconstitucional.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euds2ZiU4AAtsPC?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["vonivar", "@vonivar", "2021-02-17T22:51:02.000Z", "Projeto de lei pro\u00edbe empregador de exigir que empregado tome vacina http://dlvr.it/RswstN", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudo4k-UYAE7oHa?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["larissa", "@skamtrashed", "2021-02-17T23:38:13.000Z", "Semana q vem na agenda temos \nposs\u00edvel vacina(so acredito vendo) teatro, e mta verdinha \n\nOLHA VCS VAO TER Q LUTAR PRQ EU FOU FICAR UM NOJO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudzrXLVcAM75aU?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["Governo do Distrito Federal - GDF", "@Gov_DF", "2021-02-17T23:52:09.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS \n | Acompanhe os dados diariamente! \n\nQuer saber mais sobre a vacina\u00e7\u00e3o no DF? Acesse: http://agenciabrasilia.df.gov.br", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362188063523282947/pu/img/oPUEixrzlErbHggp.jpg", "", "2", "3"], ["Maria BH", "@MariluBH10", "2021-02-17T22:29:18.000Z", "Cad\u00ea a vacina Sr Caiado?\nSe D\u00f3ria como governador tomou atitude e comprou, o senhor tamb\u00e9m poderia ter tido essa iniciativa.\nMas t\u00e1 esperando Bolzo n\u00e9. \nAt\u00e9 l\u00e1 quantos pessoas ir\u00e3o morrer.\nVale o mesmo para o governador de MG Sr. \n@RomeuZema\n. E p o prefeito BH \n@alexandrekalil\n .", "Comentar o Tweet\nRonaldo Caiado\n@ronaldocaiado\n \u00b7 17 de fev\nMinha gente, o momento que estamos enfrentando \u00e9 cr\u00edtico. Temos tr\u00eas novas variantes da Covid-19 circulando com uma transmissividade muito maior em Goi\u00e1s. N\u00e3o \u00e9 hora de afrouxar os protocolos de seguran\u00e7a, n\u00e3o podemos ficar omissos diante da gravidade da situa\u00e7\u00e3o em nosso Estado.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312400285873119232/OvQ87Uwm_mini.jpg", "", "", "2"], ["b.\u2605", "@sigabianco", "2021-02-17T22:26:28.000Z", "o nome da variante do virus \nbolsonaro 17 \ntinha que ser coisa ruim mesmo #RJ2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudjQpMWgAMxesJ?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Poder360", "@Poder360", "2021-02-17T23:20:50.000Z", "Estados Unidos ultrapassam 500 mil mortos por coronav\u00edrus", "Estados Unidos ultrapassam 500 mil mortos por coronav\u00edrus\nS\u00e3o 501.891 v\u00edtimas e 28.438.566 casos confirmados. Pa\u00eds come\u00e7ou vacina\u00e7\u00e3o em 14 de dezembro. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362178117729742849/7dtSEz_R?format=jpg&name=small", "9", "12", "29"], ["kelly", "@pwrfectly_s", "2021-02-17T22:27:37.000Z", "O MUNDO VOLTOU A BRILJAR O CORONA V\u00cdRUS VAI EMBORA", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362166754068283394/pu/img/Ye3jJzaXqtgY-wQT.jpg", "", "", ""], ["Erick Ferreira", "@_erickferreira7", "2021-02-17T23:44:22.000Z", "N\u00famero de casos confirmados e \u00f3bitos registrados por #Coronavirus no Brasil, dividido por estados:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud1FrPVIAEt8Mr?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["- AG\n\u20dd\u20d2\u20e4", "@ArL4l4", "2021-02-17T23:21:49.000Z", "\"prefere admitir q foi voc\u00ea q errou com seu ex ou andar de jacar\u00e9?\"\n\ndiminui a\u00ed lacoste jaja nois toma multa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudv7X1VoAAWXa8?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Vania Despicable Me\n( at\n)", "@ath1abalba", "2021-02-17T23:14:05.000Z", "Est\u00e1 achando ruim? Porqu\u00ea? N\u00e3o \u00e9 teu dono l\u00e1 que diz que vacina n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o e que o povo tem que falar com quem manda \u201cficar em casa\u201d? \n#CadeAVacinaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuduJuAVEAUNbeB?format=jpg&name=small", "1", "3", "19"], ["sibaz ( reserva)", "@sibaz9", "2021-02-17T22:22:45.000Z", "Gra\u00e7as ao D\u00f3ria temos vacina. \n#CadeAVacinaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudiZ5wXIAEi0pf?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Luis Antonio Pacheco", "@LuisABPacheco1", "2021-02-17T23:37:47.000Z", "Devido a grande procura dos nossos clientes, a SEG\nSTAR volta suas atividades de desinfec\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus! \n\nRealize a sua tamb\u00e9m e mantenha o ambiente protegido da Covid-19! \n\nInforma\u00e7\u00f5es:\n Lu\u00eds Pacheco\n(71) 9 9409 5487", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudzlT8VgAIhCkT?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["William Anthony", "@williamjornal", "2021-02-17T22:25:01.000Z", "230 milh\u00f5es de doses at\u00e9 julho \n / Cronograma da vacina\u00e7\u00e3o sai ap\u00f3s quase 2 meses do in\u00edcio da aplica\u00e7\u00e3o no Pa\u00eds e quase 12 meses desde o in\u00edcio da pandemia de coronavirus...", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudi68FXUAgvjvw?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["TVY TV Noticias", "@tv_tvy", "2021-02-17T23:08:43.000Z", "Llega segunda dosis de vacuna de Pfizer a #Oaxaca https://bit.ly/2ZsVfEc \n@SSO_GobOax\n @alejandromurat", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eudss8qUUAEpxgg?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Lux", "@Luxzada", "2021-02-17T22:34:41.000Z", "Cara, o Brasil \u00e9 um caos,a gente n\u00e3o consegue fazer campanha de vacina\u00e7\u00e3o.\n\nA falta de organiza\u00e7\u00e3o do governo e dos estados \u00e9 uma palha\u00e7ada.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudkjyIXUAI5mbP?format=png&name=360x360", "", "", "1"], ["Silvinho", "@silvinhotv", "2021-02-17T23:21:31.000Z", "Nessa \u00e9poca, quando estava na RPC, o Jasson vivia nas praias. Agora fica no est\u00fadio com fantasia de jacar\u00e9. O mundo d\u00e1 voltas! ", "Comentar o Tweet\nRicardo S\n@RickSouza\n \u00b7 17 de fev\nNem parece a mesma pessoa", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305291753587724290/-L8LG_zT_mini.jpg", "", "", ""], ["QUEEN B", "@raphaellaart", "2021-02-17T22:47:55.000Z", "De Channel ela \n @BruMarquezine\n saudades uma semana de moda pra ter v\u00e1rios lookinhos postados no insta! Aiai  chega logo vacina ", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69 \ud835\ude64\ud835\ude5b \ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5a.\n@bmarchiving\n \u00b7 4 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355084520849080320/PfQogIyd_mini.jpg", "", "", "15"], ["Socialismo Criativo", "@social_criativo", "2021-02-17T23:30:05.000Z", "O presidente da Frente Nacional dos Prefeitos, Jonas Donizette afirmou que o governo federal falhou com os munic\u00edpios na distribui\u00e7\u00e3o de vacinas contra o coronav\u00edrus", "Prefeitos pedem sa\u00edda de Pazuello do comando do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nOrganiza\u00e7\u00f5es pedem a sa\u00edda de Pazuello, em raz\u00e3o da \"ang\u00fastia e o sofrimento da popula\u00e7\u00e3o que corre aos postos de sa\u00fade na busca de vacinas\"\nsocialismocriativo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362182569341640712/Y0KqcGff?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["@coalizaonegra", "@coalizaonegra", "2021-02-17T23:55:49.000Z", "Confira os hor\u00e1rios e locais das manifesta\u00e7\u00f5es pelo aux\u00edlio emergencial e por vacinas em seu estado.\nAcesse:", "ATO NACIONAL POR AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL E VACINA - Coaliz\u00e3o Negra Por Direitos\nNa pr\u00f3xima quinta feira, dia 18 de Fevereiro, o Movimento Negro Brasileiro, atrav\u00e9s da Coaliz\u00e3o Negra Por Direitos estar\u00e1 mobilizada para mostrar aos governos municipais, estaduais e especialmente ao...\ncoalizaonegrapordireitos.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361803085740392448/SkfKsML7?format=jpg&name=small", "1", "59", "121"], ["Fernando Schmidt", "@Ezmiditi01", "2021-02-17T23:59:59.000Z", "Vacina j\u00e1 !!!\n#vacinaj\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eud4qN1VkAIJWnT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-02-17T22:29:09.000Z", "Em reuni\u00e3o com governadores nesta quarta (17), ministro da Sa\u00fade prometeu entregar 9,3 milh\u00f5es de doses da Coronavac ainda neste m\u00eas; o instituto paulista, por\u00e9m, prev\u00ea produzir 3,4 milh\u00f5es at\u00e9 o dia 2 de mar\u00e7o.", "Butantan contesta promessa de Pazuello sobre entrega de vacinas em fevereiro - O Antagonista\nO Instituto Butantan contestou declara\u00e7\u00f5es de Eduardo Pazuello, que prometeu em reuni\u00e3o com governadores nesta quarta (17) entregar 11,3 milh\u00f5es de doses de vacinas contra a Covid-19 ainda em...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360016639778033666/ADK3PBTi?format=jpg&name=small", "36", "30", "121"], ["Luiz Filipe", "@lfbasantos", "2021-02-17T23:19:21.000Z", "Por pura incompet\u00eancia do capit\u00e3o cloroquina estamos ficando sem vacina. #ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EudvXPUU4AAjjLe?format=jpg&name=small", "", "", ""]]