[["Bruno, o procrastinador.", "@Brun0s0uz4", "2021-02-16T23:36:13.000Z", "Faz 3 anos que eu me mudei e s\u00f3 hoje percebi guardado no fundo de uma caixa a caixa com esse action figure do Coronga.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpodhXMAIWzqH?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["n\u00e3onempeixe", "@lua_nacasa2", "2021-02-16T22:50:31.000Z", "Not\u00edcia boa do dia, meus av\u00f3s tomaram a primeira dose da vacina hoje.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYfKynXcAMbWGy?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Feliz Beijinhos E Beij\u00f5es", "@saraivafs_", "2021-02-16T22:19:21.000Z", "Aiai \nMe devolve o carnaval, corona ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYYBVSXYAkl9nm?format=jpg&name=360x360", "", "", "8"], ["Giovanna", "@giovannakarin", "2021-02-16T22:27:07.000Z", "Di\u00e1rio da imuniza\u00e7\u00e3o dia 23: sou fitness!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYZzjrWgAIfilw?format=jpg&name=360x360", "", "", "6"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-16T22:16:32.000Z", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o\nA Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM) pediu hoje (16) a sa\u00edda do ministro da Sa\u00fade E...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359494794674909184/6-Xjrv2S?format=jpg&name=small", "21", "45", "335"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2021-02-16T22:47:30.000Z", "Os primeiros testes da Soberana 2, produzida em Cuba, s\u00e3o \"encorajadores\", dizem os cientistas. #covid19 #vacina", "O que se sabe sobre a vacina Soberana, desenvolvida em Cuba contra a covid-19\nOs primeiros testes da Soberana 2, produzida em Cuba, s\u00e3o\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361809447555911682/S3Phfu5h?format=jpg&name=small", "2", "2", "26"], ["R\u00e1dio CBN", "@CBNoficial", "2021-02-16T22:15:13.000Z", "Em entrevista ao programa Ponto Final CBN, o presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Munic\u00edpios, Glademir Aroldi, disse que mais de 60% das cidades brasileiras j\u00e1 usaram as doses que estavam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. #Covid19 #vacina #NoArNaCBN", "'At\u00e9 a pr\u00f3xima semana, quase todos os munic\u00edpios n\u00e3o ter\u00e3o vacinas dispon\u00edveis'\nEm entrevista ao programa Ponto Final CBN, o presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Munic\u00edpios, Glademir Aroldi, disse que mais de 60% das cidades brasileiras j\u00e1 usaram as doses que estavam \u00e0...\ncbn.globoradio.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359523494191628288/wm3CgnF-?format=jpg&name=small", "1", "3", "17"], ["Se fala Al\u00eac, n\u00e3o Al\u00e9c | Quer uma mesa", "@Alec_Nv", "2021-02-16T23:55:51.000Z", "E o meu oc Dyle que j\u00e1 tomou a vacina? \n\nOrgulho do meu menino ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuIHIWQAc6Vdp?format=jpg&name=small", "2", "", "12"], ["\u203a thays \ua5c3\n| mima o fix!", "@xsoncestay", "2021-02-16T23:52:19.000Z", "bang chan de cachinhos em my pace eh a cura do corona da depress\u00e3o eh a paz mundial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYtUDPWYAAvQu5?format=jpg&name=360x360", "2", "6", "28"], ["Matheus Muniz", "@Matheus06556955", "2021-02-16T23:56:43.000Z", "Daqui a 80 anos S\u00e3o Paulo nem precisa mais de vacina kkkkk \n#Vacinacovid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuUuSXYAME0ZQ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["forasteira nyx", "@NayaraF10067008", "2021-02-16T23:36:59.000Z", "Mais uma noite pensando nela, vacina da covid.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpz4jWgAQjZDX?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "@conexaopolitica", "2021-02-16T22:34:58.000Z", "Mist\u00e9rio da Sa\u00fade e Butantan firmam acordo de R$ 3,1 bi por doses adicionais da CoronaVac", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Butantan firmam acordo de R$ 3,1 bi por doses adicionais da CoronaVac\nNa noite desta segunda-feira (15) o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e o Instituto Butantan assinaram, segundo a CNN Brasil, o segundo contrato que vai abastecer o Brasil novas doses da Coronavac. O fornecimento...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361805447552884738/wgXuFs3f?format=jpg&name=small", "16", "66", "415"], ["Pluto TV Brasil", "@PlutoTVBR", "2021-02-16T23:01:08.000Z", "-  Fevereiro sem carnaval, covid, vacina, sdds rol\u00ea, sdds mig@s, EAD... \n\n- Eu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYhmrEXUAESR4j?format=jpg&name=360x360", "3", "", "24"], ["Jornal Correio", "@correio24horas", "2021-02-16T23:55:49.000Z", "Frente Nacional de Prefeitos: equ\u00edvocos do governo federal causam falta de vacina http://glo.bo/2Nt5J3Q\n\nA FNP cobra do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade um cronograma com prazos e metas para vacina\u00e7\u00e3o #correio24h", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuH2XWYAE48rd?format=jpg&name=small", "1", "3", "24"], ["Especialista em BBB", "@lcristine_", "2021-02-16T23:07:26.000Z", "Depois de 24h de plant\u00e3o + triagem de COVID-19 na UBS t\u00e9rmino o dia recebendo a segunda dose da CoronaVac. Oficialmente imunizada.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYjCXjXEAMC8u6?format=jpg&name=small", "1", "", "15"], ["yves", "@yves_assuncao", "2021-02-16T23:59:58.000Z", "Minha av\u00f3 j\u00e1 tomou a vacina e isso me deixa extremamente feliz ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYvEVhXAAEX0jO?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["MAURICIO SILVEIRA", "@clebermauricio4", "2021-02-16T22:52:23.000Z", "Dia de muita comemora\u00e7\u00e3o!! Meu pai (85) e minha m\u00e3e(85) receberam as primeiras doses da vacina na Bahia. #VacinaSim \n#ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYfmK5WgAEMX_0?format=jpg&name=360x360", "2", "2", "10"], ["Chaotic Dust", "@chaoticrafa", "2021-02-16T22:15:49.000Z", "Estive a brincar um pouco com modelos SIR para ver o efeito da taxa de vacina\u00e7\u00e3o no pico de infe\u00e7\u00f5es.\nPor um lado \u00e9 de se esperar que o pico de infe\u00e7\u00f5es diminua quando a taxa de vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 maior...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYT461XcAUwvov?format=png&name=360x360", "1", "", ""], ["Lola_Newmann", "@Lola_Newmann", "2021-02-16T23:57:07.000Z", "Xxx:\"Ainda tem Corona V\u00edrus,e os jovens beijando na boca\"\nJovens:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuaxdWgAM5x-X?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Z\u00e9lia Machado", "@MachadoZelia27", "2021-02-16T23:55:56.000Z", "Ahhhhhhhhhhhhhh bora virar jacar\u00e9 com muito gosto! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYuJjRXUAI1aEd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Lyce \u2152\nSTREAM LENTO REMIX", "@leite_condenad0", "2021-02-16T23:42:25.000Z", "T\u00f4 muito feliz que minha v\u00f3zinha tomou a primeira dose da vacina finalmente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrDcgXEAEoqb9?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["VITOR | Andr\u00e9 Surfista Edition", "@VitorFettaz", "2021-02-16T22:38:50.000Z", "O ano era 2021, eu estava fazendo uma hist\u00f3ria em quadrinhos sobre a cria\u00e7\u00e3o da vacina...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYcf_eXUAAxOc0?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["ana", "@aj_vilela", "2021-02-16T23:20:10.000Z", "peguei corona e desenvolvi sindrome do panico ooooo gloria 2020 ", "Comentar o Tweet\ntuke\n@tukecf\n \u00b7 15 de fev\ncovid eu n\u00e3o pego mas desenvolvi umas 14 doen\u00e7as psicol\u00f3gicas pra compensar", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308589321751072769/5-eS4sw-_mini.jpg", "", "", "2"], ["Leonel Estevam", "@LeonelEstevam", "2021-02-16T23:00:40.000Z", "Bons tempos aqueles em que ter uma Variante era uma boa not\u00edcia!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYhfmmXIAc3rSr?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["Prefeitura de Maring\u00e1", "@prefeiturademga", "2021-02-16T23:40:02.000Z", "A Secretaria de Sa\u00fade vacinou 503 pessoas contra a covid-19 hoje, 16, com a primeira dose da vacina. Foram 14.601 pessoas vacinadas em Maring\u00e1 desde o in\u00edcio da campanha. Tamb\u00e9m  foram vacinados 1.329 trabalhadores da sa\u00fade da linha de frente com a 2\u00aa dose da vacina CORONAVAC.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYqgIdXIAE1M-Z?format=jpg&name=small", "3", "", "11"], ["UOL Pol\u00edtica", "@UOLPolitica", "2021-02-16T22:19:27.000Z", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o", "Confedera\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pede sa\u00edda de Pazuello por falhas na vacina\u00e7\u00e3o\nA Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM) pediu hoje (16) a sa\u00edda do ministro da Sa\u00fade E...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359494794674909184/6-Xjrv2S?format=jpg&name=small", "2", "6", "20"], ["Django livre", "@Djangolivre2", "2021-02-16T22:17:08.000Z", "Vi o \n@oobonilha\n no postinho, digo n\u00e3o exatamente olhei pro lado tava l\u00e1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYXhyiXAAQSjrS?format=jpg&name=small", "1", "2", "2"], ["reallyhotz", "@reallyhotz", "2021-02-16T23:42:24.000Z", "O corona atrapalhou meus planos para o carnaval", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrC--XEAIGLub?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["G1 Santos e Regi\u00e3o", "@g1santos", "2021-02-16T23:02:54.000Z", "Laborat\u00f3rio detecta 1\u00ba caso da nova variante brit\u00e2nica da Covid-19 no litoral de SP: https://glo.bo/3jYrl4q", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYiAMXXAAQbisy?format=jpg&name=small", "2", "17", "38"], ["Isabelly", "@IsaSaantiago_", "2021-02-16T22:54:46.000Z", "A Emma com Corona = Tudo pra mim ", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56\n@FinnStanX\n \u00b7 16 de fev\nHarry potter e o c\u00e1lice da cacha\u00e7a\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359570442361720845/k3t8JCB__mini.jpg", "", "", ""], ["Elohomrich", "@elohomrich", "2021-02-16T22:40:14.000Z", "Enquanto falta vacina e as pessoas morrem Ele NADA! ", "Comentar o Tweet\nJos\u00e9 de Abreu\n@zehdeabreu\n \u00b7 16 de fev\nQue falta que faz um tubar\u00e3o! twitter.com/eixopolitico/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349465572128374784/RnpuYZcm_mini.jpg", "", "", "1"], ["\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d00\u0274\u1d00\n\u200d\nSTREAM HUNGER BY MALI-KOA", "@marvelhonest", "2021-02-16T22:25:09.000Z", "aqui amg \u00fanicas coisas que achei da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYZXPCXEAMAZVS?format=jpg&name=360x360", "1", "", "1"], ["Carlos Bengalonga", "@Carbeng", "2021-02-16T22:43:34.000Z", "Vendo aqui na TV a a desorganiza\u00e7\u00e3o da prefeitura de S\u00e3o Gon\u00e7alo na vacina\u00e7\u00e3o, proibindo que as pessoas filmassem, e dizendo que foi surpreendida pela quantidade de idosos buscando vacina. Surpreendente mesmo. Porque pessoas do grupo de risco procurariam se vacinar, n\u00e9?", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuYdlE4XIAAUFBQ.jpg", "1", "2", "11"], ["PDT Senado", "@PDTsenado", "2021-02-16T23:43:43.000Z", "Apag\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s fim do imunizante, sem doses no estoque, vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa por todo o pa\u00eds.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrTIrXcAAUWCM?format=jpg&name=360x360", "3", "11", "27"], ["toni collette dubl\u00ea de simone jacques", "@cybergralha", "2021-02-16T22:58:55.000Z", "apos esse fds fumando bebendo e comendo fritura acredito que eu mesma seja a nova variante do coronav\u00edrus boa noite", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYg6I9XAAQmp9-?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-16T23:20:32.000Z", "Hackers da Coreia do Norte tentaram roubar informa\u00e7\u00e3o sobre vacina da Pfizer, diz parlamentar sul-coreano", "Hackers da Coreia do Norte tentaram roubar informa\u00e7\u00e3o sobre vacina da Pfizer, diz parlamentar...\nAtaques cibern\u00e9ticos apoiados pelo Estado visam venda de dados roubados, n\u00e3o ao desenvolvimento de vacina caseira, afirmam especialistas\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361729742320320515/y688DO68?format=jpg&name=small", "12", "30", "147"], ["Rui Costa", "@costa_rui", "2021-02-16T21:35:11.000Z", "Papo Correria no ar, hoje com novidade sobre medidas restritivas na Bahia para conter o coronav\u00edrus.", "1:22:38\n7,4 mil espectadores\nRui Costa\n@costa_rui\nPapo Correria no ar, hoje com novidade sobre medidas restritivas na Bahia para conter o coronav\u00edrus.\npscp.tv", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363153376700207113/dZT1Fdse?format=jpg&name=orig", "26", "65", "296"], ["RosaMendes2\n#LULA", "@BloisiMendes", "2021-02-16T22:15:03.000Z", "Governador, e a libera\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V? O ministro Ricardo Lewandowski deu alguma resposta? \n@STF_oficial\n #LiberaLewandowski", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYXDiGWQAQM6Em?format=jpg&name=small", "1", "1", "3"], ["EARTHBOY", "@earthboyyy", "2021-02-16T23:39:28.000Z", "tirei um cochilo vespertino e sonhei que tava tomando a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYqYKgWQAgTl5L?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["ramonzin \u2720", "@gordinpirata", "2021-02-16T23:30:16.000Z", "avalia\u00e7\u00f5es part 2\n\nbecks horr\u00edvel \noriginal a melhor \nant\u00e1rtica boa\ncorona m\u00e9dia/boa nota 7\ncolorado surpreendeu", "Comentar o Tweet\nramonzin \u2720\n@gordinpirata\n \u00b7 13 de jan\ndepois de alguns experimentos, vamos as avalia\u00e7\u00f5es do mestre cervejeiro:\n\nbohemia mt boa \nBrahma duplo malte nao chega\nBrahma normal boa \nBudweiser gostei \n\nem breve mais avalia\u00e7\u00f5es twitter.com/gordinpirata/s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325332017102336000/--L9aULT_mini.jpg", "1", "", ""], ["Paulo Henriques", "@_paulohcp", "2021-02-16T23:08:35.000Z", "Olha a minha Bisav\u00f3 recebendo a primeira dose da vacina #VacinaSim ignorem a m\u00fasica minha irma que editou ela \u00e9 crente kkk", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361814733377126400/pu/img/w7FaJYN57xsmQSvl.jpg", "", "", "2"], ["vers\u00e3o francesa de gabriela", "@gabzkc", "2021-02-16T23:54:47.000Z", "gostaria de informar que hoje tomei a 2\u00aa dose da coronavac, estou imunizadah!!! \n\nvem com o bum bum tam tam\nvai mexe o bum bum tam tam ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYt4saWgAUSxOw?format=jpg&name=small", "4", "", "43"], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-02-16T23:48:22.000Z", "\u201cA campanha \u00e9 um compromisso humanit\u00e1rio. Tem gente que fica espalhando fake news, dizendo que quem tomar vacina vai virar jacar\u00e9. N\u00f3s queremos mesmo que todos virem antifascistas. O que eles t\u00eam medo mesmo \u00e9 que todo mundo tenha esse sentimento antifascista\u201d - C\u00e9lia Xakriab\u00e1.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYr_imXEAMccVq?format=jpg&name=small", "1", "12", "56"], ["park\u2077", "@littlejimin_ah", "2021-02-16T22:57:39.000Z", "o que aconteceria se n\u00e3o tivesse o corona; \u3161 a thread (peguem os lencinhos)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYgzZkWQAItlkz?format=jpg&name=small", "1", "6", "13"], ["iago", "@iagogracinha", "2021-02-16T23:49:04.000Z", "pensando que n\u00e3o vamos tomar a vacina nunca", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYskueWgAArU3Z?format=jpg&name=small", "3", "", "13"], ["Eduardo R\u00eago", "@RegoEduardo", "2021-02-16T23:13:32.000Z", "Governo compra mais 54 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 - http://eduardorego.com.br/2021/02/governo-compra-mais-54-milhoes-de-doses.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYkcIHXIAYbPL1?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["leprechaun", "@danbarroso_", "2021-02-16T22:40:17.000Z", "\"Se a gente tivesse vacina tava todo mundo se chupando, se beijando agora, se fudendo, se fazendo o que quisesse. Mas n\u00e3o tem. N\u00e3o tem por que a culpa \u00e9 de quem? De quem \u00e9 a culpa que n\u00e3o tem carnaval?  A culpa \u00e9 de quem? Fala pra mim.\" Flor, Maria. 2021.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYcy8DXMAEN0gC?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Miguel Cabral", "@MiguelACabral", "2021-02-16T22:39:18.000Z", "Coronav\u00edrus queimado em Podence.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYcmyJXMAIlRfj?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Ivan Mizanzuk", "@mizanzuk", "2021-02-16T23:46:01.000Z", "Algu\u00e9m manda o Putin permitir a entrada de brasileiros na R\u00fassia de novo, por favor.", "Em Moscou qualquer um pode tomar vacina - e ainda ganha um sorvete\nNa Pra\u00e7a Vermelha, o posto de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 \u00e9 quase uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Ali, a Sputnik V pode ser tomada por quem quiser, incluindo estrangeiros - e com direito a brinde.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362467222891814912/72gzjtNQ?format=jpg&name=small", "10", "51", "570"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-02-16T22:15:26.000Z", "Brasil n\u00e3o acompanha tend\u00eancia mundial de queda de mortes pela covid-19", "Jamil Chade - Brasil n\u00e3o acompanha tend\u00eancia mundial de queda de mortes pela covid-19\nEnquanto o n\u00famero global de novas mortes pela covid-19 sofreu uma queda importante na \u00falti...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361801401408643072/4_V5CWY0?format=jpg&name=small", "49", "124", "292"], ["Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "@guimaraes13PT", "2021-02-16T22:20:37.000Z", "Nova cepa do coronav\u00edrus se espalha pelo pa\u00eds e cientistas temem terceira onda. O governo Bolsonaro n\u00e3o diz nada. \u00c9 um genocida.", "Nova cepa do coronav\u00edrus se espalha pelo pa\u00eds e cientistas temem terceira onda\nTire as principais d\u00favidas sobre a variante de Manaus, que pode aumentar velocidade da pandemia no Brasil\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361612224771612675/QrvH2IUb?format=jpg&name=small", "1", "9", "38"], ["Humberto Costa", "@senadorhumberto", "2021-02-16T23:07:24.000Z", "Liberar mais rev\u00f3lveres no pa\u00eds lidera o ranking mundial de mortes por armas de fogo no mundo n\u00e3o ir\u00e1 garantir a vida das pessoas A vacina sim.", "SP: Coronav\u00edrus matou quase o dobro de policiais do que confrontos em 2020\nMesmo na linha de frente no combate \u00e0 viol\u00eancia urbana em S\u00e3o Paulo, os policiais militare...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361585877164638212/hOUvcNCV?format=jpg&name=small", "32", "20", "96"], ["Focus.Jor", "@FocusJor", "2021-02-16T23:01:10.000Z", "De acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, a garantia da nova remessa far\u00e1 com que o total de doses da Coronavac chuegue a 100 milh\u00f5es at\u00e9 setembro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYhnEJXYAc78hb?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["\u2606 Araci Badar\u00f3 \u2606", "@AraciBrasil", "2021-02-16T22:40:26.000Z", "Militares do Ex\u00e9rcito no Comando Militar do Sul seguem no apoio aos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade de Porto Alegre na vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra a covid-19.\nSaiba mais: \nhttps://mla.bs/ef0cfb2d\n#FechadoComBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1361807656046977025/pu/img/5h7EWUof742HaV5H.jpg", "", "", "4"], ["WebBranco", "@PedroBranc", "2021-02-16T22:54:45.000Z", "Se zoar jesus no carnaval, Deus manda o corona e mata gente a rodo pra se vingar e cancelar o carnaval seguinte. Nada como uma dose de \"amor \u00e1gape\"\n Deus \u00e9 maravilhoso \n https://pic.twitter.com/jZKiGVtwLa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYgJJDWgAUig4P?format=jpg&name=900x900", "2", "1", "3"], ["Bruno Vieira futuro jornalista", "@FuturoVieira", "2021-02-16T23:53:09.000Z", "Projeto Bruno Vieira futuro jornalista\n\nCobertura de informa\u00e7\u00f5es do desenvolvimento da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 aqui no Brasil.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYtfehWgAA_ZwJ?format=png&name=small", "", "", "1"], ["Algu\u00e9m Por Ai", "@Algumporaiii", "2021-02-16T22:52:29.000Z", "Corona v\u00edrus n\u00e3o pode me matar, por que eu morri quando escutei:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYfn4KWQAMU8_G?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Amazonas Not\u00edcias", "@am_noticias", "2021-02-16T23:37:33.000Z", "Morte de idoso no Amazonas n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a vacina contra Covid-19, diz FVS", "Morte de idoso no Amazonas n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a vacina contra Covid-19, diz FVS | Amazonas Not\u00edcias\nA Funda\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade do Amazonas (FVS-AM) informa, nesta ter\u00e7a-feira (16/02), que o \u00f3bito de um homem, de 83 anos, registrado em Manaus no\namazonasnoticias.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361469601767251968/tPP_QNc_?format=jpg&name=240x240", "", "1", "2"], ["Maria Maranh\u00e3o", "@LetinhaMaria", "2021-02-16T23:21:57.000Z", "to \n@TucainaDoBrasil\nMikaVitorioso\n@pinheiro_cutrim\nA Coronavac segue fazendo v\u00edtimas. A m\u00e9dica paraense Ivana Carla Ivo do Amaral, 54 anos, tomou a vacina chinesa em 21/01 e faleceu por Covid-19, 17 dias ap\u00f3s. Feliz, ela divulgou nas redes sociais ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuQFKn8XAAE9Y47?format=jpg&name=900x900", "1", "1", ""], ["Liniker Xavier", "@XavierLiniker", "2021-02-16T23:39:12.000Z", "Se algo tem rabo de jacar\u00e9, couro de jacar\u00e9, boca de jacar\u00e9, p\u00e9 de jacar\u00e9, olho de jacar\u00e9, corpo de jacar\u00e9 e cabe\u00e7a de jacar\u00e9, como \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 jacar\u00e9?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYqUIUWgAESYy8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Diego", "@DI3GO_007", "2021-02-16T22:45:49.000Z", "Mas o corona n baza logo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYeGcZXIAAqhUu?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Blog da Cidadania", "@eduguim", "2021-02-16T23:47:38.000Z", "Vacina chinesa funciona melhor contra muta\u00e7\u00f5es https://blogdacidadania.com.br/2021/02/vacina-chinesa-funciona-melhor-contra-mutacoes/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYsPt1XcAIHYS2?format=png&name=small", "3", "25", "63"], ["Pittolzinha", "@Pittolzinha", "2021-02-16T22:41:04.000Z", "Depois da vacina\u00e7\u00e3o decorrido os dias necess\u00e1rios vou fazer testa imunidade contra coronav\u00edrus .\nSabe como \u00e9...\nEsse monte de 171 que est\u00e1 fingindo aplica\u00e7\u00e3o....\nRecomendo.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuYdAfSXEAIztj0.jpg", "", "1", "3"], ["Maria Maranh\u00e3o", "@LetinhaMaria", "2021-02-16T23:04:56.000Z", "Aqui neste site h\u00e1 falsas informa\u00e7\u00f5es sobre pessoas que faleceram ap\u00f3s tomarem a vacina Corona Vac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYiK6pXYAMxwkA?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-16T22:30:28.000Z", "Prefeitura de SP estuda ampliar atendimento para variantes do novo coronav\u00edrus #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "R\u00e1dio CBN Goi\u00e2nia\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362145275813355521/Wh48TZpc?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["TTs Brasil - News", "@TTsBrasilNews", "2021-02-16T23:25:46.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade fecha acordo para compra de 54 milh\u00f5es de doses da CoronaVac #TTsNews #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYnPgSXEAA8iFi?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Emir Sader", "@emirsader", "2021-02-16T23:57:38.000Z", "CNM - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios | Comunica\u00e7\u00e3o", "NOTA SOBRE A INTERRUP\u00c7\u00c3O DA VACINA\u00c7\u00c3O NO BRASIL E A NECESSIDADE DE TROCA NO COMANDO DO MINIST\u00c9RIO...\nO movimento municipalista, por meio da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM), vem a p\u00fablico, em nome dos gestores locais que assistem e vivem desesperadamente a ang\u00fastia e o sofrimento da...\ncnm.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361778042734051332/AgyLPKPm?format=jpg&name=240x240", "", "4", "10"], ["Felipe", "@fehLodbrok", "2021-02-16T22:11:49.000Z", "Os alunos das universidades federais do Brasil est\u00e3o estudando uma nova vacina contra COVID-19, conhe\u00e7am a \"RastaZenica\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYWUWjXMAEVA52?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Pleno.News", "@PlenoNews", "2021-02-16T22:16:11.000Z", "Ricardo Salles \u00e9 diagnosticado com Covid-19 #RicardoSalles #coronavirus", "Ricardo Salles \u00e9 diagnosticado com Covid-19\nMinistro apresentou leve febre, mas passa bem e manter\u00e1 isolamento em Bras\u00edlia\npleno.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361801477694623746/Pli1Dq02?format=png&name=small", "1", "3", "13"], ["gazetaweb.com", "@gazetaweb", "2021-02-16T22:59:05.000Z", "Arapiraca \u00e9 o munic\u00edpio alagoano que concentra o maior percentual de habitantes infectados por coronav\u00edrus em Alagoas \n https://n8qhg.app.goo.gl/1Y6V \n Reprodu\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYhIvTXcAELhIf?format=jpg&name=small", "", "", "11"], ["\u15f0\u15e9T\u157cE\u144c\u1515 com th!", "@omatheussala", "2021-02-16T23:04:54.000Z", "A vacina que eu t\u00f4 tomando enquanto a CORONAVAC n\u00e3o invade.meu organismo:", "Comentar o Tweet\ncynara menezes\n@cynaramenezes\n \u00b7 16 de fev\nessa \u00e9 da jamaicana: rasta zenica\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/429549634/euzed_mini.jpg", "", "", "2"], ["m", "@LONGLIVEAS4P", "2021-02-16T22:54:55.000Z", "eu ainda te odeio por isso corona virus ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYgLWTWgAItzA4?format=jpg&name=medium", "12", "7", "19"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2021-02-16T23:50:07.000Z", "Jos\u00e9 Gomes Tempor\u00e3o, ex-ministro da Sa\u00fade; planejada com rigor,  a vacina\u00e7\u00e3o contra o H1N1 h\u00e1 dez anos imunizou 90 milh\u00f5es de pessoas em 90 dias. O SUS tem 40 mil equipes de m\u00e9dicos de fam\u00edlia e  250 mil agentes comunit\u00e1rios --por que n\u00e3o foram mobilizados para a preven\u00e7\u00e3o?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYrvzUWgAAakC_?format=jpg&name=small", "16", "122", "291"], ["B.V. Castanheira Do Ribatejo", "@VRibatejo", "2021-02-16T23:33:09.000Z", "| Vacina\u00e7\u00e3o |\n\n#bvcastanheiradoribatejo\n#vacinacovid19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYo7uQWQAEsSnV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-02-16T23:15:00.000Z", ">\n@EstadaoSaude\n Equ\u00edvocos do governo federal causam falta de vacina, afirma Frente Nacional de Prefeitos", "Equ\u00edvocos do governo federal causam falta de vacina, afirma Frente Nacional de Prefeitos - Sa\u00fade -...\nPresidente da entidade, o prefeito Jonas Donizette exige em v\u00eddeo resposta do governo federal para um cronograma de prazos e metas para a imuniza\u00e7\u00e3o\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361816378832023552/07Lgz3IX?format=jpg&name=small", "26", "33", "184"], ["pcyxme", "@oshhstudies", "2021-02-16T23:35:01.000Z", "nao vou mentir deu vontade de ir pra uma festinha \n acaba logo coronga #18Again", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpXEpXYAQAsrZ?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["TTs Brasil - News", "@TTsBrasilNews", "2021-02-16T23:25:15.000Z", "Dr. Dr\u00e1uzio Varella \u00e9 vacinado contra a Covid-19 em S\u00e3o Paulo #TTsNews #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYnH2MWQAAyzUA?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["TTs Brasil - News", "@TTsBrasilNews", "2021-02-16T23:26:04.000Z", "Aos 91 anos, Lolita Rodrigues \u00e9 vacinada contra a Covid-19 #TTsNews #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYnT32XUAUSiF5?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\u05d4\u05e0\u05d5\u05ea\u05e8\u05d9\u05dd", "@Remaining33", "2021-02-16T23:34:17.000Z", "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade est\u00e1 planejando reprimir os israelenses que se recusam a ser vacinados contra o coronav\u00edrus e impor penalidades severas \u00e0s empresas que aceitam clientes n\u00e3o vacinados e \u00e0s pessoas que falsificam um documento dizendo que foram vacinadas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpI4KXMAY2XHE?format=jpg&name=900x900", "", "", "2"], ["felipe", "@webffelipe", "2021-02-16T23:41:44.000Z", "Essa variante do covid... ficamos com Deus", "De \nluki", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1329933150265479170/pu/img/8a9qnFjNpaDTGGwy.jpg", "", "", ""], ["Alex Freitas", "@alexmineiro84", "2021-02-16T23:16:12.000Z", "#EmPauta Bozo esta atrasando a vacina\u00e7\u00e3o na Europa...\nMonstro Genocida!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYlDGJWgAI2ZmC?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Mari Fernandes", "@mariup_", "2021-02-16T22:41:25.000Z", " VAMOS \u00c0S RUAS!\nA UP junto a movimentos e organiza\u00e7\u00f5es sociais convoca para ato pela volta imediata do Aux\u00edlio Emergencial e Vacina pra todos atrav\u00e9s do SUS.\n 18 Fev\n 16Horas\n ALMG\n\n#Aux\u00edlioEmergencialJ\u00e1 #VacinaParaTodosJa #FomeZero\n\nCompartilhe! https://instagram.com/p/CLW83sfpywo/", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYbd83XYAA3kB7?format=jpg&name=small", "", "4", "20"], ["Bahia J\u00e1", "@bahiaja", "2021-02-16T23:13:25.000Z", "O Marazul Hotel do saudoso Pedro Irujo segue fechado na Barra e n\u00e3o d\u00e1 sinais de que vai reabrir. Foi abatido pela pandemia do coronavirus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYkNmOXEAAVyZr?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-02-16T22:00:00.000Z", "Freezer quebrado obriga cidade mineira a suspender vacina\u00e7\u00e3o contra covid:", "Freezer quebrado obriga cidade mineira a suspender vacina\u00e7\u00e3o contra covid - Sa\u00fade - Estad\u00e3o\n229 doses ficaram sem refrigera\u00e7\u00e3o adequada desde o fim de semana; defeito s\u00f3 foi observado na segunda-feira, 15\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361797506586324996/RUrcWzdL?format=jpg&name=small", "7", "7", "45"], ["F\u00e1bio Luz", "@FabioRRLuz74", "2021-02-16T23:50:02.000Z", "Variante do meme do gato.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYsyv7WgAIjnao?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Leiamaisba", "@leiamaisba", "2021-02-16T22:08:57.000Z", "Governo compra mais 54 milh\u00f5es de doses de vacina contra a Covid - https://bit.ly/37hHn3V", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYVp-0WQAEznhz?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Eduardo Lima 7", "@EduardoLima75", "2021-02-16T22:57:43.000Z", "#JornalDaRecord nova variante descoberta em SP rsrsrsrs", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYg0P9XYAI2TgC?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["l\u00f8la", "@exofuckk", "2021-02-16T23:41:56.000Z", "meu tio tomou a vacina do covid e reclamou de ter tomado??????????? era s\u00f3 n\u00e3o tomar porra", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYq8NpWQAIr7nV?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Fl\u00e1vio e As Vantagens de Ser Invis\u00edvel", "@FlavioAlbuquer1", "2021-02-16T23:24:39.000Z", "Bastou tirar o negacionista laranj\u00e3o. \nA vacina\u00e7\u00e3o disparou e os n\u00fameros de \u00f3bitos e de contamina\u00e7\u00e3o despencaram...\n\n#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente\n#forapazuello\n#VacinaJa", "Vacina\u00e7\u00e3o em massa faz cont\u00e1gio cair 39% em duas semanas nos EUA\nUma m\u00e9dia de 1,7 milh\u00e3o de pessoas s\u00e3o imunizadas diariamente no pa\u00eds\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361652859620712449/9nVJdqep?format=jpg&name=small", "", "5", "7"], ["Maria Maranh\u00e3o", "@LetinhaMaria", "2021-02-16T23:42:38.000Z", "Clique sobre o nome da m\u00e9dica paraense Ivana Carla Ivo do Amaral, que teria morrido ap\u00f3s a inje\u00e7\u00e3o da Corona Vac : a reportagem ser\u00e1 da legenda azul. N\u00e3o se localiza o nome!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYpwmDXAAgxota?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Paulo Bueno", "@jornalistabueno", "2021-02-16T23:08:34.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS: Em #Corn\u00e9lioProc\u00f3pio sobe para 45 o n\u00famero de mortes\n\nJornalista Paulo Bueno no #Google", "Jornalista Paulo Bueno on Google\nCORONAV\u00cdRUS: Em Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio sobe para 45 o n\u00famero de mortes\nsearch.google.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361814669258809344/HYbBslGK?format=png&name=small", "", "", ""], ["Joe V\u00e9rnon (Eu sou)", "@zevallter", "2021-02-16T23:47:17.000Z", "A\u00ed, #JN!\n\nO Ricardo Salles est\u00e1 com a Covid19.\n\u00c9 a variante amaz\u00f4nica. \n\u00c9 a vingan\u00e7a da floresta!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYsKtnWYAATklg?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Tiago Hernan", "@Ragnar_Anvil", "2021-02-16T22:35:19.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o interrompe vacina\u00e7\u00e3o no RJ! \n\nAqui o ritmo \u00e9 outro.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYbsZaXIAEzSny?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["BRASIL - Total News", "@BRASILTotalNews", "2021-02-16T23:43:13.000Z", "Capitais come\u00e7am a suspender vacina\u00e7\u00e3o por falta de doses; veja lista | Vacina | G1", "Capitais come\u00e7am a suspender vacina\u00e7\u00e3o por falta de doses; veja lista\nSalvador e Cuiab\u00e1 foram as primeiras capitais a interromper a vacina\u00e7\u00e3o contra o novo coronav\u00edrus, nesta ter\u00e7a-feira (16). Nos dois casos, a suspens\u00e3o foi na primeira dose. A segunda dose est\u00e1...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361823472826130437/FuoiTNgN?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["caio", "@caiogilmore", "2021-02-16T22:31:29.000Z", "se n\u00e3o fosse o corona eu poderia j\u00e1 estar trabalhando nesse come\u00e7o de ano...um pouco reflexivo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYa0QxXMAAK1R5?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "@minsaude", "2021-02-16T22:51:26.000Z", "O \n@minsaude\n assegurou mais 54 milh\u00f5es de doses da vacina Coronavac, totalizando 100 milh\u00f5es para 2021, com o contrato assinado em 15/2 pela Funda\u00e7\u00e3o Butantan. Acesse o link e confira o cronograma de entregas dessa e de outras vacinas contra a #COVID19.", "Sa\u00fade assegura recebimento de mais 54 milh\u00f5es de doses de vacina contra Covid-19\nContrato encaminhado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Butantan foi assinado quatro dias depois do envio e garantir\u00e1 que o pa\u00eds tenha 100 milh\u00f5es de doses da Coronavac\ngov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361749914347311108/ik4HtFHJ?format=jpg&name=small", "60", "47", "215"], ["DelegadoFrancischini", "@Francischini_", "2021-02-16T22:20:10.000Z", "Contratadas:\n- 100 milh\u00f5es de doses da CoronaVac \n- 42,5 milh\u00f5es do Cons\u00f3rcio Covax Facility\n- 222,4 milh\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz \n@minsaude\n deve adquirir tb 10 milh\u00f5es de doses da vacina Sputnik V e 30 milh\u00f5es de doses da Covaxin.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYYOkCXcAUdE-p?format=jpg&name=small", "9", "10", "48"], ["corrupcaozero", "@corrupcaozero19", "2021-02-16T22:35:43.000Z", "Atrasada e  a piores, onde est\u00e1 a da Pfizer que nos foi oferecida me agosto de 2018?  INCOMPET\u00caNCIA", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYbxsmWQAEGhWl?format=png&name=small", "", "", ""], ["Miss Gauche", "@CELTINHAISBACK1", "2021-02-16T22:17:20.000Z", "Os negacionista s\u00f3 v\u00e3o aprender o dia q os filhos deles forem para a UTI, ou n\u00e3o . PS: a variante brazuca \u00e9 grave em crian\u00e7as ", "Comentar o Tweet\nCoronavirus Brasil\n@CoronavirusBra1\n \u00b7 16 de fev\nAs escolas estaduais paulistas registraram 77 casos de Covid-19 entre alunos e funcion\u00e1rios na primeira semana desde que as aulas foram retomadas, no dia 8 de fevereiro.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352658143935922178/gVbjGAZZ_mini.jpg", "", "", "1"], ["tabuleta", "@tabuleta", "2021-02-16T23:41:04.000Z", "Chegou a vacina da Jamaica... Rasta Z\u00eanica", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYqvj6XIAEf_Zr?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Vander", "@Vander00626469", "2021-02-16T23:41:42.000Z", "Descansa militante. Est\u00e1 faltando vacina para o MUNDO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYq5BgXAAIA6yb?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Karol Conk\u00e1", "@Karolconka", "2021-02-16T22:41:37.000Z", "Isso \u00e9 muito grave! #BBB21", "Comentar o Tweet\nnatalia\n@_natolea\n \u00b7 16 de fev\nCorre aqui Karol\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362962911858204672/Q2460OWA_mini.jpg", "191", "43", "389"], ["Renata", "@renee_yousafzai", "2021-02-16T22:43:03.000Z", "Acha engra\u00e7ado fazer piada com isso Adm? A menina apavorada achando que est\u00e1 tendo na atitude racistas porque a jacar\u00e9 do pica pau vive falando isso pra desestabilizar ela", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuYddypWQAAWjlQ?format=jpg&name=small", "", "", "1"]]