[["\u2022dessa\u2022", "@_Pqpicciano", "2021-02-18T22:34:08.000Z", "MEU V\u00d4 TOMOU VACINA \nEh esse o tweet\nT\u00f4 chorando de feliz", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiuly0XUAUi1zC?format=jpg&name=medium", "2", "", "38"], ["Dudu Camp\u25b3 SEASON 2", "@dudoraphael", "2021-02-18T22:31:22.000Z", "eu indo pras festas da semana de recep\u00e7\u00e3o depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euit30MXUAYtMgA?format=png&name=small", "", "", "11"], ["Brilhantine", "@brilhantine", "2021-02-18T22:46:20.000Z", "Minha irm\u00e3 tomou a vacina \n\nfeliz mas t\u00f4 com inveja", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixZIYXcAIeON6?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["bru", "@brunaborbac", "2021-02-18T22:16:20.000Z", "BETINHA QUE \u00c9 A MO\u00c7A QUE ME VACINA DESDE QUE EU NASCI TA NA GLOBO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiqh52WYAU2Fjv?format=jpg&name=medium", "1", "", "20"], ["Pedro H. Medeiros", "@PedroMedeir05", "2021-02-18T22:22:30.000Z", "Bolsonaro e irm\u00e3os votam por vacinar a m\u00e3e que mora em SP\n\nEnfermeiro vai \u00e0 casa e aplica a vacina de Oxford, deixando o cart\u00e3o de vacina comprovando\n\n2h depois ele volta, rasga o cart\u00e3o antigo e  entrega um novo, escrito vacina do Butant\u00e3, s\u00f3 p/ sair na m\u00eddia q foi a Coronavac", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euir8SEXAAA0Ntw?format=jpg&name=small", "73", "365", "1 mil"], ["F\u00e1bio Faria", "@fabiofaria5555", "2021-02-18T22:46:04.000Z", "A Fiocruz confirmou hoje que at\u00e9 o final da pr\u00f3xima semana ser\u00e3o entregues mais dois milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford. Os imunizantes ser\u00e3o importados do Instituto Serum, centro produtor da farmac\u00eautica AstraZeneca na \u00cdndia. #SomosUmaS\u00f3Na\u00e7\u00e3o ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixE-RWgAc1pwO?format=jpg&name=900x900", "26", "259", "1,4 mil"], ["Giovanna", "@giovannakarin", "2021-02-18T22:37:21.000Z", "Segunda dose da CoronaVac \nGrata por trabalhar mais segura e ajudar ao pr\u00f3ximo #imunizada #semMuta\u00e7oes", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivTK7XcAAUlUy?format=jpg&name=360x360", "2", "", "11"], ["Juan", "@Juan_AM_", "2021-02-18T22:42:08.000Z", "La segunda dosis de Pfizer me ha sentao regular", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuiwblWWQAcKUlp.jpg", "1", "1", "7"], ["Iza Vicente", "@IzaVicent", "2021-02-18T22:47:41.000Z", "Aux\u00edlio Emergencial J\u00e1, Vacina J\u00e1 \u00e9 pra todos \n @coalizaonegra", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euixs6EXUAo7IbQ?format=jpg&name=small", "1", "22", "234"], ["R\u00e1dio BandNews FM", "@radiobandnewsfm", "2021-02-18T22:52:43.000Z", "Nesta quinta-feira (18) a Pfizer e a BioNTech anunciaram o in\u00edcio de um estudo para avaliar a seguran\u00e7a, toler\u00e2ncia e a capacidade de criar anticorpos da vacina produzida pelas empresas em gr\u00e1vidas com 18 anos ou mais.\n\nFoto: Reuters", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiys-BXMAMUyki?format=jpg&name=small", "1", "9", "43"], ["Tomate", "@thomastodt42", "2021-02-18T22:05:38.000Z", "Todo dia de isolamento o Coronga adiciona algo novo ao seu envelope viral\n\nDia 339: Perseverance rover", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuioE9WXUAAfAN8?format=jpg&name=360x360", "", "1", "7"], ["Jornal Nacional", "@jornalnacional", "2021-02-18T22:25:38.000Z", "Veja, \u00e0s 20h30, no #JN: audi\u00eancia que avaliou legalidade da pris\u00e3o em flagrante de Daniel Silveira confirma pris\u00e3o do deputado federal, preso por ataques \u00e0 democracia e aos ministros do Supremo. E ainda: o novo cronograma para a chegada de mais vacinas contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362528496820576257/pu/img/2PvRK2a51IR5Bo1g.jpg", "40", "11", "186"], ["Prefeitura de Campo Formoso", "@campoformosoba", "2021-02-18T23:30:50.000Z", "Atualiza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o em nosso munic\u00edpio. At\u00e9 o dia de hoje, 18/02/2021, j\u00e1 foram aplicadas 1.552 primeiras doses em profissionais, trabalhadores da sa\u00fade e idosos em Campo Formoso e 216 j\u00e1 receberam tamb\u00e9m a segunda dose. Proteja-se!\n#PrefeituraCampoFormoso #Covid19 #Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7lVpXEAMx2qa?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Kesba", "@EukesBa", "2021-02-18T23:41:21.000Z", "S\u00f3 queria dizer q tomei minha segunda dose da coronavac \n #gratid\u00e3o #CoronaVac \nImunizadinhaaaa ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui9_ayWQAEJArw?format=jpg&name=small", "4", "", "18"], ["avelino", "@AvelinoBibs", "2021-02-18T23:35:49.000Z", "tbt das resenhas no postinho que eram de longe as melhores ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8s6rWgAI-K5Y?format=jpg&name=360x360", "", "", "2"], ["G1 RN", "@g1rn", "2021-02-18T23:17:21.000Z", "Secretaria de Sa\u00fade confirma mais uma profissional que tomou doses diferentes da vacina contra Covid-19 na Grande Natal #G1RN", "Secretaria de Sa\u00fade confirma mais uma profissional que tomou doses diferentes da vacina contra...\nCaso aconteceu em Parnamirim, na Regi\u00e3o Metropolitana. Dentista tomou primeira dose de Oxford/AstraZeneca e a segunda da CoronaVac.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362541755942469635/WzD6SD69?format=jpg&name=small", "1", "5", "16"], ["gabis", "@gbrnasc", "2021-02-18T23:35:42.000Z", "fiquem com a imagem de vov\u00f3 pos vacina comemorando com o dog dela", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8sarXMAIVWch?format=jpg&name=900x900", "", "", "9"], ["Sam", "@_batsam", "2021-02-18T23:37:48.000Z", "Qu\u00ea que adianta se n\u00e3o tem vacina nesse cabrunco?????", "Comentar o Tweet\nomelete\n@omelete\n \u00b7 18 de fev\nColdplay tocar\u00e1 no Rock in Rio 2021, diz jornalista: http://bit.ly/2ZtEadr", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280169431281303552/QYIDm9j__mini.jpg", "", "", "3"], ["BandNews TV", "@bandnewstv", "2021-02-18T23:27:54.000Z", "Na Alemanha, avan\u00e7a a variante brit\u00e2nica da Covid-19. E quando o assunto \u00e9 vacina, tem pol\u00edtico local furando a fila. A correspondente da Deutsche Welle, Cristiane Ramalho, traz os detalhes direto de Berlim. \n\nSaiba mais em http://youtube.com.br/bandjornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui60fHXMAAKO3R.jpg", "1", "4", "17"], ["Day", "@DayNatale", "2021-02-18T23:26:21.000Z", "H\u00e1 um ano eu estava assim. O \u00fanico sentimento \u00e9: vai tomar no cu, coronav\u00edrus!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6jVTXAAMY0Ug?format=jpg&name=small", "5", "", "36"], ["COUT", "@bandacout", "2021-02-18T22:39:10.000Z", "HOJE \u00c9 O DIA DELE!!!! este pequeno grande baterista barra baixista barra 50% dessa banda \n deposite aqui o seu \"parab\u00e9ns pinheirinho\" \n q seu dia esteja sendo t\u00e3o incr\u00edvel quanto voc\u00ea, primeiro show p\u00f3s vacina vai levar ovada \n @Pinheirinho16\n o sr \u00e9 foda ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euivvb7XMAEwWAU?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["D\u00ea", "@DeniseIkier", "2021-02-18T22:42:53.000Z", "Primeiro passo de mozaum pra virar jacar\u00e9 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euiwm0SXUAU_neI?format=jpg&name=small", "3", "", "25"], ["Douglas Belchior", "@negrobelchior", "2021-02-18T22:15:28.000Z", "Manifesta\u00e7\u00f5es da \n@coalizaonegra\n pelo aux\u00edlio emergencial at\u00e9 o fim da pandemia e por vacina para todes pelo SUS, em todo Brasil.  \nAto em S\u00e3o Paulo.\n #AuxilioEmergencial600reais\n#AteOFimDaPandemia #VacinaParaTodesPeloSUS", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362525864487960581/pu/img/n_khbd1UBHI5sDoz.jpg", "", "45", "194"], ["Estado de Minas", "@em_com", "2021-02-18T23:32:48.000Z", "Bolsonaro acusa adultera\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e de 93 anos", "Bolsonaro acusa adultera\u00e7\u00e3o no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e de 93 anos\nPresidente criticou pol\u00eamicas criadas pela m\u00eddia, que destacou o fato de ela ter tomado a CoronaVac, criticada pelo chefe do Executivo\nem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362536808580587521/vVMpgynr?format=jpg&name=small", "18", "19", "17"], ["Instagram @Bradockmarcas", "Instagram @Bradockmarcas", "2021-02-18T22:46:39.000Z", "Dizem que essas s\u00e3o as maiores marcas do surf. Ser\u00e1?! \nHurley + Oakley \nRua do Rio, n\u00famero 160 - Comunidade do Jacar\u00e9 \n \nWhatsApp 98121-4792", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euixd1-XUAU82bc?format=jpg&name=small", "", "4", "9"], ["Loira de Farm\u00e1cia", "@eloizamarcelle", "2021-02-18T23:13:51.000Z", "eu defendendo a vacina covid// eu desistindo de defender para evitar a fadiga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui3sUiWgAAatXo?format=jpg&name=360x360", "1", "", "3"], ["MPAC", "@mpacre", "2021-02-18T22:04:28.000Z", "MPAC e Prefeitura de Rio Branco tratam sobre vacina\u00e7\u00e3o, fura-filas e transpar\u00eancia na imuniza\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://mpac.mp.br/mpac-e-prefeitura-de-rio-branco-tratam-sobre-vacinacao-fura-filas-e-transparencia-na-imunizacao/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuinyLJXIAQBf_G?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Emo macumbeira", "@AboutLeeh", "2021-02-18T22:53:11.000Z", "Infelizmente ela virou jacar\u00e9 gente, n\u00e3o teve jeito\n\n#VacinaSim #VacinaParaTodos #CoronaVaccine", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiyflnXUAcYQgc?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["futuro gay do leblon", "@RibaArthur", "2021-02-18T23:34:42.000Z", "quando tocar babylon na primeira balada p\u00f3s vacina vou me sentir aqui", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8dv7WgAEf9v8?format=jpg&name=small", "1", "1", "8"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2021-02-18T22:43:17.000Z", "Em algumas cidades, a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid parou por falta de vacinas. A partir da semana que vem, o Butantan inicia a entrega de remessas di\u00e1rias da coronavac ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.  #bandjornalismo #jornaldaband", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwmEfXYAMjcAu.jpg", "", "3", "13"], ["Luis Angel Herrera Garc\u00eda", "@drluisangelhg", "2021-02-18T22:10:23.000Z", "2a dosis, Pfizer", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuipK4pVoAE6yoM?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Cota Conc\u00ea de comentarista de #BBB21", "@cotinhaa", "2021-02-18T22:41:33.000Z", "Como a minha m\u00e3e me fala que tomou vacina....", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwTTeXAAgUZHl?format=jpg&name=medium", "1", "", "19"], ["lary", "@idinamenzelx", "2021-02-18T23:14:33.000Z", "a Eva Ariel sendo volunt\u00e1ria nos testes de vacina pra adolescente. perfeita demais. tinha que ser filha da callie e a da arizona mesmo n\u00e9, apoia a ci\u00eancia igual as mam\u00e3es ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui32nuXAAMGnBB?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Lauren Jauregui Brasil", "@laurencombr", "2021-02-18T21:45:40.000Z", "- Voc\u00ea sabe matem\u00e1tica b\u00e1sica? \n- N\u00e3o. \n- Ent\u00e3o, o que voc\u00ea sabe? \n- \u201c10 DA MANH\u00c3, PESSOAL\u201d #TBT", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362518610409906176/pu/img/n81a5M51gfYQaJTQ.jpg", "5", "165", "785"], ["Sabrina Fernandes", "@safbf", "2021-02-18T22:20:33.000Z", "Bolsonaro t\u00e1 torcendo pra forma\u00e7\u00e3o de novas variantes pra depois falar que vacina\u00e7\u00e3o era desperd\u00edcio de dinheiro mesmo...", "Comentar o Tweet\nThiago \u00c1vila\n@thiagoavilabr\n \u00b7 18 de fev\nParab\u00e9ns ao antipresidente genocida! \n\nNo ritmo de 1 m\u00eas de vacina\u00e7\u00e3o e 2,6% da popula\u00e7\u00e3o vacinada concluiremos essa tarefa no dia 13 de abril de 2024!\n\nObserva\u00e7\u00e3o: nesse c\u00e1lculo n\u00e3o constam as centenas de milhares de vidas que podemos perder por essa antipol\u00edtica sanit\u00e1ria.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347490662476865536/tw4FYtxs_mini.jpg", "11", "121", "976"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-02-18T22:39:33.000Z", "Dentista Raquel Trevisi, de 38 anos, passou 30 dias internada em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus. Na semana passada, ela compartilhou foto que mostra momento tenso durante o per\u00edodo em que ficou intubada. #covid19 #pandemia", "'Por que decidi compartilhar nas redes meu momento mais vulner\u00e1vel na luta contra covid-19'\nDentista Raquel Trevisi, de 38 anos, passou 30 dias internada em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus. Na semana passada, ela compartilhou foto que mostra momento tenso durante o per\u00edodo em que ficou intubada.\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362532234729836548/Cgbmqc3q?format=jpg&name=small", "2", "1", "10"], ["@Dayse @PTDemocracia", "@Dayse @PTDemocracia", "2021-02-18T23:12:15.000Z", "#BlocoDoHaddad chegando para desejar boa noite!\nCom Haddad n\u00f3s teremos sempre vacina\u00e7\u00e3o com responsabilidade. \nEduca\u00e7\u00e3o de qualidade e nossas crian\u00e7as ter\u00e3o um futuro melhor!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui3VD4XMAIl3aD?format=jpg&name=small", "3", "17", "36"], ["Nathalia", "@nathaliapabeya", "2021-02-18T22:24:45.000Z", "Coronavirus vc me paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiscfTXYAE0ygy?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Artur Souto", "@artursoutors", "2021-02-18T22:59:43.000Z", "Pre\u00e7o dos combust\u00edveis nas alturas, sem vacina, sem aux\u00edlio emergencial e sem governo! At\u00e9 quando o povo brasileiro vai aguentar?", "Comentar o Tweet\nCiro Gomes\n@cirogomes\n \u00b7 18 de fev\nPetrobras aumenta o pre\u00e7o da gasolina pela 4\u00aa vez neste ano. O diesel tem o 3\u00ba aumento. Tudo isso com Bolsonaro mentindo todo dia para o povo brasileiro! Este v\u00eddeo explica tudo! Compartilhem ao m\u00e1ximo, meus amigos e amigas!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263093297259646977/xIxW13UZ_mini.jpg", "6", "8", "78"], ["Fernanda", "@FernandaFreecss", "2021-02-18T23:47:31.000Z", "Vov\u00f3 apareceu ontem na tv tomando vacina. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui_ZSVXIAgFa9V?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Band", "@BandTV", "2021-02-18T22:50:00.000Z", "A coordenadora do Programa de Imuniza\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo, Regiane de Paula, negou a falta de vacinas no estado.\n\u2800\nSegundo ela, s\u00f3 est\u00e3o faltando doses nas cidades que anteciparam o calend\u00e1rio.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixPS7XAAwOFck?format=jpg&name=small", "2", "", "5"], ["Continental Brasil", "@continentalbr", "2021-02-18T22:54:36.000Z", "Quer ter a paz de uma cozinha sempre bonita e pr\u00e1tica? Aposte nos produtos built-in da nova gera\u00e7\u00e3o de Continental. Com o forno embutido voc\u00ea pode preparar receitas tamanho fam\u00edlia e ter uma cozinha sempre moderna! Atualiza \n Saiba mais no site #ContinentalBrasil #Atualiza", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuizSYwXEAM9Kgn?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["", "@david_joao_23", "2021-02-18T23:43:25.000Z", "Rita: amo o porto\n*mando ft do Corona\n\"n sei quem \u00e9\"\n:)))", "Comentar o Tweet\nRita\n@_anarita22_\n \u00b7 18 de fev\nBibide disse que eu n\u00e3o sabia jogadores nenhuns! -vou chorar \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362526819468144640/RKTzR1zN_mini.jpg", "1", "1", "3"], ["a neta das putas que nao atropelaram no gta", "@licinhatop", "2021-02-18T23:10:01.000Z", "a amizade moderna", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui20HAXMAE-L6A?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Marta Lula Reis", "@MartaRe97835041", "2021-02-18T22:20:00.000Z", "Depois de 4 dias da 2\u00b0 dose, ainda aguardando virar jacar\u00e9...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuirXiSXMAA_Q9p?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Josiane Artoni", "@ArtoniJosiane", "2021-02-18T23:20:26.000Z", "A reforma administrativa (pec 32/2020) penaliza todo o servi\u00e7o p\u00fablico.\nA vacina \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico e os trabalhadores da linha de frente no combate \u00e0 covid edesenvolvimento da vacina s\u00e3o servidores p\u00fablicos concursados e est\u00e1veis.\n\n#PecDaDestruicao", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5M8lXAAoVRVq?format=jpg&name=small", "1", "10", "12"], ["Pedro", "@pedruo_lucas", "2021-02-18T23:25:31.000Z", "Coldplay no rock in rio e eu j\u00e1 tomei a primeira dose da vacina PQP DEUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui6XbGXMAA5LXz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Central Kerline", "@cupor69centavos", "2021-02-18T22:30:35.000Z", "N\u00e3o sei se \u00e9 eu q t\u00f4 muito alienado ou realmente n\u00e3o tem ningu\u00e9m lutando pelo aux\u00edlio emergencial quem dir\u00e1 pela vacina...errrr", "De \nRenato Dartelli \ud80c\udc80", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1189209651465871360/pu/img/u6QdDDIIjox2VhRY.jpg", "", "", "1"], ["Rapha", "@raphinhartes", "2021-02-18T23:51:39.000Z", "a arte de hoje \u00e9 da cuca, que representa todos os vacinados! \n\nretweet pra vacina chegar logo!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujAWCvXEAAcCOs?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["analogue bubblebath", "@lrbocchi", "2021-02-18T22:42:36.000Z", "Pessoal de Guarapuava, encontrei esse gatinho hoje, \u00e9 muito pequeno e carinhoso. Preciso achar uma casa pra ele, garanto toda a vacina\u00e7\u00e3o e desvermina\u00e7\u00e3o antes de entreg\u00e1-lo. D\u00e1 um RT pra me ajudar ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwgbXWQAIhAlG?format=jpg&name=360x360", "9", "51", "86"], ["Gauche en avant", "@GaucheenAvant", "2021-02-18T22:43:44.000Z", "Pesquisadora da Anvisa manda recado para o Capet\u00e3o Cloroquina:\n\u201cRetire o seu traseiro de cima do nosso dinheiro e use para comprar vacina!\u201d", "0:23\n615 visualiza\u00e7\u00f5es\nDe \nHADDAD 2022", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a9.png", "2", "7", "20"], ["Prefeitura de Tabo\u00e3o da Serra", "@prefdetaboao", "2021-02-18T22:31:53.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o! \n  \nOpera\u00e7\u00e3o Vacina\u00e7\u00e3o Drive-Thru Especial Anivers\u00e1rio de Tabo\u00e3o da Serra \n \n Dias 19 e 20/02, das 9h \u00e0s 15h, na UBS Jardim Am\u00e9rica e na UBS Clementino. \n#VacinaTabo\u00e3o #DriveThru #Sa\u00fadeTabo\u00e3o #PMTS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuFV8XYAEAeDP?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["galileuflavio", "@galileuflavio", "2021-02-18T22:25:22.000Z", "O Ex\u00e9rcito realizar\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o da vacina, seguran\u00e7a e a ... A medida faz parte do plano estrat\u00e9gico e piloto para acelerar a vacina\u00e7\u00e3o no estado, ...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuismPiXUAEGDkq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carlos Eduardo Lula", "@carloselula", "2021-02-18T22:22:54.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o! Novidade sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a #Covid19 no MA. Confiram!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362527972348092421/pu/img/nFc536AOVgq4fWMh.jpg", "11", "23", "135"], ["Leo", "@leandro59264940", "2021-02-18T22:19:48.000Z", "Foda-se eu quero a vacina #DanielSilveiraLivre", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362527063727554567/pu/img/Ttf0COziXw6ZP61c.jpg", "", "", "3"], ["Vitor", "@S7Vitor", "2021-02-18T23:03:29.000Z", "Hj painho foi vacinado contra o corona....muito engra\u00e7ado, n\u00e9? O macho q trouxe, e espalhou o v\u00edrus, pra dentro de casa e ainda foi o primeiro a ser vacinado \n\nA vida \u00c9 ISTO", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1Uj1WgAUUQfb?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Samuel", "@Samuel66184888", "2021-02-18T22:15:19.000Z", "28 casos da nova variante? O Globoplay mostra outros n\u00fameros. Por que a omiss\u00e3o nos telejornais? #SP2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiqS3PXEAI8uNh?format=jpg&name=900x900", "", "1", "1"], ["Agora RN", "@agora_rn", "2021-02-18T22:08:15.000Z", "M\u00e3e de Bolsonaro tomou Coronavac, mostram dados oficiais - https://agorarn.com.br/ultimas/mae-de-bolsonaro-tomou-coronavac-mostram-dados-oficiais/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiorgOUUAAmHd7?format=jpg&name=small", "2", "3", "3"], ["malibu gaga", "@gabrielbandeir_", "2021-02-18T23:55:25.000Z", "Os estados do Brasil PARANDO a vacina\u00e7\u00e3o porque acabaram as vacinas... vamos chegar em 2024 e a pandemia aqui ainda n\u00e3o vai ter acabado", "", "https://pbs.twimg.com/media/EujBNPoXIAEidhT?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Rafael Rodrigues", "@rafadesouza_", "2021-02-18T23:50:21.000Z", "Vov\u00f3 Nayr tomando a vacina em Jundia\u00ed ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362549620879073285/pu/img/nL9Rr5LAI9zoZFP1.jpg", "", "", "1"], ["Leo Sapu", "@leozera871", "2021-02-18T22:11:53.000Z", "Hj sai um jacar\u00e9 frito and frito", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuipgoNXcAIFytP?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["m\u00e3e de planta", "@AntiNathi", "2021-02-18T23:33:10.000Z", "falei pra mulher q a vacina da covid nao tem nd a ver com querer matar os outros e etc a mulher postou uma INDIRETA NO INSTAGRAM KKKKKK", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8HboXMAc4Act?format=jpg&name=medium", "1", "", ""], ["jaime pinto ramalho", "@RamalhoJaime", "2021-02-18T22:12:38.000Z", "Brasil descendo a Ladeira da democracia e valores \u00e9ticos. Rachadinha do presidente, dinheiro na cueca de senador, negacionismo, genoc\u00eddio da covid-19, deputado do AI-5, fura da fila de vacina. Agora, \"vacina de ar\", de colegas em colegas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuioSJWWgAULtm8?format=png&name=small", "", "", ""], ["Fabiana Pulcineli", "@fpulcineli", "2021-02-18T22:42:49.000Z", "\u00c9 mole?\n\nAssocia\u00e7\u00e3o Goiana de Munic\u00edpios quer incluir prefeitos, vices e secret\u00e1rios na campanha de vacina\u00e7\u00e3o", "Covid-19: AGM quer incluir prefeitos, vices e secret\u00e1rios na campanha de vacina\u00e7\u00e3o\nO presidente da Associa\u00e7\u00e3o Goiana de Munic\u00edpios (AGM), Paulo S\u00e9rgio Rezende (PSDB), entregou of\u00edcio ao governador de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM), com a demanda\nopopular.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362476182231482380/qsGhWNX2?format=jpg&name=small", "44", "30", "179"], ["Ethel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas", "@EthelMaciel", "2021-02-18T23:21:42.000Z", "Uma TV do Reino Unido me pediu uma entrevista amanh\u00e3. Dentre as perguntas: Voc\u00ea gostaria de ver outros pa\u00edses (ex. Reino Unido) oferecendo ao Brasil suas vacinas excedentes?\nEu tive vergonha: o problema do Brasil nunca foi dinheiro. Como chegamos a isso?", "Boris Johnson to pledge surplus Covid vaccine to poorer countries at G7\nPM to counter accusations that richest countries are piling up supplies and creating global inequality\ntheguardian.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362532233186209793/s0PGk5G5?format=jpg&name=small", "39", "148", "1,1 mil"], ["Elmexicano", "@Elmexicanno", "2021-02-18T23:30:01.000Z", "Diga que na situa\u00e7\u00e3o atual vc gostaria sim, mas a gostaria msm era de ver o Butantan e fiocruz produzindo a vacina e enviando o excedente pra outros pa\u00edses", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eui7Y_fXUAYgd5Y.jpg", "", "", "23"], ["\u2605 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a !!", "@D4RKENMA", "2021-02-18T23:03:37.000Z", "E o corona v\u00edrus caralho????", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1WkUXUAEr0Nc?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Bascui vacinado", "@Baelroch", "2021-02-18T23:23:43.000Z", "Segunda dose !! #CoronaVac #butantan", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362543320174637058/pu/img/diJnxVlbAVbSmnb_.jpg", "1", "", "24"], ["\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd86", "@sickemma", "2021-02-18T23:02:47.000Z", "corona fez com q a the1975 parasse de fazer shows no caso eles estao pobres e matt healy esta fazendo suas pr\u00f3prias roupas e ta muito triste de assistir estou com medo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui1J7EVkAEo71p?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Nathalia Oliveira", "@nathaliamp4", "2021-02-18T22:52:49.000Z", "Den\u00fancia: enfermeiro rasga carteira de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e do PR no interior de SP. O intuito foi substituir o cart\u00e3o da vacina de Oxford pelo Butantan.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362535526998421504/pu/img/qY84XpXvxfSzPGgC.jpg", "107", "525", "1,5 mil"], ["Rosana Cruz", "@RosanaC01992429", "2021-02-18T23:55:12.000Z", "Eu tamb\u00e9m querido! Quero mais \u00e9 tomar vacina! \n#VouTomarVacina", "Comentar o Tweet\nLula\n@LulaOficial\n \u00b7 18 de fev\nS\u00f3 sei que quero tomar a vacina. E eu tomo qualquer uma. S\u00f3 n\u00e3o pode ser a de seringa vazia... Porque eu t\u00f4 doido pra voltar a viajar esse pa\u00eds. Estou trancafiado h\u00e1 tr\u00eas anos. #LulaNoUOL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309223369854914561/-GQylmBS_mini.jpg", "", "", ""], ["Rep\u00f3rter Macei\u00f3", "@reportermaceio", "2021-02-18T23:19:16.000Z", "Proposta que criminaliza \u201cfura fila\u201d da vacina contra Covid \u00e9 aprovada e Marx Beltr\u00e3o destaca necessidade da legisla\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui471WXIAIXcXn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["@916ruan", "@916ruan", "2021-02-18T22:53:11.000Z", "CARA OLHA O TANTO DE JACAR\u00c9, AQLS BRILHOS NO FUNDO ERAM MAIS JACAR\u00c9S", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362535610855088128/pu/img/bUEQSAxN4kW4Oyfa.jpg", "2", "", "3"], ["Fabio Gonzaga, Instagram: @fabiogonzaga7336", "Fabio Gonzaga, Instagram: @fabiogonzaga7336", "2021-02-18T22:49:24.000Z", "Segunda Dose da VACINA...#TinderEspioes .", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiyF0sXYAUb2A4?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Governo do Distrito Federal - GDF", "@Gov_DF", "2021-02-18T22:45:56.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS \n | Acompanhe os dados diariamente! \n \nQuer saber mais sobre a vacina\u00e7\u00e3o no DF? Acesse: http://agenciabrasilia.df.gov.br", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362533815504277507/pu/img/VKcdGoNPiiyklTrv.jpg", "", "1", ""], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2021-02-18T22:29:51.000Z", "Enfermeira da \u2018vacina de vento\u2019 \u00e9 indiciada por peculato e crime contra sa\u00fade p\u00fablica", "Enfermeira da 'vacina de vento' \u00e9 indiciada por peculato e crime contra sa\u00fade p\u00fablica - O Antagon...\nA t\u00e9cnica de enfermagem Rozemary Gomes Pita foi indiciada por peculato e crime contra a sa\u00fade p\u00fablica por n\u00e3o ter aplicado a vacina contra a Covid em um idoso, em Niter\u00f3i, regi\u00e3o metropolitana do...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362529790499184643/pPpkcPbp?format=jpg&name=small", "18", "43", "250"], ["Pleno.News", "@PlenoNews", "2021-02-18T22:19:52.000Z", "Fran\u00e7a permitir\u00e1 festivais com at\u00e9 5 mil pessoas, mas sentadas e distantes #coronavirus", "Fran\u00e7a permitir\u00e1 festivais com at\u00e9 5 mil pessoas\nParticipantes dever\u00e3o permanecer sentados e afastados uns dos outros\npleno.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362527293139206144/NXTD-Y_k?format=png&name=small", "", "3", "5"], ["Pleno.News", "@PlenoNews", "2021-02-18T22:34:13.000Z", "Covid: Venezuela come\u00e7a a vacinar funcion\u00e1rios da \u00e1rea da sa\u00fade #coronavirus", "Covid: Venezuela come\u00e7a a vacinar profissionais de sa\u00fade\nGoverno espera imunizar 70% da popula\u00e7\u00e3o antes do final do ano\npleno.news", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362530903755472897/rWFu-pen?format=png&name=small", "", "1", "2"], ["Politica e Coronavirus california e america latina", "@EleicoesL", "2021-02-18T22:54:07.000Z", "Aten\u00e7\u00e3o\nRepublica Dominicana\nO pa\u00eds come\u00e7ou ontem tamb\u00e9m a vacina\u00e7\u00e3o contra o coronavirus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiyKo5XYAI62dm?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Samba \u00e9 Paix\u00e3o", "@sambaepaixao", "2021-02-18T22:07:50.000Z", "Achamos um v\u00eddeo para associar a pauta do \n@Metropoles\n que saiu essa semana\n @pequenacota\nLa\u00edla @lailacarnaval , 78 anos, lenda viva do Carnaval, espera a vacina para recome\u00e7ar.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362524117627461632/pu/img/4UbzIlabwtozSdzI.jpg", "", "", ""], ["Rossana Braga", "@rossana_ribeir", "2021-02-18T22:38:38.000Z", "A\u00ed dentu !!! Aproveita e bota uma focinheira e aplica uma vacina da raiva no miser\u00e1vel \n #DanielSilveiraLivre", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EuivoM9WQAMCW9e.jpg", "", "", "1"], ["Z\u00e9lia", "@Zlia32562193", "2021-02-18T22:41:45.000Z", "U que voc\u00eas que voto no Bolsonaro sente ver U povo morrendo de coronaviuros sem vacina sem aux\u00edlio i sem emprego i sem comida i tudo subindo de pre\u00e7os i a gasolina nas alturas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiwWQjXYAAvi1H?format=jpg&name=small", "", "7", "33"], ["thomaz", "@thommy_thomaz", "2021-02-18T22:37:55.000Z", "Warrior \u00e9 uma s\u00e9rie DAQUELAS pra quem curte porrada boa, mas \u00e9 muito boa tamb\u00e9m em retratar a forma em que a desumaniza\u00e7\u00e3o dos chineses no ocidente acontecia. ainda mais depois do coronav\u00edrus, que mostrou estar bem vivo esse modus operandi", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivGo_WQAUAAmO?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["TuneIn Brasil", "@tuneinbrasil", "2021-02-18T23:30:14.000Z", "Erro 404 - P\u00e1gina n\u00e3o encontrada #RadioBombando #Coronavirus #Noticias", "BandNews FM Rio\nA BandNews FM \u00e9 a primeira rede brasileira de emissoras de r\u00e1dio em FM com jornalismo 24 horas no ar. A cada 20 minutos, oferecemos ao ouvinte um jornal completo e atualizado, com a opini\u00e3o dos...\ntunein.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361337420336144385/f8zhNMsB?format=png&name=240x240", "", "", ""], ["Ana", "@roseana08", "2021-02-18T20:29:57.000Z", "Em resposta a \n@JorgeSo80841960\n e \n@mab_sp125", "Nossa, q nervosinho. toma ivermectina. Mata qq praga.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png", "1", "", ""], ["Victor Machado", "@vitao_vhm", "2021-02-18T23:49:10.000Z", "A vacina que certas pessoas querem:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui_xwtXMAYKz8o?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Vieira", "@Vieira_Rafaz", "2021-02-18T22:16:21.000Z", "Como voc\u00eas conseguem enviar uma sonda pra marte e n\u00e3o conseguem providenciar uma imuniza\u00e7\u00e3o decente, me conta", "Comentar o Tweet\nSacani (Space Today)\n@SpaceToday1\n \u00b7 18 de fev\nCratera Jezero, Marte, 18 de fevereiro de 2021, 17:55, hora de Bras\u00edlia, come\u00e7a uma nova era na explora\u00e7\u00e3o marciana, vamos atr\u00e1s de sinais de vida antiga, essa \u00e9 a primeira imagem feita pelo Rover Perseverance ap\u00f3s o pouso, e a primeira a gente nunca esquece!!!! #Perseverance", "https://pbs.twimg.com/profile_images/587756133227618304/0PUEQ798_mini.png", "", "", "1"], ["Robert de Jesus Sant", "@betojstos_rjs", "2021-02-18T23:03:03.000Z", "Milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o sem garantir o sustento de suas fam\u00edlias. Precisamos pressionar a C\u00e2mara dos Deputados pela prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de #600AteOFimDaPandemia. Assine agora a peti\u00e7\u00e3o:", "A vacina chegou mas a pandemia n\u00e3o acabou!\nPressione o presidente da C\u00e2mara pela prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial.\nauxilioateofimdapandemia.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361650125827932160/qvf1XAu1?format=png&name=small", "", "", ""], ["Vit\u00f3ria Futebol Clube", "@VitoriaFC1912", "2021-02-18T23:01:15.000Z", "Seja voc\u00ea um doador! \nO Hemoes registrou um baixo estoque de sangue e, um dos motivos, \u00e9 a pandemia do coronav\u00edrus - que fez com que o n\u00famero de doadores ca\u00edsse.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui0zuhWQAMnRk-?format=jpg&name=small", "1", "2", "11"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2021-02-18T22:37:36.000Z", "Pazzuello prometeu 230 milh\u00f5es de doses de vacina at\u00e9 junho, o aux\u00edlio deveria ser emergencial, mas Bolsonaro tem outras prioridades at\u00e9 que o congresso vote a PEC emergencial. Bike \u00e9 uma delas. #PECEmergencialNAO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivZZyWYAUG9T-?format=jpg&name=small", "1", "5", "10"], ["NasRuas", "@NAS_RUAS", "2021-02-18T22:47:51.000Z", "Brasil e Israel devem cooperar para desenvolver medicamentos contra o novo coronav\u00edrus. EXO-CD24 \u00e9 um spray nasal desenvolvido pelo Centro M\u00e9dico de Ichilov de Israel com efic\u00e1cia pr\u00f3xima de 100%.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixvLvXMAMSNg-?format=jpg&name=small", "3", "18", "76"], ["AllYouNeedIsACat", "@humanlyfeline", "2021-02-18T22:54:24.000Z", "Variante Jamaicana do Covid 19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuizJxKXUAI31pG?format=png&name=small", "", "", ""], ["isad", "@potimilaguar", "2021-02-18T23:18:43.000Z", "MEU DEUS \u00c9 ELA CONTEMPOR\u00c2NEA MODERNA SEM LIMITES INCR\u00cdVEL PERFEITA NAMORAL QUE ODIOOOO", "De \nluciana", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362539137228828672/pu/img/A-Ew47QYVaZCP-6J.jpg", "", "", ""], ["Aos Fatos", "@aosfatos", "2021-02-18T22:33:50.000Z", "NO AR. Cr\u00edticas \u00e0 pris\u00e3o de deputado Daniel Silveira dominam debate no Twitter e no Facebook. https://aosfatos.org/noticias/criticas-prisao-de-deputado-daniel-silveira-dominam-debate-no-twitter-e-no-facebook/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiugwpWYAYT3he?format=jpg&name=small", "3", "16", "35"], ["#LulaLivre#VoltaPT", "@ruyblackmirror", "2021-02-18T23:06:19.000Z", "Cortina de Fuma\u00e7a, enquanto isso, venda da Refinaria, aumento dos combust\u00edveis, falta da vacina, recorde de Mortes pela Covid, auxilio emergencial engavetado, gastos das for\u00e7as armadas, Vaza Jato e a boiada vai passando... #MoroeDallagnolnaCADEIA #ForaBolsonaroGenocida", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui19-3WYAQ4qLf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["UOL", "@UOL", "2021-02-18T22:35:26.000Z", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro", "Rasgaram cart\u00e3o de vacina da minha m\u00e3e e colocaram Butantan, diz Bolsonaro\nO presidente Jair Bolsonaro (sem partido) disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362531143082520583/F7vef4pV?format=png&name=small", "76", "19", "89"], ["Cyber News", "@realcybernews", "2021-02-18T22:48:37.000Z", "#FakeNews da \n@portalR7\n. \nM\u00e3e do presidente da rep\u00fablica toma vacina de #Oxford e m\u00eddia m\u00e1 intencionada publica not\u00edcias falsas sobre o evento.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiuxcqXEAEaLhq?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Cyber News", "@realcybernews", "2021-02-18T22:48:39.000Z", "O presidente Jair Bolsonaro disse hoje que rasgaram o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o da m\u00e3e um tempo ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da primeira dose do imunizante.  na semana passada, a m\u00e3e recebeu a vacina AstraZeneca/Oxford contra a covid-19, mas mudaram o cart\u00e3o e colocaram a vacina CoronaVac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixYZ2XUAI1P7O?format=png&name=small", "", "", ""], ["lucas geovane", "@lucasgeos", "2021-02-18T23:34:27.000Z", "nem acredito que vou ser vacinado daqui uns dias VAI PRO INFERNO CORONA V\u00cdRUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui8aHNWYAEITd9?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["capital paranaense.blogspot.com", "@capitalparanae1", "2021-02-18T23:29:41.000Z", "casos confirmados do novo coronav\u00edrus no Paran\u00e1 passou de 600 mil.\n\nCom 92 novas mortes, o total de \u00f3bitos pela Covid-19 no Paran\u00e1 \u00e9 de 10.907, segundo a secretaria.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7TWOXAAILDxk?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Minist\u00e9rio do Turismo", "@MTurismo", "2021-02-08T18:03:58.000Z", "O Brasil \u00e9 maravilhoso e no ver\u00e3o fica ainda mais. Viajar na esta\u00e7\u00e3o mais alegre do ano \u00e9 sempre uma \u00f3tima ideia. S\u00f3 n\u00e3o pode esquecer a anima\u00e7\u00e3o, o esp\u00edrito aventureiro, a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o e o \u00e1lcool em gel, combinado? Viaje com responsabilidade.", "Retomada do turismo\nturismo.gov.br", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1358838326237818883/img/zieQj3PmydDSmu2X.jpg", "79", "56", "622"], ["Rangel", "@rangelteve", "2021-02-18T23:29:27.000Z", "taporra: Muta\u00e7\u00e3o neutralizou anticorpos produzidos pela vacina.  #SBTBrasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui7M_gXYAIFt0N?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ruiva #100%lavajatista", "@JesuaRejane", "2021-02-18T22:58:01.000Z", "A minha m\u00e3e n\u00e3o tomou a vacina...\n\n#CadeAVacinaBolsonaro", "Comentar o Tweet\ndiogomainardi\n@diogomainardi\n \u00b7 18 de fev\nM\u00e3e de Bolsonaro tomou a vacina do Doria https://oantagonista.com/brasil/mae-de-bolsonaro-tomou-a-vacina-do-doria/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344271805633196040/kGFSYPXd_mini.jpg", "", "", ""], ["iG \u00daltimo Segundo", "@ultimosegundo", "2021-02-18T22:46:45.000Z", "Bolsonaro nega que sua m\u00e3e tenha sido vacinada com a CoronaVac: \"Rasgaram o cart\u00e3o dela e colocaram Butantan\" -> https://tinyurl.com/2lf24fhl", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuixfTtXEAAQmCu?format=jpg&name=small", "25", "5", "14"], ["El Siglo de Torre\u00f3n", "@torreon", "2021-02-18T23:05:09.000Z", "Recibe #Durango 5 mil 850 dosis de vacuna Pfizer-BioNTech; mil 785 para #LaLaguna", "Recibe Durango 5 mil 850 dosis de vacuna Pfizer-BioNTech; mil 785 para La Laguna\nUn total de 5 mil 850 dosis de la vacuna Pfizer-BioNTech se entregaron en el Estado de Durango para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis al personal de salud de p\nelsiglodetorreon.com.mx", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362538664031645703/gRRkKkPt?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["isabelle", "@jooniejackson", "2021-02-18T22:49:13.000Z", "meu grau de miopia provavelmente aumentou pq eu to sentindo tontura e meu joelho d\u00f3i demais impressionante como minha vida desandou de 2020 pra c\u00e1 coronavirus apodre\u00e7a", "De \nHadson Nery", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1344486835163074561/pu/img/8puNJUu_guMcJELR.jpg", "1", "", ""], ["C A R L O S", "@Socialisto5", "2021-02-18T22:59:53.000Z", "RT si eres de Pfizer\nFAV si eres de Astrazeneca", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui0fmgWQAI4YBC?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Everaldo Ferreira J\u00fanior", "@Everald59678604", "2021-02-18T22:53:27.000Z", "SANTO ANT\u00d4NIO DE JESUS\n                 ANO - 2021  \nBoletim atualizado das pandemias\n         coronavirus-12 \u00f3bitos\n         coronatiros-12 \u00f3bitos\n #sajenganadaeabandonada\n #sajpedepaz \n #sajquersa\u00fade  \n #foracorruptovirus\n #foracoronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuizBYNXAAkRyV_?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Henrique Mendonca", "@Henriqu44217577", "2021-02-18T23:23:50.000Z", "*Arrendo apartamento T2 Pr\u00f3ximo as for\u00e7as a\u00e9reas:*\nDois quartos (um com varanda)\nSala bem espa\u00e7ousa\nCozinha moderna\nWC moderna\n\u00c1reas de servi\u00e7o\nPr\u00e9dio curto\n\n40.000,00", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eui5-ujXIAcnvpq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["mara morena", "@Mara_e_o_mar", "2021-02-18T22:35:57.000Z", "Guarulhos vacinou at\u00e9 personal, agora n\u00e3o tem mais vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivBSAXEAAflhB?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Revista F\u00f3rum", "@revistaforum", "2021-02-18T22:44:35.000Z", "\u201cCarteira de vacina\u00e7\u00e3o rasgada\u201d: Bolsonaro se enrola e diz que m\u00e3e n\u00e3o tomou Coronavac", "\"Carteira de vacina\u00e7\u00e3o rasgada\": Bolsonaro se enrola e diz que m\u00e3e n\u00e3o tomou Coronavac | Revista...\nReportagem que revelou a hist\u00f3ria n\u00e3o levou em conta o cart\u00e3o de Olinda Bonturi, mas sim dados oficiais do SUS\nrevistaforum.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362533460246732802/9nm50wao?format=jpg&name=small", "36", "39", "153"], ["jungkook it boy", "@uttkook", "2021-02-18T23:35:12.000Z", "eu quero viajar que inferno de corona", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eui8jagXYAYwLdw.jpg", "", "", "1"], ["Jo\u00e3o Doria", "@jdoriajr", "2021-02-18T14:45:03.000Z", "Assista. Voc\u00ea vai se emocionar.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1362412721216643075/pu/img/YwoLdd2S2HHd6UP4.jpg", "159", "138", "1,1 mil"], ["ruth", "@vcutyoongi", "2021-02-18T22:39:24.000Z", "pelo amor de Deus a gente n\u00e3o vai ter vacina nunca", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuivzxIXUAInKu3?format=jpg&name=small", "4", "", ""], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-02-18T23:20:32.000Z", "Proibir que fotografe ou filme aplica\u00e7\u00e3o da vacina \u00e9 ilegal, aponta especialista", "Proibir que fotografe ou filme aplica\u00e7\u00e3o da vacina \u00e9 ilegal, aponta especialista\nCaso a situa\u00e7\u00e3o ocorra, as pessoas vacinadas ou acompanhantes devem procurar a ouvidoria da unidade de sa\u00fade ou o chefe superior do funcion\u00e1rio que proibiu o registro\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361330190043934724/HZSSuz2Z?format=jpg&name=small", "16", "96", "549"], ["SecomVc", "@secomvc", "2021-02-18T22:00:21.000Z", " Com 7.427 inscri\u00e7\u00f5es em mais de 70 modalidades ol\u00edmpicas e paral\u00edmpicas, o Bolsa Atleta deve bater recorde de beneficiados nesta edi\u00e7\u00e3o. A expectativa \u00e9 de que o programa do Governo Federal ultrapasse os 6.357 atletas contemplados em 2019.\n\nFonte: Minist\u00e9rio da Cidadania", "", "https://pbs.twimg.com/media/Euimj9MXYAcvLIl?format=jpg&name=small", "9", "118", "434"], ["F\u00e1bio Faria", "@fabiofaria5555", "2021-02-18T20:23:43.000Z", "Recebi hoje o Embaixador do M\u00e9xico, Jos\u00e9 Ignacio Pi\u00f1a, para tratar das perspectivas dos investimentos mexicanos no Brasil no setor de telecomunica\u00e7\u00f5es. O M\u00e9xico j\u00e1 \u00e9 o 7\u00ba parceiro do Brasil; e suas empresas ser\u00e3o atores muito relevantes no 5G brasileiro. \n @EmbaMexBra", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiQwBVXMAopalN?format=jpg&name=small", "31", "209", "1,3 mil"], ["FlaShBloG Live Entertainment \u00a9", "@FlaShBloGLive", "2021-02-18T22:38:02.000Z", "#Brasil #Coronav\u00edrus #Sa\u00fade 'Por que decidi compartilhar nas redes meu momento mais vulner\u00e1vel na luta contra covid-19' - BBC News Brasil", "'Por que decidi compartilhar nas redes meu momento mais vulner\u00e1vel na luta contra covid-19' - BBC...\nDentista Raquel Trevisi, de 38 anos, passou 30 dias internada em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus. Na semana passada, ela compartilhou foto que mostra momento tenso durante o per\u00edodo em que ficou intubada.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362465421086101505/5K3OAN4D?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CUT S\u00e3o Paulo", "@CUTsaopaulo", "2021-02-18T22:08:16.000Z", " CONFIRA OS LOCAIS DE ONDE SAIR\u00c3O AS CARREATAS NESTE FINAL DE SEMANA EM S\u00c3O PAULO Separe sua moto, bike ou carro e venha manifestar pelo impeachment urgente de Bolsonaro. #VacinaParaTodos #impeachment #ForaBolsonaro #CarreataForaBolsonaro", "SP: Por impeachment, vacina e aux\u00edlio, novas carreatas ocorrem dias 20 e 21\nA\u00e7\u00e3o \u00e9 organizada pelas frentes Brasil Popular e Povo Sem Medo, que t\u00eam a CUT entre os participantes; Veja locais de sa\u00edda, mobilize amigos e parentes e participe\nsp.cut.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362524255221596162/PpSOLvho?format=jpg&name=small", "", "2", "2"], ["cau\u00e3 ctnh", "@visshh_", "2021-02-18T22:08:23.000Z", "N\u00e3o, n\u00e3o estamos no mesmo barco , estamos no mesmo mar. uns de iate, outros de barco, outros de salva vidas e outros nadando com todas as suas for\u00e7as.\n\n#COVID19 \n#coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EuiotVKXMAAJHJo?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"]]