[["apenas uma magrela", "@carlasfelixx", "2021-01-21T16:17:41.000Z", "Ihuuuu vacinada e pronta pra virar um jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352289253271678984/pu/img/QBcWDkaG_GGM_Q5u.jpg", "", "", ""], ["Amigo do Z\u00e9 Gotinha", "@Teco_Viana", "2021-01-21T16:19:08.000Z", "Como eu quero estar depois da vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRMQjzXUAALSu8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jos\u00e9 Dias do Nascimento", "@jdonascimentoJr", "2021-01-21T16:18:50.000Z", "SEM VACINA esta \u00e9 a proje\u00e7\u00e3o  Percentual de  EXPOSTOS para os 9 estados do NORDESTE at\u00e9 mar\u00e7o de 2021. Ainda tem muito suscept\u00edvel e risco em todos os estados.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRLzNPW8AERYiG?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Lu\u00edsa", "@LuisaEickhoff", "2021-01-21T15:33:20.000Z", "Dia D chegou no meu postinho", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRBuqxXEAQfN9U?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["Vai Desmaiar", "@vaidesmaiar", "2021-01-21T15:22:13.000Z", "E o Daniel Coqueiro que vacinou e acordou jacar\u00e9? Hahahahahahahahaha amooo", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352275286902132742/pu/img/a-LkQdVfEX9yyMTP.jpg", "9", "36", "328"], ["Ci\u00eancia USP", "@cienciausp", "2021-01-21T16:18:41.000Z", "Vai rolar um tuita\u00e7o hoje, \u00e0s 14h, da campanha Todos Pelas Vacinas \n\n1. fa\u00e7a um tweet apoiando a vacina\u00e7\u00e3o\n2. use a #TodosPelasVacinas \n3. coloque o site para a galera visitar: http://todospelasvacinas.info\n\n #TodosPelasVacinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRMJbLXEAE7s6Q?format=jpg&name=small", "", "4", "6"], ["badgalgigi is exausta", "@siriricavoadora", "2021-01-21T15:52:25.000Z", "MINHA IRM\u00c3 FOI VACINADA\nMI HERMANA FUE VACUNADA\nMY SISTER GOT VACCINATED\n\ne sim, ja virou jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGI6-XAAIYPNj?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["\u00e9 com dois n\u2122", "@OttoneAnna", "2021-01-21T15:33:48.000Z", "E meu V\u00f4 que foi pioneiro de vacina\u00e7\u00e3o na cidade. Chique n\u00e9? \nE esse era o kit dele (rindo de nervoso)\ne o povo com medo de vacina em 2021", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRB4CHXcAIh7uv?format=jpg&name=small", "1", "1", "12"], ["VEJA", "@VEJA", "2021-01-21T15:48:50.000Z", "Vacina escassa: o cinismo de brasileiros furando fila e pensando que corruptos s\u00e3o sempre os outros #Di\u00e1rioDaVacina #VEJA \nhttps://veja.abril.com.br/blog/diario-da-vacina/o-cinismo-de-pensar-que-a-corrupcao-sao-sempre-os-outros/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRFPRLW4AAFrDG?format=jpg&name=small", "16", "99", "519"], ["Lu", "@marvinluigo", "2021-01-21T15:55:11.000Z", "E o meu irm\u00e3o que j\u00e1 tomou a vacina, queria ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGxslXEAMv__M?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias", "@luizacaires3", "2021-01-21T16:18:03.000Z", "Vai rolar um tuita\u00e7o hoje, \u00e0s 14h, da campanha Todos Pelas Vacinas \n\n1. fa\u00e7a um tweet apoiando a vacina\u00e7\u00e3o\n2. use a #TodosPelasVacinas \n3. coloque o site para a galera visitar: http://todospelasvacinas.info\n\n #TodosPelasVacinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRL_cmW8AEWbex?format=jpg&name=small", "", "6", "21"], ["Let\u00edcia M #TodosPelasVacinas", "@eueasplantas", "2021-01-21T15:38:11.000Z", "Hoje \u00e9 dia de mobiliza\u00e7\u00e3o pela conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a vacina!!! Vamos espalhar por a\u00ed que as vacinas contra a Covid-19 s\u00e3o seguras, eficazes e necess\u00e1rias.\n\n14h come\u00e7amos!\n\nAcessem http://todospelasvacinas.info, usem a tag e participem!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRC4WCXUAAzVv-?format=jpg&name=small", "", "50", "148"], ["Jeverson\n38\n+", "@tycho60944643", "2021-01-21T16:09:41.000Z", "\u201cimunidade de rebanho\u201d?\nQuando boa parte da popula\u00e7\u00e3o adquire imunidade a uma doen\u00e7a por meio de INFEC\u00c7\u00c3O e a tal doen\u00e7a termina sumindo por n\u00e3o ter mais como se espalhar. \n\n#OMS mudou\nrecentemente o conceito.\nVirou o opostodo que era.\nAgora \u00e9 imunidade por\nmeio de VACINA\u00c7\u00c3O!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRKFSwXcAA8ljW?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["VacinElias", "@df_porto", "2021-01-21T15:59:01.000Z", "Nada mostra mais a burrice impressionante do nosso excelent\u00edssimo presidente do que a cren\u00e7a que o cara tem a compet\u00eancia necess\u00e1ria pra desenvolver uma vacina brasileira pq ele foi pro espa\u00e7o de carona num foguete da NASA plantar feij\u00e3o", "Citar Tweet\nCorreio do Povo\n@correio_dopovo\n \u00b7 2 h\nBolsonaro quer Marcos Pontes no desenvolvimento de vacina contra Covid-19, afirma vice-l\u00edder do governo\nhttps://bit.ly/395jzlg", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311596015108206592/4VBHprS6_mini.jpg", "", "21", "54"], ["Juliano Tiburcio", "@jctiburcio", "2021-01-21T15:55:02.000Z", "Vestido a car\u00e1ter pra tomar a SEGUNDA dose da vacina da Covid-19 #Cruzeiro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGvXsVoAEhs4C?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jorge Neto", "@jorgenetw", "2021-01-21T16:12:59.000Z", ".\n@marilizpj\n mandando a real.\n\n\"Cerca de 73% dos brasileiros pretendem se vacinar, segundo o Datafolha.\n\nSe depender do governo, no dia de sabe-deus-quando. Quem diria, mas a vacina, mais precisamente a falta dela, ainda vai derrubar Bolsonaro.\"", "T\u00e3o cedo n\u00e3o teremos vacina para todos - 20/01/2021 - Mariliz Pereira Jorge - Folha\nEnquanto isso, o ministro da Sa\u00fade, o general Pesadelo, mente\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351304658157912064/LRGTqGmR?format=jpg&name=small", "", "4", "38"], ["Est\u00fadio i", "@estudioi", "2021-01-21T16:07:14.000Z", "O #estudioi t\u00e1 no ar! Entre outros assuntos, falaremos hoje sobre a corrida pra evitar um hiato na vacina\u00e7\u00e3o no Brasil, a suspens\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o em Manaus em meio \u00e0 den\u00fancias de gente furando fila e as rela\u00e7\u00f5es Brasil x EUA, com o novo governo. Liga na \n@GloboNews\n!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRIv7xXIAUwuDf?format=jpg&name=small", "19", "4", "63"], ["UOL", "@UOL", "2021-01-21T16:16:40.000Z", "Volunt\u00e1rios que receberam placebo s\u00e3o chamados para tomar CoronaVac em SP", "Volunt\u00e1rios que receberam placebo s\u00e3o chamados para tomar CoronaVac em SP\nOs primeiros volunt\u00e1rios que participaram dos testes para o desenvolvimento da CoronaVac e...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352288622905602050/PP9uHdlS?format=jpg&name=small", "", "1", "20"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-21T16:01:21.000Z", "Parlamentares podem ser obrigados a tomar a vacina contra covid-19.\n\nProjeto de autoria do deputado Alexandre Frota (PSDB-SP) prev\u00ea obrigatoriedade de vacina\u00e7\u00e3o para deputados e senadores contra o novo coronav\u00edrus.\nhttp://bit.ly/2NtiE61", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRIL4cXEAILBqS?format=jpg&name=small", "18", "8", "52"], ["Fernando Filho", "@f_belarmino", "2021-01-21T16:10:12.000Z", "Minha m\u00e3e.\nNa linha d frente desta merda d Pandemia, arriscando diariamente a vida p salvar outras vidas, hj d manh\u00e3 foi vacinada\nO cora\u00e7\u00e3o fica na m\u00e3o pelas teorias da conspira\u00e7\u00e3o q giram em torno da vacina, que se dane\nQ ela e os vacinados fiquem imunes logo desse v\u00edrus maldito", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRKNn8W4AIbsry?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Daniel Luz", "@DanielL20923605", "2021-01-21T15:54:19.000Z", "#TamoJuntoBMD A esperan\u00e7a tem nome: Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGk6zW8AIXW3u?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Terra", "@Terra", "2021-01-21T16:00:01.000Z", "#Coronav\u00edrus: Brasil j\u00e1 est\u00e1 produzindo Sputnik V, produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aumentada em fevereiro", "Brasil j\u00e1 produz Sputnik V; produ\u00e7\u00e3o aumenta em fevereiro\nImunizante russo contra a coronav\u00edrus ainda n\u00e3o foi autorizado no Brasil\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352228907341258757/udgeVfS4?format=jpg&name=small", "1", "7", "28"], ["nat", "@ntlfrlm", "2021-01-21T16:04:13.000Z", "eu fazendo absolutamente nada\nmeu irmao: tomou vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRI1gKXcAEjp3j?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["Araraquara News", "@AraraquaraNews", "2021-01-21T16:01:33.000Z", "Confira o resumo do boletim di\u00e1rio do Comit\u00ea de Conting\u00eancia do Coronav\u00edrus desta quarta-feira, dia 20 de janeiro. Situa... http://dlvr.it/Rr3F91 #AraraquaraNews #Araraquara #Sa\u00fade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRIO3LUwAEz6FW?format=png&name=small", "", "", ""], ["anderson amorim", "@AMORlM_", "2021-01-21T16:15:39.000Z", "no twitter: bota ai enfermeira\nno postinho:", "De \nFernanda Mattos", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352099982011203585/pu/img/KCsb5C3uVny_tXY_.jpg", "", "1", "3"], ["Jeverson\n38\n+", "@tycho60944643", "2021-01-21T16:07:01.000Z", "\u201cimunidade de rebanho\u201d?\nQuando boa parte da popula\u00e7\u00e3o adquire imunidade a uma doen\u00e7a por meio de INFEC\u00c7\u00c3O e a tal doen\u00e7a termina sumindo por n\u00e3o ter mais como se espalhar. \n\n#OMS mudou recentemente o conceito. Virou o oposto do que era. Agora \u00e9 imunidade por\nmeio de VACINA\u00c7\u00c3O!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRJeSVXAAAis3c?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Eduardo Moreira", "@Eduardo97144110", "2021-01-21T16:06:03.000Z", "Foicebook me censurando por ter comparado um esquerdista ao porco q n\u00e3o adianta dar banho nele q ele vai voltar a rolar na lama. Quis mostrar a vdd sobre o v\u00eddeo da vacina no Cear\u00e1, a corona v\u00e1cuo.\n. Qd desejam a morte do presida, ningu\u00e9m \u00e9 banido.\n #BolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRJQgPXUAEM7-P?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Unifesp", "@unifesp", "2021-01-21T16:04:20.000Z", "O HSP/HU #Unifesp d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o dos(as) profissionais que atuam na linha de frente no combate \u00e0 #covid19. Doses da #CoronaVac contemplar\u00e3o, inicialmente, m\u00e9dicos, equipe de enfermagem e fisioterapeutas: http://bit.ly/2KxZ9rA. #somosunifesp #unifespcoronav\u00edrus #vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRIoFeW4AMyVfs?format=jpg&name=small", "", "1", "8"], ["Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio", "@proindio", "2021-01-21T15:56:05.000Z", "PR | O primeiro a ser vacinado foi cacique Setembrino Rodrigues, 52 anos: \"#Vacina \u00e9 vida, vacina \u00e9 prote\u00e7\u00e3o. Eu espero que essa vacina possa contribuir muito para a sa\u00fade dos meus parentes #ind\u00edgenas pelo Brasil\u201d", "\u00cdndios da aldeia Kakan\u00e9 Por\u00e3 recebem vacina contra covid-19 - Bem Paran\u00e1\nA imuniza\u00e7\u00e3o contra o novo coronav\u00edrus chegou \u00e0 aldeia Kakan\u00e9 Por\u00e3, na regional Tatuquara.  Ao longo desta quarta-feira (21/1), 93 \u00edndios que vivem na aldeia urbana receber\u00e3o a primeira dose...\nbemparana.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352283789368717315/RIi-BqCC?format=jpg&name=240x240", "", "", "4"], ["flinthy amalgamates", "@FlinthyFur", "2021-01-21T16:11:34.000Z", "Vacina t\u00e1 vindo n\u00e9? >w>\nFoi a primeira vez que eu tento realmente fazer um sen\u00e1rio bonito, espero que gostem :3 (ah e as folhas n\u00e3o s\u00e3o um template ksks) \n#furry #furryart #digitalart", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRKhfDWMAQDxZk?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Daniel Luz", "@DanielL20923605", "2021-01-21T15:46:20.000Z", "#TamoJuntoBMD  A esperan\u00e7a tem nome: Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsREv6SXUAI9M9n?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Prefeitura de Aracaju", "@PrefAracaju", "2021-01-21T15:36:08.000Z", "#VacinAju Estamos no terceiro dia de vacina\u00e7\u00e3o da primeira fase da campanha contra o novo coronav\u00edrus, em Aracaju.\nHospital Primavera", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352276309649580033/pu/img/8fmnUG00ACyf2IK4.jpg", "1", "", "3"], ["Daniel Silverio", "@danielcsilverio", "2021-01-21T16:01:04.000Z", "E temos a 1a vacinada na fam\u00edlia. Minha tia, trabalha no S\u00e3o Jos\u00e9. VEM NIM MIM, CORONAVAC!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRIGyTXEAMjUDd?format=jpg&name=medium", "", "", "9"], ["Waldeck Cayres Lacer", "@WaldeckL", "2021-01-21T15:31:39.000Z", "Desse jeito que as nossas autoridades, pol\u00edticos, artistas , Jornalistas fazem para tomar a vacina, com escopo de enganar e incentivar o pov\u00e3o a tomar essas vacinas feita a toque de caixa.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRBY9QW8AE_2qs?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jo\u00e3o Pacheco", "@brasilaomeio", "2021-01-21T16:03:25.000Z", "MALDITOS SEJAM\nPrimeiro os bolsom\u00ednions lutaram o que puderam contra a vacina, mesmo com milhares morrendo.\nAgora, prefeitos e empres\u00e1rios bolsonaristas furam a fila para se vacinarem e deixam m\u00e9dicos e enfermeiros sem vacina.\nA MALDADE ACIMA DE TUDO\nAS MIL\u00cdCIAS ACIMA DE TODOS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRIl5RXcAE7IQA?format=jpg&name=small", "", "1", "6"], ["Daniel Luz", "@DanielL20923605", "2021-01-21T15:42:48.000Z", "#TamoJuntoBMD A esperan\u00e7a tem nome: Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRD8MLXUAkcsmU?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["VEJA Rio", "@VEJARio", "2021-01-21T16:10:00.000Z", "Para Maur\u00edcio Zuma, diretor de Bio-Manguinhos, mesmo com 210,4 milh\u00f5es de doses a serem entregues neste ano, vai faltar imunizante para proteger a popula\u00e7\u00e3o\n#coronavirus #vacina", "Fiocruz: Brasil s\u00f3 deve terminar a vacina\u00e7\u00e3o de Covid-19 em 2022\nPara Maur\u00edcio Zuma, diretor de Bio-Manguinhos, mesmo com 210,4 milh\u00f5es de doses a serem entregues neste ano, vai faltar imunizante para proteger a popula\u00e7\u00e3o\nvejario.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352287339792326661/I_3rOSGB?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Raymond Reddington Chiappano", "@MB05577378", "2021-01-21T15:55:05.000Z", "Efeitos pirocall da Vachina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGwCeXMAIXRWA?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["D24AM", "@portald24am", "2021-01-21T15:30:54.000Z", "Vereador denuncia falta de vacina\u00e7\u00e3o em hospitais da capital\n\nhttps://mla.bs/897bca13\n\n#d24am #interagindocomanot\u00edcia #credibilidade #compartilhe #manaus #amazonas", "Vereador denuncia falta de vacina\u00e7\u00e3o em hospitais da capital\nAmom Chalub cobra um posicionamento sobre o cronograma dos imunizantes\nd24am.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352277501909880838/bGhTVMZG?format=jpg&name=small", "", "1", "14"], ["Araraquara News", "@AraraquaraNews", "2021-01-21T15:55:03.000Z", "O grande dia chegou! \n In\u00edcio da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Araraquara com a presen\u00e7a do governador Jo\u00e3o D\u00f3ria.... http://dlvr.it/Rr3CsG #AraraquaraNews #Araraquara #Sa\u00fade", "Prefeitura de Araraquara on Facebook Watch\nO grande dia chegou! \n In\u00edcio da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Araraquara com a presen\u00e7a do governador Jo\u00e3o D\u00f3ria. Acompanhe aqui ao vivo!!\nfacebook.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352283580718669827/A22Lku4U?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Bahia Not\u00edcias", "@BahiaNoticias", "2021-01-21T16:15:00.000Z", "Na an\u00e1lise de Lewandowski, os pedidos do partido Rede Sustentabilidade extrapolam o que tinha sido requerido inicialmente - o estoque de seringas e agulhas para efetuar a imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus. https://bahianoticias.com.br/noticia/256000-pedido-de-afastamento-de-pazuello-da-saude-e-negado-por-lewandowski.html?tw\u2026 #BN", "Pedido de afastamento de Pazuello do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u00e9 negado por Lewandowski\nO ministro Ricardo Lewandowski, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido feito pelo Rede Sustentabilidade para afastar o ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, do cargo. \"Com rela&c\nbahianoticias.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352288597815271425/PGGn-hCt?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["JORNAL CORREIO MS", "@JORNALCORREIOMS", "2021-01-21T16:01:33.000Z", "PANDEMIA| M\u00e9dicos de Manaus descrevem nova variante do coronav\u00edrus como mais r\u00e1pida e letal http://dlvr.it/Rr3FCg", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRIPDdU0AckTQh?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["P\u00fablico", "@Publico", "2021-01-21T15:59:31.000Z", "Coronav\u00edrus: OMS em \u00c1frica critica a acumula\u00e7\u00e3o de vacinas nos pa\u00edses ricos", "OMS em \u00c1frica critica a acumula\u00e7\u00e3o de vacinas nos pa\u00edses ricos\nA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade em \u00c1frica teme que o continente seja prejudicado no acesso a vacinas para pessoas mais vulner\u00e1veis, enquanto nos pa\u00edses de elevado rendimento se vacinam grupos de menor...\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352287325779353600/6d-lMGm6?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Miguel Junior", "@migueln_junior", "2021-01-21T15:56:18.000Z", "4-Bula \"vacina\" chinesa embalada bum bum tan tan:\nValor saca soja 20/1/21 ESALQ/B3 Paranagu\u00e1 \nR$168,79\nValor do LITRO DA \"VACINA\" CHINESA \nR$107.000,00\nPara comprar 1 LITRO DA \"VACINA\" s\u00e3o necess\u00e1rios 634 sacas de soja ou 38.040KG.\nUma carreta bitrem completamente carregada.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGvaRXEAMIlCq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Deputado Elias Vaz", "@EliasVazGyn", "2021-01-21T16:01:34.000Z", "Enviei uma carta ao presidente da #China pedindo desculpas e dizendo que o posicionamento do governo Bolsonaro n\u00e3o reflete a posi\u00e7\u00e3o da maioria dos brasileiros. A postura de Bolsonaro e seus aliados n\u00e3o pode afetar a chegada de insumos para a #Coronavac.", "Em carta, deputado goiano pede desculpas \u00e0 China pelo posicionamento do governo Bolsonaro\n\"Governos no Brasil s\u00e3o tempor\u00e1rios, ao passo que os la\u00e7os entre chineses e brasileiros s\u00e3o superiores \u00e0 transitoriedade dos mandatos presidenciais\", afirma Elias Vaz\njornalopcao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352233667951783937/014Dhpnd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Miguel Junior", "@migueln_junior", "2021-01-21T15:32:19.000Z", "2-Bula \"vacina\" chinesa embalada bum bum tan tan:\n\nUso pedi\u00e1trico: \nN\u00e3o h\u00e1 resultados de estudos conduzidos com a vacina adsorvida covid-19 (inativada) na popula\u00e7\u00e3o \npedi\u00e1trica.\n\n#QueroBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRBciyXIAMHLNZ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Alula SilvaZZZ", "@Amarulacarvalho", "2021-01-21T15:50:14.000Z", "S\u00e1bado (23) \u00e9 dia de luta pela vacina e pelo Fora Bolsonaro. Veja locais dos atos", "S\u00e1bado (23) \u00e9 dia de luta pela vacina e pelo Fora Bolsonaro. Veja locais dos atos\nMovimentos organizam carreatas e manifesta\u00e7\u00f5es a favor da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 e pedir Fora Bolsonaro\u201d. Para as entidades e a CUT , presidente \u00e9 respons\u00e1vel pelas mortes e explos\u00e3o de casos da...\ncut.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352230561297920000/uN0uIEx0?format=jpg&name=small", "2", "8", "17"], ["J.J Soares", "@JJSSousa", "2021-01-21T15:36:04.000Z", "Valendo uma caixa de chocolate para quem adivinhar de quem ser\u00e1 a culpa do atraso a\u00ed da vacina\u00e7\u00e3o em Manuas. Rsrs", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRCZWmXMAIz-hS?format=png&name=small", "", "", ""], ["Daniele Lopes", "@Daniele12377399", "2021-01-21T15:30:56.000Z", "Sou uma cidad\u00e3 como qualquer um que mora em SP e tenho fam\u00edlia onde a idosos e pessoas doentes no grupo de risco. Aquele v\u00eddeo da secretaria da sa\u00fade tomando a vacina com aquela seringa vazia sem nada \u00e9 escandaloso de mais para mim arriscar a sa\u00fade da minha fam\u00edlia. #SP1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRBObTXUAMy6lo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["isa", "@poisonwoIf", "2021-01-21T15:53:44.000Z", "Mas \u00e9 muita PALHA\u00c7ADA desses bolsominions mesmo. Mas n\u00e3o iam rejeitar a \"VaChina\"???", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGblUWMAEKllx?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Roqui Freitas", "@Rpfjr2", "2021-01-21T16:05:06.000Z", "Necropol\u00edtica genocida! Milh\u00f5es em um rem\u00e9dio comprovadamente ineficaz, descartado em todo o mundo e o desprezo e incompet\u00eancia pela vacina que de fato SALVA VIDAS. O objetivo do governo sem d\u00favida nenhuma \u00e9 que quantos mais mortos melhor.", "Citar Tweet\nGrupo Metr\u00f3pole\n@GrupoMetropole\n \u00b7 19 min\nGoverno Bolsonaro gasta quase R$ 90 mi em rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia, mas ainda n\u00e3o pagou Butantan por vacinas https://metro1.com.br/noticias/politica/102442,governo-bolsonaro-gasta-quase-r-90-mi-em-remedios-sem-eficacia-mas-ainda-nao-pagou-butantan-por-vacinas\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/722470812217958401/9vYlwrvo_mini.jpg", "", "", "1"], ["Gilberto Barbosa", "@Gilbert09858521", "2021-01-21T16:12:28.000Z", "\"Inc\u00eandio atinge instituto na \u00cdndia que fabrica vacina de Oxford; imunizantes n\u00e3o foram afetados\"", "Covid-19\nInc\u00eandio atinge instituto na \u00cdndia que fabrica vacina de Oxford; imunizantes n\u00e3o foram afetados", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1352217439795232768/C6wSsjcB?format=jpg&name=orig", "", "", ""], ["Miguel Junior", "@migueln_junior", "2021-01-21T16:14:23.000Z", "7-Bula \"vacina\" chinesa embalada bum bum tan tan:\nIDOSOS!!!\nDos 4653 no grupo vacinal, 186 tinham 60 anos ou mais\nDos 4589 no grupo placebo, 176 tinham 60 anos ou mais...  os dados de efic\u00e1cia para pessoas maiores de 60 anos n\u00e3o s\u00e3o conclusivos com esse n\u00famero de participantes.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRLJpYXcAI41yp?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Hitoga'Otousan", "@twitthiago", "2021-01-21T16:06:38.000Z", "Idosa de 108 anos abre m\u00e3o de vacina \"deixo para quem pode viver mais\"... chama de negacionista agora chama...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRJPypWMAcwsmK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Andr\u00e9 Fogatti", "@andrefogatti", "2021-01-21T16:06:55.000Z", "Que 2021 seja realmente o ano da vacina. Um ano onde possamos acreditar num futuro melhor. Al\u00e9m da vacina do covid, tamb\u00e9m temos esperan\u00e7a para quem sofre desse v\u00edrus que j\u00e1 matou muita gente. Viva ci\u00eancia! Ci\u00eancia, ci\u00eancia e ci\u00eancia! Obrigado, ci\u00eancia! #VacinaJa #VemVacina #HIV", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRJdnUXYAwPtyx?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["RINEM VALE", "@RinemVale", "2021-01-21T16:11:22.000Z", "Enquanto a vacina n\u00e3o chega, vamos continuar fazendo nossa parte! Seguir as regras de seguran\u00e7a, assim evitamos a prolifera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a e protegemos quem mais amamos, nossa fam\u00edlia! Cuide-se, siga as recomenda\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da sa\u00fade, fique em casa!#covid_19 #rinemvale #vida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRKU5jW8AEYdQz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Bispo 0728", "@0728Bispo", "2021-01-21T15:52:52.000Z", "Com 10,8 milh\u00f5es de doses, Brasil n\u00e3o tem vacina suficiente para a 1\u00aa fase da vacina\u00e7\u00e3o. \n\nA Pfizer ofereceu 70 milh\u00f5es de doses da vacina e o governo brasileiro rejeitou.\n\nA Dilma caiu por muito menos.\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente \n@jairbolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGPudW4AEaNAZ?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["CONASS", "@ConassOficial", "2021-01-21T16:16:31.000Z", "Conasems lan\u00e7a ImunizaSus, projeto de capacita\u00e7\u00e3o voltado \u00e0s a\u00e7\u00f5es de imuniza\u00e7\u00e3o https://conass.org.br/conasems-lanca-imunizasus-projeto-de-capacitacao-voltado-as-acoes-de-imunizacao/#.YAmo1ZXomRc.twitter\u2026 via \n@CONASSoficial", "Conasems lan\u00e7a ImunizaSus, projeto de capacita\u00e7\u00e3o voltado \u00e0s a\u00e7\u00f5es de imuniza\u00e7\u00e3o\nO Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Sa\u00fade (Conasems) lan\u00e7ou nesta quinta o ImunizaSus, projeto preparado com o apoio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para capacitar mais de 94 mil profissionais de...\nconass.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352288988980277250/ycsiXqT8?format=png&name=small", "", "1", "2"], ["Miguel Junior", "@migueln_junior", "2021-01-21T16:00:46.000Z", "5-Bula \"vacina\" chinesa embalada bum bum tan tan:\nAten\u00e7\u00e3o: este produto \u00e9 um medicamento novo e, embora as pesquisas tenham indicado efic\u00e1cia e \nseguran\u00e7a  aceit\u00e1veis, mesmo que indicado e utilizado  corretamente, podem ocorrer eventos \nadversos imprevis\u00edveis ou desconhecidos...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRH_HXXUAQQld0?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["DESTAKNEWS BRASIL", "@DestakNews", "2021-01-21T16:11:50.000Z", "Remessa enviada para a capital n\u00e3o \u00e9 suficiente para vacinar nem metade das equipes da linha de frente contra o coronav\u00edrus; secret\u00e1rio de SP reclama de n\u00ba baixo de doses.\nA Prefeitura\n\nhttps://destaknewsbrasil.com.br/index.php/2021/01/21/prefeitura-de-sao-paulo-preve-revolta-de-profissionais-de-saude-por-falta-de-vacina-contra-covid/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRKlotW4AUYlJU?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Heverd\u00e3o", "@ordinehevegan", "2021-01-21T15:39:53.000Z", "Toma essa coronga fdp", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRDRNWXYAApv_2?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["PNCR", "@PNCR19", "2021-01-21T15:57:35.000Z", "Alta probabilidade d pegar o #VirusChines.\n\n1 Voc\u00ea morre por designo d Deus.\n\n2 Voc\u00ea morre por designo d um #GovernadorGenocida.\n\n3 Voc\u00ea morre por n\u00e3o tentar tomar rem\u00e9dios preventivos. \n\n4 Voc\u00ea prefere acreditar em vacina feita nas cochas, tamb\u00e9m se comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n#PNCR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRHUxKXMAEyADA?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["grazielle lana", "@lana_grazielle", "2021-01-21T15:45:40.000Z", "Agora vai? Uni\u00e3o Qu\u00edmica se re\u00fane hoje com Anvisa para liberar vacina russa \n\nCom taxa de efic\u00e1cia de 91,4%, imunizante deve come\u00e7ar a ser fabricado no Brasil ainda no primeiro trimestre se a Anvisa der logo o sinal verde para o uso emergencial\nhttps://exame.com/brasil/agora-vai-uniao-quimica-se-reune-hoje-com-anvisa-para-liberar-vacina-russa/\u2026 via \n@exame", "Agora vai? Uni\u00e3o Qu\u00edmica se re\u00fane hoje com Anvisa para liberar vacina russa\nCom taxa de efic\u00e1cia de 91,4%, imunizante deve come\u00e7ar a ser fabricado no Brasil ainda no primeiro trimestre se a Anvisa der logo o sinal verde para o uso emergencial\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351656820960604161/AeeRpDjW?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["crismarc", "@da_ceris", "2021-01-21T16:07:45.000Z", "Homem morre de ataque card\u00edaco minutos ap\u00f3s receber vacina contra covid-19; caso chamou aten\u00e7\u00e3o de internautas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRJpJ3XIAIFtN5?format=jpg&name=small", "2", "1", ""], ["JEFFERSON", "@Jeffers26976264", "2021-01-21T16:16:27.000Z", "Em resposta a \n@GFiuza_Oficial", "Querem saber?\nDepender da China pra que?\nUma aplica\u00e7\u00e3o s\u00f3 da vacina da Johnson e Johnson e acabou a conversa com a China.\nCorta da China, min\u00e9rio de ferro, soja, milho, carne, frango, su\u00edno, entre outros e manda a China pra PQP...\nQuem muito abaixa, a bunda aparece.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f44d.svg", "", "", "1"], ["Marcos Costa", "@marcosaac", "2021-01-21T16:18:07.000Z", "Quem ainda n\u00e3o tomou a vacina da *Covid* um aviso: a fila t\u00e1 grande, mas pode ficar tranquilo...tem um rapaz organizando!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352289347165413379/pu/img/v7p03qNJk-46rb5j.jpg", "", "", ""], ["Adeilson", "@Adeilso44291895", "2021-01-21T16:05:18.000Z", "\u00c9 s\u00f3 uma pergunta: pq? O M\u00c9DICO n\u00e3o injetou a DOSE da vacina da CHINA???", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1352286048223694851/pu/img/JuhXgshtnieFeCwQ.jpg", "", "", ""], ["", "@gabriela_luch", "2021-01-21T16:04:16.000Z", "PARTICIPEM DE PESQUISA CL\u00cdNICA GOSTOSO DEMAIS!!!!! EU VOU EMOLDURAR MEU COMPROVANTE DE VACINA\u00c7\u00c3O CARALHOOOO ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRI2iWXAAM8kk2?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["oestadoacre", "@Oestadoacre", "2021-01-21T16:08:11.000Z", "oestadoacre alertou para a possibilidade de corrup\u00e7\u00e3o na fila da vacina", "oestadoacre alertou para a possibilidade de corrup\u00e7\u00e3o na fila da vacina\ncorrup\u00e7\u00e3ovac Este blog alertou aqui, no mesmo dia que come\u00e7ou a vacina\u00e7\u00e3o com as poucas doses que chegaram ao Acre. Alertou as autoridades (MP, g\noestadoacre.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352286945741860866/MaNY5UcH?format=png&name=small", "", "", ""], ["Quian\u00e3o", "@Quino81353317", "2021-01-21T15:31:04.000Z", "@jairbolsonaro\n VAI PEDIR PRA CHINA ENTREGA A VACHINA? ISSO NUNCA VAI ACONTECE FAKE NEWS DA BRAVA!\nN PRECISAMOS DA VACHINA, TEMOS CLOROQUINA!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRBQJJXYAABIiV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Munic\u00edpio de Armamar", "@cmarmamar", "2021-01-21T15:53:20.000Z", "COVID-19 INFORMA\u00c7\u00c3O 21.1.2021\n@cmarmamar\n #ArmamarTerradeEmocoes #COVID19 #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRGOc5XcAEVmak?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Paulo Rom\u00e3o", "@Paulo13Romao", "2021-01-21T16:08:59.000Z", "Aqui no Maranh\u00e3o a gente sempre tomou vacina como se come farinha na hora do almo\u00e7o! N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para temer a \u00fanica sa\u00edda poss\u00edvel desta pandemia. Vacine-se e combata o v\u00edrus da desinforma\u00e7\u00e3o e estupidez que j\u00e1 contaminou parte significativa da sociedade brasileira.\n\n#VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsRJ7giXUAAn8Ac?format=jpg&name=small", "", "", "1"]]