[["Ixmael", "@IsmaelxLucas", "2021-01-20T14:25:42.000Z", "Finalmente esse momento chegou \nAgora t\u00f4 imunizado com a 1\u00b0 dose da Vacina CORONAVAC.\n\nObrigado SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE (SUS) e \n@butantanoficial\n. \nObrigado a todos os profissionais da sa\u00fade e cientistas que se empenharam e  fizeram esse dia chegar\n\n#VivaACi\u00eancia #VivaOSUS ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLos5uXAAA-w9h?format=jpg&name=small", "", "1", "40"], ["Gean", "@velozo_gean", "2021-01-20T14:19:46.000Z", "Vacina chegou na minha cidade:a\u00ed ai,prazer \nSou menor de idade:a\u00ed ai,dor consegue distinguir?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnWBBXAAQ2KOU?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Leticia Aguiar", "@letsaguiar", "2021-01-20T13:50:53.000Z", "O prefeito Felicio Ramuth (PSDB) colocou S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos na fase vermelha. Uma das instru\u00e7\u00f5es \u00e9: \"est\u00e1 vedada a realiza\u00e7\u00e3o de eventos, conven\u00e7\u00f5es e todas as atividades que geram aglomera\u00e7\u00e3o.\"\n\nHoje, Doria estava na cidade pra fazer o seu marketing da vacina e aglomerou.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLggxsXcAEvhIs?format=jpg&name=360x360", "9", "27", "59"], ["Gaby Pires", "@Gabypires_23", "2021-01-20T14:22:35.000Z", "Que dia lindo!! Minha irm\u00e3 acaba de tomar a vacina!! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLn_jpWMAAOoFF?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Mariane", "@amarianedisse", "2021-01-20T14:33:41.000Z", "O namoradinho ligando nesse momento: AMOR N\u00c3O PODE FAZER ISSO, O CORONA AMOR PELO AMOR DE ALLAH", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqh0DWMAcDIyT?format=jpg&name=medium", "", "1", "10"], ["Jornal Jurid", "@JornalJurid", "2021-01-20T14:37:12.000Z", "Exig\u00eancia de vacina\u00e7\u00e3o e poder diretivo do empregador. \n\u279c Saiba mais: https://buff.ly/3sGPOz4", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrVurXEAAEZNd?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Geovane Moraes", "@GeovaneMoraes2", "2021-01-20T14:36:40.000Z", "Sempre bom ler not\u00edcias deste tipo. A amplia\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o reduziu E MUITO as interna\u00e7\u00f5es de pacientes com coronga em Israel e EUA. \nQue o mesmo ocorra no Brasil. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrNkpXMAAanDM?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["pedro henrik", "@pedr0ggas", "2021-01-20T14:24:46.000Z", "mamanguape e seus crit\u00e9rios de imuniza\u00e7\u00e3o: amizade", "De \nGlobo em", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351544866434658304/pu/img/5t8IPO-AfByMCykL.jpg", "1", "1", "4"], ["Chixa", "@mariaachixaro", "2021-01-20T14:25:12.000Z", "Parece que a gente tem que ficar falando aqui nossos esfor\u00e7os pra galera ter dimens\u00e3o do cansa\u00e7o que d\u00e1 tudo cara, enfim externando a minha raiva em rela\u00e7\u00e3o as cr\u00edticas e essa vacina\u00e7\u00e3o rid\u00edcula das Lins e do filho do Dallas BORA FOCAR NA DIVULGA\u00c7\u00c3O DAS DOA\u00c7\u00d5ES GALERA! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLolfuXcAMdXSg?format=jpg&name=small", "", "13", "4"], ["Nath\u00e1lia Urban", "@UrbanNathalia", "2021-01-20T14:34:11.000Z", "Alguns promovem o genoc\u00eddio deixando a popula\u00e7\u00e3o sem vacina, outros promovem usando a brutalidade do estado contra a classe trabalhadora. N\u00e3o vivemos em um conto de fadas, mas sim numa sociedade cheia de vil\u00f5es.", "Citar Tweet\nJornalistas Livres\n@J_LIVRES\n \u00b7 25 min\nAconteceu  no centro de S\u00e3o Paulo\nUm homem teve seu carrinho de a\u00e7a\u00ed apreendido e foi morto pelos policiais o homem infartou ap\u00f3s ser agredido e algemado pela PM, neste momento o corpo est\u00e1 no IML", "https://pbs.twimg.com/profile_images/905623502467850240/TQ5SEnUU_mini.jpg", "", "6", "21"], ["l\u00eddia", "@lids_andrade", "2021-01-20T14:16:10.000Z", "Minha irm\u00e3 tomou a vacina pra COVID hoje. T\u00f4 aqui esperando ela virar um jacar\u00e9 pra eu andar do lado dela na rua e fingir que t\u00f4 de Lacoste ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmhR0XAAUmMti?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["Defesa Civil SP", "@defesacivilsp", "2021-01-20T14:24:26.000Z", "ALERTA! O Estado sofre uma segunda onda do Coronav\u00edrus. Proteja-se: evite aglomera\u00e7\u00f5es, use m\u00e1scara, preserve a vida de todos. #DefesaCivilProtegeVoc\u00ea", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLoK09XAAADk7M?format=jpg&name=small", "1", "7", "18"], ["Mais Carnaval (de\n)", "@maiscarnaval", "2021-01-20T14:14:32.000Z", " Olha que coisa mais linda de se ver: Maxwell Lacerda, passista da Grande Rio, tomando a 1\u00aa dose da vacina contra o #Covid19 no Hospital Raul Gazzola no Rio de Janeiro. O sambista faz parte da linha de frente no combate ao coronav\u00edrus.\nVamos acreditar. Viva o SUS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmJYWW8AEyF4A?format=jpg&name=small", "1", "2", "25"], ["Girass\u00f3is Luh", "@GirassoisLuh", "2021-01-20T14:26:25.000Z", "Prefeitura Municipal: Primeiro lote da vacina do coranavac chegou em nossa cidade.\nEu esperando come\u00e7ar as vacina\u00e7\u00f5es:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLo3wfXEAINjTR?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["gabrielinha", "@ggclasen", "2021-01-20T14:33:31.000Z", "Minha dinda tomando a vacina \u00e9 a imagem mais feliz que voc\u00eas v\u00e3o ver hoje ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqfY0XUAcNnsL?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Valdemar", "@valdemarpaiva1", "2021-01-20T13:48:42.000Z", "Os efeitos da VaChina do Doria, j\u00e1 s\u00e3o sentidos e podem ser observados na mesmo hora.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351889326972555265/pu/img/TX9bNBbiY9lFX8pu.jpg", "", "2", "4"], ["Emerson Patax\u00f3", "@emersonpataxo", "2021-01-20T14:17:57.000Z", "Acabei de tomar vacina, que felicidade. N\u00f3s vamos vencer a Pandemia! \n#CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLm7eXXcAAo4At?format=jpg&name=medium", "6", "8", "86"], ["rina repulsa", "@rinarepulsa", "2021-01-20T14:01:36.000Z", "em mar\u00e7o eles fazendo prova pra ganhar uma dose da coronavac", "Citar Tweet\n\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude91\n@r4chtuita\n \u00b7 37 min\nSer\u00e1 que at\u00e9 daqui 100 dias da tempo do Boninho vacinar pelo menos os finalistas?? Ser\u00e1 que chega na nossa faixa et\u00e1ria at\u00e9 l\u00e1?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343229998568792066/K-Yd_yqh_mini.jpg", "", "15", "24"], ["Gustavo Sousa, o Binho", "@Gustavo_HSL", "2021-01-20T14:01:06.000Z", "Trabalho no Pal\u00e1cio dos Esportes e acompanho a chegada de pessoas com sintomas da Covid todos os dias aqui no Centro da \n@NatalPrefeitura\n. \n\nHoje foi diferente. A fila foi pra vacina\u00e7\u00e3o. Muito massa acompanhar a ansiedade e alegria dos vacinados. Dia de esperan\u00e7a! \n\n#VemVacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLjD3AXEAQO4kM?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["mariana mello - IG: @mmdrack", "mariana mello - IG: @mmdrack", "2021-01-20T14:31:03.000Z", "Estou pensando seriamente em levar meu jacar\u00e9 de pel\u00facia no dia que eu for vacinar s\u00f3 pra tirar foto e fazer o ~ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o do teste da Coronavac~", "Citar Tweet\nJana Bianchi\n@janapbianchi\n \u00b7 36 min\n\u00c9 com imenso orgulho que digo: TENHO UMA JACAR\u00c9 NA MINHA FAM\u00cdLIA! Minha irm\u00e3 teve o ~ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o do teste da Coronavac~ e descobriu que j\u00e1 foi vacinada! Duas doses, tudo certinho, 100% IMUNIZADAH, Brasil!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348733630387023872/KkNM82ul_mini.jpg", "", "", "1"], ["AGL", "@angelldealmeida", "2021-01-20T14:33:52.000Z", "vacina: a\neu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqk2PWMAEpS17?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["M\u00e1", "@magnaaa", "2021-01-20T14:28:09.000Z", "Tem vacina mas n\u00e3o tem vacina\u00e7\u00e3o. Coisa q s\u00f3 acontece em Bauru mesmo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLpRKeXAAE16PV?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Mariliz Pereira Jorge", "@marilizpj", "2021-01-20T14:37:32.000Z", "N\u00e3o temos insumos para fazer vacina para toda a popula\u00e7\u00e3o pela incompet\u00eancia e descaso do governo Bolsonaro. Mas eu n\u00e3o posso cham\u00e1-lo de genocida.", "Citar Tweet\nM\u00f4nica Waldvogel\n@MonicaWaldvogel\n \u00b7 3 min\nRodrigo Maia acaba de dizer na @GloboNews que a embaixada chinesa em Bras\u00edlia, at\u00e9 agora, n\u00e3o foi contatada por representantes do governo federal.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142247828577804288/NrRnD88c_mini.jpg", "", "", ""], ["falber", "@falberximenes", "2021-01-20T14:06:59.000Z", "minha cidade j\u00e1 t\u00e1 vacinando \n chegou a coronavac nos confins da terra am\u00e9m ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLka05XIAAhgHd?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["F5 Cariri", "@f5cariri", "2021-01-20T14:21:06.000Z", "Bairros de Juazeiro do Norte com mais casos de Coronavirus:", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351897500999933952/pu/img/RnHJH9hGIvabZNbs.jpg", "", "", "1"], ["Ju\u1d9c\u02b3\u1da0", "@souflafla19", "2021-01-20T14:31:21.000Z", "Feliz\nEsse \u00e9 o twitte!\n#VacinaJa \n#CoronaVac\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLp-98XYAAhsAI?format=jpg&name=medium", "1", "1", "4"], ["THAINARA", "@thaimcorrea", "2021-01-20T14:10:24.000Z", "Chegou a coronavac aqui em Ipanema", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlLKEXYAQAJKP?format=jpg&name=360x360", "2", "4", "63"], ["Jornal Cotia Agora", "@CotiaAgora", "2021-01-20T13:45:00.000Z", "Cotia divulgar\u00e1 nos pr\u00f3ximos dias o cronograma de vacina\u00e7\u00e3o contra coronav\u00edrus\nhttp://jornalcotiaagora.com.br/cotia-divulgara-nos-proximos-dias-o-cronograma-de-vacinacao-contra-coronavirus/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLfYg4WMAE82Kl?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Thaiane", "@Thay_Limaa019", "2021-01-20T14:31:36.000Z", "n\u00e3o vejo a hora de tirar uma foto assim com a minha amiga depois de receber a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqDKpXAAAeN-5?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Minist\u00e9rio da Defesa", "@DefesaGovBr", "2021-01-20T14:37:37.000Z", "#Opera\u00e7\u00e3oCOVID19 | Nessa ter\u00e7a-feira (19), aeronave C-97 da \n@fab_oficial\n transportou 10 mil doses de vacinas, at\u00e9 Tabatinga, munic\u00edpio localizado no oeste do Amazonas.", "For\u00e7as Armadas apoiam Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na vacina\u00e7\u00e3o da comunidade ind\u00edgena Umaria\u00e7u I, no...\ngov.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351703680349822982/5_fVKc4V?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Vns\u2117", "@vanessagabriel0", "2021-01-20T14:35:17.000Z", "E meu irm\u00e3o que foi receber a #vacina e fez essa palha\u00e7ada k\u0137kk\u0137k  #CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351901024915750913/pu/img/MZZYSryzUmzUBc6j.jpg", "", "", ""], ["Minist\u00e9rio da Agricultura", "@Mapa_Brasil", "2021-01-20T14:17:08.000Z", "#Perspectiva2021 | O secret\u00e1rio de Defesa Agropecu\u00e1ria, Jos\u00e9 Guilherme Leal, espera que mais estados brasileiros tenham reconhecimento internacional como \u00e1reas livres de febre aftosa sem vacina\u00e7\u00e3o em 2021. Ele tamb\u00e9m destaca o avan\u00e7o nas ades\u00f5es ao SISBI-POA.", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1351893236357459970/img/SowwNXjCdF33MH2I.jpg", "", "7", "13"], ["Rafael", "@rafaelhbastos", "2021-01-20T14:07:53.000Z", "Esperan\u00e7a para o ano se renovando! Acredite na ci\u00eancia! \n@butantanoficial\n #CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkn6qWMAQ2J1L?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["m\u00e3edahelena", "@gabycspinheiro", "2021-01-20T14:29:19.000Z", "Minha tia tomando sua primeira dose da coronavac \n PAR\u00c1 #CoronaVac #VacinaParaTodosJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLphYZXAAYJzjg?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["Nalin - #WeAreTrump", "@MarcioNalin", "2021-01-20T14:18:36.000Z", "Vai tomar a vacina, ent\u00e3o assista a este v\u00eddeo!", "Citar Tweet\n\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86\n\ud83c\udd85\ud83c\udd78\ud83c\udd83\n\ud83c\udd81 \ud83c\udd7d\ud83c\udd74\n\ud83c\udd83\ud83c\udd83\n@ThePattriota\n \u00b7 16 de jan\nAqui h\u00e1 um questionamento de que a vacina pode ser pior do que o v\u00edrus.\n\n#BolsonaroAte2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350162375417212929/y9KxeSje_mini.jpg", "", "8", "14"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-20T13:55:24.000Z", "Prefeito da PB 'fura fila' e \u00e9 o primeiro a tomar vacina contra a covid-19", "Prefeito da PB 'fura fila' e \u00e9 o primeiro a tomar vacina contra a covid-19\nAbmael de Sousa Lacerda, conhecido como Dr. Verissinho (MDB), prefeito do munic\u00edpio de Pom...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351891085698732034/F5mfi_Gt?format=jpg&name=small", "38", "51", "115"], ["Giovana Sturban Lula Melhor Presidente Do Brasil", "@SturbanLula", "2021-01-20T14:30:58.000Z", "Eu se fosse bolsominio, me mataria mais n\u00e3o tomaria vacina chinesa, pior respirar oxig\u00eanio venezuelano. Arrimaria preferiria a morte.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLp6TQWMAMTwI8?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Prefeitura de Aracaju", "@PrefAracaju", "2021-01-20T14:12:41.000Z", "#VacinAju J\u00e1 iniciamos a quarta-feira dando sequ\u00eancia \u00e0 primeira fase da campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 em Aracaju.\nLar Solar da Vov\u00f3", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351892037247893504/pu/img/MUwVuBXlw2umOWjZ.jpg", "1", "4", "9"], ["Rodrigo Cerqueira", "@rodrigobcerq", "2021-01-20T13:55:44.000Z", "Twitter falando de BBB, Trump, vacina... Esqueceram da melhor not\u00edcia do dia: \n@rstudio\n 1.4 finalmente lan\u00e7ado!\n\u00c9 pra 'codar' de p\u00e9, irm\u00e3os! \n#rstats", "Citar Tweet\nRStudio\n@rstudio\n \u00b7 19 h\nLove what you code. Quality of life improvements for increased productivity, bridging the gap between tools and teams.\nWe are excited to announce the general release of RStudio 1.4. \nOur favorite place to do data science just got better. \nhttps://blog.rstudio.com/2021/01/19/announcing-rstudio-1-4/\u2026\n#rstudio #rstats", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273974016265486349/qghv719Z_mini.jpg", "", "3", "1"], ["JSPendot", "@JSPendot", "2021-01-20T14:04:32.000Z", "O mundo se fechou p/o Brasil: China, \u00cdndia, Fran\u00e7a, Noruega, Alemanha ... e os USA d Biden! Enquanto o Brasil mantiver o Jair/aliados no poder, quase nada conseguiremos p/ vias diplom\u00e1ticas/comerciais! Sa\u00fade (vacina) e empregos (sa\u00edda d empresas) em risco! #ImpeachmentSalvaVidas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLh7q9W4AELfNq?format=jpg&name=small", "1", "8", "14"], ["Daniel Can Min", "@DanielCanMin1", "2021-01-20T14:30:39.000Z", "Grande teatro, a mulher negra \u00e9 da MA\u00c7ONARIA, \"injetando\" uma vacina sem LUVAS AO VIVO ...e s\u00f3 bobo n\u00e3o ve", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLps_tWMAA0vNz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Daniela Bandeira", "@danielareporter", "2021-01-20T14:33:36.000Z", "Centro de vacina\u00e7\u00e3o, primeira crise de Eduardo Braide\n\nhttps://danielabandeira.com.br/2021/01/centro-de-vacinacao-primeira-crise-de-eduardo-braide/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqgv_XMAAM7AK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["E.R.VILLELA", "@RubensVillela", "2021-01-20T14:10:22.000Z", "Lembre-se jacar\u00e9  come gado.....vem vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLlMd_XMAI5g6q?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["Daiane", "@dai_reis", "2021-01-20T14:00:16.000Z", "Eu depois q tomar a vacina!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLi4oxW8AANaQT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Si", "@Si_NCERA38", "2021-01-20T14:33:44.000Z", "Jo\u00e3o D\u00f3ria, Cal\u00e7a Apertada I e \u00fanico, sonhando com a Presid\u00eancia, ap\u00f3s vacina chinesa ser liberada. #vacina #dorianadoria #NovelaGenesis", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqi6yXEAAea_B?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Prefeitura de Penedo", "@oficialpenedo", "2021-01-20T14:34:12.000Z", "Nossas a\u00e7\u00f5es contra a COVID-19 n\u00e3o param. Estivemos na COHAB realizando busca ativa e tamb\u00e9m orienta\u00e7\u00f5es para preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. \n#prefeituradepenedo #sa\u00fadepenedo #covid19 #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351900790764548098/pu/img/c5V_j-19oQZwanZV.jpg", "", "", ""], ["Sirax07", "@sirax07", "2021-01-20T13:56:30.000Z", "Se faltar vacina no Brasil, a conta ser\u00e1 debitada em Bolsonaro, avaliam aliados do presidente", "Se faltar vacina no Brasil, a conta ser\u00e1 debitada em Bolsonaro, avaliam aliados do presidente\nA equipe do presidente Jair Bolsonaro diz que acendeu o sinal de alerta dentro do Pal\u00e1cio do Planalto no que pode se transformar a nova crise relacionada ao coronav\u00edrus no pa\u00eds, depois da trag\u00e9dia \u2026\nrefugo.hol.es", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351775387999744000/mIrZ96-a?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["fernanda", "@fmsbamorim", "2021-01-20T14:25:43.000Z", "#BolsonaroGenocida se tomei a vacina n\u00e3o foi por voc\u00ea. #butantanorgulhodobrasil ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLosgcWMAAXNY4?format=jpg&name=360x360", "3", "", "3"], ["DAC - CONSULTORIA", "@DacConsultoria", "2021-01-20T14:18:20.000Z", "@jdoriajr\n aparecer em todas as fotos onde s\u00e3o aplicadas as primeiras vacinas n\u00e3o seria propaganda com dinheiro p\u00fablico?  Gastos com viagens, alega\u00e7\u00e3o de paternidade da vacina, etc...  Aten\u00e7\u00e3o \n@TCUoficial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnAU8XAAIu0m2?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Jos\u00e9 Carlos R. Arana", "@JosArana", "2021-01-20T14:33:42.000Z", "Esse governo incompetente realmente consegue colocar o Brasil em destaque internacional:\n\nOMS: Brasil \u00e9 o pa\u00eds com o maior aumento de casos de coronav\u00edrus no mundo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqUcMXYAAxBjk?format=png&name=small", "", "", ""], ["Saul Valadares", "@SaulValadares", "2021-01-20T13:48:01.000Z", "Deixa de mimimi bolsonaristas, a gente n\u00e3o tinha nem a chance de perguntar o laborat\u00f3rio ou a efic\u00e1cia, e agora voc\u00eas me vem com esse medinho de vacina? V\u00e3o virar jacar\u00e9 n\u00e3o, j\u00e1 s\u00e3o bovinos.  #AdeusBolsonaro #BolsonarismoMata #mentiroso #ImpeachmentDeBolsonaro #COVID19 #CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLgFF5XUAAKFiq?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["P\u00e9rolas", "@CelebridadesDas", "2021-01-20T14:30:53.000Z", "\u00c9 Fato: os pa\u00edses cujo presidentes n\u00e3o seguiam as recomenda\u00e7\u00f5es da  OMS sao os pa\u00edses com mais mortes por #coronavirus\nExemplo: USA( EUA) do Trump e Brasil do \n@jairbolsonaro\n#BolsonarismoMata\n#impeachment\n\"EUA anunciam volta ao Acordo de Paris e \u00e0 OMS\"", "Estados Unidos\nEUA anunciam volta ao Acordo de Paris e \u00e0 OMS", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1351853694514388992/-1DYNknW?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jederson Eug\u00eanio \u00a9", "@EugenioJfesp", "2021-01-20T13:48:37.000Z", "#NaMinhaPosse\nA epidemia MATANDO a vacina \u00e9 somente para 4% da popula\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria e o que importa \u00e9 que vai come\u00e7ar o BBB 21.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLgHgmXAAEChWg?format=png&name=small", "1", "5", "9"], ["Aramis - prod art.", "@AramisBarros", "2021-01-20T14:18:12.000Z", "A CARA DE PAU DE JO\u00c3O BOLSOD\u00d3RIA\u201d.\nO cal\u00e7a atolada \u00e9 CANALHA. \u201cCesteiro que faz um cesto, faz um cento\u201d... Como confiar em quem trai, mente, e encena choror\u00f4 com l\u00e1grimas de crocodilo? \nEsse v\u00eddeo revela quem \u00e9 o \u201cdocinho\u201d lobista da VaChina da gripe chinesa.\n#DoriaTemQueCair", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351896752417341441/pu/img/Z5HpeCs6LqHqpH3C.jpg", "", "1", "1"], ["Patr\u00edcia Vieira de Faria", "@PatriciaVFaria", "2021-01-20T14:29:01.000Z", "Primeira dose da Coronavac! \nFeliz de ser imunizada, nessa manh\u00e3, pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade e pelas m\u00e3os da enfermeira Vanessa. \nAgora \u00e9 voltar correndo pro front pq nosso trabalho continua.  \nQue TODOS os brasileiros sejam vacinados o quanto antes! #VacinaParaTodos\n#SUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLpdzwXYAAI4I-?format=jpg&name=small", "2", "1", "20"], ["\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8e\u2708\ufe0e", "@eriklamim26", "2021-01-20T14:14:16.000Z", "Pra mim \u00e9 bem simples, n quer tomar a vacina? n sai de casa. Entrou num restaurante, mostrou a carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o. Outros lugares, Mesma coisa. \nNo meio da rua, parado, vegetando, pol\u00edcia te para, pede a carteirinha e vc n tomou a vacina? Multa. E cara.\n#vaivirarjacar\u00e9sim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmFnOXUAE1nbv?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Nas Ruas De A\u00e7ail\u00e2ndia", "@NasRuas_deacai", "2021-01-20T13:53:35.000Z", "Diz que tem medo da vacina pq pode virar jacar\u00e9, mas tu \u00e9 boi faz tempo e ningu\u00e9m te discrimina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLhWxfXYAEQkAy?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["EL Teixeira", "@EliasTeixeira", "2021-01-20T14:33:40.000Z", "O processo de distribui\u00e7\u00e3o das vacinas tem ocorrido conforme o que foi dito, ainda em Dezembro pelo Ministro da Sa\u00fade, de que as primeiras doses emergenciais seriam aplicadas no fim de Janeiro. A diferen\u00e7a \u00e9 que o governo federal n\u00e3o pretende fazer politicagem com a vacina\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqhTMXcAkpYVX?format=png&name=small", "", "", ""], ["Deputado Alencar", "@AlencarBraga13", "2021-01-20T14:36:20.000Z", "Com Bolsonaro e seu gado, o Brasil regrediu um s\u00e9culo: voltou a discutir se devemos ou n\u00e3o tomar vacina.\n\nParab\u00e9ns aos iluminados que o elegeram e ainda fingem n\u00e3o ver a gravidade do problema.\n\n#VacinaJ\u00e1 #COVID19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrI18W4AAwh2Z?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["F\u00e1bio carvalho", "@FccarvalhoFbio", "2021-01-20T14:15:59.000Z", "isso que era vacina \n \u00e0 agulha atravessava o teu bra\u00e7o kk kk \n@BolsonaroSP\n @CarlaZambelli38\n @Rconstantino\n @taoquei1\n @CarlosBolsonaro\n @carlosjordy\n @jairbolsonaro\n @RicaPerrone\n @Biakicis\n #EuQueroBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLmewHXYAEPnLg?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Sindicato dos Advogados de S\u00e3o Paulo", "@DosAdvogados", "2021-01-20T14:30:52.000Z", "As #vacinas s\u00e3o capazes de imunizar a popula\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLpF50XcAEVXVA?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Portal Realtime1", "@realtimeum", "2021-01-20T14:26:50.000Z", "#Not\u00edcias: Parintins recebe 3.831 doses da vacina abaixo do esperado. Acesse: http://bit.ly/3o26r4K", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLoz4nW8AMbVRc?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Fabiano Oliveira", "@Fabiano27910543", "2021-01-20T14:30:50.000Z", "Parab\u00e9ns seu jumento \n@BolsonaroSP\n. Gra\u00e7as a vc e de tanta merda que fala seu pai \n@jairbolsonaro\n, somos o \u00fanico do Brics que n\u00e3o temos insumos para a vacina. Se temos alguma coisa \u00e9 gra\u00e7as ao esfor\u00e7o \n@jdoriajr\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLp4YEXYAAWPCf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Carol Marchesoni", "@carolmarchesoni", "2021-01-20T13:53:42.000Z", "#sterella  ... show clandestino pode?!  Com a pandemia! Morrendo mil por dia e faltando materia prima para a vacina ? ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLhYEXW8AYvmJJ?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Jule R O G Santos", "@julesantosER", "2021-01-20T14:37:21.000Z", "Tomou amor?\nTomei!\n.\nAmor: tamb\u00e9m conhecido como Vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrXvAXUAA9vWY?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["G1 Paran\u00e1", "@g1parana", "2021-01-20T14:38:08.000Z", "Coronav\u00edrus: Prefeitura de Ponta Grossa cancela carnaval de 2021 e decreta novas restri\u00e7\u00f5es no combate \u00e0 pandemia https://glo.bo/3it7KZc #G1 #G1PR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLriHEXMAEFhcr?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["diogomainardi", "@diogomainardi", "2021-01-20T14:35:48.000Z", "Bolsonaro diz que a vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7ou \u201cno dia D-1\u201d", "Bolsonaro diz que a vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7ou \"no dia D-1\" - O Antagonista\nJair Bolsonaro est\u00e1 afagando os militares e tentando ajustar seu discurso sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351901247020949505/iISu2pNI?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Cloroquina \u00e9 placebo. Conte isso aos seus.", "@tonylopes", "2021-01-20T14:37:47.000Z", "Eu tentando explicar pras autoridades chinesas que o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 todo burro e que precisamos da vacina.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsLrdz3WMAAuTLf.jpg", "", "", "1"], ["Click Sergipe", "@clicksergipe", "2021-01-20T14:34:02.000Z", "V\u00eddeo: prefeito de Itabi diz que tomou vacina para encorajar o povo http://clicksergipe.com.br/politica/4/63780/video-prefeito-de-itabi-diz-que-tomou-vacina-para-encorajar-o-povo.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqm9XXEAEK-9I?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-20T14:13:59.000Z", "Em resposta a \n@souarosi", "Em breve, Mosi. \n Logo chegar\u00e1 sua vez. Sabemos que o desejo \u00e9 grande para que isso aconte\u00e7a o quanto antes. A dedica\u00e7\u00e3o \u00e9 total, a fim de produzir e preparar o pa\u00eds para que todos recebam a imuniza\u00e7\u00e3o. Conte conosco! #EquipeButantan", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f64c.svg", "2", "1", "32"], ["\u16da\u16a8\u16de\u16a2\u16eb\u16da\u16df\u16b2\u16c1 VACINA J\u00c1", "@sou_LadyLoki", "2021-01-20T14:26:25.000Z", "Eu vendo uma not\u00edcia dessas e esperando a vacina chegar aqui:", "Citar Tweet\nG1\n@g1\n \u00b7 17 min\nVacina da Pfizer neutraliza variante brit\u00e2nica em teste, diz farmac\u00eautica http://glo.bo/2XYFJ2c #G1", "https://pbs.twimg.com/media/EsLo3e3XUAYcZK5?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Portal Imp\u00e9rio Serrano", "@imperio_portal", "2021-01-20T14:20:03.000Z", "A diretoria do Imp\u00e9rio Serrano acaba de informar que deixa sua quadra a disposi\u00e7\u00e3o das autoridades de sa\u00fade para aplica\u00e7\u00e3o da vacina! Grande atitude! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLnaEkXEAIyH5y?format=jpg&name=small", "", "2", "10"], ["Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -", "@profeborto", "2021-01-20T14:36:10.000Z", "Governo Bolsonaro lan\u00e7a, hoje, campanha publicit\u00e1ria de R$ 50milh\u00f5es para divulgar vacina\u00e7\u00e3o!\n\nVia \n@polibioabraga", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrGMSWMAIaT63?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["vitin ||\n: tmr\u2076", "@obriseyden", "2021-01-20T14:06:44.000Z", "eu ap\u00f3s ter tomado a vacina e voltando do postinho de sa\u00fade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkV1DXUAApNkY?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["Bras\u00edlia Agora", "@brasilia_agora", "2021-01-20T14:37:59.000Z", "Hospital de Base come\u00e7ar\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o hoje (20)\n\nO Hospital de Base, uma das oito unidades de sa\u00fade administradas pelo Iges-DF, est\u00e1 pronto para come\u00e7ar a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. Hoje (20), est\u00e1 prevista a chegada de 1.160 doses da vacina CoronaVac na unidade.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLreUPXUAEoW0V?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["M\u00e1rcio \u00c1vila", "@marcio_avila7", "2021-01-20T14:28:37.000Z", "Boisonoro mente demais. E o que ele mais queria era dar a largada com a vacina de Oxford. E, n\u00e3o tenhamos d\u00favida, iria fazer campanha desacreditando a Coronavac, colocando em risco a vacina\u00e7\u00e3o, aumentando o n\u00famero de pessoas que rejeitariam a vacina.\nC\u00e1lculo pol\u00edtico e genoc\u00eddio.", "Citar Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 17 min\nApesar de atraso em in\u00edcio de campanha, Bolsonaro diz que vacinas foram entregues no dia 'D-1' https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/01/apesar-de-atraso-em-inicio-de-campanha-bolsonaro-diz-que-vacinas-foram-entregues-no-dia-d-1.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "1"], ["MobilizaPT", "@MobilizaPT", "2021-01-20T13:58:42.000Z", "Vacina \u00e9 direito nosso! #VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLihwbWMAINybM?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jo\u00e3o Nilton Gon\u00e7alves", "@JooNiltonGonal1", "2021-01-20T14:29:05.000Z", "Desgovernador vc vai ficar fazendo politica at\u00e9 quando? N\u00e3o trabalha? A vacina n\u00e3o est\u00e1 na maioria dos munic\u00edpios queremos mais trabalho e menos pol\u00edtica.", "Citar Tweet\nJo\u00e3o Doria\n@jdoriajr\n \u00b7 42 min\nEstamos vacinando no Hospital Regional em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, no Vale do Para\u00edba. A prioridade da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 s\u00e3o profissionais de sa\u00fade. Seguimos em ritmo acelerado em todo estado de S\u00e3o Paulo. #VacinaJ\u00e1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_mini.jpg", "", "", ""], ["CLUBE DO TERES", "@clubedoteres", "2021-01-20T13:52:07.000Z", "E se essa vacina fizer mal com Terer\u00e9...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLhA77XIAIZCro?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["R@k&@d@", "R@k&@d@", "2021-01-20T14:33:31.000Z", "H\u00e1 tr\u00eas anos o pessoal tava se estapeando pra tomar vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLqfkVXMAAeFOS?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Vacina meu Brasil. Valorize a ci\u00eancia!!!!", "@nuncaparedeler", "2021-01-20T14:23:54.000Z", "\u00danico presidente do mundo que n\u00e3o comemorou a aprova\u00e7\u00e3o e in\u00edcio da Vacina\u00e7\u00e3o em seu pa\u00eds.  Torce pelo v\u00edrus pq falou:  Eu tive a melhor vacina que o virus...... senta o dedo povo Brasileiro #ImpeachmentSalvaVidas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLoS1BW4AE8qP7?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["e-mandraka", "@kunoichichan_", "2021-01-20T14:36:05.000Z", "pode deixar que eu tomo a minha, a sua e de quem mais n\u00e3o quiser \n BOTA TUDO \n\nquem tomar vacina agr \u00e9 esquerdalha hein", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrFGbW8AExqG9?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["JR Capital", "@jrcapitall", "2021-01-20T13:53:45.000Z", "#PFIZ34 #COVID19 #BDR #BOLSA\n\nFinancial Times informa que a vacina da Pfizer/BioNtech \u00e9 eficaz contra a variante de coronav\u00edrus mais transmiss\u00edvel descoberta no Reino Unido.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLhOOkXYAAp092?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["hiraeth\u2077 ||\n: Eclipse", "@glownamu", "2021-01-20T14:26:49.000Z", "minha prima tomou a vacina contra o covid \n #CoronaVac", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLo9g1XcAM7_bq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["SALADINO BR", "@br_saladino", "2021-01-20T14:11:41.000Z", "FALTA DE OXIGENIO\nDEMORA NA AQUISI\u00c7\u00c3O DE INSUMOS\nNEGA\u00c7\u00c3O \u00c1 VACINA\nNEGA\u00c7\u00c3O \u00c1 PANDEMIA\nDEFESA AUTO MEDICA\u00c7\u00c3O SEM COMPROVA\u00c7\u00c3O CIENTIFICA\nPOL[ITICA EXTERIOR DESASTROSA\nNENHUMA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O\nAPARELHAMENTO INSTITUCIONAL\n14 MILH\u00d5ES DESEMPREGADOS\n212.000 MORTOS\n#CongressoPauteOImpeachment", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLkk3wW4AUTvod?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Felipe", "@felipecereser", "2021-01-20T14:26:57.000Z", "Primeira dose da vacina!!! Obrigado ao SUS, \u00e0 ci\u00eancia, \u00e0 pesquisa cient\u00edfica, aos profissionais de sa\u00fade que, incansavelmente, trabalham pela vida!!!! E se a transforma\u00e7\u00e3o em jacar\u00e9 acontecer, j\u00e1 estou bem acompanhado!!! E que venha a vacina para todos!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLo_WfWMAI02zv?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Este \u00e9 o Canal da Bella\nYouTube", "@Canaldabella_", "2021-01-20T13:59:12.000Z", "Voc\u00eas sabiam que a primeira mulher negra que tomou a vacina \u00e9 50,38% branca? \n#QueremosBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLio55XEAUlXgo?format=jpg&name=small", "1", "8", "32"], ["haland", "@kabelinho3", "2021-01-20T13:43:23.000Z", "Muta\u00e7\u00e3o fdm kkkk\n#Vacina #covid19 #BBB21", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLfBB5W4AMbe-j?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Pacheco", "@Valdirmario44g1", "2021-01-20T14:04:34.000Z", "Homens que chamam o PR de Bozo, j\u00e1 est\u00e3o tomando a primeira dose da vachina. ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351893308394655747/pu/img/E8L6cvX0v7ntvoCm.jpg", "", "", ""], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-20T14:05:00.000Z", "Em resposta a \n@ojocka", "J\u00e1, J\u00e1, Joaquim. Ela est\u00e1 chegando \n. Logo chegar\u00e1 sua vez. Sabemos que o desejo \u00e9 grande para que isso aconte\u00e7a o quanto antes. A dedica\u00e7\u00e3o \u00e9 total, a fim de produzir e preparar o pa\u00eds para que todos recebam a imuniza\u00e7\u00e3o. Conte conosco! #EquipeButantan", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f64c.svg", "3", "", "21"], ["Kojizin", "@kojizin", "2021-01-20T14:38:26.000Z", "minha irm\u00e3 foi vacinada e n\u00e3o virou jacar\u00e9 ainda, ser\u00e1 que ta tudo certo?????", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrnioWMAMG46w?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Secretaria da Sa\u00fade SP", "@spsaude_", "2021-01-20T14:38:24.000Z", "#VacinaJ\u00e1 \n O Governo de SP iniciou nesta quarta-feira (20) a imuniza\u00e7\u00e3o dos profissionais da sa\u00fade do Hospital Regional de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. \n\nAs doses da vacina do Butantan sa\u00edram da capital na tarde de ontem e nesta manh\u00e3 j\u00e1 estavam preparadas para os primeiros vacinados.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrbimXcAIsMmo?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Gabe Simas", "@gabesimas", "2021-01-20T14:38:49.000Z", "Tava assistindo minha v\u00f3 de 92 anos ser vacinada contra COVID hoje e chorei de emo\u00e7\u00e3o. Vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 o \u00fanico caminho para gente voltar a ter nossa liberdade e seguran\u00e7a, converse com seus pais, tios, avos, amigos, precisa ser um movimento coletivo.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1351901970538373121/pu/img/esFNxfy8RbySVMyK.jpg", "", "", ""], ["Rollo", "@rollo_real", "2021-01-20T14:36:21.000Z", "**** A China vai extorquir o governo brasileiro para a entrega dos insumos da CORONAVAC. Eu conto ou vcs contam?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsLrI11WMAAV689?format=png&name=small", "", "1", "9"]]