[["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "@mellziland", "2021-01-27T17:40:02.000Z", "A NOT\u00cdCIA DO DIA\n\nE precisamos vacinar muito mais. Precisamos vacinar algo em torno disso por dia. O caminho para fora da pandemia passa pela vacina, pela ades\u00e3o das medidas de enfrentamento enquanto a vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 ocorrendo at\u00e9 a imunidade de grupo. \n\nFa\u00e7amos nossa parte!", "Citar Tweet\nCoronavirus Brasil\n@CoronavirusBra1\n \u00b7 16 h\nAtualiza\u00e7\u00e3o: Brasil ultrapassa marca de 1 milh\u00e3o de vacinados.\n#vacin\u00f4metro\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352658143935922178/gVbjGAZZ_mini.jpg", "8", "15", "184"], ["dayana; #127DAY", "@sayrenjun", "2021-01-27T17:58:18.000Z", "corona pelo amor de deus eu te odeio tanto", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswcfY5WMAQzcT0?format=jpg&name=360x360", "1", "2", "4"], ["thaixinha", "@thaisrviana", "2021-01-27T17:33:11.000Z", "propostas dif\u00edceis demais de serem recusadas \ncoronga eu te odeiooooo\n@rodrigueslecir\n tamb\u00e9m te odeio por me fazer passar essa vontade em plena quarta de pepino no job", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswWvuiXUAUZWb_?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2021-01-27T17:56:03.000Z", "Alto escal\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade defendeu cloroquina e debochou de vacina em grupo de WhatsApp, revela ag\u00eancia", "Alto escal\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade defendeu cloroquina e debochou de vacina em grupo de WhatsApp,...\nReuters teve acesso a mensagens trocadas em 2020, j\u00e1 na gest\u00e3o Pazuello; di\u00e1logo mostra dificuldade nas negocia\u00e7\u00f5es com AstraZeneca e questionamento sobre a vacina de Oxford: 'Quem quer ser cobaia?'\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354488374367719426/HB3TLj3m?format=jpg&name=small", "16", "39", "143"], ["bibi perigosa", "@meireles_bia", "2021-01-27T18:04:21.000Z", "MINHA M\u00c3E TOMOU A PRIMEIRA DOSE DA CORONAVAC \n\nNunca foi sorte tampouco deus sempre foi CI\u00caNCIA ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eswd3G5XEAANEQ4?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["Boleiros", "@Boleirosnet", "2021-01-27T18:08:57.000Z", "Danilo Avelar, Luan, Everaldo, Mantuan, L\u00e9o Santos, Guilherme Castellani, Walter, Ruan Oliveira, Ramiro e Matheus Dav\u00f3 testaram positivo para coronav\u00edrus.\nTodos viram desfalque pelos pr\u00f3ximos dias. \n @_andrewsousa\n#CorinthiansnoBN", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eswe7kHXMAAw1RH?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Eneias Jose da silva", "@jose_eneias", "2021-01-27T17:19:04.000Z", "Brasil sai na frente em vacina\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354478905965637640/pu/img/RIj52GT0V2F24IYp.jpg", "", "", ""], ["Allay", "@allamyss", "2021-01-27T18:02:35.000Z", "N t\u00f4 com suspeita de coronga praticamente na semana do meu anivers\u00e1rio n\u00e3o n\u00e9? Pqp", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EswdeLtW8Ac_lrB.jpg", "", "", ""], ["CHRISs", "@rCHRISs4", "2021-01-27T17:58:53.000Z", "Jacar\u00e9 parado vira bolsa de madame \n#TeamKongZilla  essa \u00e9 minha # porque estou indeciso em quem eu tor\u00e7o ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswcoVTXcAEQzYL?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Daniel Vargas", "@vargastrab", "2021-01-27T18:06:40.000Z", "A\u00ed vem um monte dizer que a vacina n\u00e3o \u00e9 boa. Olha que maravilha!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsweZ26XMAA8kdL?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["nathalia", "@badgalkeller", "2021-01-27T17:10:07.000Z", "mam\u00e3e pronta pra mais um plant\u00e3o \u00e0 servi\u00e7o do SUS na campanha de imuniza\u00e7\u00e3o da COVID-19 ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswRdpnXAAQybWE?format=jpg&name=360x360", "1", "", "16"], ["michel carolino", "@namiuti_michel", "2021-01-27T18:01:48.000Z", "t\u00e1 acontecendo \n a vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswdS1nW8AEN6IR?format=jpg&name=medium", "", "", "1"], ["Aqui N\u00e3o, Pica-Pau !", "@JoseQuatro2", "2021-01-27T18:07:12.000Z", "Se n\u00e3o fosse pela internet, pelo nosso corajoso presidente, por um jornalista aposentado que n\u00e3o tem mais nada a provar a ningu\u00e9m e  por in\u00fameros m\u00e9dicos de verdade, estar\u00edamos como os negacionistas: de joelhos para o D\u00f3ria agradecendo por uma vacina cara-ou-coroa...", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswehJ1XIAESPfO?format=jpg&name=small", "", "", "4"], ["Lauro Jardim", "@laurojardim", "2021-01-27T18:09:50.000Z", "Anvisa alerta sobre desperd\u00edcio da CoronaVac. https://glo.bo/3t4N26I", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswfIRJXMAAnHsK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["FolhaPE", "@folhape", "2021-01-27T17:25:50.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS | Escassez faz Espanha suspender aplica\u00e7\u00e3o de 1\u00aa dose de vacina - https://mla.bs/84eb3b58", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswVD8vXUAEooda?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Prefeitura de Palmas (#FiqueEmCasa\n)", "@cidadepalmas", "2021-01-27T17:25:54.000Z", "#Vacina | \nJ\u00e1 conhece os crit\u00e9rios para distribui\u00e7\u00e3o de doses da CoronaVac?\nConfira em nosso Portal e entenda: https://palmas.to.gov.br/portal/noticias/prefeitura-de-palmas-divulga-criterios-para-distribuicao-de-doses-da-coronavac/27013/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswVEmvXUAAjHse?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Cristiana B", "@CristianaComC", "2021-01-27T17:35:59.000Z", "A imuniza\u00e7\u00e3o que eu quero !", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswXYW5WMAEhofh?format=jpg&name=small", "2", "", "3"], ["UNESPAR", "@UnesparOficial", "2021-01-27T17:31:35.000Z", "Institui\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 ci\u00eancia se mobilizam em favor da vacina contra a Covid-19\nSaiba mais em: https://tinyurl.com/yy386bbs\n\n#TodosPelasVacinas #VacinaSim #CienciaPR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswWYUAW8AAEbNY?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Sec. Seguran\u00e7a PB", "@sesdsgovpb", "2021-01-27T17:50:06.000Z", "A vacina chegou e j\u00e1 come\u00e7ou a salvar vidas na Para\u00edba. E voc\u00ea tamb\u00e9m pode salvar vidas. Assista o video e saiba mais! #ParaibaVacina #OCuidadoContinua #UseSempreMascara", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354486690845511686/pu/img/0VP2pHCSK12Zsd2c.jpg", "", "", "1"], ["Manoel HP", "@ManoelHP", "2021-01-27T18:08:10.000Z", "Finalmente fui VACINADO!\nQue comece a transforma\u00e7\u00e3o... hahahaha.\n\n#CoronaVac #butantan #Vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eswev-8XcAgfem8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["G1 Paran\u00e1", "@g1parana", "2021-01-27T18:07:44.000Z", "Coronav\u00edrus: Desde o in\u00edcio da pandemia, 9.577 pessoas morreram e 531.880 foram diagnosticadas no Paran\u00e1, diz Sesa https://glo.bo/3orKCvs #G1 #G1PR", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswenhlWMAMrTPv?format=jpg&name=small", "", "3", "1"], ["Roda de Conversa I=I", "@conversa_i", "2021-01-27T17:52:25.000Z", "Campanha do Governo de Portugal. Lembrando que todo o cuidado \u00e9 pouco: ainda estamos em pandemia e a vacina deve demorar pra chegar a maioria da popula\u00e7\u00e3o - muito por conta do negacionismo de Bolsonaro.\n\n#vacinaj\u00e1 #impeachmentj\u00e1 #ForaBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswbJDBXcAMcKRj?format=jpg&name=360x360", "", "1", "1"], ["A Voz do Brasil", "@avozdobrasil", "2021-01-27T18:06:00.000Z", "Contas externas t\u00eam saldo negativo de US$ 12,5 bi em 2020, informa \n@BancoCentralBR\n. Resultado representa  queda de 75,3% na compara\u00e7\u00e3o com o ano anterior, evidenciando os efeitos da #pandemia. https://bit.ly/2kyjmAJ #coronavirus \n #COVID19 \nAg\u00eancia Brasil/Arquivo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esv-QmqW8AAhqUC?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio", "@proindio", "2021-01-27T17:30:38.000Z", "\u201cVemos discrimina\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o desigual nos processos de vacina\u00e7\u00e3o: 0,0000001% [dos ind\u00edgenas vacinados], ou seja, nada\u201d, disse Jos\u00e9 Gregorio D\u00edaz Mirabal, do povo Wakuenai Kurripaco da Venezuela, coordenador geral da COICA.  Via \n@Estadao", "Povos ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia denunciam discrimina\u00e7\u00e3o na vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 - Sa\u00fade - Estad\u00e3o\nBrasil definiu o grupo como priorit\u00e1rio, mas pa\u00edses vizinhos ainda n\u00e3o preveem a imuniza\u00e7\u00e3o dos ind\u00edgenas da regi\u00e3o\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351887914863648769/cb5WJXA7?format=jpg&name=small", "", "9", "12"], ["call me cenorita", "@likeazombie", "2021-01-27T17:52:42.000Z", "reinfec\u00e7\u00e3o \u00e9 coisa do passado o neg\u00f3cio agora \u00e9 se infectar com duas linhagens diferentes do coronav\u00edrus ao mesmo tempo", "Citar Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 1 h\nCientistas do Rio Grande do Sul e do Rio de Janeiro identificaram os dois primeiros casos de coinfec\u00e7\u00e3o no Brasil\n2:30\n10,9 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "4", "19"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2021-01-27T17:45:00.000Z", "Em SP, \n@jdoriajr\n prev\u00ea in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o de idosos contra Covid-19 em fevereiro.\n\nCom chegada de insumos para Coronavac no dia 3, imuniza\u00e7\u00e3o de pessoas com mais de 75 e 70 anos pode come\u00e7ar no pr\u00f3ximo m\u00eas, diz governador https://bityli.com/yKPt1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsvbzQ3XYAcaUHw?format=png&name=small", "2", "2", "15"], ["Di\u00e1rio do Poder", "@diariodopoder", "2021-01-27T18:00:42.000Z", "Pela pesquisa, s\u00f3 1,1% atribuem a vacina\u00e7\u00e3o ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que pagou a conta. E 14,4% n\u00e3o reconhecem paternidade da vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswdCvRWMAAU98-?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["G1 - Rio", "@g1rio", "2021-01-27T18:04:39.000Z", "Vacina contra Covid-19 no Rio: veja quem pode ser vacinado hoje e o que fazer http://glo.bo/3a5R4Du #G1Rio", "Vacina contra Covid-19 no Rio: veja quem pode ser vacinado hoje e o que fazer\nProfissionais de sa\u00fade com mais de 60 anos est\u00e3o sendo vacinados na capital fluminense.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354484137231601665/vox87XLs?format=jpg&name=small", "", "2", "10"], ["TV Cear\u00e1", "@tvceara", "2021-01-27T18:00:00.000Z", "Com a chegada das vacinas de Oxford e Coronavac, o Estado do Cear\u00e1 planeja imunizar os grupos priorit\u00e1rios desta primeira fase de campanha. Ana Estela, Secret\u00e1ria de Sa\u00fade de Fortaleza, participou do #CenaP\u00fablica dessa semana e explicou como ser\u00e1 esse planejamento na capital.", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1354418002880573440/img/9MS6b_IYdX8qHtPk.jpg", "", "", ""], ["nablue \u271c\u1d2e\u1d31", "@BANGTXTHOME", "2021-01-27T18:00:58.000Z", "Voc\u00eas falando das suas cardernetas de vacina\u00e7\u00e3o bonitinhas enquanto a minha \u00e9 essa coisa feia aqui, mas pelo menos tomei todas as minhas vacinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswdFrdWMAMHD8R?format=jpg&name=360x360", "3", "", "4"], ["andy, desconjura\u00e7\u00e3o.", "@TSUKKISHIM4", "2021-01-27T18:08:59.000Z", "Personagens que controlariam  100% a pandemia no Brasil, trariam a vacina com anteced\u00eancia e ainda matariam o Bolsonaro sem deixar rastros", "Citar Tweet\n\ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc25 ceo of levi | snk spoiler\n@butler_daily\n \u00b7 3 h\nPersonagens que controlariam  100% a pandemia no Brasil, trariam a vacina com anteced\u00eancia e ainda matariam o Bolsonaro sem deixar rastros\n\nEu come\u00e7o:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/Eswe7_qXUAYhIf5?format=jpg&name=360x360", "", "2", "2"], ["Niccy\u0306\u0308\uff01", "@CuteGogy", "2021-01-27T18:04:27.000Z", "sempre que eu vejo essa foto eu lembro do Bolsonaro falando da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eswd5lhXYAEy4Dh?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["G1 - S\u00e3o Paulo", "@g1saopaulo", "2021-01-27T17:46:00.000Z", "Vacina contra Covid-19 na cidade de S\u00e3o Paulo: veja quem pode ser vacinado hoje e o que fazer ==> https://glo.bo/3iQba8F #G1SP", "Vacina contra Covid-19 na cidade de S\u00e3o Paulo: veja quem pode ser vacinado hoje e o que fazer\nTrabalhadores da \u00e1rea da sa\u00fade, ind\u00edgenas, quilombolas, idosos em institui\u00e7\u00f5es, pessoas com transtorno mental em resid\u00eancias terap\u00eauticas e idosos com mais de 85 anos est\u00e3o sendo vacinados na capital...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354482388999548931/jlvh0ArQ?format=jpg&name=small", "", "1", "12"], ["Lucca", "@luccamarques", "2021-01-27T17:14:23.000Z", "antes da vacina/// depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswScFxXUAQk_ve?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["exame", "@exame", "2021-01-27T17:51:27.000Z", "SP vai pedir que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade amplie intervalo da 2\u00aa dose da Coronavac", "SP vai pedir que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade amplie intervalo da 2\u00aa dose da Coronavac\nDe acordo com o Butantan, fabricante da vacina, nos estudos cl\u00ednicos a aplica\u00e7\u00e3o em at\u00e9 40 dias teve o mesmo efeito que no intervalo de at\u00e9 28 dias\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354487199732019201/c3p0dw2D?format=jpg&name=small", "2", "3", "20"], ["", "@smhjoelma", "2021-01-27T17:54:46.000Z", "assim ela t\u00e1 a pensar o corona vai durar pra sempre? eediat ", "Citar Tweet\n\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\n@_Car0linaaaa_\n \u00b7 3 h\nEst\u00e1 gaja \u00e9 s\u00f3 nojenta mm!!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350937684370403329/6BkUVaQ6_mini.jpg", "", "1", ""], ["cadu", "@paxecoprr", "2021-01-27T17:56:35.000Z", "eh o jacar\u00e9 caraiokkkkkkkkkkkkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswcGXzWMAIyGc0?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CTB BAHIA", "@CTBBAHIA", "2021-01-27T17:09:51.000Z", "A CTB-Bahia, convoca para plen\u00e1ria geral do movimento  por Vacina, J\u00e1, que acontece hoje (27), \u00e0s 18h 30. Ser\u00e1 transmitida pelo plataforma Zoom. \n\nPrecisamos nos organizar  e lutar pelo plano de vacina\u00e7\u00e3o, volta do Aux\u00edlio Emergencial, e empregos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswRZl5XcAITke2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Yahoo Brasil", "@YahooBr", "2021-01-27T17:35:33.000Z", "Furar-fila da vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 crime e pode levar at\u00e9 12 anos de cadeia", "Furar-fila da vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 crime e pode levar at\u00e9 12 anos de cadeia\nA vacina mal colocou seu frasco em solo brasileiro e alguns brasileiros j\u00e1 deram um jeitinho para driblar a fila de vacina\u00e7\u00e3o; isso, no entanto, pode dar cadeia\nbr.noticias.yahoo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354483198114156544/Ov4bLNy6?format=jpg&name=small", "1", "1", ""], ["mayra", "@congeminemos", "2021-01-27T17:54:40.000Z", "ent\u00e3o voc\u00ea pega dois coronga que pode virar um terceiro coronga?\n\nque bacana", "Citar Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 1 h\nCientistas do Rio Grande do Sul e do Rio de Janeiro identificaram os dois primeiros casos de coinfec\u00e7\u00e3o no Brasil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "5", "6"], ["conceicao", "@concce", "2021-01-27T17:17:02.000Z", "O me faria feliz hoje \u00c9 ganho meu tratamento \u00e9 ter vacina pra todos", "Citar Tweet\nBalan\u00e7o Geral\n@balancogeral\n \u00b7 3 h\nO que te faria feliz? Digite #Balan\u00e7oGeral e conta pra gente ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352365067015254032/IvyybjWu_mini.jpg", "", "", ""], ["Elane Figueiredo", "@Elane_fs", "2021-01-27T17:18:20.000Z", "Quando voc\u00ea se achar um idiota, lembre-se que o Carluxo achou que a imuniza\u00e7\u00e3o do BBB era sobre a vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswTWIzW8AUXAyB?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Nathaniel\n|\n: twd", "@danteanjo", "2021-01-27T17:55:21.000Z", "Personagens que controlariam  100% a pandemia no Brasil, trariam a vacina com anteced\u00eancia e ainda matariam o Bolsonaro sem deixar rastros:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eswb0T-WMAAF7KH?format=jpg&name=small", "", "2", ""], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2021-01-27T17:48:44.000Z", "O diretor do Butantan, Dimas Covas, disse nesta quarta (27) que o instituto pode exportar doses extras da Coronavac se o governo federal n\u00e3o quiser comprar.", "Butantan pode exportar Coronavac se Minist\u00e9rio da Sa\u00fade n\u00e3o quiser, diz Dimas Covas - O Antagonista\nO diretor do Butantan, Dimas Covas, disse nesta quarta (27) que o instituto pode exportar doses extras da Coronavac se o governo federal n\u00e3o quiser comprar...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354485970524102656/GNndiehX?format=jpg&name=small", "17", "9", "82"], ["Jefferson Lucian", "@Jeffluciansv", "2021-01-27T17:42:57.000Z", "Pq sonho em trabalhar na \n@RedeGlobo\n ?\n\nPq toda vez que algo est\u00e1 em alta no planeta, eles liberam alguma coisa que \u00e9 tipo um tapa na cara da sociedade.\n\nEpis\u00f3dio 3, primeira temporada, movimento anti-vacina, crian\u00e7as que nunca foram vacinadas. \n\n#ILoveGlobo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswY-r0XIAEjk0R?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Desproblematizador Maluco", "@weullers", "2021-01-27T17:09:37.000Z", "T\u00f4 numa vontade dan\u00e7ar ax\u00e9 e usar short apertado... acho que \u00e9 a vacina chinesa..... t\u00f4 virando o Jacar\u00e9", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EswRWGYXIAQTJv9.jpg", "", "1", "1"], ["\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 TEAM GIL", "@paulomacedofrr", "2021-01-27T17:49:04.000Z", "eu fingindo que tenho 80 anos pra tomar a vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EswaYJfXYAAd9H7.jpg", "", "2", "2"], ["Metro Jornal", "@MetroJornal", "2021-01-27T18:07:16.000Z", "Governo de S\u00e3o Paulo pensa em adiar aplica\u00e7\u00e3o de 2\u00aa dose da Coronavac", "Governo de S\u00e3o Paulo pensa em adiar aplica\u00e7\u00e3o de 2\u00aa dose da Coronavac\nSegundo o coordenador do Centro de Conting\u00eancia do Coronav\u00edrus, \u00e9 poss\u00edvel pensar que a 2\u00aa dose dada em uma data posterior a 28 dias seja at\u00e9 mais eficaz.\nmetroworldnews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354491169246486529/6WvoTI3q?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Toni Giannini", "@tonigiannini", "2021-01-27T17:49:56.000Z", "S\u00e3o Paulo recebeu mais um lote da vacina de Oxford do governo federal? Culpa do \n@jairbolsonaro\n n\u00e9, n\u00e3o vamos esquecer. O \n@jdoriajr\n n\u00e3o tem nada a ver com isso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eswak1WW8AQcJPu?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-27T17:28:44.000Z", "O Instituto Butantan cobrou uma decis\u00e3o do governo sobre a compra de um novo lote de 54 milh\u00f5es de doses da Coronavac, informa Thais Arbex. Em of\u00edcio, h\u00e1 um alerta sobre poss\u00edvel desabastecimento de vacina caso n\u00e3o haja acordo", "Butantan cobra governo sobre lote da Coronavac e alerta sobre falta de vacina\nNo documento, ao qual a CNN teve acesso, o diretor do Butantan \u201cmanifesta preocupa\u00e7\u00e3o\u201d sobre o prazo\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354479300381179906/5mM62wxJ?format=jpg&name=small", "21", "31", "163"], ["Bloomberg Quicktake Brasil", "@Quicktake_PT", "2021-01-27T17:26:50.000Z", "A China vem aumentando esfor\u00e7os para neutralizar o #coronav\u00edrus diante de novos surtos que desafiam sua estrat\u00e9gia. Outra arma foi adicionada ao arsenal que inclui restri\u00e7\u00f5es nas fronteiras, testes em massa e confinamento severo: swabs anais \nhttps://trib.al/b0WJkyH #not\u00edcias", "China\u2019s Zero-Tolerance Covid Approach Now Includes Anal Swabs\nChina is ramping up efforts to neutralize the coronavirus as new outbreaks test its already stringent pandemic strategy, with another weapon added to an arsenal of border curbs, mass testing and hard...\nbloomberg.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354357197770166274/aEg2JSIj?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Joaquim Oliveira", "@Joaquim19891045", "2021-01-27T17:17:43.000Z", "Olha o CANALHA do Jo\u00e3o Doria fazendo propaganda em Outdoors sobre a vacina, campanha pol\u00edtica, segundo a mo\u00e7a que gravou esta propaganda \u00e9 no Mato Grosso, quem pagou isto? Com dinheiro p\u00fablico??? \n@Joaodoriajunior", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354478619494592514/pu/img/vKxlFGTyA4ljFkK_.jpg", "1", "", "1"], ["Coletivo Niara", "@ColetivoNiara", "2021-01-27T17:53:05.000Z", "#Comprova \n@projetocomprova\n \u00c9 enganoso um tu\u00edte de Filipe Martins, assessor especial para assuntos internacionais do presidente Jair Bolsonaro, em que ele compara a CoronaVac, questionando a taxa de efic\u00e1cia de 50, 38% da vacina CoronaVac, anunciada pelo Instituto Butantan.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswbS9mW4AQIiUk?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Fabio Vergara", "@fabiorossmusica", "2021-01-27T17:56:18.000Z", "Gente, pfv. Carlos Bolsonaro, o \"vereador federal\", pediu encarecidamente n\u00e3o repassar esse print \n. Ele falou que passou vergonha com esse tweet porque ele achou que os imunizados no BBB eram pessoas que furaram fila da vacina. Ele j\u00e1 apagou, mas n\u00e3o repassem o tweet, pfv.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswcCQvXIAEPmlj?format=jpg&name=900x900", "", "1", "3"], ["Jornal O Sul", "@OSul_noticias", "2021-01-27T18:06:29.000Z", "Os primeiros nove pacientes infectados pelo coronav\u00edrus vindos de Porto Velho, capital de Rond\u00f4nia, desembarcaram no aeroporto Salgado Filho, em Porto Alegre, na madrugada desta quarta-feira.\n\nLeia em http://osul.com.br", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsweXgDW4AcOtBJ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["flaviofachel", "@flaviofachel", "2021-01-27T18:10:17.000Z", "Idosa se emociona ao receber a vacina contra a covid-19 no Recife. Ela perdeu a filha de 34 anos para a doen\u00e7a. https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2021/01/27/atrasos-filas-e-duvidas-marcam-inicio-do-drive-thru-para-vacinacao-contra-a-covid-19-de-idosos-com-mais-de-85-anos-no-recife.ghtml\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswfNsSXEAsNN4q?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["d\u00f3", "@viadapreta", "2021-01-27T17:10:59.000Z", "\u201c50 doses de coronavac para todos os estudantes da ufs lagarto\u201d", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354476980889145356/pu/img/x9ENnXO-_qKr_j3Z.jpg", "3", "", "4"], ["allura", "@kochoflies", "2021-01-27T18:06:58.000Z", "personagem que controlaria 100% a pandemia no brasil, traria a vacina com anteced\u00eancia e ainda mataria o bolsonaro sem deixar rastros:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswediIW8AkneoP?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Marcos Martins", "@Martins_Pastor", "2021-01-27T17:43:11.000Z", "O Brasil \u00e9 um pa\u00eds bem estranho. Reparem os detalhes desse v\u00eddeo . \n\n- 3 homens pra carregar um cooler (com rodinha) de vacina.\n- 3 bobos filmando. \n- 1 ambul\u00e2ncia berrando sem necessidade alguma.\n- E ao fundo, uma tiazinha caindo da moto sem capacete.\n#semcomentarios.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354485101598539776/pu/img/8B_iRd7v2UTYTOBc.jpg", "", "1", "2"], ["Anna Louzada", "@annalouzada", "2021-01-27T17:55:03.000Z", "Emocionada de ver a m\u00e3ezinha de uma amiga de Parintins recebendo a vacina!\nToooda trabalhada na sua religiosidade! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswbvOKXAAMmLy4?format=jpg&name=900x900", "", "", "2"], ["CGuedes\nUrbi et Orbi", "@CGuedes1906", "2021-01-27T17:20:33.000Z", "Quando vc se sentir um asno, lembre que Carluxo insinuou que os 'imunizados' do BBB estavam nessa condi\u00e7\u00e3o por furar a fila da vacina\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswTm9jXcAQ9dmG?format=png&name=small", "", "1", "3"], ["Antena 1 Rio", "@Antena1Rio", "2021-01-27T17:51:56.000Z", "O governo da Argentina pediu \u00e0s companhias a\u00e9reas que reduzissem pela metade os voos de entrada e sa\u00edda para o Brasil devido \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus.\n\n#RJ #RiodeJaneiro #Brasil #Radio #jornalismo #Noticias #muitomaismusica #antena1rio", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswZ5BzXYAYrIhR?format=png&name=small", "", "", ""], ["allura", "@kochoflies", "2021-01-27T18:06:31.000Z", "personagem que controlaria 100% a pandemia no brasil, traria a vacina com anteced\u00eancia e ainda mataria o bolsonaro sem deixar rastros:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsweXY2XIAIhsQX?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Camila Mattoso", "@mattoso_camila", "2021-01-27T18:07:27.000Z", "Painel: Bolsonaro recebe sinaliza\u00e7\u00e3o de que \u00cdndia deve autorizar envio de mais doses da vacina de Oxford", "Bolsonaro recebe sinaliza\u00e7\u00e3o de que \u00cdndia deve autorizar envio de mais doses da vacina de Oxford -...\nSegundo auxiliares do presidente, nova remessa deve ser encaminhada nas pr\u00f3ximas semanas\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354253067751972864/7MXBE7Wc?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Di\u00e1rio de Itabira", "@diariodeitabira", "2021-01-27T17:26:21.000Z", "Distribui\u00e7\u00e3o de vacinas anti-covid para as GRSs s\u00f3 come\u00e7a amanh\u00e3\n\nLink da mat\u00e9ria completa abaixo:\nhttps://pst.cr/Sd4cb\n\n[foto F\u00e1bio Marchetto / Imprensa MG]\n\n#covid19 #coronav\u00edrus #vacina\u00e7\u00e3o #Coronavac #GRS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswVLkaW8AAfuoj?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Deputado Carlos Henrique", "@DeputadoCarlosH", "2021-01-27T17:57:03.000Z", "O com\u00e9rcio considerado n\u00e3o essencial est\u00e1 fechado desde o dia 11 de janeiro na capital diante do aumento de casos do coronav\u00edrus . Desde o in\u00edcio da pandemia 7.500 estabelecimentos fecharam as portas em BH de acordo com a CDL . Qual a sua opini\u00e3o? https://deputadocarloshenrique.com.br/2021/01/27/coronavirus7-500-estabelecimentos-fecharam-as-portas-definitivamente-em-belo-horizonte/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EswajqkXYAoRtfb?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["AgenciaGBC.com", "@AgenciaGBC", "2021-01-27T18:08:08.000Z", "#Ag\u00eanciaGBC CC da Prefeitura de Cachoeirinha mente que est\u00e1 com coronav\u00edrus e \u00e9 exonerada \nhttps://agenciagbc.com/2021/01/27/cc-da-prefeitura-de-cachoeirinha-mente-que-esta-com-coronavirus-e-e-exonerada/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsweujXW8AQz2U4?format=png&name=small", "", "", ""], ["Ag\u00eancia EFE", "@BrasilEFE", "2021-01-27T17:30:00.000Z", "#CORONAVIRUS | #Portugal em alerta ap\u00f3s transfer\u00eancia de pacientes devido a lota\u00e7\u00e3o de hospital", "Portugal em alerta ap\u00f3s transfer\u00eancia de pacientes devido a lota\u00e7\u00e3o de hospital\nA preocupa\u00e7\u00e3o com a satura\u00e7\u00e3o dos hospitais de Portugal, com registros de interna\u00e7\u00f5es por Covid-19, disparou nas \u00faltimas horas no pa\u00eds ap\u00f3s a transfer\u00eancia de 50 pessoas do hospital Amadora-Sintra, no\nefe.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354481800559484929/CXn2PPNv?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-27T18:10:26.000Z", "A subprocuradora-geral do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, C\u00e9lia Regina Souza Delgado, pediu informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Anvisa e \u00e0 Fiocruz sobre a efic\u00e1cia da vacina de Oxford em idosos, informa o \u00e2ncora Kenz\u00f4 Machida", "MPF pede \u00e0 Anvisa e Fiocruz dados sobre efic\u00e1cia da vacina de Oxford em idosos\nSubprocuradora citou reportagem que dizia que a vacina de Oxford/AstraZeneca pode ser autorizada apenas para jovens na Europa\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354491975597060105/6S2cLsP0?format=jpg&name=small", "", "", ""]]