[["Anne que n\u00e3o \u00e9 a Frank.", "@anne_margot_b", "2021-01-25T16:27:09.000Z", "Acabei de ser vacinada com a primeira dose da Coronavac. Viva o SUS!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0cOfW4AArbIS?format=jpg&name=medium", "4", "1", "35"], ["Pedro Teixeira", "@pteixeiraadv", "2021-01-25T16:07:57.000Z", "Esperando a Coronavac chegar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslwDsIXUAA6f98?format=jpg&name=900x900", "", "", "1"], ["isa", "@luvseavey", "2021-01-25T16:26:10.000Z", "tweet de aprecia\u00e7\u00e3o das rea\u00e7\u00f5es da wdw ap\u00f3s descobrirem sobre virar jacar\u00e9 ap\u00f3s tomar a vacina;", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0OS1XUAAWDHg?format=jpg&name=360x360", "", "9", "28"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2021-01-25T16:24:57.000Z", "FHC, Temer e Sarney fazem figura\u00e7\u00e3o para Doria usar vacina\u00e7\u00e3o como palanque pol\u00edtico", "FHC, Temer e Sarney fazem figura\u00e7\u00e3o para Doria usar vacina\u00e7\u00e3o como palanque pol\u00edtico\nDe Lucas Borges Teixeira, Rafael Bragan\u00e7a e Allan Brito no UOL. Tr\u00eas ex-presidentes participaram hoje de um evento a favor da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 promovido pelo governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353740649565200386/1jQFZcnr?format=jpg&name=small", "20", "29", "100"], ["Sec.Mun. Sa\u00fade de SP", "@saudeprefsp", "2021-01-25T16:55:10.000Z", "Mais vacina contra a Covid-19, em S\u00e3o Paulo! A capital acaba de receber as primeiras 165.300 mil doses da vacina AstraZeneca/Oxford.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl6h-hXMAIdHZj?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Conde de Umba\u00faba 2021", "@CUmbauba", "2021-01-25T16:15:41.000Z", "E n\u00e3o \u00e9 que a Dilma tava certa sobre todo mundo perder? Esse governo de ratos e porcos prefere matar o pr\u00f3prio povo a comprar uma vacina por causa da \"frustra\u00e7\u00e3o\" e do \"marketing\".", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eslx0qXWMAEbOX1?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-25T16:55:07.000Z", "A Moderna disse nesta segunda-feira (25) que a vacina produziu anticorpos em testes de laborat\u00f3rio contra novas variantes do novo coronav\u00edrus", "Moderna diz que sua vacina para Covid-19 pode ser eficaz contra novas variantes\nUm regime de duas doses da vacina Moderna Covid-19 deve ser protetor contra cepas emergentes detectadas at\u00e9 o momento, disse a empresa\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352951673082286080/lCnkJ74W?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Lamementei", "@lamementei", "2021-01-25T16:35:43.000Z", "Meu amigo: Voc\u00ea est\u00e1 ansioso para tomar a vacina?\n\nEu:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl2aQ8XcAErVay?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Gaveta", "@gaveta", "2021-01-25T16:16:51.000Z", "T\u00e1 estressado?\n-----------\nAproveita o troninho com celular na m\u00e3o e assiste meu \u00faltimo v\u00eddeo onde analiso o VFX de Wandavision! Sen\u00e3o um jacar\u00e9 vai morder sua bunda a\u00ed no vaso!\n\nhttps://youtube.com/watch?v=rxRkgU6fD1o\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslwqRRXEAIg0I1?format=jpg&name=small", "6", "5", "98"], ["patr\u00edcia chagas", "@ninha46376081", "2021-01-25T16:24:26.000Z", "Enquanto voc\u00ea n\u00e3o se vacina...", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eslz0_rW8AAPCAu?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Amanda Oliveira", "@baddiebrownnie", "2021-01-25T16:53:53.000Z", "E o Italo que me levou pra treinar com ele e fez um p\u00f3s treino pra mim \n amoessa miss Corona virussssss", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl6kb0W4AAEOWj?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["H.12", "@Sr_KH12", "2021-01-25T16:42:02.000Z", "Goril\u00e3o da Bola Azul vai tomar uma s\u00f3 do pai, e n\u00e3o vai ter vacina que salve ele.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl322TXUAIAW5I?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-25T16:55:55.000Z", "Doria diz que reuni\u00e3o com China amanh\u00e3 deve definir insumos para CoronaVac", "Doria diz que reuni\u00e3o com China amanh\u00e3 deve definir insumos para CoronaVac\nO governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), disse hoje que ter\u00e1 uma reuni\u00e3o virtual aman...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352309366062542848/zp7VHZKH?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["CHEMTRAILS OVER THE COUNTRY CLUB PORRA", "@tonny_virgem", "2021-01-25T16:55:58.000Z", "porra que temporada linda bom q o corona n estragou essa serie quero a quarta logo que ja foi comfirmada a um tempo https://tvtime.com/r/1Bhkd\n#BlackLightning", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl7DCeXMAA2qD-?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["G1 Cear\u00e1", "@g1ceara", "2021-01-25T16:19:08.000Z", "Profissionais da sa\u00fade fazem fila para receber vacina contra Covid-19 em Fortaleza https://glo.bo/2NCbYT1 #G1CE", "Profissionais da sa\u00fade fazem fila para receber vacina contra Covid-19 em Fortaleza\nTrabalhadores da sa\u00fade e idosos j\u00e1 podem se cadastrar para receber a vacina. No Centro de Eventos, apenas profissionais da sa\u00fade ser\u00e3o vacinados.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353739092987666432/XlgRMo_U?format=jpg&name=small", "", "2", "24"], ["Breno", "@Trashtemaki", "2021-01-25T16:20:56.000Z", "gente minha mae ja tomou a vacina :D", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslyzIIXcAM2nng?format=png&name=360x360", "5", "", "18"], ["Preto.", "@Julimajunior1", "2021-01-25T16:39:55.000Z", "N\u00e3o consigo explicar o qu\u00e3o gratificante ser um profissional da sa\u00fade, e ter a oportunidade de ser vacinado com a primeira dose da #CoronaVac que \u00e9 feita pelo nosso povo #butantan s\u00f3 posso agradecer e agradecer.\n #vemsegundadose", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl3V27XUAMHJla?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["Medo e Del\u00edrio em Bras\u00edlia", "@medoedeliriobr", "2021-01-25T16:08:17.000Z", "O ministro da Sa\u00fade de Israel foi entrevistado pela BBC sobre a vacina\u00e7\u00e3o dos palestinos e que grandess\u00edssimo filho da puta do caralho. O ministro \u00e9 o Yuli Edelstein e o entrevistado \u00e9 o Andrew Marr, vou sublinhar os nomes pra ficar mais f\u00e1cil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eslv5WLXUAIgL7V?format=png&name=900x900", "2", "19", "55"], ["HOW News", "@HowNews_", "2021-01-25T16:10:35.000Z", "O Google compromete US $ 150 milh\u00f5es para promover a educa\u00e7\u00e3o sobre vacinas contra o coronav\u00edrus e abre espa\u00e7o para a empresa como locais de vacina\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslwpFkXYAMZshz?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Sophii |\n: toa\u2075 e off campus\u00b3", "@herronmendes", "2021-01-25T16:32:35.000Z", "a cara do jack vendo q o bozo falou q quem tomar vacina vai virar jacar\u00e9 \u00e9 INCR\u00cdVEL LLKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl1seWXMAA_UWH?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["Grey", "@JuliaFabre_", "2021-01-25T16:47:12.000Z", "Linda, trabalhadora e VACINADA!! \n#CORONAVAC #enfermagem #linhadefrente #COVID", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl5CXLW4AEDTV3?format=jpg&name=900x900", "", "1", "6"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-25T16:15:56.000Z", "'Butantan, vacine aqui': estudante faz 1\u00aa tatuagem ansioso para a vacina\u00e7\u00e3o", "'Butantan, vacine aqui': estudante faz 1\u00aa tatuagem ansioso para a vacina\u00e7\u00e3o\n\"Butantan, vacine aqui\". Foram essas palavras que o estudante de direito Noriel ...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353738397681143810/s0q2akjS?format=jpg&name=small", "21", "9", "82"], ["G1 Sergipe", "@g1se", "2021-01-25T16:50:49.000Z", "Sergipe deve receber novas doses de vacina contra a Covid-19 nesta segunda-feira, diz SES https://glo.bo/2YdYRJO #G1 #G1SE", "Sergipe deve receber novas doses de vacina contra a Covid-19 nesta segunda-feira, diz SES\nAfirma\u00e7\u00e3o \u00e9 do diretor de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da secretaria.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352390022629089281/7yITS9_w?format=jpg&name=small", "", "", "7"], ["Samuel XavierdeSouza", "@samuelxs", "2021-01-25T16:43:20.000Z", "Muito bacana esse v\u00eddeo da \n@ufrnbr\n sobre a import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o para todos, inclusive para quem n\u00e3o pode se vacinar.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353745179790995457/pu/img/8ZCG4P0MMI5IkMVH.jpg", "", "", ""], ["Pratiqueredacao", "@pratiqueredacao", "2021-01-25T16:39:22.000Z", "(SALVE ESTE POST)\n\nOl\u00e1, praticantes\n\nO tema desta semana \u00e9 sobre o Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o o qual \u00e9 respons\u00e1vel pelas estrat\u00e9gias de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil. \n\n+", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl3PGNXUAMryD1?format=jpg&name=360x360", "1", "", ""], ["Luigi Consorti .'.", "@ConsortiLuigi", "2021-01-25T16:46:32.000Z", "A vachina \u00e9 bem segura...fizeram os devidos testes com muita efici\u00eancia.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl441GXYAULKHZ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Edu", "@oliveira_eduds", "2021-01-25T16:46:53.000Z", "Triste papel que Manaus fez com as g\u00eameas Lins e mais outros que driblaram as prioridades da vacina #manaus #lins #furafila", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353746068534685697/pu/img/qTflqMhJjXwfBVNR.jpg", "", "", ""], ["", "@louisxlp", "2021-01-25T16:26:03.000Z", "coronavac e uma f\u00e3 que sou eu ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0LhrXIAEuXRA?format=jpg&name=360x360", "", "", "9"], ["\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc51 \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc4e.", "@itsmepaolaa_", "2021-01-25T16:16:04.000Z", "bad mi ao som de corona vairus pra homenagiar a vacina", "0:26\n2 mil visualiza\u00e7\u00f5es\nDe \nacervo mc mirella", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/26a1.svg", "", "", "2"], ["trisbea, comentarista de bbb", "@btrztvrs", "2021-01-25T16:12:06.000Z", "e nem vou conseguir ver ela pra me despedir antes da viagem por causa desse micr\u00f3bio desgra\u00e7ado\n\nCORONA V\u00cdRUS EU TE ODEIO", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslxAS5XYAExL_D?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["", "@IcaroPaixao_", "2021-01-25T16:28:35.000Z", "Vozinha vacinada #COVID19 #Coronavac ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0xcIXEAIDHPs?format=jpg&name=small", "1", "2", "10"], ["J\u2206mes \u22ac", "@jjpilots", "2021-01-25T16:56:10.000Z", "Em 2017 n\u00e3o imaginava que meu sonho de virar jacar\u00e9 ia ser t\u00e3o r\u00e1pido", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl7F4EXIAAsM4I?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["Sistema O Dia", "@sistemaodia", "2021-01-25T16:19:16.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed: 40 cidades j\u00e1 zeraram o estoque de vacinas da Coronavac - https://odiapi.news/OCAp", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslypAzW8AAA7JW?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["MPT no RN", "@MPTRN", "2021-01-25T16:49:56.000Z", "Boa tarde! A Nota T\u00e9cnica 01/2021, do \n@MPT_PGT\n , apresenta diretrizes para preservar a #sa\u00fade de trabalhadoras #gestantes durante a segunda onda da pandemia do novo #coronav\u00edrus. Acesse o documento na \u00edntegra: http://bit.ly/3sNRI6i", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl5b6sXEAAdn0-?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["MDB no Senado", "@mdbnosenado", "2021-01-25T16:30:50.000Z", "O senador \n@EduardoBraga_AM\n (#MDB-AM) ressaltou a necessidade de implanta\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que deem mais transpar\u00eancia ao processo de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. \u00c9 de Braga, inclusive, o PL 5.217/2020, aprovado no Senado, que aumenta a transpar\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es sobre a vacina\u00e7\u00e3o.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl1TDaW8AAX0DT?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Caio Henrique", "@delima_hc", "2021-01-25T16:26:16.000Z", "Esperando a vacina pra renovar o momento. Que a vontade sirva de raz\u00e3o. #NovaFotoDoPerfil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0QEKXYAAHkU1?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["S\u00e3o Paulo Not\u00edcias", "@_SPNoticias", "2021-01-25T16:46:40.000Z", "O estado de S\u00e3o Paulo come\u00e7ou a distribuir as doses da vacina de Oxford aos seus munic\u00edpios na manh\u00e3 desta segunda-feira (25).\n\n#SP #SPNoticias", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl4kXEWMAENJVe?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"], ["n\u00e1ti", "@naticosttelinha", "2021-01-25T16:47:00.000Z", "rodinha de ora\u00e7\u00e3o pro corona terminar logo e a gente poder ver eles no Brasil:\npegue sua vela e deixe seu am\u00e9m!", "De \nHighway Star", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353743416883089408/pu/img/7usr4-QkUhc48P5b.jpg", "1", "", ""], ["sabecaxias.com.br", "@sabecaxias", "2021-01-25T16:35:09.000Z", "Caxias recebe mais 5,2 mil doses de vacina contra o coronav\u00edrus nesta segunda-feira (25/01) https://sabecaxias.com.br/?p=78690", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl1hTzXUAAWRNt?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Governo do Maranh\u00e3o", "@GovernoMA", "2021-01-25T16:56:16.000Z", "O transporte das doses de vacina contam com o apoio da Pol\u00edcia Militar, por meio do CTA.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl6_EcXcAEeOz0?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Marcos J\u00fanior", "@Marcos_Jr019", "2021-01-25T16:31:38.000Z", "Ele pagou o pre\u00e7o de cada vacina kkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl1ei2XAAQcJZI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Levinski \u2741", "@LEVINSKIcrf", "2021-01-25T16:52:20.000Z", "Muito conveniente depois da vacina\u00e7\u00e3o dar essa orienta\u00e7\u00e3o. Parece que a vacina t\u00e1 dando efeito", "OMS orienta reduzir sensibilidade de testes, o que pode diminuir percep\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a\nAp\u00f3s a chegada das t\u00e3o aguardadas vacinas, e j\u00e1 ap\u00f3s a vit\u00f3ria garantida de Joe Biden para a presid\u00eancia dos EUA, a OMS resolveu convenientemente dar\nestudosnacionais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352716590391898112/s8JPPFYg?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["G1", "@g1", "2021-01-25T16:45:00.000Z", "Programa americano de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 foi classificado como \"ca\u00f3tico\" pela Casa Branca http://glo.bo/39ifoCV #G1", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslWvcFW4AADfiG?format=jpg&name=small", "10", "11", "150"], ["Eixo Pol\u00edtico (Elei\u00e7\u00f5es EUA)", "@EleicoesEUA", "2021-01-25T16:24:05.000Z", "Jo\u00e3o D\u00f3ria \"Vou tomar a liberdade para sugerir que possamos fazer uma fotografia com o V: o V da Vacina, o V da Vit\u00f3ria da Ci\u00eancia e o V da Vida tamb\u00e9m\".", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslzUSQXcAwiM_l?format=jpg&name=small", "16", "51", "236"], ["Z\u00e9 da esquina", "@Ze77634085", "2021-01-25T16:26:52.000Z", "#estudioi\nLula n\u00e3o quis esta vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0YutXAAE26rH?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["Bruno Ventura", "@BrunoVe57253645", "2021-01-25T16:27:03.000Z", "\"V\" de vacina, vida, verdade, vit\u00f3ria....VOTO ! Kkkk\nQue Deus tenha miseric\u00f3rdia de N\u00f3s!\n#recordnews #globonews #SaoPaulo #VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0bZuXcAM5w4o?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Luciana Canesin -\nVacina J\u00e1!", "@lucanesin", "2021-01-25T16:09:11.000Z", "Vacina venimim!!\n#VacinaParaTodos", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslwV0UXUAEyqku?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["J. Morbeck", "@JoselitoMorbec1", "2021-01-25T16:47:26.000Z", "Rico gosta de Dinheiro Estad\u00e3o... Quem gosta de doente \u00e9 hospital. Engana-se quem acha que a corrida da Vacina \u00e9 para salvar Vidas... \u00c9 por Dinheiro mesmo", "Citar Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 21 min\nDistribui\u00e7\u00e3o desigual de vacinas contra a covid-19 pelo mundo beneficia pa\u00edses ricos https://bit.ly/3iK2XTm", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "", "", "1"], ["Remington8", "@lobofuracao", "2021-01-25T16:50:07.000Z", "#Vacinas #ForaDoria #ImpeachmentDoriaJa #GovRatinhoParana A postagem com o #ForaDoria foi uma mancada gov Ratinho. Queimou o filme e gerou coment\u00e1rio: \u201cDiga-nos com quem tu andas e n\u00f3s te diremos se tu ter\u00e1s sucesso (ab).\u201d\nO Paran\u00e1 tamb\u00e9m ter\u00e1 a vacina de Oxford?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl5tIsWMAcVo6P?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Vamos a Luta", "@JuntoPeloBr", "2021-01-25T16:50:07.000Z", "Agora o que os Dem\u00f4nios esquerdistas querem que o Governo comprem essa outra merda de vacina . V\u00e3o oagar caro esse Dem\u00f4nios. A conta deles com Deus ser\u00e1 paga", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl5tfKXcAI3ot5?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["guilherme", "@qilermi", "2021-01-25T16:27:55.000Z", "eu depois de tomar a coronajac do instituto bumbutant\u00e3 HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA \n talvez voc\u00eas n\u00e3o tenham entendido mas eu \u00e9 porque a vacina vai transformar em jacar\u00e9 \n  a vacina envolvente que mexe com a mente ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl0oLXXYAMqmYM?format=jpg&name=900x900", "", "", "19"], ["Neoliberal Tucano", "@CentroLiberalBR", "2021-01-25T16:37:10.000Z", "T\u00e3o \u201copostos\u201d e, ao mesmo tempo, t\u00e3o... IGUAIS. \n\nIncomodados com campanha de vacina\u00e7\u00e3o. Sim, isso mesmo.\n\n#BolsoPetismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl2vagXAAI4NbD?format=jpg&name=360x360", "", "6", "25"], ["lane", "@dengodavirgs", "2021-01-25T16:13:38.000Z", "Tem v\u00eddeo novo, v\u00e3o l\u00e1 conferir, deixar o like, comentar, e se nn for inscrito se inscrever!\n-V\u00eddeo novo todos os dias as 19:00!\nTema do v\u00eddeo:\u201dTODOS TIVERAM QUE TOMAR VACINA\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslxW-GXIAEjwMn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2021-01-25T16:34:53.000Z", "Efic\u00e1cia da Vacina \u00e9 maior que a confian\u00e7a em \n@JairBolsonaro\n.\n\n#ZeGotinhaPower", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl2OI-WMAAUF6K?format=jpg&name=small", "", "1", ""], ["Marcela Rosa", "@marcelinharosa", "2021-01-25T16:45:36.000Z", "Come\u00e7ou a valer a partir de hoje (25), e vai at\u00e9 o dia 31 de janeiro, a amplia\u00e7\u00e3o de medidas restritivas para reduzir a taxa de infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no estado do Amazonas.\n\nhttps://bit.ly/3caAmp1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl4rSCXAAEXwts?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Maikon verteiro rodrigues", "@MaikonVerteiro", "2021-01-25T16:47:15.000Z", "Boa tarde.\nInfelizmente hoje faz d\u00f3is anos da trag\u00e9dia de Brumadinho eh Minas gerais,que Deus conforte os cora\u00e7\u00f5es dos familiares.\nE n\u00e3o ser esque\u00e7a de usar m\u00e1scara para sa\u00edr de casa.\n\u00c9 respeitem o dist\u00e2nciamendo social.\nDeus aben\u00e7oe a vacina\u00e7\u00e3o.\nE aben\u00e7oe a Manaus.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl46aDXIAM-z5d?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["lane", "@dengodavirgs", "2021-01-25T16:14:11.000Z", "Tem v\u00eddeo novo, v\u00e3o l\u00e1 conferir, deixar o like, comentar, e se nn for inscrito se inscrever!\n-V\u00eddeo novo todos os dias as 19:00!\nTema do v\u00eddeo:\u201dTODOS TIVERAM QUE TOMAR VACINA\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eslxe8UXcAAsbS_?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Denise Garcia", "@DeniseRGarcia", "2021-01-25T16:38:24.000Z", "Super interessante essa mat\u00e9ria do \n@gabeiracombr\n sobre a compra de vacina pela iniciativa privada!!!!!\nNossa realidade atual precisa de toda e qualquer ajuda, uma vez que esse governo n\u00e3o tem capacidade, nem vontade para nada!", "O Plano B somos n\u00f3s\ngabeira.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353699563656392706/x4oP2i-f?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["ABCdoABC", "@abcdoabc", "2021-01-25T16:09:08.000Z", "'Vacina causa apreens\u00e3o, mas impeachment n\u00e3o prospera', diz senadora Simone Tebet, candidata \u00e0 presid\u00eancia do Senado\nhttps://bit.ly/2Yq0B2R", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslwG_nW8AM6yJq?format=png&name=small", "", "", ""], ["GD Mendon\u00e7a", "@GDMendoncaJP", "2021-01-25T16:08:59.000Z", "NOVO LOTE: 16,6 mil doses da CoronaVac devem chegar \u00e0 Para\u00edba nesta segunda-feira, informa Secretaria de Sa\u00fade - https://bastidoresdapoliticapb.com.br/novo-lote-166-mil-doses-da-coronavac-devem-chegar-a-paraiba-nesta-segunda-feira-informa-secretaria-de-saude/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslwS9GW4AQ0g-y?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Warlen Miiller", "@WarlenMBL", "2021-01-25T16:23:34.000Z", "O laborat\u00f3rio Pfizer emitiu nota afirmando que em agosto ofereceu a op\u00e7\u00e3o de compra de 70 milh\u00f5es de doses de vacina ao governo brasileiro para serem entregues em dezembro. O governo RECUSOU.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslzoUvXIAI8EYv?format=jpg&name=900x900", "", "1", "2"], ["lane", "@dengodavirgs", "2021-01-25T16:13:23.000Z", "Tem v\u00eddeo novo, v\u00e3o l\u00e1 conferir, deixar o like, comentar, e se nn for inscrito se inscrever!\n-V\u00eddeo novo todos os dias as 19:00!\nTema do v\u00eddeo:\u201dTODOS TIVERAM QUE TOMAR VACINA\"", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslxTJfXIAQ0UUo?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["PAPO DE PATRIOTA", "@derzevic", "2021-01-25T16:44:56.000Z", "ESTE TIPO DE NOT\u00cdCIA A GRANDE M\u00cdDIA ESCONDE DE VOC\u00ca\n\nSem prometer imuniza\u00e7\u00e3o, CoronaVac tem menos efic\u00e1cia que repelente de mosquitos https://estudosnacionais.com/30527/sem-prometer-imunizacao-coronavac-tem-menos-eficacia-que-repelente-de-mosquitos/\u2026 via \n@estudosn", "Sem prometer imuniza\u00e7\u00e3o, CoronaVac tem menos efic\u00e1cia que repelente de mosquitos\nEmbora sem grandes alardes, especialistas da grande m\u00eddia j\u00e1 deixaram escapar que a Coronavac, assim como todo o \"programa de imuniza\u00e7\u00e3o\" nacional, n\u00e3o\nestudosnacionais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351748236109881346/ZzaDtuyz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Baladinha", "@Baladinha12", "2021-01-25T16:33:04.000Z", "O que n\u00e3o faltam s\u00e3o babacas de isquerda!Se superam!O estudante de direito Noriel Henrique Ramos escolheu um desenho bem criativo e bastante oportuno para sua primeira tatuagem: no \u00faltimo domingo (24), ele tatuou no bra\u00e7o esquerdo o local exato para receber a CoronaVac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl1zCSW4AEE8Rq?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Sophie L.B.", "@LB_SOPHIE_", "2021-01-25T16:12:28.000Z", "ha.ha..ha..Sao muinto babacas /O retrato da vacina\u00e7\u00e3o nesse governo genocida!\n3 parasitas carregando uma caixa com 5 doses\n1puxa saco filmando com celular \nUma ambul\u00e2ncia estacionada com a sirene ligada\nUma mulher, sem capacete, caindo de moto\n#VacinaJa #VacinaParaTodos #Vacina", "Citar Tweet\nV\u00edni Pereira\n@viniitj\n \u00b7 16 h\nO retrato da vacina\u00e7\u00e3o nesse governo genocida!\n\n3 parasitas carregando uma caixa com 5 doses\n\n1puxa saco filmando com celular \n\nUma ambul\u00e2ncia estacionada com a sirene ligada\n\nUma mulher, sem capacete, caindo de moto\n#VacinaJa #VacinaParaTodos #VacinaEImpeachmentJa #coronavirus\n0:04\n32,1 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283206233890185217/FPCfVOEt_mini.jpg", "", "", "1"], ["Marcos Santana", "@MarcosSantanaSC", "2021-01-25T16:35:19.000Z", "Hoje iniciamos a imuniza\u00e7\u00e3o dos profissionais da sa\u00fade que atuam no SAMU. Seu Jean Carlos \u00e9 condutor da SAMU e disse que \u00e9 um al\u00edvio poder chegar em casa e oferecer menos riscos de cont\u00e1gio para a fam\u00edlia. Seguimos trabalhando para vencer a pandemia! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl2UWdW8AcVXxU?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["U ilha", "@williansarte", "2021-01-25T16:56:35.000Z", "Um carinho p\u00f3s vacina cai bem", "De \nNature & Animals", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1325142695942057990/pu/img/T94ptVMdKNMN1vkw.jpg", "", "", ""], ["Prefeitura de Nil\u00f3polis", "@PNilopolis", "2021-01-25T16:48:36.000Z", "A Prefeitura de Nil\u00f3polis recebeu novas doses da vacina contra a Covid-19, nesta segunda-feira (25/1). Desta vez, 1.860 doses da vacina da Oxford/AstraZeneca chegaram ao Posto Central de Sa\u00fade, no Centro. Elas ser\u00e3o aplicadas seguindo o Plano Nacional de Imuniza\u00e7\u00e3o (PNI).", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl5UmoXcAsWRRI?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["J\u00f4 Anti\u00f3rio", "@joantiorio", "2021-01-25T16:37:48.000Z", "Agrade\u00e7o a todos que participaram. Foram 88 votos, com 83 favor\u00e1veis \u00e0 vacina (93%) e 5 contra (7%). Creio que estejamos no caminho da imuniza\u00e7\u00e3o. Em breve todos vacinados.\n \n#VacinaJ\u00e1 #Vacina #InstitutoButantan #Coronavac #VacinaDoButantan #J\u00f4Anti\u00f3rio", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl242VXUAEk4QL?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["O Tempo", "@otempo", "2021-01-25T16:04:09.000Z", "POL\u00cdTICA EM AN\u00c1LISE - Em sua coluna desta segunda (25), o editor de pol\u00edtica do jornal O TEMPO, \n@ricardocorrea\n, analisa que presidente sofre com condu\u00e7\u00e3o err\u00e1tica do plano de imuniza\u00e7\u00e3o, mas problemas tendem a vir apenas em 2022. Leia: .otempo.com.br/1.2439275", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslvKxBW4AAW1lF.jpg", "", "", "1"], ["Ivana", "@ivanaastrosol", "2021-01-25T16:50:53.000Z", "Vejo isso tenho resposta porque temos pol\u00edticos\ncorruptos, eles n\u00e3o se transforma, v\u00eam do pr\u00f3prio\npovo corrupto \nfura-fila de vacina em ao menos 10 estados\n@MsBraun7\n @madrilima\n @ines_caldas\n @LuizCarvalho21\n \n@BarracudaConser\n @eduardoandrea\n @marisascruz\n @betooficialsjrp\n @mpaularfe", "Citar Tweet\nIvana\n@ivanaastrosol\n \u00b7 2 h\nhttps://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2021-01/mp-apura-fura-fila-de-vacina-em-ao-menos-10-estados-e-no-df\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351495573678018561/pJWW82Rw_mini.jpg", "", "", "1"], ["Gerson Santos", "@gersonsantossc", "2021-01-25T16:39:34.000Z", "Tweet onde Maduro anuncia as \"gotas milagrosas\" que neutralizam os sintomas do Coronav\u00edrus, \u00e0 base de \u00f3leo de or\u00e9gano. Curiosamente o tweet n\u00e3o foi censurado e a conta do ditador continua no ar. \n@TwitterSafety\n @Twitter", "Citar Tweet\nNicol\u00e1s Maduro\n@NicolasMaduro\n \u00b7 16 h\nEl Carvativir, las gotitas milagrosas de Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez, neutralizan los s\u00edntomas del Coronavirus. \u00a1De Venezuela para el mundo! A partir de esta semana comienza la producci\u00f3n masiva, para que todo el Sistema P\u00fablico Nacional de Salud cuente con este poderoso antiviral.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166560186468896768/0gSado0h_mini.jpg", "", "", "1"], ["FolhaPE", "@folhape", "2021-01-25T16:05:50.000Z", "#CORONAV\u00cdRUS | Laborat\u00f3rio Merck interrompe desenvolvimento de duas vacinas anticovid - https://mla.bs/cc661f40", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslvktwXMAA1G-H?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Observador", "@observadorpt", "2021-01-25T16:52:22.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o aos bombeiros? \u201cAt\u00e9 que enfim\u201d", "Vacina\u00e7\u00e3o aos bombeiros: \"At\u00e9 que enfim\"\nJaime Marta Soares, Presidente da Liga dos Bombeiros Portugueses, defende que os bombeiros j\u00e1 deviam ter sido vacinados h\u00e1 muito tempo. \nobservador.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351854521933197312/AYCdOonR?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Mariada", "@Mariada74492517", "2021-01-25T16:56:25.000Z", "Libera\u00e7\u00e3o da Sputnik V, queremos a vacina \n@STF_oficial", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353748287715684352/pu/img/saRsCOdpp_H99Vu_.jpg", "", "", ""], ["\ud835\uddd7\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\ude06 \ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\ude00\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude04 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf5", "@ZKarlosNY", "2021-01-25T16:24:05.000Z", "Que diabo tem na cabe\u00e7a da Reda\u00e7\u00e3o do \u2066\n@Correio_do_Povo\n\u2069 de publicar uma not\u00edcia dessa quando o pr\u00f3prio chef\u00e3o da China j\u00e1 admitiu que o coronav\u00edrus surgiu l\u00e1? Ajuda em qu\u00ea para este Brasil de tantas mazelas? \u00c9 um furo \u00e0s avessas? \u2066\n@folha\n\u2069", "Coronav\u00edrus j\u00e1 circulava no Esp\u00edrito Santo antes do primeiro caso na China, diz estudo\nPesquisa da Secretaria de Sa\u00fade do Esp\u00edrito Santo detectou anticorpos da Covid-19 em amostras de sangue de dezembro de 2019\ncorreiodopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351602065336889347/C_pKjzve?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Marcelo", "@Marcelo63626980", "2021-01-25T16:41:35.000Z", "#ForaBolsonaro \n#ImpeachmentBolsonaroUrgente \n#ImpeachmentBolsonaro \n#impeachment \n#impeachmentJa \n#BolsonaroTraiuCaminhoneiros \n#BolsonaroOrgulhoDoBrasil \n@whindersson\n \n@galas_oficial\n \n@heldermaldonado\n \n@henrybugalho\n \n@profe_ozzy\n \nFalta pouco Brasil nossa vacina vai sair ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1353744782191960064/pu/img/TGMtJpYvI8TVVW3o.jpg", "", "", "1"], ["Cleide Ita-38", "@cleide_ita", "2021-01-25T16:52:49.000Z", "Fiocruz negocia mais 15 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford para garantir imuniza\u00e7\u00e3o antes da chegada da mat\u00e9ria prima", "Fiocruz negocia mais 15 milh\u00f5es de doses da vacina de Oxford para garantir imuniza\u00e7\u00e3o antes da...\nA presidente da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), N\u00edsia Trindade, disse que a institui\u00e7\u00e3o negocia com a AstraZeneca a possibilidade de receber 15 milh\u00f5es de doses prontas de vacinas para garantir a...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353674431894269952/H_aRPfwY?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["ProDoctor Software", "@ProDoctorSoft", "2021-01-25T16:45:54.000Z", "Moderna diz que vacina funciona contra variantes do coronav\u00edrus, mas vai testar dose extra e nova f\u00f3rmula - Vacina combateu variantes da \u00c1frica do Sul e do Reino Unido.\nhttps://glo.bo/3ocFfAp\n#Medicina #Saude #vacina #VacinaJ\u00e1 #coronavirus #COVID19 #Covid_19 #COVID\u30fc19 #COVID", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl3NlBW8AUUMN-?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ag\u00eancia Aids", "@agenciaaids", "2021-01-25T16:56:31.000Z", "Todos os estados brasileiros j\u00e1 receberam os lotes da vacina da Oxford/AstraZeneca, liberadas ontem pela Fiocruz. Ao todo, 2 milh\u00f5es de doses foram distribu\u00eddas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aos estados para uma nova etapa de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. http://ibit.ly/o0nl", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl7LJMWMAEvJvI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["L\u00e9o Pinheiro - Leo Tech/Talk Shows", "@LeoTechShow", "2021-01-25T16:53:55.000Z", "Minha SmartTV do quarto est\u00e1 morrendo.\nMeu notebook Dell t\u00e1 com defeito no teclado.\nMeu Macbook t\u00e1 com defeito no teclado e no cabo do carregador.\nMeu cachorro t\u00e1 com c\u00e2ncer.\nN\u00e3o vai ter vacina pra todo mundo.\nBolsonaro ainda \u00e9 presidente.\n\nT\u00e1 tudo ok!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Esl6kWGXEA8LPyM.jpg", "", "", ""], ["Zenaide Vasconcelos", "@zenaideBH", "2021-01-25T16:49:59.000Z", "Em resposta a \n@LiaDeSousa1\n e \n@MarceloSkrull", "O in\u00fatil enganou mais uma vez: quem toma vacina, n vira jacar\u00e9! Coisinhas feias, viram \n da fam\u00edlia Characidae....aparecem nos rios Amazonas, Paran\u00e1, S\u00e3o Francisco, no Pantanal...\n Dem\u00f4nios...", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f41f.svg", "", "", ""], ["Caudete arq", "@ClaudeteJulio", "2021-01-25T16:09:11.000Z", "Doria! Quem est\u00e1 contra a Vacina? S\u00e3o Paulo \u00e9 o que mais perdeu vidas! Cad\u00ea sua pol\u00edtica  de fechamento do com\u00e9rcio ?\nN\u00e3o deu em nada!  Hipocrita! Cuida de S\u00e3o Paulo!\nN\u00e3o fale em brasileiros! Voc\u00ea n\u00e3o tem aval! Voc\u00ea est\u00e1 desgovernando S\u00e3o Paulo!", "Citar Tweet\nCaudete arq\n@ClaudeteJulio\n \u00b7 58 min\nDoria tr\u00e1s ex-presidentes pra Ajudar no seu discursinho hipocrita! Fora Doria! Colabore com o povo! As pessoas precisam trabalhar ! Vamos vacinar!!! Vai trabalhar ! twitter.com/jdoriajr/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243155120231190528/6QDxwu-4_mini.jpg", "", "", ""], ["Cl\u00e1udia Anjos", "@claudiaranjos", "2021-01-25T16:37:24.000Z", "As variantes do coronav\u00edrus e o Brasil.\n\nMuta\u00e7\u00f5es como a ocorrida no Amazonas causam aumento\nde casos e mortes, al\u00e9m de deixarem o sistema de sa\u00fade mais pr\u00f3ximo do colapso.[...]\n\nSaiba mais:", "As variantes do coronav\u00edrus e o Brasil \u2013 Conex\u00e3o UFRJ\nMuta\u00e7\u00f5es como a ocorrida no Amazonas causam aumento de casos e mortes, al\u00e9m de deixarem o sistema de sa\u00fade mais pr\u00f3ximo do colapso\nconexao.ufrj.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351218933613932549/B38ks5BV?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["La Plaga", "@laplaga_COVID19", "2021-01-25T16:17:57.000Z", " 25/01/2021\n O coronav\u00edrus em #Portugal\n\nO boletim da DGS assinala mais 6.923 infetados, 252 mortos e 5.266 recuperados.\n\nVeja todos os dados atualizados da situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus por regi\u00e3o em A PRAGA \nCLIQUE AQUI \n https://apraga.pt", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EslyV1AXUAEne3v.jpg", "", "", ""], ["Ertiocampora", "@ertiocampora", "2021-01-25T16:45:56.000Z", "Putin le va ganando la pulseada. Pfizer. Chupala Yankee. \n@lopezobrador_", "Citar Tweet\nAndr\u00e9s Manuel\n@lopezobrador_\n \u00b7 1 h\nConversamos con el presidente de la Federaci\u00f3n Rusa, Vladimir Putin, y se mostr\u00f3 genuinamente afectuoso. Lo invit\u00e9 a visitar M\u00e9xico y le agradec\u00ed por la decisi\u00f3n de enviarnos 24 millones de dosis de la vacuna Sputnik V para los pr\u00f3ximos dos meses.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182076186719068162/94J_g-X2_mini.jpg", "", "", ""], ["Jeverson\n38\n+", "@tycho60944643", "2021-01-25T16:11:42.000Z", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada\ncom \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019,\nap\u00f3s sofrer efeitos adversos\nda vacina contra covid-19 da #Pfizer.", "M\u00e9dica mexicana \u00e9 internada com \u2018quadro cl\u00ednico grave\u2019 ap\u00f3s sofrer efeitos adversos da vacina...\nUma m\u00e9dica internista apresentou efeitos adversos ap\u00f3s receber a vacina Pfizer contra covid-19, e precisou ser internada em um hospital em Monterrey, no M\u00e9xico. A m\u00e9dica Karla Cecilia P\u00e9rez Osorio,...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1348776713258491910/UPHOBBlF?format=jpg&name=small", "1", "", ""], ["Jose Chrispiniano", "@ZeKley", "2021-01-25T16:46:02.000Z", "O \u201ccurioso\u201d do ato do Doria para incentivar a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o falta gente afim de tomar a vacina. Falta vacina mesmo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl4xU6XMAg-Zgz?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Ragner Moura", "@MouraRagner", "2021-01-25T16:14:02.000Z", "Gostaria de saber pra que server D\u00f3ria? Porque at\u00e9 o momento no governo de SP tudo que esse incompetente fez foi tirar o emprego das fam\u00edlias paulistas, quebrar empresas, jogar contra a sa\u00fade p\u00fablica, e tentar vender uma vaChina que s\u00f3 tem miser\u00e1veis 50% de efic\u00e1cia...", "Citar Tweet\nEduardo Bolsonaro\n@BolsonaroSP\n \u00b7 1 h\nQuantos mais precisar\u00e3o quebrar? N\u00e3o somos negacionistas, s\u00f3 entendemos que precisamos conviver c/ COVID tomando tecnicamente os cuidados - n\u00e3o politicamente.\n\nAp\u00f3s 1 ano j\u00e1 s\u00e3o conhecidos rem\u00e9dios eficientes, bem como j\u00e1 se tem dados para analisar a inefici\u00eancia de lockdwons.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351265641483935746/7KKuDvMY_mini.jpg", "", "", ""], ["Jornal Hoje em Dia", "@jornalhojeemdia", "2021-01-25T16:55:06.000Z", "Com efic\u00e1cia geral de 50%, a CoronaVac proteger\u00e1 s\u00f3 metade dos vacinados? N\u00e3o! M\u00e9dicos explicam", "Com efic\u00e1cia geral de 50%, a CoronaVac proteger\u00e1 s\u00f3 metade dos vacinados? N\u00e3o! M\u00e9dicos explicam\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 j\u00e1 \u00e9 uma realidade \u2013 mesmo que sem doses para toda a popula\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, em meio \u00e0 chegada da principal arma para barrar o...\nhojeemdia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353748216253214722/kf2tuTB8?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["UOL", "@UOL", "2021-01-25T16:56:09.000Z", "Cidades do Rio come\u00e7am a aplicar vacina de Oxford; capital inicia na quarta", "Cidades do Rio come\u00e7am a aplicar vacina de Oxford; capital inicia na quarta\nAp\u00f3s a chegada dos 2 milh\u00f5es de doses da vacina Oxford/AstraZeneca, cidades do Rio de Jane...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353748284154802176/oClF7lkW?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Jornal do Com\u00e9rcio", "@JC_RS", "2021-01-25T16:30:00.000Z", "#GaleriadeImagens: Idosos e pessoas com defici\u00eancia recebem 1\u00aa dose da Coronavac em Porto Alegre", "Idosos e pessoas com defici\u00eancia recebem 1\u00aa dose da Coronavac em Porto Alegre\nPrimeiro final de semana de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Porto Alegre foi movimentado para idosos e pessoas com defici\u00eancia que residem em institui\u00e7\u00f5es de longa perman\u00eancia\njornaldocomercio.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353741926986473472/z3yTSXZy?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["Diego Perotto", "@diegoperotto", "2021-01-25T16:33:55.000Z", "Carta p\u00fablica sobre Pfizer exp\u00f5e gest\u00e3o ineficiente do governo sobre vacinas, dizem especialistas | #redacaoCT", "Carta p\u00fablica sobre Pfizer exp\u00f5e gest\u00e3o ineficiente do governo sobre vacinas, dizem especialistas\nSa\u00fade teria menosprezado dois milh\u00f5es de doses da ind\u00fastria americana, mas feito festa com mesma quantidade de Oxford As cr\u00edticas p\u00fablicas da gest\u00e3o Jair Bolsonaro \u00e0 proposta da Pfizer para venda d\u2026\nredacao.cavalodetroia.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353742920004808715/1t3Mqjq9?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Denise Garrett, MD - VACINA J\u00c1", "@dogarrett", "2021-01-25T16:57:11.000Z", "Aqui o estudo da \n@moderna_tx\n (pre print). Essa variante \u00f1 escapou da imunidade da vacina, mas outras variantes q escapem ao imunizante podem surgir.\nQ isso sirva de alerta p intensificarmos 2 esfor\u00e7os:\n1. \na circula\u00e7\u00e3o viral \n2. Vacinarmos + e + r\u00e1pido https://biorxiv.org/content/10.1101/2021.01.25.427948v1.full.pdf\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl673eXIAEXaN9?format=png&name=small", "", "", ""], ["G1 Sorocaba", "@g1sorocaba", "2021-01-25T16:15:20.000Z", "Mairinque come\u00e7a a vacinar idosos contra a Covid-19 http://glo.bo/3qIe2XU #G1 #Mairinque #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslxvkgW8AkLkDH?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-01-25T16:50:00.000Z", "Doria re\u00fane ex-presidentes em 'ato institucional' a favor da vacina\u00e7\u00e3o contra covid", "Doria re\u00fane ex-presidentes em 'ato institucional' a favor da vacina\u00e7\u00e3o contra covid - Sa\u00fade -...\nN\u00e3o \u00e9 um encontro pol\u00edtico, mas em prol da vida, afirmou o governador de SP\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353476494136201220/gYoTTA7W?format=jpg&name=small", "16", "16", "127"], ["La Belle de jour", "@ERaquelfa", "2021-01-25T16:30:08.000Z", "Noticia melhor , so se a vacina chegar no meu bra\u00e7o  hoje hahahhaha aleluiaa", "Citar Tweet\nJornal Extra\n@jornalextra\n \u00b7 36 min\nFim do 'Doming\u00e3o': Fausto Silva sai da Globo em dezembro https://extra.globo.com/tv-e-lazer/fim-do-domingao-fausto-silva-sai-da-globo-em-dezembro-24853871.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/817416157938544641/CPdNnPhf_mini.jpg", "", "", ""], ["Prefeitura de Palmas (#FiqueEmCasa\n)", "@cidadepalmas", "2021-01-25T16:30:00.000Z", "#VamosPrevenir| A prote\u00e7\u00e3o contra o #coronav\u00edrus n\u00e3o pode parar agora! \u00c9 necess\u00e1rio que as medidas de preven\u00e7\u00e3o continuem sendo seguidas para a prote\u00e7\u00e3o de todos. J\u00e1 conhece as medidas? Preparamos um checklist para te lembrar\n.\n\nConfira ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EslShZaXUAMX5wm?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Stanley Bresh", "@StanleyBresh", "2021-01-25T16:23:42.000Z", "FHC: \u00fanicas defesas s\u00e3o a vacina e ficar em casa.  Doria disse na coletiva de imprensa ter convidado tamb\u00e9m Collor, Lula e Dilma, que n\u00e3o quiseram participar.", "FHC: \u00fanicas defesas s\u00e3o a vacina e ficar em casa - O Antagonista\nFHC foi o terceiro e \u00faltimo ex-presidente a falar na coletiva de imprensa de Jo\u00e3o Doria nesta segunda-feira (25)...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353740217166016513/k3syhJ0M?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Paulo Eduardo Martins", "@PauloMartins10", "2021-01-25T16:23:11.000Z", "Vejam como o socialismo \u00e9 m\u00e1gico", "Maduro apresenta \"gotas milagrosas\" que \"neutralizam o coronav\u00edrus\"\nSem apresentar evid\u00eancias, o ditador Nicol\u00e1s Maduro afirmou que um medicamento \"milagroso\" criado na Venezuela \u00e9 capaz de \"neutralizar 100% o coronav\u00edrus\"\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353515822249963520/Enxynhlr?format=jpg&name=small", "39", "52", "382"], ["Lia S\u00e1- EuQueroBolsonaroAte2026", "@LIABSSA", "2021-01-25T16:22:32.000Z", "Desde o in\u00edcio que n\u00e3o EXISTE l\u00f3gica em nada.A ivermectina \u00e9 antiga , tem mais de 50 anos, n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. \u00c9 proibida; a vacina n\u00e3o tem 01 ano, nem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. \u00c9 obrigat\u00f3ria.", "Citar Tweet\nJanaina Paschoal\n@JanainaDoBrasil\n \u00b7 2 h\nQuando as academias funcionam por mais tempo, automaticamente, h\u00e1 menos aglomera\u00e7\u00e3o. Se o governo n\u00e3o quer que as pessoas se aglomerem, haveria de alargar o per\u00edodo de funcionamento das academias e n\u00e3o restringir. Isso vale para lojas, restaurantes ... Falta l\u00f3gica!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/759021393270931456/WYXH4uJU_mini.jpg", "", "", ""], ["Francisco Marques", "@Francis32336072", "2021-01-25T16:40:35.000Z", "Para vacinar 210 milh\u00f5es satisfat\u00f3riamente num per\u00edmetro continental, temos a melhor log\u00edstica do mundo. Acredito no potencial do Brasil para levar adiante este experimento coletivo\n\n\"Governo diz ter recusado oferta da Pfizer para n\u00e3o causar \"frustra\u00e7\u00e3o\"\"", "Covid-19\nGoverno diz ter recusado oferta da Pfizer para n\u00e3o causar \"frustra\u00e7\u00e3o\"", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1353366688671047682/AM1-0lT7?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Alberto Mateus Castro", "@AlbertoMateusC1", "2021-01-25T16:29:33.000Z", "Coronav\u00edrus. Doentes com s\u00edndromes respirat\u00f3rios devem ir aos Centros de Sa\u00fade, pede Marta Temido", "Doentes com s\u00edndromes respirat\u00f3rios devem ir aos Centros de Sa\u00fade, pede Marta Temido\nMinistra da Sa\u00fade assume que a sobrecarga nos hospitais do SNS vai continuar nos pr\u00f3ximos dias. Minist\u00e9rio pediu esclarecimentos \u00e0 DGS sobre eventual revis\u00e3o das recomenda\u00e7\u00f5es sobre uso de m\u00e1scaras...\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353737229290627072/c6xhMZDx?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["desenvolvimentosp", "@desenvolvesp", "2021-01-25T16:30:02.000Z", "Acompanhe a coletiva de imprensa em defesa da vida e da import\u00e2ncia da vacina contra o novo coranav\u00edrus.", "Citar Tweet\nGoverno de S. Paulo\n@governosp\n \u00b7 1 h\n.@governosp Coletiva de Imprensa: Ato em defesa da vida e da import\u00e2ncia da vacina contra o novo coranav\u00edrus https://pscp.tv/governosp/1OyKAEvvWXMKb?t=25s\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343510542258999297/vElBfwvj_mini.jpg", "", "", ""], ["reptiliANA", "@anavaleriareal", "2021-01-25T16:38:48.000Z", "por que o estagi\u00e1rio de medicina que n\u00e3o atua numa \u00e1rea emergencial \u00e9 mais importante na fila da vacina que um enfermeiro da linha de frente?", "Citar Tweet\ncad\u00e1ver\u00f4nica\n@phereniq\n \u00b7 25 min\nEssa coisa de proteger autonomia m\u00e9dica e a pr\u00f3pria ideia de que as outras profiss\u00f5es s\u00e3o assistenciais \u00e9 rid\u00edcula, mas t\u00e1 muito enraizada. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que vemos \u201cestagi\u00e1rio\u201d de med achando normal ter mais prioridade que outros profissionais de sa\u00fade.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334123238453080064/9rvPUQxT_mini.jpg", "", "", ""], ["Celtinha Vermelho", "@Bibisampaiou", "2021-01-25T16:57:35.000Z", "E eu que achei que o fiuk tinha furado a fila e recebido a vacina, j\u00e1 estava preparada pra militar kkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esl7ar4XUAM8T5V?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Maria Fernanda", "@mafecalixto", "2021-01-25T16:38:08.000Z", "Uma pena \n@LulaOficial\n @dilmabr\n n\u00e3o terem participado, foram convidados, a ideia era reunir todos os ex presidentes em um ato pr\u00f3 vacina ...", "Citar Tweet\nG1 - S\u00e3o Paulo\n@g1saopaulo\n \u00b7 22 min\nGoverno de S\u00e3o Paulo re\u00fane ex-presidentes para incentivar vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 ==> https://glo.bo/36bHcH1 #G1SP", "https://pbs.twimg.com/profile_images/904746294383665154/D-bPx1h2_mini.jpg", "", "", ""], ["@RangerVerde", "@RangerVerde", "2021-01-25T16:30:10.000Z", "Adquirir a vacina era provar que seu \"tratamento precoce\" (com o qual foi gasto milh\u00f5es de reais) n\u00e3o tinha efic\u00e1cia no combate ao v\u00edrus, era a confiss\u00e3o do crime de responsabilidade.\n\nO custo dessa irresponsabilidade foi de milhares de vidas brasileiras!\n\n#BolsonaroGenocida", "Citar Tweet\nDaniel Sousa\n@Danielhrs\n \u00b7 23 de jan\nCarta, em portugu\u00eas, assinada pelo CEO da Pfizer, oferecendo sua vacina ao presidente Bolsonaro.\nN\u00e3o foi nem respondida.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098712895775535104/yS314Cpv_mini.jpg", "", "1", ""], ["Sul Informa\u00e7\u00e3o", "@sulinformacao", "2021-01-25T16:40:45.000Z", "Monchique \u00e9 o \u00fanico concelho do continente com menos de 60 casos por 100 mil habitantes #dgs #covid19 #coronavirus #algarve #dgs #concelhosderisco", "Monchique \u00e9 o \u00fanico concelho do continente com menos de 60 casos por 100 mil habitantes\nMonchique tamb\u00e9m passou a ser o \u00fanico concelho do Algarve que n\u00e3o est\u00e1 com um n\u00edvel de risco elevado ou superior\nsulinformacao.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353744638805479427/5-JghsbA?format=jpg&name=small", "", "1", ""]]