[["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-29T17:13:52.000Z", "Butantan anuncia entrega de mais 1,8 milh\u00e3o de doses da CoronaVac.\n\nAo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o instituto prometeu o envio de uma nova remessa de 900 mil doses at\u00e9 a pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira.\nhttp://bit.ly/3iZg9DW", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6lNB0XEAYMJ5W?format=jpg&name=small", "", "2", "21"], ["Verdade dos Fatos", "@v_dosfatos", "2021-01-29T17:16:46.000Z", "VERDADE DOS FATOS, a verdade sempre!\nA prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP publicou em seu twitter resposta a uma d\u00favida muito relevante: COM DUAS DOSES DA VACINA, AINDA POSSO PEGAR COVID?\nhttps://instagram.com/p/CKoHwvfjCbT/\nA resposta foi objetiva: SIM.\nEnt\u00e3o, para que serve a vacina?\nVF.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6mISeXIAIFh4T?format=jpg&name=360x360", "6", "58", "156"], ["yana para os \u00edntimos", "@_yannyal", "2021-01-29T17:05:59.000Z", "meu pai mandando foto depois de tomar a vacina:\nmeu pai daqui uns dias: ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6jso4W4Ac-Rh1?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["may.", "@yysandrraa", "2021-01-29T17:03:13.000Z", "Tremia mais que vara verde, um misto de medo e nervoso.\n193bpm\nPor\u00e9m... VACINADA\nNo aguardo dos sinais pra virar um jacar\u00e9", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6jD-KXUAIPHNb?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["Leticia lagartixa", "@LeleMatiello", "2021-01-29T17:26:12.000Z", "*mundo preocupado com a vacina e com o corona*\n\nbolsonaro no Pal\u00e1cio do Planalto:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6oU5sXcAMvZdX?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-01-29T17:35:00.000Z", "SP diz que minist\u00e9rio comprar\u00e1 54 mi de doses da CoronaVac na ter\u00e7a  http://r7.com/3F3G", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6pn-6XAAIqHKu?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Estad\u00e3o", "@Estadao", "2021-01-29T17:35:00.000Z", "Cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa lan\u00e7a campanha sobre import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o", "Cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa lan\u00e7a campanha sobre import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o - Sa\u00fade - Estad\u00e3o\nCombate a negacionismo e fake news \u00e9 um dos objetivos da iniciativa; grupo coleta dados sobre imunizados contra a covid-19 em todo o Brasil\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355111769799274497/7FiH5-mU?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Voz das Comunidades", "@vozdacomunidade", "2021-01-29T17:17:17.000Z", "A \n@Prefeitura_Rio\n divulgou o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o para o m\u00eas de fevereiro. Acompanhe e tire as suas d\u00favidas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6mRmXXYAc1-vC?format=jpg&name=360x360", "1", "11", "27"], ["x\u00b2", "@skryvai", "2021-01-29T17:01:15.000Z", "Criaram o Jacar\u00e9 Tracker...", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6inaZXAAkMvUo?format=jpg&name=small", "", "4", "6"], ["Lorena", "@lobernardi76", "2021-01-29T17:02:02.000Z", "S\u00f3 pela vacina ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6iy8XXMAM1GQg?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["vulgo pel\u00e9", "@pablivis", "2021-01-29T17:20:27.000Z", "amizade moderna resumida em dois tuites:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6nAtFW4AAsW7W?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["M\u00e1rio A. Macedo", "@Mmacedo_tweets", "2021-01-29T17:07:02.000Z", "Intervalo para a segunda toma, de acordo com a EMA:\nAZ - 4 a 12 semanas ap\u00f3s a primeira toma\nPfizer - pelo menos 21 dias\nModerna - 28 dias", "Citar Tweet\nM\u00e1rio A. Macedo\n@Mmacedo_tweets\n \u00b7 2 h\n\u00faltima hora\nO regulador europeu acaba de conceder autoriza\u00e7\u00e3o condicional para a utiliza\u00e7\u00e3o da vacina da AZ no espa\u00e7o europeu twitter.com/EMA_News/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333881978312151047/AigrqKR8_mini.jpg", "", "1", "18"], ["Valor Econ\u00f4mico", "@valoreconomico", "2021-01-29T17:34:43.000Z", "SP inicia vacina\u00e7\u00e3o de idosos dia 8 e cancela ponto facultativo do Carnaval", "SP inicia vacina de idosos dia 8 e cancela ponto facultativo do Carnaval\n\u201cEstamos na segunda onda da covid-19\u201d, reconheceu o governador de Jo\u00e3o Doria\nvalor.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354980752258183171/RC3yMVkq?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Cidade de S\u00e3o Paulo", "@prefsp", "2021-01-29T17:26:10.000Z", "O 1\u00ba lote da vacina de Oxford chegou! As doses ir\u00e3o ampliar a imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 na capital e ser\u00e3o destinadas ao grupo priorit\u00e1rio (funcion\u00e1rios de hospitais p\u00fablicos e privados com atendimento exclusivo para Covid-19). Saiba mais https://tinyurl.com/yyz3sytk", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6n7_oWMAUT-WE?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Paula Queiroz", "@pvmqueiroz", "2021-01-29T17:31:12.000Z", "Meu amoreco de 92 anos, minha vozinha feliz\u00ednea com o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o. #VivaOSuS ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6peQfW8Awn73_?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["napaula", "@anamayerrr", "2021-01-29T17:32:04.000Z", "Em resposta a \n@melina_stafin", "*esperando o pic mais desejado da minha vida: \nvacina do coronga\n*", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/2728.svg", "", "", ""], ["Nic da tf", "@Nclbl_", "2021-01-29T16:56:57.000Z", "O dj Cleiton rasta tomou a vacina eee", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6hoaBXcAEROIN?format=jpg&name=900x900", "", "1", "5"], ["zabini \u2661's moon| \u00a1Alt!", "@ZabiniBambi", "2021-01-29T16:55:41.000Z", "x: voc\u00eas preferem virar gente ou brigar com um jacar\u00e9?\n\neu e a lua: vem po pau lacoste", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6hV2IXcAM8AD4?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["G1", "@g1", "2021-01-29T17:30:00.000Z", "Conselho de Enfermagem de Alagoas apura caso de t\u00e9cnica que n\u00e3o aplicou vacina em idosa http://glo.bo/3puW36V #G1", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6eTreXYAEUX_n?format=jpg&name=small", "5", "15", "105"], ["FETRAF/RN", "@rn_fetraf", "2021-01-29T17:35:08.000Z", "DOMINGO (31) \u00c9 DIA DE LUTA PELA VACINA E PELO FORA BOLSONARO. VEJA MAIS DETALHES\nConfira em: http://fetrafrn.org.br/noticia.asp?s=191D0C0D0317060305001E0E0504001C1E080115071F495E5D5A5C\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6qQF2XcAAFWII?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Portal R7.com", "@portalR7", "2021-01-29T17:30:00.000Z", "No ritmo atual, vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 em Minas vai at\u00e9 2028 http://r7.com/fw0a", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6flkQXcAIRx1c?format=jpg&name=small", "", "3", "9"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-29T16:45:00.000Z", "Turquia recebe mais 3,5 milh\u00f5es de doses da vacina chinesa Sinovac  http://r7.com/jXma #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es5Y_NBW8AAf30Y?format=jpg&name=small", "1", "1", "3"], ["Catraca Livre", "@catracalivre", "2021-01-29T16:41:03.000Z", "T\u00e9cnica de enfermagem \u00e9 afastada ap\u00f3s fingir dar vacina em idosa", "T\u00e9cnica de enfermagem \u00e9 afastada ap\u00f3s fingir dar vacina em idosa\nA profissional de sa\u00fade apenas furou o bra\u00e7o da idosa com a seringa, sem, no entanto, injetar a dose do imunizante.\ncatracalivre.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355194258152509444/S8zH5uCq?format=jpg&name=small", "2", "7", "27"], ["Sindojus-CE", "@SindojusCE", "2021-01-29T17:14:44.000Z", "Confira algumas dicas de como se prevenir contra o novo coronav\u00edrus. O tema foi escolhido para ser abordado na primeira edi\u00e7\u00e3o da Campanha Sindojus Sa\u00fade. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: https://bit.ly/36ogGKN #SindojusSa\u00fade #SindojusCE", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6ls1SXYAMDDpj?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Tribuna do Sert\u00e3o", "@tribunasertao", "2021-01-29T17:35:16.000Z", "Prefeitura orienta popula\u00e7\u00e3o de Macei\u00f3 a evitar \u201ccorrida\u201d por vacina. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://tribunadosertao.com.br/2021/01/prefeitura-orienta-populacao-de-maceio-evitar-corrida-por-vacina/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6qZsNXYAIINDk?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["O Desconhecido Conhecido", "@LDesconhecido2", "2021-01-29T16:37:11.000Z", "Minha m\u00e3e tomou a vacina aaaaaaa \n\n#SextaDetremuraSDV\n#Vacina #COVID19", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6dGxkW8AcZnvl?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["diogomainardi", "@diogomainardi", "2021-01-29T16:48:13.000Z", "Doria anuncia vacina\u00e7\u00e3o em idosos acima dos 85 anos a partir de fevereiro", "Doria anuncia vacina\u00e7\u00e3o em idosos acima dos 85 anos a partir de fevereiro - O Antagonista\nJo\u00e3o Doria anunciou nesta sexta (29) que o estado come\u00e7a a vacinar idosos acima de 90 anos a partir de 8 de fevereiro...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355196060512247814/IEoejbhP?format=jpg&name=small", "7", "2", "58"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2021-01-29T16:38:19.000Z", "Governo de S\u00e3o Paulo afirmou que o Instituto Butantan aguardar\u00e1 mais uma semana, at\u00e9 5 de fevereiro, para que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade responda se comprar\u00e1 ou n\u00e3o o lote adicional de 54 milh\u00f5es de doses da Coronavac", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6dRDAXcAIM7Pl.jpg", "38", "32", "182"], ["PSDB", "@PSDBoficial", "2021-01-29T17:29:15.000Z", "Em artigo para o \n@Estadao\n, \n@marcovinholi\n comenta que \"o in\u00edcio da imuniza\u00e7\u00e3o no Brasil s\u00f3 saiu do papel porque o Governo de S\u00e3o Paulo e o Instituto Butantan aceitaram, h\u00e1 mais de seis meses, o desafio de desenvolver uma vacina\".", "Uma vacina do Brasil\nO in\u00edcio da imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 no Brasil s\u00f3 saiu do papel porque o Governo do Estado e o Instituto Butantan aceitaram,\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355206379993255936/l4E_Q-HJ?format=jpg&name=small", "2", "3", "7"], ["TV Cultura", "@tvcultura", "2021-01-29T17:07:01.000Z", "De acordo com nota da prefeitura, \u201cpara esta etapa da imuniza\u00e7\u00e3o, foi destinado um total de 50.398 doses da vacina AstraZeneca/Oxford, que ser\u00e1 aplicada em duas doses, com intervalo entre 8 e 12 semanas\"", "Manaus inicia vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 em idosos, nesta sexta-feira (29)\nO processo come\u00e7ou pelo grupo com 80 anos ou mais; atendimento ser\u00e1 feito em cinco postos fixos de vacina\u00e7\u00e3o e pela modalidade drive-thru\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355200793092247554/p8h4DYLK?format=jpg&name=small", "", "2", "11"], ["Terra", "@Terra", "2021-01-29T17:30:01.000Z", "#Sa\u00fade: S\u00e3o Paulo come\u00e7a a vacina\u00e7\u00e3o de idosos a partir do dia 8", "S\u00e3o Paulo come\u00e7a a vacina\u00e7\u00e3o de idosos a partir do dia 8\nPrimeiro grupo ser\u00e1 de pessoas com 90 anos ou mais velhos; no dia 15, come\u00e7a a imuniza\u00e7\u00e3o daqueles com 85 anos ou mais\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355184196931620864/fWIRSFd2?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Bahia Not\u00edcias", "@BahiaNoticias", "2021-01-29T17:15:00.000Z", "Parece que a natureza resolveu dar uma pequena for\u00e7a ao isolamento social, para manter as pessoas em casa e garantir a preven\u00e7\u00e3o \u00e0 prolifera\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus. https://bahianoticias.com.br/noticia/256169-com-maior-umidade-vinda-do-oceano-salvador-enfrenta-janeiro-mais-chuvoso-desde-2004.html?tw\u2026 #bahiaNoticias", "Com maior umidade vinda do oceano, Salvador enfrenta janeiro mais chuvoso desde 2004\nHistoricamente, os ver\u00f5es de Salvador s\u00e3o ensolarados, o que aumenta a circula\u00e7\u00e3o de pessoas nas ruas da cidade e favorece a ida de soteropolitanos e turistas \u00e0s mui\nbahianoticias.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354988271663681537/HAhu1fHD?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Jo\u00e3o de Freitas", "@joaodefreitas10", "2021-01-29T16:55:02.000Z", "Bom. Alguns milh\u00f5es dessa pode pode contribuir para que a vacina chegue a n\u00f3s mais r\u00e1pido.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6hMThXcAA67Yf?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["FolhaPE", "@folhape", "2021-01-29T16:50:30.000Z", "#POL\u00cdTICA | N\u00e3o pode ficar gastando se pode produzir aqui, diz Bolsonaro sobre vacina - https://mla.bs/26434e09", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6gKIBXMAEHqgq?format=jpg&name=small", "1", "", "1"], ["MARCIA NUNES", "@LOBA_DA_NEVE", "2021-01-29T17:19:49.000Z", "PRESTA ATEN\u00c7\u00c3O.\n\nEST\u00c3O SABOTANDO A VACINA ?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6mpSZW4AUHbdQ?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["Silvia Cerqueira", "@SsilviaMS", "2021-01-29T17:15:56.000Z", "Butantan n\u00e3o confirma efic\u00e1cia da Coronavac em idosos.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1355202961304137729/pu/img/2fhJ2_LNK0WAtJxn.jpg", "", "", "2"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2021-01-29T17:35:28.000Z", "SP diz que minist\u00e9rio comprar\u00e1 54 mi de doses da CoronaVac na ter\u00e7a  http://r7.com/3F3G  #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6qcoEXYAQEMUF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Eu", "@millyfons", "2021-01-29T16:46:25.000Z", "Essa vacina\u00e7\u00e3o do Covid 19 foi importante para eu descobrir que Veterin\u00e1rios e Bacharel em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica s\u00e3o pessoas de alto risco, que est\u00e3o na linha de frente e precisam se vacinar primeiro que todo mundo (cont\u00e9m ironia) #COVID19 #Vacinacao", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6fORjW4Ao0L4K?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["fenix | monsieur jhope", "@joianinhaa", "2021-01-29T17:09:41.000Z", "CORONAV\u00cdRUS PARE DE MUTAR IMEDIATAMENTE", "Citar Tweet\nG1\n@g1\n \u00b7 1 h\nSete variantes do novo coronav\u00edrus s\u00e3o encontradas em amostras de pacientes infectados de Sergipe: \"Elas n\u00e3o possuem rela\u00e7\u00e3o com as encontradas no Amazonas, Reino Unido ou da \u00c1frica do Sul\" http://glo.bo/3osRmte #G1", "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_mini.jpg", "", "", ""], ["\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22 NOAH IS BACK", "@louistwiser", "2021-01-29T16:34:57.000Z", "galera imagina ouvir o rap nosh >>>ao vivo<<< CORONA ACABE LOGO PORQUE EU PRECISO DISSO #NowUnitedAllAroundTheWorld", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6cmLlWMAIEFzA?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["ASLAN", "@slan19467036", "2021-01-29T17:08:35.000Z", "Em resposta a \n@alencaramatos", "Quem tem alergia aos componentes da vachina tamb\u00e9m n\u00e3o pode! Pergunta: Quais seriam esses componentes? Algu\u00e9m divulgou? ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f921.svg", "", "", "1"], ["Funda\u00e7\u00e3o Hemopa", "@fundacaohemopa", "2021-01-29T17:08:38.000Z", "Se voc\u00ea faz parte de grupos priorit\u00e1rios para vacina contra a Covid-19, fique atento para os prazos de validade para doar sangue, antes da imuniza\u00e7\u00e3o. Doar sangue \u00e9 importante, mas tomar a vacina, tamb\u00e9m. \nSalve vidas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6AQYOW8AADWqF?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jordan Lima", "@jordanfarialima", "2021-01-29T17:00:42.000Z", "Se a recupera\u00e7\u00e3o das economias, depende da velocidade da imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e somos os PIORES do mundo, qual voc\u00ea acha que ser\u00e1 a nossa classifica\u00e7\u00e3o na economia em 2021?", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6ifTiXEAE35BW?format=jpg&name=900x900", "3", "", "15"], ["exame", "@exame", "2021-01-29T16:43:54.000Z", "Tomar vacina n\u00e3o libera as pessoas para irem a festas, diz diretora do HC-SP", "Tomar vacina n\u00e3o libera as pessoas para irem a festas, diz diretora do HC-SP\nEloisa Bonf\u00e1 participou do painel \u201cHow is Brazil dealing with the pandemic\u201d, organizado pela EXAME no F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355194974711775234/_g7_j5qO?format=jpg&name=small", "12", "27", "116"], ["Trade News", "@Fonte_TradeNews", "2021-01-29T17:29:36.000Z", "++TN: Estado de S\u00e3o Paulo iniciar\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o em idosos a partir do dia 8 de fevereiro:  https://tinyurl.com/y2aa34pe\n\n#coronavac #economia #jo\u00e3odoria #s\u00e3opaulo #vacinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6pGy1U4AA4yg2?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Evillazioz", "@evillaziozgmai3", "2021-01-29T17:28:19.000Z", "Al\u00f4 prefeitura, que merda \u00e9 essa?vou tomar vacina pra que,se a mesma n\u00e3o vale pra nada? t\u00e1 escrito por voc\u00eas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6ozx8W4AECtcz?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Ricardo Britto", "@vrbritto", "2021-01-29T17:03:41.000Z", "Pra quem n\u00e3o entendeu e n\u00e3o quer ou est\u00e1 com receio de se vacinar, acho que \u00e9 isso. #CoronaVac \n@butantanoficial\n  Mas se algu\u00e9m discordar, ou ainda n\u00e3o entendeu, uma sugest\u00e3o: https://datascienceacademy.com.br/start Ci\u00eancia de Dados ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6iNrgXAAA_QXI?format=png&name=small", "", "", ""], ["ANDY ANE sah's day !! \u2605\nAADP", "@JUL3K4GF", "2021-01-29T16:49:13.000Z", "todo dia eu sentindo falta da ari, corona d\u00e1 uma pausada ai pfv", "De \n\u2605", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354889502507020299/pu/img/JGbr1D4Yf-EPDDuw.jpg", "1", "", ""], ["Marco Ferreira", "@MarcoFe78620928", "2021-01-29T16:38:07.000Z", "A ESQUERDALHA MENTE DESCARATAMENTE AO DIZER QUE A VACINA\u00c7\u00c3O NO BRASIL EST\u00c1 ATRASADA!!! VEJAM NO QUADRO DA EID\u00c7\u00c3O DE HOJE DO NYT, QUE A SITUA\u00c7\u00c3O \u00c9 QUASE A MESMA QUE A MAIORIA DOS PA\u00cdSES EUROPEUS!!!! EMBORA NOSSA POPULA\u00c7\u00c3O SEJA BEM MAIOR QUE A MAIORIA DESSES PA\u00cdSES!!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6dQ1tXYAEgRlV?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Esquerda Di\u00e1rio", "@EsquerdaDiario", "2021-01-29T17:06:53.000Z", "ATO NO HUPE | Ouvimos alguns relatos acerca do abismo da imuniza\u00e7\u00e3o no Hospital Universit\u00e1rio Pedro Ernesto (UERJ) que s\u00e3o de deixar o estomago revirado. Acontece que n\u00e3o tem nenhum crit\u00e9rio para o recebimento da vacina.", "Trabalhadores da UERJ fazem ato pela vacina e contra o vestibular.\nesquerdadiario.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355200752453562374/LU3zJfuE?format=jpg&name=small", "1", "1", "3"], ["Trade News", "@Fonte_TradeNews", "2021-01-29T17:30:37.000Z", "++TN: Projeto permite a segurados da Previd\u00eancia Social receber o abono anual dobrado:  https://tinyurl.com/y3st546p\n\n#c\u00e2maradosdeputados #congresso #coronav\u00edrus #inss #pol\u00edtica #previd\u00eancia", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6pVgkVEAUq4G3?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Aldo", "@Aldo33379546", "2021-01-29T17:14:07.000Z", "Entiao, mas foi afastada a profissional e foi realizado a vacina na senhora.", "Citar Tweet\nFl\u00e1vio Muniz\n@_flaviomuniz\n \u00b7 5 h\nEm resposta a @taoquei1\nAnalisando friamente at\u00e9 que essa senhora pode estar no lucro de n\u00e3o ter inoculado o l\u00edquido no corpo dela. Se a fam\u00edlia proteg\u00ea-la de aglomera\u00e7\u00f5es e muito melhor que essa porcaria de vacina. Melhor o preventivo ou profil\u00e1tico do esses imunizantes.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354960191515725829/5aDy9mMH_mini.jpg", "", "", ""], ["Saulo Ativista", "@sauloativista_", "2021-01-29T17:13:19.000Z", "Coloca na conta \n@jairbolsonaro\n a morte da Bolsonarista. A culpa da ignor\u00e2ncia a matou. Parab\u00e9ns os tr\u00eas patetas \n@CarlaZambelli38\n @GeneralGirao\n @BolsonaroSP\n por serem imbecis contra a vacina. CANALHAS. IMPEACHMENT J\u00c1. \n@FMouraBrasil\n @kimpkat\n @SF_Moro\n @RodrigoMaia\n @joicehasselmann", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6lWy4W4AAUhrq?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["a Raffa S\u00e1", "@raffxsaa", "2021-01-29T17:16:14.000Z", "Dinheiro pra vacina? N\u00e3o tem\nAuxilio emergencial? N\u00e3o tem\nEduca\u00e7\u00e3o? N\u00e3o tem\nSeguran\u00e7a? N\u00e3o tem\nComprar deputados? Tem, Tem....", "Citar Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 23 h\nEXCLUSIVO: Planalto libera R$ 3 BILH\u00d5ES em obras a 285 parlamentares em meio a disputa no Congresso https://bit.ly/3j79lo5\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "", "", "1"], ["Leonaiyy", "@Leonaiyy1", "2021-01-29T16:57:58.000Z", "Sdds da \u00e9poca da pol\u00edtica onde n\u00e3o existia corona v\u00edrus ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6h3VvXYAMCWZT?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Josias Teofiof\u00f3", "@josiasteofiofo", "2021-01-29T16:39:18.000Z", "Comprando a vachina chinesa que n\u00e3o possu\u00ed transpar\u00eancia e nem efic\u00e1cia comprovada", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6dl5PXUAQf5pb?format=jpg&name=small", "3", "4", "19"], ["Professor Tiago Rodrigues", "@tiagorodriguesa", "2021-01-29T17:05:13.000Z", "Enquanto \n@joaoazevedolins\n mostra toda a sua sensatez pelas redes, seu secret\u00e1rio quer decretar a for\u00e7a a volta as aulas com escolas sem estrutura e equipamento para o ensino h\u00edbrido!\n#hipocrisia #recebeosintep #coronavirus #VacinaParaTodos #VoltaAsAulas", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6jhWQW4Agm1d6?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Andrezza zangrande\nBRASIL", "@AZangrande", "2021-01-29T16:54:55.000Z", "Em resposta a \n@BacelarBatista", "Como \u00e9  bom virar jacar\u00e9, n\u00e9?!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f44f-1f3fb.svg", "", "", ""], ["L\u00e9o Moreira", "@LeoMrPepper", "2021-01-29T16:33:01.000Z", "EU USO IMUNIZANTE NATURAL. \n T\u00f4 doando minhas doses de vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6cJyHXcAA0-rg?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Adilson Silva Goncalves", "@AdilsonSilvaGo2", "2021-01-29T17:01:09.000Z", "Essa \u00e9 pra vc \n@jdoriajr\n . E agora, seus teatros em torno da vacina estava indo t\u00e3o bem, estava tentando se promover e fazer campanha visando 2022, agora lascou n\u00e9. Kkkkkkkk", "Citar Tweet\nAna Paula Henkel\n@AnaPaulaVolei\n \u00b7 1 h", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303926219252006914/8izCn1xg_mini.jpg", "", "", ""], ["Christina Lemos", "@ChristinaLemos", "2021-01-29T17:11:57.000Z", "Prefeitos cobram Bolsonaro compra de todas as doses da CoronaVac - Prisma - R7 Christina Lemos", "Prefeitos cobram Bolsonaro compra de todas as doses da CoronaVac\nButantan tem contrato para fornecer 46 milh\u00f5es, mas poder\u00e1 ampliar a entrega em mais 54 milh\u00f5es at\u00e9 dezembro de 2021\nnoticias.r7.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354497916619141128/OgVtYqyd?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Marcel Hartmann", "@marcel_hartmann", "2021-01-29T17:32:29.000Z", "Conversei com v\u00e1rios especialistas para entender o que \u00e9 o termo de isen\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Pfizer exige do governo brasileiro para negociar as vacinas. Spoiler: ela n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica.", "Entenda o que \u00e9 o termo de isen\u00e7\u00e3o de responsabilidade da Pfizer, citado pelo governo brasileiro...\nEm meio \u00e0s dif\u00edceis negocia\u00e7\u00f5es do governo federal com a Pfizer para comprar a vacina da farmac\u00eautica contra a covid-19, uma nota divulgada no \u00faltimo s\u00e1bado (23) pelo Pal\u00e1cio do Planalto classifica...\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354956523794010127/D2MEYmSk?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Pref S\u00edtio do Quinto", "@PMSitiodoQuinto", "2021-01-29T16:49:23.000Z", "IMUNIZA\u00c7\u00c3O: Secretaria de Sa\u00fade realiza II etapa da 1\u00aa Fase da vacina\u00e7\u00e3o contra a COVID-19 em S\u00edtio do Quinto. 109 profissionais de sa\u00fade j\u00e1 foram imunizados. Confira: https://sitiodoquinto.ba.gov.br/Site/Noticias/noticia-290120211339022558-IMUNIZA-O-Secretaria-de-Sa-de-realiza-II-etapa-da-1-Fase-da-vacina-o-cont\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6f5HCXcAQ-AZv?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["MARCIA NEVES", "@dramarcianeves", "2021-01-29T17:12:28.000Z", "Nova forma de injetar vacina!!! Enganam o POVO na cara dura!!!", "Citar Tweet\nO QUE AS M\u00cdDIAS DO SISTEMA N\u00c3O TE CONTAM!\n \u00b7 27 min\n twitter.com/villela206/sta\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350545631287382019/3-NHKusc_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Darth Vader TALKEY", "@RonaldVeiga", "2021-01-29T17:27:02.000Z", "Falei disso para o editor chefe do jornal aonde eu trabalho, da falta de honestidade de n\u00e3o informar as pessoas que elas n\u00e3o est\u00e3o sendo imunizadas, que apenas est\u00e3o tomando uma vacina para que n\u00e3o desenvolvam forma moderada ou grave da doen\u00e7a.", "Citar Tweet\nBrasil Sem Medo\n@JornalBSM\n \u00b7 1 h\nUai?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291080192929259520/S8znWC4K_mini.jpg", "", "", ""], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-29T17:24:30.000Z", "Em resposta a \n@maiannyz", "J\u00e1, J\u00e1, \n@maiannyz\n. \n Estamos todos ansiosos para receber logo a vacina, n\u00e9?! A dedica\u00e7\u00e3o \u00e9 total, a fim de produzir e preparar o pa\u00eds para que todos recebam a imuniza\u00e7\u00e3o. Conte conosco! #EquipeButantan", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f49a.svg", "1", "1", "7"], ["Jornal O Dia", "@jornalodia", "2021-01-29T17:31:01.000Z", "Pa\u00edses de todo o mundo entraram na disputa para quem vai receber a vacina do coronav\u00edrus, um bem ainda escasso e produzido por poucas empresas farmac\u00eauticas.\n\n#ODia", "Vacinas contra o coronav\u00edrus: como o lucro das farmac\u00eauticas al...\n...\nodia.ig.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355206831497482247/EQiemxoO?format=jpg&name=small", "1", "3", "5"], ["Gazeta Brasil", "@SigaGazetaBR", "2021-01-29T17:24:50.000Z", "#STF: Lewandowski rejeita novamente incluir deficientes no grupo priorit\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o", "Lewandowski rejeita novamente incluir deficientes no grupo priorit\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o\nLewandowski rejeita novamente incluir deficientes no grupo priorit\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o\ngazetabrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354764826250194945/PgZZi-gq?format=jpg&name=small", "8", "24", "33"], ["Joao Correia", "@Cor83634376Jp", "2021-01-29T17:09:56.000Z", "Pela demiss\u00e3o dos que abusaram do plano de vacina\u00e7\u00e3o para SARS-COV-2 https://peticaopublica.com/?pi=PT105828 #peticaopublica #peticao via \n@peticaopublica", "Pela demiss\u00e3o dos que abusaram do plano de vacina\u00e7\u00e3o para SARS-COV-2\nO seu apoio \u00e9 muito importante. Apoie esta causa. Assine a Peti\u00e7\u00e3o.\npeticaopublica.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354426861435183106/uB-L8QHD?format=jpg&name=240x240", "", "", "1"], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-29T17:26:41.000Z", "Em resposta a \n@Lbbloly", "Logo tamb\u00e9m ser\u00e1 sua vez de ser imunizada, Larissa. \nA vacina n\u00e3o d\u00f3i \n. Voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo com o coletivo e poupando vidas. Ser\u00e1 um gesto de grandeza! \nO Butantan est\u00e1 pronto para fazer o que mais sabe: salvar vidas, como faz h\u00e1 120 anos. Conte conosco! #EquipeButantan", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f609.svg", "", "1", "7"], ["R\u00e1dio Planalto News FM 92.1", "@rdplanalto", "2021-01-29T17:35:46.000Z", "Governo do Estado confirma envio de mais doses da Coronavac para Passo Fundo #EuViNaPlanalto\nhttp://rdplanalto.com/noticias/49571/governo-do-estado-confirma-envio-de-mais-doses-da-coronavac-para-passo-fundo\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6qgd-W8AQZRCS?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Guilherme Silva", "@Guilher71354888", "2021-01-29T17:11:51.000Z", "A vacina\u00e7\u00e3o estar muito lenta e desorganizada e esses bandidos genocidas do \n@jairbolsonaro\n e do \n@GeneralMourao\n est\u00e3o brigando com as vidas dos brasileiros.\n\n  #ForaBolsonaro #ImpeachmentJ\u00e1", "Citar Tweet\nJornal Nacional\n@jornalnacional\n \u00b7 16 h\nEm 24 horas, o Brasil teve 1.439 mortes pela Covid. \u00c9 o terceiro maior registro di\u00e1rio de mortes pela doen\u00e7a no pa\u00eds desde o in\u00edcio da pandemia. No total, s\u00e3o 221.676 v\u00edtimas: https://glo.bo/3oqsthx #JN", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_mini.jpg", "", "", ""], ["Jos\u00e9 Falleiros Neto", "@jofalleiros", "2021-01-29T16:52:36.000Z", "Atualiza\u00e7\u00e3o do Plano SP (29.01.21) \n\nBarretos continua na fase vermelha e feriado do carnaval \u00e9 cancelado pelo estado \n #coronav\u00edrus #planoSP", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6got-WMAEeFoY?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Aurea Antunes", "@AntunesAurea", "2021-01-29T17:18:52.000Z", "Essa merda dessa vacina serve pra que mesmo?", "Citar Tweet\nBernardo P K\u00fcster LIVRE\n@bernardokuster2\n \u00b7 1 h\nCEJE ESPERTU E TOMY A VASSINA!! ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290051615907553284/aF5CZq2B_mini.jpg", "", "", ""], ["\u1d48\u1d43\u02b8\u1d48\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50\u2071\u207f\u1d4d\u02b3\u207f\u221e", "@snchiId", "2021-01-29T17:11:21.000Z", "a \u00fanica pessoa q pode nos salvar do corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6k7XuXEAIBqIH?format=jpg&name=small", "", "3", "4"], ["S U P \u039e R G \u039b M \u039e S G \u039b M \u039e S", "@supergames2x", "2021-01-29T17:13:40.000Z", "VOU VIRAR JACAR\u00c9, MAS N\u00c3O POR CAUSA DE VACINA, MAS POR BEBER AGUA DE ESGOTO", "Citar Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 18 h\nTestes confirmam geosmina na \u00e1gua do Rio de Janeiro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Infojurid", "@Infojurid", "2021-01-29T17:06:33.000Z", " JJ1 \u2013 T\u00e9cnica em enfermagem \u00e9 afastada do cargo ap\u00f3s fingir aplica\u00e7\u00e3o de vacina http://dlvr.it/RrcTL8 #infojurid #tvjustica", "JJ1 \u2013 T\u00e9cnica em enfermagem \u00e9 afastada do cargo ap\u00f3s fingir...\nT\u00e9cnica em enfermagem e servidora da Secretaria de Sa\u00fade de Macei\u00f3 (AL) \u00e9 afastada do cargo depois de fingir que estaria aplicando a vacina contra a Covid-19...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355200676893126656/WUiOWYpw?format=jpg&name=240x240", "", "", ""], ["Jo\u00e3o Santtos", "@joao_santtos27", "2021-01-29T17:23:20.000Z", "como que um f\u00e3 \n@ExpHogwartsBr\n n\u00e3o vai saber que \u00e9 uma frasco da vacina do Butantan?", "Citar Tweet\nExpresso de Hogwarts\n@ExpHogwartsBr\n \u00b7 27 de jan\nSe diz potterhead mas n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287520514043457537/PsMci6kO_mini.jpg", "", "", ""], ["R\u00e1dio RCN", "@RCNradiochatnet", "2021-01-29T17:36:21.000Z", "Butantan n\u00e3o confirma efic\u00e1cia da Coronavac em idosos. Mas n\u00e3o era 100% de efic\u00e1cia, neutralizando os sintomas?\n\nNunca foi pela sa\u00fade \n             \n\nRCN News http://portalradiorcn.com", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1355208071811899393/pu/img/GuC7P3PihRjgyaCP.jpg", "", "", ""], ["`${GELADO}`", "@geladog_", "2021-01-29T16:50:12.000Z", "Na China, familiares de v\u00edtimas do coronav\u00edrus s\u00e3o impedidos de falar com m\u00e9dicos da OMS\n\nhttps://gabge.com.br/noticias/221950/na-china-familiares-de-vitimas-do-coronavirus-sao-impedidos-de-falar-com-medicos-da-oms/?utm_source=twitter&utm_medium=_geladog&utm_campaign=news\u2026 #Coronavirus #Mundo #Wuha", "Na China, familiares de v\u00edtimas do coronav\u00edrus s\u00e3o impedidos de falar com m\u00e9dicos da OMS\n\"Espero que os especialistas da OMS n\u00e3o se tornem uma ferramenta para espalhar mentiras\", relata o parente de uma v\u00edtima chinesa da covid-19 O post Na China, familiares de v\u00edtimas do coronav\u00edrus s\u00e3o...\ngabge.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354436710160097285/qmMGCh0U?format=png&name=240x240", "", "", "1"], ["Coletivo Estrela", "@EstrelaColetivo", "2021-01-29T17:31:15.000Z", "Boletim Semanal I coronav\u00edrus e Pol\u00edtica uma infec\u00e7\u00e3o cruzada com Dr. Nelson Nisenbaum", "AO VIVO\n7 espectadores\nColetivo Estrela\n@EstrelaColetivo\nBoletim Semanal I coronav\u00edrus e Pol\u00edtica uma infec\u00e7\u00e3o cruzada com Dr. Nelson Nisenbaum\npscp.tv", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296110972562812931/B8iWbY4x_mini.jpg", "", "4", "4"], ["Coletivo Estrela", "@EstrelaColetivo", "2021-01-29T17:31:15.000Z", "Boletim Semanal I coronav\u00edrus e Pol\u00edtica uma infec\u00e7\u00e3o cruzada com Dr. Nelson Nisenbaum", "Coletivo Estrela\n\u00b7\n7 espectadores\nColetivo Estrela\n@EstrelaColetivo\nBoletim Semanal I coronav\u00edrus e Pol\u00edtica uma infec\u00e7\u00e3o cruzada com Dr. Nelson Nisenbaum\npscp.tv", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296110972562812931/B8iWbY4x_mini.jpg", "", "4", "4"], ["Fran", "@franbartollo", "2021-01-29T17:25:18.000Z", "Imagina pagar 300 reais em vacina todo m\u00eas pra ainda ter que ler que eu n\u00e3o cuido dos meus gatos e sou irrespons\u00e1vel xD", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6oHaXXUAED21u?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["JAY ANDERSON\nFUCK STF", "@JAYsouza", "2021-01-29T16:37:39.000Z", "N\u00e3o amiguinho, n\u00e3o \u00e9 para sua sa\u00fade/imuniza\u00e7\u00e3o...  \u00c9 pra outra coisa que n\u00e3o te contam. Mas quando algu\u00e9m fala, voc\u00ea come\u00e7a com aquela viadagem \" Ain!!! Isso \u00e9 Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o\"...", "", "https://pbs.twimg.com/media/Es6c4-uXYAQciWV?format=png&name=small", "", "", ""], ["TV Brasil", "@TVBrasil", "2021-01-29T17:30:00.000Z", "#AoVivo, no Rep\u00f3rter Brasil Tarde: Fiocruz afirma que a vacina de Oxford n\u00e3o traz risco para idosos. J&J e Novavax anunciam a efic\u00e1cia de suas vacinas. Em Manaus, tem drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o. Acompanhe essas e outras not\u00edcias, com Luiz Carlos Braga.", "AO VIVO\n4 espectadores\nTV Brasil\n@TVBrasil\nRep\u00f3rter Brasil Tarde, 29/01/2021", "https://pbs.twimg.com/card_img/1355206577922433026/3zTI-_yu?format=jpg&name=orig", "", "4", "5"], ["TV Brasil", "@TVBrasil", "2021-01-29T17:30:00.000Z", "#AoVivo, no Rep\u00f3rter Brasil Tarde: Fiocruz afirma que a vacina de Oxford n\u00e3o traz risco para idosos. J&J e Novavax anunciam a efic\u00e1cia de suas vacinas. Em Manaus, tem drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o. Acompanhe essas e outras not\u00edcias, com Luiz Carlos Braga.", "AO VIVO\n4 espectadores\nTV Brasil\n@TVBrasil\nRep\u00f3rter Brasil Tarde, 29/01/2021", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238866806779101184/hy47_4lu_mini.png", "", "4", "5"], ["TV Brasil", "@TVBrasil", "2021-01-29T17:30:00.000Z", "#AoVivo, no Rep\u00f3rter Brasil Tarde: Fiocruz afirma que a vacina de Oxford n\u00e3o traz risco para idosos. J&J e Novavax anunciam a efic\u00e1cia de suas vacinas. Em Manaus, tem drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o. Acompanhe essas e outras not\u00edcias, com Luiz Carlos Braga.", "TV Brasil\n\u00b7\n4 espectadores\nTV Brasil\n@TVBrasil\nRep\u00f3rter Brasil Tarde, 29/01/2021", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238866806779101184/hy47_4lu_mini.png", "", "4", "5"]]