[["cadelinha da alycia", "@lmjxflacka", "2021-01-26T15:47:47.000Z", "TEAM MACACO QUERO VER O KONGACEIRO SENTANDO A PORRADA NO JACAR\u00c9 DE CHERNOBYL", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1B9dW8AEupqb?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-26T15:49:52.000Z", "CoronaVac: Insumos para vacina chegam no dia 3 de fevereiro ao Brasil, segundo Butantan\n\nDimas Covas afirmou que o Instituto receber\u00e1 5.400 litros de insumos importados da China para a produ\u00e7\u00e3o de 8 milh\u00f5es de doses da vacina no Brasil", "De \nUOL", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1LhlXIAIHbNJ.jpg", "4", "1", "15"], ["GutoBonfim", "@augustobonfim3", "2021-01-26T15:31:47.000Z", "Boa tarde Ricardo e Vanderson Nascimento uma dupla de peso no comando do BMD sou porteiro terceirizado na \u00e1rea de sa\u00fade do estado tomei a 1\u00b0dose da vacina contra o coronavirus no dia 21 estou muit\u00edssimo feliz e confiante de que j\u00e1 deu tudo certo.#tamojuntobmd", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqxXfAXcAAU0eL?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Carapan\u00e3", "@carapanarana", "2021-01-26T14:56:52.000Z", "\"A riqueza combinada dos 10 mais ricos do mundo aumentou durante a pandemia do coronav\u00edrus em US$ 540 bilh\u00f5es. Essa quantia seria suficiente para pagar por uma vacina para os 7,5 bilh\u00f5es de habitantes do planeta ainda evitar que pessoas caiam na pobreza.\"", "Fortuna dos 10 mais ricos pagaria vacina contra covid-19 para o mundo todo, diz Oxfam - BBC News...\nObjetivo do levantamento \u00e9 evidenciar as desigualdades de renda globais. Na pr\u00e1tica, parte da fortuna dos bilion\u00e1rios n\u00e3o necessariamente pode ser convertida em dinheiro vivo no curto prazo.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353808230665904128/Siw1s97W?format=jpg&name=small", "12", "154", "448"], ["eduardo", "@eduardoccrra", "2021-01-26T15:47:47.000Z", "depois da minha m\u00e3e na sexta hoje foi a vez do meu pai virar jacar\u00e9 tamb\u00e9m ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1CC4XIAA5IHm?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Giovanna", "@giovnnaonly_", "2021-01-26T15:49:54.000Z", "A guria no 3\u00ba semestre de farm\u00e1cia querendo saber se a gnt tem direito a  vacina k k k k", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1gxXXIAEb9fB?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Blog do Noblat", "@BlogdoNoblat", "2021-01-26T15:51:31.000Z", "Funcion\u00e1rios reclamam que diretor furou fila da vacina\u00e7\u00e3o em hospital municipal de SP \n\nServidores afirmam que parte dos profissionais que trabalha em UTIs ficaram sem receber a vacina", "Funcion\u00e1rios reclamam que diretor furou fila da vacina\u00e7\u00e3o em hospital municipal de SP - 26/01/2021...\nRelato \u00e9 de profissionais do hospital Tide Set\u00fabal; Secretaria Municipal da Sa\u00fade disse que vacinados visitam alas onde est\u00e3o pacientes com Covid-19\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354083439985700864/ubC4JpnM?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Rodrigo Lopes", "@rodrigorls1979", "2021-01-26T15:33:18.000Z", "J\u00e1 posso me considerar jacarezado. Chupa \n@jairbolsonaro\n! Melhor Jair se acostumando com um monte de jacar\u00e9 solto por a\u00ed.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqxtTJWMAAXtmt?format=jpg&name=360x360", "1", "", ""], ["Correio Braziliense", "@correio", "2021-01-26T15:27:55.000Z", "Butantan receber\u00e1 insumos da CoronaVac no dia 3 de fevereiro.\n\nA partir da chegada do lote com 5,4 mil litros de insumos, o instituto paulista produzir\u00e1 mais 8,6 milh\u00f5es de doses do imunizante.\nhttp://bit.ly/3pkVUmp", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqwe_FWMAUc1p7?format=jpg&name=small", "", "7", "33"], ["Victor Flor", "@victorflorr", "2021-01-26T15:33:53.000Z", "Recebi o e-mail de confirma\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o da minha v\u00f3 amanh\u00e3. \n \nJ\u00e1 garanti o sorriso no rosto de hoje", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqx2Y0XUAIWarB?format=jpg&name=small", "", "", "10"], ["Fl\u00e1via Figueira", "@7UCC4", "2021-01-26T15:28:46.000Z", "Primeiro Morador de rua que tomou vacina contra corona v\u00edrus descansando junto aos colegas.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354088779187949568/pu/img/1MTzAM3l5tRcbJBb.jpg", "", "", ""], ["UOL", "@UOL", "2021-01-26T15:49:52.000Z", "CoronaVac: Insumos para vacina chegam no dia 3 de fevereiro ao Brasil, segundo Butantan\n\nDimas Covas afirmou que o Instituto receber\u00e1 5.400 litros de insumos importados da China para a produ\u00e7\u00e3o de 8 milh\u00f5es de doses da vacina no Brasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1LhlXIAIHbNJ.jpg", "1", "", "12"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2021-01-26T15:25:12.000Z", "Pelo pa\u00eds, h\u00e1 diversas cidades com suspeitas de que os pr\u00f3prios prefeitos furaram a fila de vacina\u00e7\u00e3o.", "Os 'fura-filas' da vacina: quem s\u00e3o os investigados em diferentes Estados do Brasil - BBC News...\nPelo pa\u00eds, h\u00e1 diversos casos de pessoas que n\u00e3o faziam parte do grupo priorit\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o neste momento e foram imunizadas. Casos se tornaram alvos de investiga\u00e7\u00f5es.\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352720877809504257/oAO9OQ8u?format=jpg&name=small", "6", "26", "113"], ["Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio", "@proindio", "2021-01-26T15:32:00.000Z", "#VacinaParente \u201cVamos \u00e0s nossas aldeias desconstruir isso\u201d, diz \n@VandaWitoto\n. Vanda, cujo nome em Witoto \u00e9 Derekini (\u201cformiga brava\u201d), responde a quem a questiona: \u201cEu sou uma formiga brava, n\u00e3o um jacar\u00e9\u201d.", "Campanha antivacina chegou a aldeias ind\u00edgenas antes do imunizante - ISTO\u00c9 Independente\nA primeira vacinada contra a Covid-19 no Amazonas, Vanda Witoto, recebeu muitos telefonemas de parentes: \u201cqueriam saber se eu tinha virado jacar\u00e9\u201d, diz. Nas aldeias ind\u00edgenas brasileiras, as \u201cfake...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354089621945249792/p2HDzHkT?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Anderson Silvestre", "@andersonsilves", "2021-01-26T14:59:31.000Z", "Algu\u00e9m sabe se a gente pode escolher o tipo de jacar\u00e9 que vamos nos transformar depois da vacina? Eu quero ser um Totodile!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqp-uWWMAgUe1L?format=jpg&name=360x360", "", "", ""], ["Carla Costa - Vacina para Todos\n@PTDemocracia", "@PTDemocracia", "2021-01-26T15:26:40.000Z", "Quem ama, vacina! \n\n#ForaBolsonaro \n#VacinaJa \n@PTDemocracia", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqwMRaW8AUCqSk?format=jpg&name=small", "", "4", "8"], ["exame", "@exame", "2021-01-26T15:14:36.000Z", "AstraZeneca diz que n\u00e3o vender\u00e1 doses de sua vacina para empresas privadas", "AstraZeneca diz que n\u00e3o vender\u00e1 doses de sua vacina para empresas privadas\nA empresa se pronunciou ap\u00f3s not\u00edcias de que um grupo de empresas brasileiras pediu ao governo federal autoriza\u00e7\u00e3o para comprar 33 milh\u00f5es de doses\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353421148344745986/o2yCNcNy?format=jpg&name=small", "16", "41", "204"], ["wes", "@wxslley", "2021-01-26T14:55:51.000Z", "Acabei de tomar minha vacina contra o corona", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqpJKnXUAE3YHf?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["VivaBem", "@vivabem_uol", "2021-01-26T15:49:52.000Z", "CoronaVac: Insumos para vacina chegam no dia 3 de fevereiro ao Brasil, segundo Butantan\n\nDimas Covas afirmou que o Instituto receber\u00e1 5.400 litros de insumos importados da China para a produ\u00e7\u00e3o de 8 milh\u00f5es de doses da vacina no Brasil", "De \nUOL", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1LhlXIAIHbNJ.jpg", "", "", "2"], ["Areta", "@aretaLR92", "2021-01-26T15:38:47.000Z", "Temos aqui uma pessoa imunizada.\n#vacina #vivaosus #SUS", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqy9j9XEAEYtJQ?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["fatima silva", "@fatimas43380854", "2021-01-26T15:31:00.000Z", "Gratid\u00e3o p at\u00e9 a data de hoje n\u00e3o ser infectada! Gratid\u00e3o pelos pesquisadores e profissionais da sa\u00fade por ter trabalhado incansavelmente pela ci\u00eancia! Gratid\u00e3o a \n@butantanoficial\n pela Coronavac!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqxLGeXEAIBRWm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["DECO PROTESTE", "@decoproteste", "2021-01-26T15:50:00.000Z", "P3: A not\u00edcia da chegada da vacina levou os portugueses a descurar os cuidados com a preven\u00e7\u00e3o? #decoprotestechat", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqs98UW4Ac_B87?format=png&name=small", "", "", "1"], ["Degani", "@degani_G", "2021-01-26T15:45:13.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7ou semana passada e agora j\u00e1 come\u00e7a a aparecer jacar\u00e9 em lugares inusitados ....\n\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "Citar Tweet\nPortal R7.com\n@portalR7\n \u00b7 17 min\nV\u00eddeo: jacar\u00e9 em estacionamento de supermercado no litoral de SP \u00e9 resgatado http://r7.com/XQXq", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_mini.jpg", "", "", "2"], ["Sa\u00fade Tocantins", "@saudetocantins", "2021-01-26T15:42:45.000Z", " O Governo do Tocantins, por meio da Secretaria de Estado da Sa\u00fade, recebeu na madrugada desta ter\u00e7a-feira, 26, mais 5.400 doses da vacina Coronavac\n O Tocantins conta com 60.900 doses de vacinas para imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\n Saiba mais em: http://bit.ly/3t0vIA3", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqz4WZW4AAAKt-?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["quero ser jacaroa.", "@SandraA35134651", "2021-01-26T15:52:19.000Z", "O godzila \u00e9 so um calanguinho que tomou vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq2Ei4W4AM0pYx?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Concello da Guarda", "@AGuarda_es", "2021-01-26T15:28:34.000Z", " Novas medidas e restricci\u00f3ns a partires desta medianoite\n Ante a covid, coida de t\u00ed, coida de todos!\n#aguarda #coronavirus #covid-19", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqwohVXcAIz2j8?format=jpg&name=900x900", "1", "", ""], ["Cumpade B.", "@cumpadeuoxito", "2021-01-26T15:41:13.000Z", "Eu n\u00e3o me vacinei, mas j\u00e1 t\u00f4 vendo jacar\u00e9.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqzfGyW8AAkOYP?format=png&name=small", "", "", ""], ["Gerard Pinheiro", "@GerardPinheiro2", "2021-01-26T15:39:08.000Z", "T\u00f4 muito feliz em dizer, IMUNIZADOH \n #Covid_19 #coronavirus #COVID19 #VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqzC27XEAAD5jt?format=jpg&name=360x360", "", "", "4"], ["Matheus", "@TheusSp01", "2021-01-26T15:41:24.000Z", "O povo brasileiro precisando de vacina\n\nbolsonaro em casa:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqzkecW4AAqEwv?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Gui Melo", "@eusoumelo", "2021-01-26T15:14:43.000Z", "J\u00e1 n\u00e3o era hora de o povo ter come\u00e7ado a virar jacar\u00e9? \nOu t\u00e3o esperando a primeira lua cheia pra concluir a muta\u00e7\u00e3o? \n\n#ImagineAsPossibilidades como Cuca", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EsqtdT-XUAAhp8M.jpg", "1", "1", "5"], ["theo", "@Vai4lan", "2021-01-26T15:52:10.000Z", "meu outro primo tamb\u00e9m t\u00e1 com corona por favor orem por ele tamb\u00e9m", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq2CHjXYAExWab?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc99", "@thuyzin_", "2021-01-26T15:52:21.000Z", "Os ca\u00e7a calango t\u00e1 on \nSE ELES TEM RAIO NOIS TEM AK TROV\u00c3O \nJACAR\u00c9 que dorme vira BOLSA \n \nTROPA DO KONG BOLAD\u00c3O\nTROPA DO KONG BOLAD\u00c3O \nTROPA DO KONG BOLAD\u00c3O\nTROPA DO KONG BOLAD\u00c3O\nTROPA DO KONG BOLAD\u00c3O\n#TeamKong", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq2E4iXMAAfe7g?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Jornal Extra", "@jornalextra", "2021-01-26T15:11:03.000Z", "Bolsonaro passa a defender vacina e compra por empresa", "Bolsonaro passa a defender vacina e compra por empresa\nAp\u00f3s passar meses colocando em d\u00favida a efic\u00e1cia de vacinas contra a Covid-19, o presidente Jair Bolsonaro mudou seu discurso e afirmou, nesta ter\u00e7a-feira, que os imunizantes s\u00e3o importantes para...\nextra.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354084455359651844/e6-HSrcd?format=jpg&name=360x360", "12", "9", "31"], ["Radar", "@radaronline", "2021-01-26T14:57:53.000Z", "EBC j\u00e1 teve 10% de seus funcion\u00e1rios contaminados pelo coronav\u00edrus", "EBC j\u00e1 teve 10% de seus funcion\u00e1rios contaminados pelo coronav\u00edrus | Radar\nEstatal voltou ao trabalho presencial em outubro de 2020\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1352517840256036871/l5yACZtF?format=jpg&name=small", "3", "4", "10"], ["Adnael Silva", "@adnaeldaaz", "2021-01-26T15:35:37.000Z", "leite consensado, chiclete, iogurte... #charge #cartoon #coronav\u00edrus #ForaBolsonaro #vacina #coronavirus #covid19 #pandemia #impeachmentja #popularidadebolsonaro #comprasgoverno", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqyJPdW4AENS3E?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2021-01-26T15:49:45.000Z", "AstraZeneca afirma n\u00e3o ter vacina contra a Covid-19 dispon\u00edvel ao mercado privado - https://guaiba.com.br/2021/01/26/astrazeneca-afirma-nao-ter-vacina-contra-a-covid-19-disponivel-ao-mercado-privado/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1exsXIAAtE_0?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Mundo China", "@mundo_china", "2021-01-26T15:20:23.000Z", "O embaixador Yang Wanming confirmou na manh\u00e3 a libera\u00e7\u00e3o de insumos para CoronaVac. O embaixador chin\u00eas disse que a autoriza\u00e7\u00e3o para exporta\u00e7\u00e3o dos insumos da vacina se trata de uma quest\u00e3o t\u00e9cnica e n\u00e3o pol\u00edtica. #VacinaJa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsquwsRXIAAWPRP?format=jpg&name=small", "", "2", "9"], ["Andy", "@Andyyygm1", "2021-01-26T15:52:26.000Z", "Vale lembrar que negou a vacina at\u00e9 o \u00faltimo minuto \n\n #DesmentindoBolsonaro", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1354094829689581571/pu/img/pR8lWvGjzGfqesu9.jpg", "", "", ""], ["Camila Lima", "@Camilarlima18", "2021-01-26T15:39:11.000Z", "Dia de vacina do meu nen\u00ea ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqzEAVW8AIp1A_?format=jpg&name=medium", "", "", ""], ["vonivar", "@vonivar", "2021-01-26T15:51:04.000Z", "Butantan receber\u00e1 insumos da CoronaVac no dia 3 de fevereiro http://dlvr.it/RrNRNx", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1yTuUYAEBTGE?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Eduardo Guedes C2", "@EduardoGuedesC2", "2021-01-26T15:03:32.000Z", "Brasil, Turquia e Indon\u00e9sia...compradores da vacina chinesa.\n\nBrasil \u00e9 o \u00fanico q tem aumentado a acelera\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o\n\nIndon\u00e9sia, devagarinho, Turquia, reduziu!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqq4oEXEAYQRxc?format=jpg&name=900x900", "1", "1", "1"], ["Willims", "@willims_will", "2021-01-26T15:43:29.000Z", "CAIU A M\u00c1SCARA da negativa a vacina p\u00fablica!!!\n\nGoverno permite compra de vacinas por empresas privadas e pode envolver esquema em fundo de investimentos.", "A Postagem | Governo permite compra de vacinas por empresas privadas e pode envolver esquema em...\nEmpresas se reuniram nesta segunda para discutir aquisi\u00e7\u00e3o de 33 milh\u00f5es de doses da AstraZeneca. O governo enviou uma carta \u00e0 fabricante AstraZeneca na qual d\u00e1 aval para que empresas privadas...\napostagem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1353106038581551112/XJoloTpk?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["Instituto Butantan", "@butantanoficial", "2021-01-26T15:33:38.000Z", "Em resposta a \n@melkizinhu", "A ansiedade \u00e9 grande, Melkins. O Butantan est\u00e1 pronto para fazer o que mais sabe: salvar vidas, como faz h\u00e1 120 anos. A dedica\u00e7\u00e3o \u00e9 total, a fim de produzir e preparar o pa\u00eds para que todos recebam a imuniza\u00e7\u00e3o. Lembrando que \u00e9 no bracinho, hein? \n Conte conosco! #EquipeButantan", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f609.svg", "1", "", "20"], ["CENTRAL", "@ZeusApeludo", "2021-01-26T15:29:01.000Z", "Em resposta a \n@orgulhoteretero", "MAMACO FAZENDO CHURRASCO DE LAGARTIXA\n PQ CHORAS JACAR\u00c9???", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f98d.svg", "", "", "5"], ["R\u00e1dio Gazeta Digital do Brasil", "@DigitalGazeta", "2021-01-26T15:09:50.000Z", "O FIM DA ERA BOLSONARO / Falta de cronograma de vacina\u00e7\u00e3o, fim do aux\u00edlio emergencial,... s\u00e3o alguns fatores que respondem pela press\u00e3o por impeachment de Bolsonaro . : https://metropoles.com/brasil/mais-de-r-18-bilhao-em-compras-carrinho-do-governo-federal-tem-de-sagu-a-chicletes\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqsVIUXUAMfTPl?format=png&name=small", "", "", ""], ["beatrice", "@beattrice_", "2021-01-26T15:15:13.000Z", "MA BA e todo NE tiveram\ndesde a ZERO HORA o recurso de orientarem e embasarem suas decis\u00f5es nos estudos do Comit\u00ea Cient\u00edfico Combate Coronav\u00edrus C4 e do \n@projmandacaru\n ambos coordenados p/ \n@miguelnicolelis\nq sugeriu diretrizes p/ os gestores de cada estado\nhttps://comitecientifico-ne.com.br", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqtkdyWMAAG_pm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Projeto #Colabora", "@colaboraprojeto", "2021-01-26T15:33:24.000Z", "Como no Brasil de \n@jairbolsonaro\n, as fake news chegam \u00e0s aldeias bem mais r\u00e1pido do que as vacinas, a \n@ApibOficial\n  lan\u00e7a campanha para promover vacina\u00e7\u00e3o, combater as informa\u00e7\u00f5es falsas e reivindicar que todos os ind\u00edgenas sejam vacinados. #VacinaParente", "Ind\u00edgenas lan\u00e7am campanha por vacina\u00e7\u00e3o e contra fake news\nMulheres comandam iniciativa para que vacina\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria inclua ind\u00edgenas fora da aldeia e para vencer resist\u00eancias entre povos\nprojetocolabora.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354089973180461057/YxuQngRE?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Andr\u00e9 Ventura", "@AndreCVentura", "2021-01-26T15:28:38.000Z", "N\u00e3o aceito, nunca aceitarei, ser vacinado contra a Covid-19 quando tantos idosos e tantos profissionais na linha da frente ainda n\u00e3o o foram. Cedo de bom grado a minha vacina a um pol\u00edcia, um bombeiro ou um idoso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqwo66XYAQhCbl?format=jpg&name=small", "24", "55", "281"], ["Mois\u00e9s G. dos Santos", "@MoissGdosSanto2", "2021-01-26T15:03:39.000Z", "Se arrombou perdeu o emprego e a chance de ficar imunizada contra o covid19 (a imuniza\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 garantida com duas doses) pois a 1\u00b0 fase \u00e9 para os profissionais da sa\u00fade e a segunda dose deve ser tomada  entre 15, 30 dias.\nQuer seguir o mito deles falando qualquer merda d\u00e1 nisso.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqq7c3XcAAqipm?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Gilmar L. Monticelli", "@Monti2019", "2021-01-26T15:37:26.000Z", "Matem\u00e1tica de Esquerda: A China fabrica um v\u00edrus que mata milh\u00f5es e fabrica uma vacina que salva perto de 50% apenas. A vida n\u00e3o deveria ter pre\u00e7o. Mas tem!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqyoUEXAAAXzwV?format=png&name=360x360", "", "", ""], ["#BRASIL LIVRE!!!", "@herosap7", "2021-01-26T15:49:41.000Z", "Gente at\u00e9 aqui gra\u00e7as a Deus eu n\u00e3o contrair o v\u00edrus chin\u00eas, eu n\u00e3o estou maluco de tomar qualquer vacina que seja, n\u00e3o vou introduzir o no meu corpo!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1d15WMAYLkUe?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["SuperTio As Ash.", "@HunterOfSaturn", "2021-01-26T15:30:19.000Z", "Em resposta a \n@anakinskywaIkxr", "Uma Casa Pequena Por\u00e9m Moderna ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f60e.svg", "", "", ""], ["memes._.", "@memes98786289", "2021-01-26T14:59:20.000Z", "Ningu\u00e9m: a\nEu depois de tomar a vacina do covid:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqp8MfXcAkQx9y?format=jpg&name=900x900", "", "", ""], ["Raquel Lucio Lula da Silva", "@RaquelLucioLul1", "2021-01-26T15:33:57.000Z", "Presidente Lula e presidenta Dilma n\u00e3o participaram da cerim\u00f4nia de abertura da vacina\u00e7\u00e3o, porque n\u00e3o tem vacina nem para os trabalhadores da sa\u00fade. Seria lindo mas eles estariam furando a fila, e furar fila \u00e9 coisa de golpistas.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqxp5ZW8AIBiA3?format=png&name=small", "", "", ""], ["Vida Destra", "@vidadestra", "2021-01-26T15:27:38.000Z", "Coronavac: Aprova\u00e7\u00e3o sim, Transpar\u00eancia nem tanto!\nPaulo Cristiano da Silva ( \n@pacrisoficial\n ) para  \n@vidadestra", "Coronavac: Aprova\u00e7\u00e3o sim, Transpar\u00eancia nem tanto! - Vida Destra\nDepois de muita pol\u00eamica e guerra de narrativas, a CoronaVac foi aprovada pela Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA). Com uma vota\u00e7\u00e3o unanime, a diretoria da ANVISA liberou as vacinas...\nvidadestra.org", "https://pbs.twimg.com/card_img/1354088615970799624/Zmp9z3eS?format=jpg&name=small", "1", "7", "15"], ["A Esperan\u00e7a est\u00e1 em n\u00f3s mesmos, no povo!", "@MiriamTaokei100", "2021-01-26T14:57:45.000Z", "Vem Doria, vem se exibir que foi seu governo que atuou sozinho junto \u00e0 China pra virem os insumos p/ a fabrica\u00e7\u00e3o da vacina!\n#DoriaMentiroso", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqpjM3XcAAQuCp?format=jpg&name=small", "", "11", "22"], ["Trade News", "@Fonte_TradeNews", "2021-01-26T15:35:50.000Z", "++TN: Lote de 5,4 mil litros de insumos da CoronaVac deve chegar ao Brasil em 3 de fevereiro:  https://tinyurl.com/yxhbohs3\n\n#coronavac #coronav\u00edrus #minist\u00e9riodasa\u00fade #pol\u00edtica #reuters #s\u00e3opaulo #sa\u00fade #sinovac #vacinas", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqyS3OU4AA0r12?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["louie", "@taejinsucks", "2021-01-26T15:14:07.000Z", "pedi um jacare feioso como sinal  sonhei com jacare e vi essa cucakkkkkkkkkkkkkk vo mija", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqtUVCXIAIks_b?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["SouResist\u00eancia", "@resistenciaja1", "2021-01-26T15:02:04.000Z", "#DesmentindoBolsonaro \n\nEm evento de banco, Bolsonaro mente sobre vacina e p\u00f5e em d\u00favida n\u00famero de mortos pela Covid-19 | Revista F\u00f3rum https://revistaforum.com.br/noticias/em-evento-de-banco-bolsonaro-mente-sobre-vacina-e-poe-em-duvida-numero-de-mortos-pela-covid-19/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqqiOFXUAES08N?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["Bruno", "@bbernartt_", "2021-01-26T15:03:49.000Z", "Adicionem o \n@lnarloch\n \u00e0 lista atualizada de comunistas/inimigos da na\u00e7\u00e3o brasileira. Certeza que tomou a vacina chinesa e j\u00e1 est\u00e1 convertido ao culto totalit\u00e1rio esquerdista. \n@bolsoregrets", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqq9tKW8AEl5ZI?format=jpg&name=360x360", "", "", "1"], ["Munic\u00edpio de Taquaritinga-SP", "@TaquaSP", "2021-01-26T15:17:20.000Z", "Taquaritinga receber\u00e1 hoje, dia 26, um segundo lote de vacinas contra a Covid-19 com 720 doses da vacina desenvolvida pelo laborat\u00f3rio AstraZeneca em parceria com a Universidade de Oxford. #Covid19 #aVacinaChegou #VacinaJ\u00e1 #TaquaritingaSP #QuemAmaCuida", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsquBS2W4AEvcAp?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["\ud835\ude6e\ud835\ude6a", "@fodonabot", "2021-01-26T15:48:19.000Z", "ai o neg* d* \u00e9 muito gostoso mas \u00e9 de jacar\u00e9 pagua pra cadeia com certeza galera", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq1JldXAAALAAc?format=jpg&name=small", "2", "1", "4"], ["GutoBonfim", "@augustobonfim3", "2021-01-26T15:52:29.000Z", "Boa tarde Ricardo e Vanderson Nascimento uma dupla de peso no comando do BMD cesta b\u00e1sica t\u00e1 tudo caro fruto dessa pandemia estamos vivendo uma crise econ\u00f4mica a infla\u00e7\u00e3o desparou quem sofre s\u00e3o assalariados ha tomei a vacina contra o coronavirus. #tamojuntobmd", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esq2Gy1XAAkNIUK?format=jpg&name=small", "", "", ""], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2021-01-26T15:40:47.000Z", "Bolsonaro se vangloria de n\u00famero de vacinados e agora defende imuniza\u00e7\u00e3o 'para a economia funcionar'", "Bolsonaro se vangloria de n\u00famero de vacinados e agora defende imuniza\u00e7\u00e3o 'para a economia funcion...\nDepois de criticar imunizantes, presidente afirmou que 'brevemente estaremos nos primeiros lugares [da vacina\u00e7\u00e3o no mundo], para dar mais conforto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a a todos'\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1351716345990230022/Cz-9pj1A?format=jpg&name=small", "19", "14", "47"], ["Kadu", "@Kadubrp", "2021-01-26T15:34:25.000Z", "Como \u00e9 que esse filho da puta tem coragem de falar isso? S\u00e9rio, ficou a\u00ed fazendo aglomera\u00e7\u00e3o em campanha pol\u00edtica e espalhando informa\u00e7\u00e3o falsa. Cena pat\u00e9tica diz ele, mas n\u00e3o foi o partido dele que trouxe a vacina pra S\u00e3o Paulo", "Citar Tweet\nGuilherme Boulos\n@GuilhermeBoulos\n \u00b7 20 h\n2:10\nPoucas vezes vi uma cena t\u00e3o constrangedora e pat\u00e9tica. \"V\" de Vergonha Alheia.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/Esqx-BGW4AE2WOp?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Conselho Federal de Farm\u00e1cia", "@imprensacff", "2021-01-26T15:26:03.000Z", "Saiba mais: https://cff.org.br/noticia.php?id=6180\u2026\n\nLeia o manifesto: https://bit.ly/2NuWxfe\n\n#CFF #SBFFC #vacina\u00e7\u00e3o #farmac\u00eauticos #farm\u00e1cia #covid19 #combate\u00e0pandemia #enfrentamento #vacina #coronav\u00edrus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EsqwDZtXUAIxglB?format=jpg&name=small", "1", "1", "4"], ["Aline Faria", "@affaria", "2021-01-26T15:34:04.000Z", "Enquanto o servidor p\u00fablico produz vacina Para imunizar a popula\u00e7\u00e3o, o presidente toma banho de leite condensado.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Esqx5PfXcAkp_G1?format=jpg&name=small", "", "", ""]]