[["PERFIL COM FOTO DE RG", "@muriloamati", "2020-12-22T23:59:37.000Z", "Eu nasci no pa\u00eds em que o atual presidente diz que quem toma vacina pode virar um jacar\u00e9.", "Comentar o Tweet\nTangie\n@tangerinaleo\n \u00b7 22 de dez de 2020\nBrigado Brasil twitter.com/rolealeatorio/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353821840960061440/8AHyVoTB_mini.jpg", "", "", "1"], ["R\u00e1dio CBN", "@CBNoficial", "2020-12-22T23:50:43.000Z", "A m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos est\u00e1 em 776, n\u00famero mais alto desde meados de setembro, indicando alta de 21%. #Covid19 #coronav\u00edrus #NoArNaCBN", "Com mais 963 mortes por Covid-19, Brasil ultrapassa as 188 mil\nA m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos est\u00e1 em 776, n\u00famero mais alto desde meados de setembro, indicando alta de 21%. J\u00e1 o total de pessoas contaminadas pelo coronav\u00edrus subiu para 7.320.020 desde o in\u00edcio da...\ncbn.globoradio.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361427087005913094/xgjp_EPU?format=jpg&name=small", "15", "46", "84"], ["Guilherme Boulos", "@GuilhermeBoulos", "2020-12-22T23:55:08.000Z", "NOVO EPIS\u00d3DIO #Caf\u00e9ComBoulos | E a Vacina? \nAssista no YouTube: https://youtu.be/3lINNP28ezQ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UuYcW8AAl55p?format=jpg&name=small", "12", "40", "496"], ["Jornal Extra", "@jornalextra", "2020-12-22T23:50:32.000Z", "Fiocruz promete entregar em fevereiro 1 milh\u00e3o de doses da vacina de Oxford", "Fiocruz promete entregar em fevereiro 1 milh\u00e3o de doses da vacina de...\nA Fiocruz entregar\u00e1 1 milh\u00e3o de doses da vacina de Oxford/AstraZeneca na semana de 8 a 12 de fevereiro. A informa\u00e7\u00e3o foi dada pela presidente da institui\u00e7\u00e3o, N\u00edsia Trindade Lima, em audi\u00eancia...\nextra.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361095339093225473/NfOawezu?format=jpg&name=360x360", "2", "9", "47"], ["Robert Anthony", "@robertantonny", "2020-12-22T23:52:50.000Z", "\"Mais de 80 milh\u00f5es de pessoas foram vacinadas em 3 meses quando o Brasil tinha um governo que cuidava das pessoas. Ningu\u00e9m virou jacar\u00e9\". (Lula, ao lembrar a pandemia da gripe su\u00edna que atingiu o Brasil entre 2009 e 2010).", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UZ_LXYAEYpam?format=jpg&name=small", "", "1", "11"], ["diana", "@lsdiana", "2020-12-22T23:49:50.000Z", "Poderoso $$$ pedindo prioridade pra ser vacinado enquanto convence o povo a ser contra a vacina\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nandreza matais\n@andrezamatais\n \u00b7 22 de dez de 2020\nEXCLUSIVO. O fura fila do Supremo; por @RafaMoraesMoura \nSTF pede a Fiocruz para 'reservar' doses de vacina para 7 mil servidores @estadao:  https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,stf-pede-a-fiocruz-para-reservar-doses-de-vacina-para-7-mil-servidores,70003560856?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361095995703111682/ZRhMMEY5_mini.jpg", "", "", "6"], ["Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "@conexaopolitica", "2020-12-22T17:39:02.000Z", "Senador prop\u00f5e pris\u00e3o de at\u00e9 oito anos para quem n\u00e3o tomar vacina", "Senador prop\u00f5e pris\u00e3o de at\u00e9 oito anos para quem n\u00e3o tomar vacina\nO senador \u00c2ngelo Coronel (PSD-BA) apresentou um projeto de lei (PL 5.555/2020) que altera o C\u00f3digo Penal e pune com at\u00e9 oito anos de pris\u00e3o todo cidad\u00e3o brasileiro que \u201cdeixar de se submeter, sem...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362366519158530050/hJElaurB?format=jpg&name=small", "1 mil", "534", "1,3 mil"], ["Leandro Prazeres", "@PrazeresLeandro", "2020-12-22T23:59:19.000Z", "STF pediu 7 mil doses de vacina contra Covid-19 para imunizar ministros e funcion\u00e1rios \u00e0 Fiocruz. Doses seriam destinadas a uma campanha de vacina\u00e7\u00e3o separada da do restante da popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "STF pediu 7 mil doses de vacina contra Covid-19 para imunizar ministros e funcion\u00e1rios\nO pedido foi feito \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), que desenvolve vacina junto com o laborat\u00f3rio AstraZeneca e a Universidade de Oxford\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361844452147478529/L4UlGVf2?format=jpg&name=small", "9", "20", "36"], ["Jo\u00e3o Doria", "@jdoriajr", "2020-12-22T23:57:42.000Z", "O Brasil tem pressa para salvar vidas", "Capitais e grandes prefeituras se mobilizam para comprar CoronaVac\nA Frente Nacional de Prefeitos (FNP) divulgou nesta tarde comunicado de que deve assinar amanh\u00e3 um protocolo de inten\u00e7\u00f5es com o Instituto Butantan, de S\u00e3o Paulo\nvalorinveste.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361460820568326147/PI7dznYC?format=jpg&name=small", "535", "110", "1,3 mil"], ["jp", "@fernandesjoaop", "2020-12-22T23:58:05.000Z", "Bora corona, fa\u00e7a seu trabalho r\u00e1pido por favor", "Comentar o Tweet\nNikolas Ferreira\n@nikolas_dm\n \u00b7 22 de dez de 2020\nBelo Horizonte agora. \nN\u00e3o \u00e0 vacina obrigat\u00f3ria!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308041716017041408/nv0C3xe3_mini.jpg", "", "2", "2"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-12-22T23:53:32.000Z", "STF pede para Fiocruz \u201creservar\u201d vacina contra Covid-19 para 7 mil servidores", "STF pede para Fiocruz \"reservar\" vacina contra Covid-19 para 7 mil servidores\nSTF pediu a Fiocruz para \u201cverificar a possibilidade de reserva de doses\u201d para 7 mil pessoas, entre ministros, servidores e colaboradores.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361639431866884096/dTcXTSpl?format=jpg&name=small", "289", "307", "858"], ["Vipper17", "@Vipper171", "2020-12-22T23:57:32.000Z", "- Camara de SP aprova aumento do sal\u00e1rio do Arrombado Covas em 47%\n- Pfi zer quer que qualquer processo contra sua vacina seja julgado nos usa\n- Governo do Bosta pensa colocar o estado em n\u00edvel vermelho nas festas de final de ano\nMas fiquem tranquilos \n\nA Luz Venceu!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4Ve49XYAEy8tH?format=jpg&name=360x360", "6", "5", "60"], ["S\u00e9rgio Pavarini", "@pavarini", "2020-12-22T23:50:47.000Z", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE https://glo.bo/3aBXUSM\n\nMinist\u00e9rio P\u00fablico pede que Davi G\u00f3es apresente documentos que comprovem seu conhecimento no assunto. \n\nO G1 tentou contato c/ o religioso, mas as liga\u00e7\u00f5es \u00f1 foram atendidas", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE\nEm v\u00eddeo compartilhado em redes sociais, pastor Davi G\u00f3es disse tamb\u00e9m que a vacina desenvolvida na China altera o DNA e causa c\u00e2ncer. Minist\u00e9rio P\u00fablico pede pastor apresente documentos que compro...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359878744513650688/j_fgnjBY?format=jpg&name=small", "16", "23", "130"], ["\u00c2ngelo Lelio", "@angelolelio", "2020-12-22T23:49:24.000Z", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE | Cear\u00e1 | G1", "Pastor que disse que CoronaVac 'tem HIV dentro dela' \u00e9 intimado a depor pelo MPCE\nEm v\u00eddeo compartilhado em redes sociais, pastor Davi G\u00f3es disse tamb\u00e9m que a vacina desenvolvida na China altera o DNA e causa c\u00e2ncer. Minist\u00e9rio P\u00fablico pede pastor apresente documentos que compro...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359878744513650688/j_fgnjBY?format=jpg&name=small", "1", "6", "3"], ["O Mago", "@7U15exe", "2020-12-22T23:57:07.000Z", "H\u00e1 rumores de que a Gr\u00e3-Bretanha possa enfrentar escassez de alimentos se as restri\u00e7\u00f5es comerciais postas em pr\u00e1tica para desacelerar a dissemina\u00e7\u00e3o de uma nova cepa do coronav\u00edrus n\u00e3o forem suspensas logo. Quanto tempo para isso vir pra c\u00e1?", "1:09\n91 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1341533149898092544/pu/img/QFN4ME2mAbGZah8Y.jpg", "1", "2", "6"], ["Douglas Gomes", "@verdouglasgomes", "2020-12-22T23:53:39.000Z", "Debaixo de chuva, estivemos nos posicionando contra a obrigatoriedade da vacina e contra o lockdown no Rio de Janeiro.\n\nN\u00e3o ir\u00e3o nos calar!\n@majorelitusalem\n \n@AlanLopesRio\n \n@AlanLopesRio", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UlLQWMAEGvIN?format=jpg&name=360x360", "2", "8", "90"], ["\u0299\u0280\u1d1c\u0274\u1d00", "@brufferrari", "2020-12-22T23:52:48.000Z", "eu depois da vacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/Ep4UZRjW4AEDW5Z?format=jpg&name=medium", "2", "", "6"], ["ojsilva38", "@ojsilva38", "2020-12-22T23:56:37.000Z", "Corpo esfaqueado de cientista russo, que desenvolvia vacina contra covid-19, \u00e9 encontrado ap\u00f3s 'queda' do 14\u00ba andar \u2014 Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "Corpo esfaqueado de cientista russo, que desenvolvia vacina contra covid-19, \u00e9 encontrado ap\u00f3s...\nO corpo esfaqueado de um bi\u00f3logo russo e proeminente cientista, conhecido por ser um dos pesquisadores com mais estudos sobre o c\u00e2ncer, foi encontrado neste domingo (20), depois de sofrer uma \u2018queda\u2019...\nconexaopolitica.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361936334852653058/2Vwpa94f?format=jpg&name=small", "1", "6", "17"], ["Jo\u00e3o Loque", "@JoaoLoque", "2020-12-22T23:53:53.000Z", "\"Tais a\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m contribuem com o pa\u00eds, pois permitem a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos humanos e materiais dispon\u00edveis no Tribunal para ajudar a desafogar outras estruturas de sa\u00fade\". Em vez de reservar vacina, que tal ceder essa estrutura pra vacinar o povo?", "Fiocruz nega pedidos de 'reserva' de vacina contra a covid-19 para ministros do STF e STJ - Sa\u00fade -...\nInstitui\u00e7\u00e3o informou \u00e0 reportagem do 'Estad\u00e3o' que a produ\u00e7\u00e3o de imunizantes ser\u00e1 \u2018integralmente destinada\u2019 ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360430704803401738/zFWyexvN?format=jpg&name=small", "3", "2", "21"], ["Jana\u00edna Figueiredo", "@janafig", "2020-12-22T23:53:29.000Z", "E ainda temos... Ambulantes vendem CoronaVac falsificada por 50 reais na Zona Norte do Rio https://veja.abril.com.br/brasil/ambulantes-vendem-coronavac-falsificada-por-50-reais-no-zona-norte-do-rio/\u2026 a trav\u00e9s de \n@VEJA", "Pol\u00edcia Federal e Anvisa investigam suposta venda de CoronaVac no Rio\nProdutor cultural afirmou que registrou a \u2018vacina\u2019 contra a Covid-19, que ainda n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel ou \u00e0 venda, em foto que viralizou nas redes sociais\nveja.abril.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362157038843949056/oNuBDgxa?format=jpg&name=small", "2", "1", "4"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2020-12-22T23:54:18.000Z", "\"BioNTech diz que \u00e9 prov\u00e1vel que vacina funcione contra nova cepa da Covid-19\"", "Covid-19\nBioNTech diz que \u00e9 prov\u00e1vel que vacina funcione contra nova cepa da Covid-19", "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1341344095051005966/H4m-pp5c?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Diogo Blazkowski", "@DiogoBlazkowski", "2020-12-22T23:59:07.000Z", "Reserva a vacina pros ministros do 5TF, \n@fiocruz\n. Nunca te pedi nada. Mas tenha certeza que todos os ministros do 5TF v\u00e3o tomar certinho. Tenham certeza disso, pois vai que algum deles fica sem.", "Comentar o Tweet\nGazeta do Povo\n@gazetadopovo\n \u00b7 22 de dez de 2020\nSTF pede para Fiocruz \u201creservar\u201d vacina contra Covid-19 para 7 mil servidores https://gazetadopovo.com.br/republica/breves/stf-fiocruz-reservar-vacina-contra-covid-19-para-7-mil-servidores/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301986911586856961/G1tqJOuu_mini.jpg", "2", "2", "8"]]