[["Bozo sendo sincero", "@Bozonazisincer0", "2020-12-28T23:58:00.000Z", "Natalia Pasternak: \u201cSe Coronavac se mostrar ruim, estamos em um mato sem cachorro\u201d", "Natalia Pasternak: \u201cSe Coronavac se mostrar ruim, estamos em um mato sem cachorro\u201d\nEnquanto at\u00e9 mesmo nossos vizinhos latino-americanos iniciam suas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o contra o covid-19, o Brasil, que tem grande\nbrasil.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361663534808125440/hy3u4wDJ?format=jpg&name=small", "1", "1", "3"], ["\u0131\u0323\u026f\u0250\u0186\ud83c\udd55", "@acamilacrf", "2020-12-28T21:15:16.000Z", "Um homem de 20 anos q joga futebol em um clube profissional x BOLSONARO, advinha quem fez o gol Kkkkkkkkkkk", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqWp4JPXMAY3aZG?format=jpg&name=small", "75", "1,5 mil", "6,5 mil"], ["Salom\u00e3o Medeiros", "@salomedeiros", "2020-12-28T23:55:10.000Z", "F\u00f3rum de Governadores do NE cobra registro de empresas brasileiras para produ\u00e7\u00e3o da vacina contra a Covid-19\nhttps://salomaomedeiros.com.br/2020/12/forum-de-governadores-do-ne-cobra.html\u2026 \n@fatimabezerra", "F\u00f3rum de Governadores do NE cobra registro de empresas brasileiras para produ\u00e7\u00e3o da vacina contra a...\nA governadora F\u00e1tima Bezerra, integrou a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do F\u00f3rum de Governadores do NE, na manh\u00e3 desta segunda-feira (28). O grupo, que t...\nsalomaomedeiros.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363174497273196545/8AwdaN1b?format=jpg&name=360x360", "", "2", "8"], ["Zil\u00e1 Fusaro\u2698", "@FusaroZila", "2020-12-28T23:59:32.000Z", "Israelense morre de ataque card\u00edaco, ap\u00f3s receber vacina da Pfizer...", "URGENTE: Israelense morre de ataque card\u00edaco ap\u00f3s receber vacina contra a COVID-19 - Terra Brasil...\nNesta segunda-feira (28), um idoso israelense morreu de ataque card\u00edaco ap\u00f3s receber a vacina da\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362301237568434177/K2WQFNIA?format=jpg&name=small", "", "12", "20"], ["Bozoroca Leite Condensado no toba Arrependida", "", "2020-12-28T23:58:08.000Z", "Vacina pra inveja URGENTE  pra esse cidad\u00e3o", "Comentar o Tweet\nXico Graziano\n@xicograziano\n \u00b7 28 de dez de 2020\nEnquanto isso, a Jararaca condenada passeia em Cuba com a namorada e 2 seguran\u00e7as pagos pela presid\u00eancia da Rep\u00fablica...cad\u00ea a vacina anti-indec\u00eancia?!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/918455588711002112/_1DZ2GIV_mini.jpg", "", "", "8"], ["exame", "@exame", "2020-12-28T23:58:58.000Z", "Bolsonaro diz que \u201cn\u00e3o errou nenhuma\u201d medida contra a pandemia de coronav\u00edrus", "Bolsonaro diz que \u201cn\u00e3o errou nenhuma\u201d medida contra a pandemia de coronav\u00edrus\nBrasil atingiu a marca de 190 mil mortos nesta semana; presidente disputou jogo de futebol em Santos que teve transmiss\u00e3o ao vivo da TV Brasil\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360187303642202115/rR6HWqPW?format=jpg&name=small", "128", "43", "127"], ["Tamara", "@tammarp", "2020-12-28T23:59:59.000Z", "Toda vez que penso nisso tenho vontade de chorar (principalmente quando lembro do desenvolvimento absurdo na \u00e9poca do Zika virus).\n\nRefer\u00eancia mundial reduzida \u00e0 uma vergonha cujo chefe de estado fala sobre pessoas virarem jacar\u00e9 e finge que foi perfeito com uma pol\u00edtica genocida", "Comentar o Tweet\nCristina Bonorino\n@CrisBonorino\n \u00b7 28 de dez de 2020\n1/5 O Brasil \u00e9 o \u00daNICO pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina que poderia ter 1)desenhado uma vacina 2)testado a vacina em estudo cl\u00ednico 3) produzido em larga escala e 4) distribu\u00eddo e vacinado TODA a popula\u00e7\u00e3o.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/913439508628111360/-VdbfQSG_mini.jpg", "3", "6", "37"], ["Cesar Locatelli", "@f2locatellic", "2020-12-28T23:54:17.000Z", "VACINAS\nPre\u00e7os eram confidenciais, \nministra belga \n@EvaDeBleeker\n os revelou\n\nPre\u00e7o p/dose:\nModerna - 14,88 euros [R$ 95]\nPfizer - 12 euros [R$ 77]\nAstraZeneca - 1,78 euros [R$ 11]\nJohnson & Johnson - 6,93 euros [R$ 44]\nSanofi / GSK - 7,56 euros [R$ 48]\nCurevac - 10 euros [R$ 64]", "Comentar o Tweet\nDr. Serrano\n@chisl_idea\n \u00b7 21 de dez de 2020\nThanks to @EvaDeBleeker for this!\n\nSo, if it costs an average of 1,000 naira (incl. bulk shipping) for a dose of the @AstraZeneca COVID vaccine, that's about N400B to vaccinate every resident Nigerian (excl. logistics).\n\n400B naira.\n\n@NCDCgov\n@gavi", "https://pbs.twimg.com/profile_images/781267836106895360/aJo-p1tP_mini.jpg", "", "3", "1"], ["VEJA", "@VEJA", "2020-12-28T23:10:10.000Z", "N\u00e3o aguentamos mais lockdown e medidas que quebram a economia, diz Bolsonaro https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-nao-aguentamos-mais-lockdown-e-medidas-que-quebram-a-economia/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqXEDcfXMAICbs-?format=jpg&name=small", "468", "155", "585"], ["Revista ISTO\u00c9", "@RevistaISTOE", "2020-12-28T23:58:07.000Z", "O imunizante desenvolvido pela Universidade de Oxford e pela farmac\u00eautica AstraZeneca \u00e9 a principal aposta do governo federal para combater a pandemia do novo coronav\u00edrus.", "Fiocruz deve pedir registro de vacina contra a covid-19 at\u00e9 a pr\u00f3xima semana - ISTO\u00c9 Independente\nA Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), laborat\u00f3rio p\u00fablico ligado ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, deve pedir at\u00e9 a pr\u00f3xima semana o registro da vacina desenvolvida pela Universidade de Oxford e o grupo farmac\u00ea...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361759246929588224/qsSL_H3Y?format=jpg&name=small", "2", "6", "34"], ["Adolfera", "@AD0LFZ", "2020-12-28T23:54:14.000Z", "e a vacina, ser\u00e1 q tem o efeito contr\u00e1rio? Podia n\u00e9, a\u00ed o bolsonaro ia ser o primeiro a querer tomar", "Comentar o Tweet\nDCM ONLINE\n@DCM_online\n \u00b7 28 de dez de 2020\nEstudo aponta que Covid-19 pode diminuir tamanho do p\u00eanis https://diariodocentrodomundo.com.br/essencial/estudo-aponta-que-covid-19-pode-diminuir-tamanho-do-penis/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/718100254306992128/sdOjwWxp_mini.jpg", "19", "32", "591"], ["Miranda S\u00e1", "@MirandaSa_", "2020-12-28T23:54:56.000Z", "N\u00c3O SABE SE VAI OU SE FICA - Biruta de aeroporto: \"Uma vez certificada pela Anvisa, em 5 dias vacina chega aos brasileiros\", diz o presidente Jair Bolsonaro", "Vacina certificada ser\u00e1 distribu\u00edda em 5 dias, diz Bolsonaro\nAinda que tenha assegurado a disponiliza\u00e7\u00e3o do imunizante, o presidente voltou a fazer ressalvas sobre os poss\u00edveis efeitos colaterais\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361013100581912584/A8CPLNVg?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["GadoDecider", "@GadoDecider", "2020-12-28T23:56:50.000Z", "Se tomar vacina, vira um jacagado. \nVeja o que j\u00e1 foi publicado \n sobre ele:", "Roupa suja lavada a jato\n\u00c9 sempre bom refrescar a mem\u00f3ria nesses tempos em que a din\u00e2mica das redes sociais online nos faz, sen\u00e3o esquecer o passado, pelo menos achar que ele \u00e9 muito mais long\u00ednquo do que de fato \u00e9. No caso...\npiaui.folha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361863329514463239/oFdu2SdM?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Carolina Morand", "@carolmorand", "2020-12-28T23:55:38.000Z", "\"Por que n\u00e3o apresentam a documenta\u00e7\u00e3o \u00e0 Anvisa?\", pergunta o presidente. Est\u00e3o tentando, mas aparentemente a Anvisa est\u00e1 colocando entraves a uma vacina que j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada nos EUA, Reino Unido, Uni\u00e3o Europeia e at\u00e9 aqui em pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.", "Comentar o Tweet\nRenato Souza\n@reporterenato\n \u00b7 28 de dez de 2020\nATEN\u00c7\u00c3O: Pfizer, empresa desenvolvedora da vacina contra a covid-19, afirma que em 14 de dezembro realizou reuni\u00e3o com a Anvisa para esclarecer sobre uso emergencial do imunizante. No entanto, a ag\u00eancia fez exig\u00eancias, \"condi\u00e7\u00f5es\", que fazem com que a aprova\u00e7\u00e3o leve mais tempo.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251957093168529414/Y_Q_66is_mini.jpg", "1", "3", "22"], ["Miss D.", "@Mis_sDior", "2020-12-28T23:53:31.000Z", "Se depender do Bolsonero, essa sai primeiro que a vacina da COVID.", "Comentar o Tweet\nCiclista Fiscal\n@aquelerebelde\n \u00b7 28 de dez de 2020\nEm resposta a @neoliberalindo\nAguardando a vacina que faz o pinto crescer de novo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123046893691572230/jHoUWjZv_mini.jpg", "1", "1", "4"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-12-28T23:57:51.000Z", "Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dizer quantos brasileiros, neste momento, est\u00e3o sem condi\u00e7\u00f5es de voltar ao Brasil. Depois que uma nova muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus foi descoberta no pa\u00eds europeu, v\u00e1rias fronteiras foram fechadas #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1343707451284021248/img/zlVUQOQvaGloe33L.jpg", "1", "", "19"], ["f\u1963o\u1974os", "@alwaysbicalho_", "2020-12-28T23:59:15.000Z", "O murro no rato e na corja. T\u00e1 preocupado caralho vai distribuir a vacina nessa porra bolsomerda", "Comentar o Tweet\nThelma\n@thelminha\n \u00b7 28 de dez de 2020\n\u00c9 s\u00e9rio que o filho do presidente do pa\u00eds me chamou de hip\u00f3crita por estar em uma ILHA com 8 pessoas?\n@BolsonaroSP o senhor \u00e9 um deputado federal. Posso citar algumas pautas para se preocupar:\n- 191.139 mortes \n- calend\u00e1rio de vacinas\n- apoio para comunidade cient\u00edfica", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318975761202675713/Bp9SBNbc_mini.jpg", "", "", "5"], ["Carla Jimenez", "@carlajimenez9", "2020-12-28T23:59:12.000Z", "\u201cUma pessoa c\u00e9lebre com os p\u00e9s, mas nula com a cabe\u00e7a\u201d, define Helio Bacha ao condenar a postura do jogador. \u201cO aumento de novos casos de coronav\u00edrus assusta. Janeiro deve ser um m\u00eas pesado de agravamento da pandemia, potencializado pelos encontros de fim de ano. Por \n@breiller", "Comentar o Tweet\nEL PA\u00cdS Brasil\n@elpais_brasil\n \u00b7 28 de dez de 2020\nBeirando 200.000 mortes por covid-19, Brasil v\u00ea \u00eddolo do futebol planejar aglomera\u00e7\u00e3o em mans\u00e3o no Rio. Na Bahia, congestionamento de jatinhos e guerra de liminares sobre baladas. Por @breiller https://brasil.elpais.com/esportes/2020-12-28/ricos-e-celebridades-como-neymar-assumem-risco-de-espalhar-virus-com-viagens-e-festas-de-fim-de-ano.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&ssm=TW_BR_CM#Echobox=1609197517\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236563984272232448/jH5K5AEd_mini.jpg", "1", "1", "10"]]