[["Agite antes de beber", "@proerdfillipe", "2020-12-24T23:56:19.000Z", "Meus pais come\u00e7aram a falar de vacina chinesa eu t\u00f4 bem assim", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCoYcaXIAA9NuG?format=jpg&name=900x900", "1", "", "21"], ["Metr\u00f3poles (de\n)", "@Metropoles", "2020-12-24T23:44:49.000Z", "Na v\u00e9spera de Natal, \n@jairbolsonaro\n diz que governo n\u00e3o poupou esfor\u00e7os no combate \u00e0 pandemia\n\nEm pronunciamento oficial, presidente se solidarizou com fam\u00edlias de v\u00edtimas da doen\u00e7a e com profissionais de sa\u00fade", "Na v\u00e9spera de Natal, Bolsonaro diz que governo n\u00e3o poupou esfor\u00e7os no combate \u00e0 pandemia\nEm pronunciamento oficial, presidente se solidarizou com fam\u00edlias de v\u00edtimas da doen\u00e7a e com profissionais de sa\u00fade\nmetropoles.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360722472866357256/wMc19ubU?format=jpg&name=small", "54", "28", "76"], ["livs", "@liviaqui", "2020-12-24T23:52:40.000Z", "Twifriends, que voc\u00eas tenham um Feliz Natal e que 2021 seja um ano mais leve, com sa\u00fade, vacina, tranquilidade, amor e aglomera\u00e7\u00f5es.\nBons tempos vir\u00e3o se a gente n\u00e3o desistir. For\u00e7a pra todos n\u00f3s!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqCnirPWMAAcRp3.jpg", "1", "", "10"], ["aline", "@rosiesarejones", "2020-12-24T23:51:15.000Z", "feliz natal a todos, se cuidem e passem alcool nas mao, o corona ainda ta vivo", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqCnN0vXMAAgJEV.jpg", "8", "", "21"], ["fagui", "@ocaraloco", "2020-12-24T23:52:48.000Z", "No jornal nacional\n\n\"Chile inicia a vacina\u00e7\u00e3o\"\n\"M\u00e9xico come\u00e7ou hoje a vacinar\"\n\"Israel est\u00e1 vacinando sua popula\u00e7\u00e3o\"\n\"Estados Unidos vacina\"\n\neu", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCnk8sXIAMJJtM?format=jpg&name=small", "1", "2", "5"], ["diogomainardi", "@diogomainardi", "2020-12-24T22:43:00.000Z", "Live de Bolsonaro: \u2018a efic\u00e1cia daquela vacina de SP parece que t\u00e1 l\u00e1 embaixo, n\u00e9?\u2019", "Live de Bolsonaro: 'a efic\u00e1cia daquela vacina de SP parece que t\u00e1 l\u00e1 embaixo, n\u00e9?' - O Antagonista\nJair Bolsonaro iniciou sua live de v\u00e9spera de Natal nas redes sociais se queixando, mais uma vez, da imprensa \u2014desta vez, por causa da cobertura de suas f\u00e9rias no litoral de Santa Catarina...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362614659161858048/27vf-SPa?format=jpg&name=small", "180", "44", "334"], ["Jo\u00e3o Frango Vegano", "@eu_ericksovisk", "2020-12-24T23:57:13.000Z", "Vai ser assim sobre a vacina", "Comentar o Tweet\nFilosofia Moderna\n@FilosofiaMderna\n \u00b7 24 de dez de 2020\nvoc\u00eas na ceia hoje", "https://pbs.twimg.com/profile_images/844379626461892612/BciZyUvQ_mini.jpg", "", "", "2"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2020-12-24T23:41:02.000Z", "Bolsonaro, em live de Natal, ironiza adiamento de divulga\u00e7\u00e3o da efic\u00e1cia da Coronavac", "Bolsonaro, em live de Natal, ironiza adiamento de divulga\u00e7\u00e3o da efic\u00e1cia da Coronavac - 24/12/2020...\nAn\u00fancio seria feito na quarta (23), mas governo de SP e Butantan afirmaram somente que a vacina \u00e9 eficaz, com mais de 50% de efic\u00e1cia\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362662700527017989/AFdFPqHo?format=jpg&name=small", "147", "42", "291"], ["Joaquim A M Teixeira.", "@teixei_a", "2020-12-24T23:49:18.000Z", "Em resposta a \n@valeriaqibrasil", "Feliz Natal, bastante esperan\u00e7a e amor entre os seus, q tenhamos a vacina como presente do bom velhinho.", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f385.png", "2", "1", "2"], ["Cloreto de Putasso\n#TeamMamaco", "@AqueleDuduAli", "2020-12-24T23:53:11.000Z", "C\u00eas v\u00e3o tomar a vacina?", "Comentar o Tweet\nJoel Luiz\n@joelluiz_adv\n \u00b7 24 de dez de 2020\nEstrague a ceia de Natal em 5 palavras:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361807643501862916/WvE7A2LJ_mini.jpg", "2", "2", "5"], ["REY FIGUEIREDO", "@ReyFigueiredo", "2020-12-24T23:52:31.000Z", "https://diariodopoder.com.br/brasil-e-regioes/infectologista-diz-que-ficou-muito-feio-para-o-governo-de-sp-a-baixa-eficacia-da-coronavac\u2026\n\nEvaldo de Ara\u00fajo explicou \u2013 durante entrevista ao programa Bastidores do Poder, da R\u00e1dio Bandeirantes, esta tarde, que, se for confirmada a efic\u00e1cia de 50% da Coronavac, quem tomar a vacina ter\u00e1 50% de chance de n\u00e3o ser imunizado contra a covid-19.", "Infectologista diz que 'ficou muito feio' para o governo de SP a baixa efic\u00e1cia da Coronavac -...\nA indica\u00e7\u00e3o de reduzida efic\u00e1cia da vacina chinesa rebatizada de Coronavac, atingindo apenas o m\u00ednimo recomendado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), foi classificada de \u201cfrustrante\u201d pelo infe...\ndiariodopoder.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362209431950352390/1ZW_ab9g?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["PPatr\u00edcia", "@PatBulbovas", "2020-12-24T23:49:52.000Z", "S\u00f3 n\u00f3s que n\u00e3o temos vacina\nCulpa do \n@jairbolsonaro\n#QueroVacina", "Comentar o Tweet\nFl\u00e1vio Martins\n@sigaoflavio\n \u00b7 24 de dez de 2020\nMais de 3 milh\u00f5es de pessoas j\u00e1 foram vacinadas no mundo. 1 milh\u00e3o s\u00f3 hoje. Esse n\u00famero crescer\u00e1 exponencialmente nos pr\u00f3ximos dias. Nesse site, vemos a evolu\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: \n\nhttps://ourworldindata.org/grapher/cumulative-covid-vaccinations?tab=chart&stackMode=absolute&time=earliest..latest&region=World\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345505765075931142/FV1dTQ9m_mini.jpg", "", "", "6"], ["Brasil70", "@brasilcopa70", "2020-12-24T23:56:11.000Z", "Aqui onde moro a vacina j\u00e1 chegou. Estou na fila, um pouquinho mais velho  do que o Pel\u00e9...", "Comentar o Tweet\nLANCE! (de\n)\n@lancenet\n \u00b7 24 de dez de 2020\nMENSAGEM DO REI! \nEm v\u00eddeo de Natal, Pel\u00e9 lamenta 'ano diferente' e fala em esperan\u00e7a: 'Que 2021 seja muito melhor' #lancenet \nhttps://lance.com.br/fora-de-campo/video-natal-pele-lamenta-ano-diferente-fala-esperanca-que-2021-seja-muito-melhor.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333814679345491970/v2wNWDUI_mini.png", "", "1", "2"], ["Amanda Anderson", "@AmandaPDT12", "2020-12-24T23:59:22.000Z", "Boas Festas a todos e que esse ano nos ensine a valorizar as pessoas, ser mais humanos e dar valor aos detalhes que s\u00f3 o tempo pode nos trazer.\nFeliz Natal e um Pr\u00f3spero Ano, com vacina!!!", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1342258586806849537/pu/img/OC8Ve3ebvMclx1W7.jpg", "1", "1", "7"], ["e assim nasceu a Carlonha", "@CarlaSalgueiro", "2020-12-24T23:54:49.000Z", "J\u00e1 estou aqui no sof\u00e1 esperando a ceia e pensando em como o homem \u00e9 inteligente quando quer: inventou a lente de contato, o c\u00edlio magn\u00e9tico e a pr\u00f3xima vacina! \nFeliz natal!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCoCXVW8AEdWk6?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["daniel", "@tripders", "2020-12-24T23:59:16.000Z", "minha fam\u00edlia toda indo nas labias de bolsonaro e extremistas de direita em n\u00e3o tomar a vacina com medo de d\u00e1 algum problema por deus gente j\u00e1 quero sair daqui", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCpDYiXMAIvqFv?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Delegado PABLO", "@DelegadoPablo_", "2020-12-24T23:49:21.000Z", "O Amazonas recebeu nesta quinta-feira mais 40 respiradores do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que ser\u00e3o utilizados em unidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade para a amplia\u00e7\u00e3o de leitos destinados \u00e0 pacientes v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus (Covid-19).", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqCmyOAW8AAuw6R?format=jpg&name=small", "3", "", "8"]]