[["Fernando Amaral", "@JairEuAcredito", "2020-12-21T23:55:39.000Z", "\u00c9 VERDADE! A MULHER MORREU DEPOIS DA VACINA. Veja o atestado de \u00f3bito dela!", "\u00c9 VERDADE! A MULHER MORREU DEPOIS DA VACINA. Veja o atestado de \u00f3bito dela - Presidente Bolsonaro\nVeja o atestado de \u00f3bito dela! Eles est\u00e3o silenciando a todos, mas a verdade \u00e9 filha do tempo e como o sol. A enfermeira que tomou a vacina ao vivo nos EUA e 17 minutos depois desmaiou (19/12), hoje...\npresidentebolsonaro.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361036759031816198/5kWkVwrK?format=jpg&name=small", "", "8", "10"], ["RJarilho", "@rjarilho", "2020-12-21T23:58:52.000Z", "ser\u00e1 que na \u00c1frica tomam a Invermectina h\u00e1 tempo e por isso n\u00e3o morreram tantos ? Ser\u00e1 que poder\u00edamos tomar tbm no Brasil sem gastar os bilh\u00f5es por uma vacina que pode matar a popula\u00e7\u00e3o ?", "Comentar o Tweet\ncarlos e p panitz\n@CarlosPanitz\n \u00b7 21 de dez de 2020\nO que faz a \u00c1sia e a \u00c1frica terem um comportamento t\u00e3o diferente em termos de \u00f3bitos de Covid? Imunidade cruzada? Algum medicamento que eles utilizam com outro prop\u00f3sito? Vejam os dados da \u00c1frica:", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349020754902474756/7XTQ7289_mini.jpg", "", "2", "5"], ["Kayro63", "@kaaay63", "2020-12-21T23:58:20.000Z", "Jupiter e Saturno se juntam pra debochar que n\u00e3o tem corona virus! \n\n#ad #Memes", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpzL7DbWwAEcG9H?format=png&name=small", "2", "1", "25"], ["sergioyoka", "@Sergioyoka", "2020-12-21T23:52:27.000Z", "Pfizer y sus datos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpzKuhPXEAEtzYZ?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["Black rare", "@apralon77", "2020-12-21T23:59:59.000Z", "s\u00f3 falta a vacina", "Comentar o Tweet\nneymar jr depr\u00ea\n@neymarjrdepre\n \u00b7 21 de dez de 2020\nmetas para 2021:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359986274115928065/lYC6Xx-X_mini.jpg", "", "", "3"], ["Caio Augusto", "@CaioAugstOR", "2020-12-21T23:53:02.000Z", "Fake news pra voc\u00ea, vacina pra mim", "Comentar o Tweet\nFelippe Hermes\n@Felippe_Hermes\n \u00b7 21 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323646759084695552/t1CyM4Qf_mini.jpg", "", "5", "37"], ["Betim Online", "@BetimOnline", "2020-12-21T23:55:02.000Z", "Betim vai receber vacina CoronaVac do Instituto Butantan. O acordo foi feito com prefeito Vittorio Medioli em uma reuni\u00e3o virtual com o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria. #BetimOnline https://bit.ly/37FXcSK", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpzLUYuWMAIv-AQ?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Mister potato", "@thiagoS47672667", "2020-12-21T23:56:10.000Z", "Acelera essa vacina logo ", "Comentar o Tweet\nTech Empires\n@Tech_empires\n \u00b7 21 de dez de 2020\nMichael Bibi at Studio 338 ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355052947873419264/annyLitU_mini.jpg", "", "1", "2"], ["sophia", "@heejinlacre", "2020-12-21T23:54:51.000Z", "o mercad\u00e3o de madureira vendendo a vacina PLSSS", "Comentar o Tweet\nBCharts\n@bchartsnet\n \u00b7 21 de dez de 2020\nA frente de seu tempo! Surrando o resto do Brasil, no Rio de Janeiro j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel comprar a vacina contra a Covid-19 com os camel\u00f4s. https://bit.ly/2KIKfia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339619681603338242/a8qJZFUr_mini.jpg", "", "", "4"], ["\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\u30c4", "@mkauanii", "2020-12-21T23:51:53.000Z", "KKKKKKKKKKKK parece um jacar\u00e9, que bonitinho", "Comentar o Tweet\nCorinthians ao Contr\u00e1rio\n@SnaihtnirocC\n \u00b7 21 de dez de 2020\nCasares pelo amor de Deus n\u00e3o \u00e9 hora disso agora", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358111102593339393/YrnSo6OZ_mini.jpg", "1", "", "3"], ["mila #Sugar2ndWin", "@seoknext", "2020-12-21T23:59:04.000Z", "brasileiros depois da vacina", "Comentar o Tweet\nletras de musicas extremamente especificas\n@letraespecifica\n \u00b7 20 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339221661980225539/i-vp9yD5_mini.jpg", "", "", "3"], ["Lucas Liausu", "@lucasliausu", "2020-12-21T23:58:07.000Z", "O primeiro mascote que tomou a vacina do Covid. Era uma Coruja, mas a vacina deu nisso a\u00ed.", "Comentar o Tweet\nge\n@geglobo\n \u00b7 21 de dez de 2020\nOitavas da S\u00e9rie D tem chocolates, Jacar\u00e9 barra \"Mister do Sert\u00e3o\" e pintura coletiva nos jogos de ida.\n\nVeja o que rolou http://glo.bo/3mLL5bi", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288462218489729030/3r1KTKKj_mini.jpg", "2", "1", "47"], ["RENOVA", "@RenovaMidia", "2020-12-21T22:20:03.000Z", "O senador \u00c2ngelo Coronel (PSD-BA) apresentou um projeto de lei que prev\u00ea pris\u00e3o de at\u00e9 8 anos para quem n\u00e3o tomar vacinas em casos de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica, como \u00e9 o caso da pandemia de coronav\u00edrus.", "Senador prop\u00f5e oito anos de pris\u00e3o para quem n\u00e3o tomar vacina - RENOVA M\u00eddia\n\u201c\u00c9 urgente que se tome medidas para conten\u00e7\u00e3o desse mal que pode prejudicar a vacina\u00e7\u00e3o\u201d, diz senador.\nrenovamidia.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360045816891793413/WzQAyzGA?format=jpg&name=small", "569", "353", "633"], ["Ana Rute Ramires", "@anaruteramires", "2020-12-21T23:54:04.000Z", "Comit\u00ea Cient\u00edfico do Cons\u00f3rcio Nordeste diz que 2\u00aa onda da Covid-19 j\u00e1 se instalou em todo Brasil. Grupo defende que governadores criem uma comiss\u00e3o nacional de vacina\u00e7\u00e3o independente para auxiliar negocia\u00e7\u00f5es com Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e fornecedores.", "Comit\u00ea do Cons\u00f3rcio NE recomenda cria\u00e7\u00e3o de \"comiss\u00e3o nacional de vacina\u00e7\u00e3o\" independente pelos...\nComit\u00ea afirma que a segunda onda da Covid-19 j\u00e1 se instalou em todo Brasil e recomenda medidas de distanciamento social mais restritivas para frear avan\u00e7o\nopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361874808158511105/Ou1m7JGd?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["\u2655Dan #GG4EVA", "@heyitskdan", "2020-12-21T23:51:25.000Z", "autodiagnostico pra mim \u00e9 a vers\u00e3o progressista dos anti vacina", "Comentar o Tweet\nAile|SPOILER OP NA HEADER\n@cherryluffy\n \u00b7 21 de dez de 2020\nNeurot\u00edpicos, deixa eu falar uma coisinha aqui, o processo de diagnostico de neurodiverg\u00eancias \u00e9 DEMORADO e CARO, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \"ir no psic\u00f3logo\", a maioria dos psicologos \u00e9 formado em esteriotipos que s\u00f3 dificultam o diagnostico e acabam dando diagnostico errado e as pessoas vivem\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354490330645557251/Mog3IND1_mini.png", "", "", "21"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2020-12-21T23:56:26.000Z", "Segundo o Whattsapp / ZAP ZAP o pessoal da manifestacao esqeuceu do \n@oswaldojor\n na cadeia e so queriam fazer manifestacao contra a Vacina e ele teria tentado lembrar que ta preso e pediu manifestacao no \n@STF_oficial\n para a soltura dele. O Gado Bolsonarista esqueceu OE na cadeia", "Comentar o Tweet\nSandra Terena\n@sandraterena\n \u00b7 21 de dez de 2020\nUrgente: meu marido @oswaldojor est\u00e1 em atendimento no centro de traumas do hospital de base de Bras\u00edlia. N\u00e3o fomos informados sobre o que aconteceu de fato com ele. \nO nome dele sequer estava na lista de atendimento do hospital.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190691451753127944/4eb720gx_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Filipe Domingues", "@filipedomingues", "2020-12-21T23:53:27.000Z", "Um dia antes da nota do Vaticano sobre a moralidade das vacinas da COVID-19, \n@DomOdiloScherer\n disse que tomar vacina \u00e9 \"quest\u00e3o de bom senso\".\n\n\"Se eu n\u00e3o tomo a vacina, al\u00e9m de eu poder ficar doente, eu posso continuar a contagiar outros\u201d, resumiu.", "Cardeal Scherer: \u2018Vacinar-se \u00e9 uma quest\u00e3o de bom senso e de corresponsabilidade\u2019\nDurante o programa \u201cDi\u00e1logos de f\u00e9\u201d deste domingo, 20, transmitido pela r\u00e1dio 9 de Julho e pelo Facebook, o Cardeal Odilo Pedro Scherer, Arcebispo de S\u00e3o\nosaopaulo.org.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362205748269223936/ov2asiGg?format=png&name=small", "1", "1", "17"], ["Baby Toddy", "@crazygirltoddy", "2020-12-21T23:56:14.000Z", "Corona europeu e FODA-SE", "Comentar o Tweet\nAtila Iamarino\n@oatila\n \u00b7 21 de dez de 2020\nJ\u00e1 come\u00e7a o jogo de culpa atacando o Reino Unido.\n\nS\u00f3 tem variante quem testa e sequencia o genoma dos seus v\u00edrus. Outros pa\u00edses podem ter variantes preocupantes, como n\u00f3s. Isso \u00e9 punir quem monitora.\n\nE distanciamento previne qualquer coronav\u00edrus.\n\nhttps://thetimes.co.uk/article/italian-virologist-attacks-uk-for-failing-to-warn-world-of-new-strain-tc90x20hs\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351891465589452801/nrPNJAQI_mini.jpg", "", "", ""], ["Luiz LULA M\u00fcller", "@luizmuller", "2020-12-21T23:51:45.000Z", "@DeputadoFederal\n Sem vacina, sem seringa, sem agulha e sem rumo (Por Miguel Nicolelis)", "Sem vacina, sem seringa, sem agulha e sem rumo (Por Miguel Nicolelis)\nSem uma a\u00e7\u00e3o coordenada de todo o pa\u00eds, envolvendo medidas sincronizadas de isolamento social, bloqueio sanit\u00e1rio das rodovias e uma campanha nacional de vacina\u00e7\u00e3o, o Brasil n\u00e3o conseguir\u00e1 derrotar\u2026\nluizmuller.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361573470195302401/YvxIpnQL?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Filipe Domingues", "@filipedomingues", "2020-12-21T23:59:48.000Z", "O cardeal \n@domoranijoao\n visitou hoje a f\u00e1brica da \n@fiocruz\n no Rio de Janeiro, em clara demonstra\u00e7\u00e3o de apoio ao trabalho que vem sendo realizado na produ\u00e7\u00e3o de vacinas. \n\nA vacina produzida ali \u00e9 a de Oxford/AstraZeneca.", "Fiocruz recebe visita do cardeal-arcebispo do Rio de Janeiro\nA comitiva da Arquidiocese foi apresentada \u00e0s a\u00e7\u00f5es da Fiocruz na resposta \u00e0 pandemia de Covid-19. O cardeal planeja somar esfor\u00e7os para promover a vacina\u00e7\u00e3o, aproveitando a grande capilaridade da...\nagencia.fiocruz.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362217032146649093/TZ9tLj03?format=jpg&name=240x240", "1", "3", "9"]]