[["Leticia Freitas#ANTIFASCISTA", "@TrinFreitas", "2020-12-18T23:55:40.000Z", "eu indo para o rol\u00ea depois de tomar a vacina", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EpjusEcXYAAftLA.jpg", "", "1", "32"], ["alefei0", "@alefei0", "2020-12-18T23:58:58.000Z", "FUI VACINADO PORAAAAAAA #jacar\u00e9", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Epjvb4_XUAIISCM.jpg", "", "1", "5"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-12-18T12:00:02.000Z", "FHC, Sarney e Temer v\u00e3o tomar vacina Coronavac a convite de Doria", "Coronavac: FHC, Sarney e Temer v\u00e3o tomar vacina a convite de Doria\nEx-presidentes FHC, Sarney e Temer aceitaram o convite de Jo\u00e3o D\u00f3ria e v\u00e3o tomar a vacina Coronavac contra a Covid-19. Leia!\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359956096656551945/nOf0qyVz?format=jpg&name=small", "530", "133", "633"], ["Miss Ch\nn\nndler Bong", "@dedecendon", "2020-12-18T23:56:46.000Z", "Quem joga #PokemonGO vai virar um Totodile depois de tomar a vacina.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epju8ioXIAEadlC?format=jpg&name=360x360", "", "", "3"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-18T23:57:36.000Z", "MP do Cear\u00e1 pede que pastor bolsonarista seja responsabilizado por dizer que \u201ctem at\u00e9 HIV\u201d na vacina", "MP do Cear\u00e1 pede que pastor bolsonarista seja responsabilizado por dizer que \u201ctem at\u00e9 HIV\" na vacina\nDo ConJur: O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 enviou of\u00edcio \u00e0 PGE e \u00e0 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade do estado defendendo a responsabiliza\u00e7\u00e3o c\u00edvel e criminal do pastor Davi Go\u00e9s. O religioso espalhou uma s\u00e9rie de...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362547449869574150/p9qnEpPM?format=jpg&name=small", "16", "55", "269"], ["Leonidas Farias", "@farias_leonidas", "2020-12-18T23:52:16.000Z", "\"Pfizer diz que entregar\u00e1 vacina ao Chile nos pr\u00f3ximos dias\"\n\nPra que fabricar e ficar de teatro se j\u00e1 pod\u00edamos estar sendo vacinados... seus mentirosos corruptos", "Pfizer diz que entregar\u00e1 vacina ao Chile nos pr\u00f3ximos dias - O Antagonista\nMarta Diez, representante da Pfizer no Chile, disse \u00e0 r\u00e1dio Duna que o uso emergencial j\u00e1 foi aprovado e as primeiras doses chegar\u00e3o ainda em dezembro no pa\u00eds...\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360735247973949440/PohNtSEG?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["verbrasilia", "@verbrasilia", "2020-12-18T23:58:22.000Z", "Ex-presidente Collor rejeita convite de Doria para tomar CoronaVac https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/12/18/ex-presidente-collor-rejeita-convite-de-doria-para-tomar-coronavac.htm\u2026 via \n@UOLNoticias\n @UOL\n \n\nAT\u00c9 PARECE D\u00f3ria querer eliminar concorrentes .... Kkkkkkkkkkkkkkk", "Ex-presidente Collor rejeita convite de Doria para tomar CoronaVac [18/12/2020]\nO ex-presidente da Rep\u00fablica e atual senador pelo estado de Alagoas Fernando Collor de Mel...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361336495320096768/L0EDBxxE?format=png&name=small", "", "2", "2"], ["Francisco Alexandre", "@prof_xico", "2020-12-18T23:53:49.000Z", "A conferir...\n\n#SARSCoV2 #coronavirus #Covid19", "Comentar o Tweet\nJornalistas Livres\n@J_LIVRES\n \u00b7 17 de dez de 2020\nM\u00e9dico Luiz Fernando Reis do S\u00edrio Liban\u00eas explicando a vacina.O Dr. Luiz Fernando Reis \u00e9 Bioqu\u00edmico formado pela Universidade Federal de Juiz de Fora. Doutor em Microbiologia e Imunologia pela New York University School of Medicine", "https://pbs.twimg.com/profile_images/905623502467850240/TQ5SEnUU_mini.jpg", "1", "3", "3"], ["Val", "@valcris15011791", "2020-12-18T23:54:34.000Z", "O Jacar\u00e9 foi s\u00f3 um engodo para desviar a aten\u00e7\u00e3o para o que importa \n#BolsonaroSuaCasaCaiu \n#Bolsonaro171", "Comentar o Tweet\nArmando Babaioff\n@babaioff\n \u00b7 18 de dez de 2020\nEsquece o jacar\u00e9 e foca na Abin.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/573868678590119937/AOGng5jf_mini.jpeg", "", "", "2"], ["globe", "@viniciusmm97", "2020-12-18T23:57:58.000Z", "Claramente eu seria um jacar\u00e9 assim", "Comentar o Tweet\nDOUGRAS\n@dougraz\n \u00b7 18 de dez de 2020\ndeve se daora ser um jacar\u00e9 \nhttps://twitter.com/videossmp4/status/1339974949910564865/video/1\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343279243678126080/nEqY9jBT_mini.jpg", "", "", "4"], ["ah v\u00e1", "@pira_marina", "2020-12-18T23:56:58.000Z", "E se reclamar ainda digo que jacar\u00e9 no seco anda", "Comentar o Tweet\njeito de cowboy num corpo de mulher\n@la_riberti\n \u00b7 18 de dez de 2020\nEu na minha primeira pool party p\u00f3s vacina!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262545712102899713/5IeK5YWx_mini.jpg", "", "", "2"], ["\u00c9rica Cristina", "@kinhajorge", "2020-12-18T23:59:50.000Z", "Vem em mim coronavac", "Comentar o Tweet\nFernando Afonso\n@nandoafonso\n \u00b7 18 de dez de 2020\nBrasil em 2021. S\u00f3 vai sobrar S\u00e3o Paulo e Maranh\u00e3o. Talvez o Paran\u00e1 com a Sputnik. As 49 milh\u00f5es de dose de S\u00e3o Paulo da CORONAVAC s\u00e3o as melhores e mais eficazes vacinas contra Covid. O resultado na povo da China prova isso.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356421035147599873/VXnaL3OK_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Soraia", "@soraiaferreiira", "2020-12-18T23:58:14.000Z", "Que a vacina d\u00ea certo para ter muitos concertos e festivais de ver\u00e3o em 2021", "Comentar o Tweet\nChrys\n@chrystello_\n \u00b7 18 de dez de 2020\nDiz me o que queres? ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330936681550258183/DxTd-7iF_mini.jpg", "", "2", "5"], ["Alexandre A. Barreto", "@AlexandreABarr2", "2020-12-18T22:18:15.000Z", "#Dia22VaiSerGigante S\u00f3 em 1 ano de estudos contra nossas vidas!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpjYZRGXMAs6-FF?format=jpg&name=small", "27", "106", "177"], ["jessica", "@nutellacom_pao", "2020-12-18T23:56:21.000Z", "uma passagem de avi\u00e3o s\u00f3 de ida pra outro pa\u00eds (onde tem vacina)\n\nse for pra ter mais luxo eu quero primeira classe com uma comiss\u00e1ria bonitona me oferecendo champagne", "Comentar o Tweet\nAnita Efraim\n@niefraim\n \u00b7 18 de dez de 2020\nSe amanh\u00e3 voc\u00eas ficassem milion\u00e1rios, qual seria o primeiro item sup\u00e9rfluo de luxo que voc\u00eas comprariam?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360998877122420743/cK-SMt3D_mini.jpg", "", "", "2"], ["Portal Lisa Sherwood P\u00e2ntano do Remanso", "@Rvtoro", "2020-12-18T23:56:01.000Z", "sou main symmetra cad\u00ea minha prefer\u00eancia na vacina?", "Comentar o Tweet\novo com o olhar da ines brasil\n@cinnamonpoc\n \u00b7 18 de dez de 2020\ntenho miopia, cad\u00ea minha prefer\u00eancia na vacina?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342837878485876736/cDzy9A_S_mini.jpg", "1", "2", "8"], ["John-of-Clay", "@jaumpcf", "2020-12-18T23:54:07.000Z", "Ap\u00f3s tomar todas as doses da vacina sairei assim da UBS direto pro \n@barpixel", "Comentar o Tweet\nIlan Schwartz MD PhD\n@GermHunterMD\n \u00b7 15 de dez de 2020\nThem: First let\u2019s see if medical professionals will actually take the vaccine themselves\n\nUs:\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345434777147457539/l1sQTp_Q_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Paulo Ganime", "@pauloganime", "2020-12-18T23:52:23.000Z", "Hoje, no quinto dia seguindo de sess\u00f5es na C\u00e2mara dos Deputados, aprovamos a MP 1003/2020, que proporciona, no \u00e2mbito internacional, o acesso do Brasil a #vacinas seguras e eficazes contra a #covid19.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epjt660WwAAKyZi?format=jpg&name=small", "2", "4", "22"], ["Dani", "@cbcuriosidades", "2020-12-18T23:56:04.000Z", "Esfregue isso na cara de um pandeminion implorando para levar vacina no cy", "Comentar o Tweet\nAllan Dos Santos\n@allanldsantos\n \u00b7 18 de dez de 2020\nComentem voc\u00eas, pois s\u00f3 saberia xingar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354991366074490883/bKiXYpAe_mini.jpg", "", "2", "15"], ["Ernanda Souza", "@ernanda91", "2020-12-18T23:53:08.000Z", "To pronta pra vacina!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EpjuG7mXMAAzp4S.jpg", "", "", "12"], ["kimberlly labions \u25e1\u0308", "@srconti", "2020-12-18T23:59:51.000Z", "assim como minha querida amiga dilma eu tamb\u00e9m n\u00e3o estarei indo pra S\u00e3o Paulo tomar a vacina mas se o governador doria quiser enviar aqui pro 403 eu tomarei a medica\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpjvphSXUAIef2j?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["NiaLuWein26", "@Ni4Wein_70", "2020-12-18T23:58:09.000Z", "Olha o tamanho da merda que pode te acontecer, se tomar essa BOSTA de vacina de qualquer pa\u00eds!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpjvQ31VoAE65QS?format=jpg&name=small", "", "", "5"], ["\ud835\ude56 \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude56 \ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude5a", "@Sapalizei", "2020-12-18T23:52:35.000Z", "de: eu\npara: vida antes do corona", "Comentar o Tweet\ndanizinha\n@danisoomin\n \u00b7 18 de dez de 2020\nsextou e com sdd dela estou", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358455116362379270/5ro8ngNV_mini.jpg", "1", "6", "17"], ["Eduardo Gir\u00e3o", "@EduGiraoOficial", "2020-12-18T23:56:21.000Z", "O STF est\u00e1 sem limites! De novo, a Suprema corte usurpa a responsabilidade dos outros poderes e pratica o nefasto ativismo judicial. Sem impor, bastaria a autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa p/ todos os brasileiros terem acesso gratuitamente a vacina. Por essa e outras CPI da LAVA TOGA, J\u00c1!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epju2ilXUAA013U?format=jpg&name=small", "43", "38", "171"], ["Fabio Pontes", "@fabiospontes", "2020-12-18T23:55:34.000Z", "Em reportagem para a \n@amazonia_real\n mostro como os Ashaninka do rio Am\u00f4nia, no Alto Rio Juru\u00e1, resistem ao avan\u00e7o do coronavirus at\u00e9 nos lugares mais remotos da Amaz\u00f4nia.  Com quase 900 pessoas, a TI Kampa do Rio Am\u00f4nia encerra 2020 sem casos da Covid.", "Como o povo Ashaninka n\u00e3o pegou Covid-19 at\u00e9 agora - Amaz\u00f4nia Real\nHabitantes do Acre, ind\u00edgenas adotaram uma r\u00edgida estrat\u00e9gia de isolamento e resgataram conhecimentos ancestrais Acima, cena de grava\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio \u2018A morada de H\u00e3kwo\u2019, dirigido por Vincent Carelli...\namazoniareal.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360690522004873217/qaF-dUWn?format=jpg&name=240x240", "2", "10", "28"]]