[["URGENTE - PRIS\u00c3O EM 2\u00aa INST\u00c2NCIA", "@AntonioAnjos1", "2020-12-16T23:57:26.000Z", "O jornalista \n@alexandregarcia\n disse que vivemos no pa\u00eds do faz de conta. Faz de conta que temos vacina, que ela \u00e9 segura, que est\u00e1 aprovada e que sabemos o dia em que a vacina\u00e7\u00e3o vai come\u00e7ar e vai terminar. Bom contar c/algu\u00e9m l\u00facido p/ falar na m\u00eddia.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpXS3kkXUAAR1YC?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2020-12-16T23:57:32.000Z", "E o D\u00f3ria Ditador A todo custo quer nos enfiar uma #Vachina \nQuem os seus fabricantes querem ela pra sua popula\u00e7\u00e3o \n#vaChinaNao", "Comentar o Tweet\nGazeta Brasil\n@SigaGazetaBR\n \u00b7 16 de dez de 2020\nChina adquire 100 milh\u00f5es de doses da vacina Pfizer/BioNTech \n\nhttps://gazetabrasil.com.br/especiais/coronavirus/china-adquire-100-milhoes-de-doses-da-vacina-pfizer-biontech/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_mini.jpg", "", "", "2"], ["Sampafalke", "@Sampafalke", "2020-12-16T23:59:08.000Z", "Huck: \u2018Eu e minha fam\u00edlia vamos tomar vacina e ponto final\"\n\nToda familia...e amigos?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpZcLwOXEAEzjjK?format=jpg&name=360x360", "15", "68", "198"], ["Ana", "@Ana501798241", "2020-12-16T23:59:50.000Z", "Cad\u00ea a vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpZcdciXEAAdaF3?format=jpg&name=small", "1", "13", "32"], ["Jornalismo TV Cultura", "@jornal_cultura", "2020-12-16T23:55:04.000Z", "Embora ambos produzam resposta imunol\u00f3gica, explicamos por que a prote\u00e7\u00e3o que uma vacina contra a SARS-CoV-2 pode oferecer mais prote\u00e7\u00e3o", "Coronav\u00edrus: o que produz uma resposta imunol\u00f3gica mais forte, a infec\u00e7\u00e3o natural ou a vacina?\nEmbora ambos produzam resposta imunol\u00f3gica, explicamos por que a prote\u00e7\u00e3o que uma vacina contra a SARS-CoV-2 pode oferecer mais prote\u00e7\u00e3o\ncultura.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362528770100461575/VyAzlPpl?format=jpg&name=small", "", "1", "9"], ["\ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc46", "@gVGomeS_s7", "2020-12-16T23:52:38.000Z", "Me digam qu\u00ea n \u00e9 a vacina do covid", "Comentar o Tweet\nbrenda\n@brendasafra\n \u00b7 4 de dez de 2020\nmeu pai o tamanho dessa agulha pelo amor de deus \nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342852039697686528/yYn2zQ_i_mini.jpg", "", "1", "3"], ["\ud835\udc9f\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc8", "@vaipocaralhoxau", "2020-12-16T23:56:26.000Z", "Em resposta a \n@catarin_nunes25\n e \n@sousaaa17", "Nao h\u00e1 c\u00e1 contactos \n cheguem se para la ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png", "1", "", "1"], ["Noah Shuster", "@noahshuster", "2020-12-16T23:56:01.000Z", "S\u00f3 vacina antes com a coronavac.", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 16 de dez de 2020\nGoverno teme que Argentina vacine antes que o Brasil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "", "10"], ["j\u00falia do vigor", "@juliasoarss", "2020-12-16T23:53:40.000Z", "as pessoas que est\u00e3o questionando a vacina, sabem e explicar do q \u00e9 feito a salsicha?", "Comentar o Tweet\nAna Paula Salviatti.\n@salviosiattis\n \u00b7 15 de dez de 2020\nAs pessoas q est\u00e3o questionando a vacina sabem explicar do q \u00e9 feito um yakult?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361100054828904450/lErjM8Ay_mini.jpg", "", "", "2"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-12-16T23:56:23.000Z", " Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inclui novos grupos priorit\u00e1rios em plano de vacina\u00e7\u00e3o contra #Covid19\n\nPasta eleva previs\u00e3o de doses em negocia\u00e7\u00e3o para 350 milh\u00f5es e cita memorando de inten\u00e7\u00e3o com Coronavac, mas n\u00e3o estima data\n#vacina #coronavirus", "Sem detalhar cronograma, governo inclui novos grupos em plano de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 -...\nPasta eleva previs\u00e3o de doses em negocia\u00e7\u00e3o para 350 milh\u00f5es e cita memorando de inten\u00e7\u00e3o com Coronavac, mas n\u00e3o estima data\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362118955196841988/3shLs3o6?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["ielison sem k", "@yeahlison", "2020-12-16T23:59:52.000Z", "Tomou vacina no X-men 3, que \u00e9 ruim, pra num tomar essa agora\n...", "Comentar o Tweet\nNath\u00e1lia Urban\n@UrbanNathalia\n \u00b7 16 de dez de 2020\nFofura-O premiad\u00edssimo ator, \u2018Sir\u2019 Ian McKellen recebeu a vacina contra o Covid. \u201cQualquer pessoa que viveu tanto quanto eu est\u00e1 viva porque tomou vacinas anteriores, voc\u00ea est\u00e1 tomando n\u00e3o apenas para si, mas para as pessoas pr\u00f3ximas. Voc\u00ea est\u00e1 fazendo a sua parte pela sociedade\u201d", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361249565291261952/xlU9MeGu_mini.jpg", "", "", "5"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2020-12-16T23:53:07.000Z", "A Secretaria de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo confirmou nesta quarta-feira (16) o primeiro caso de reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no estado. A paciente \u00e9 uma mulher de 41 anos, de Fernand\u00f3polis (SP), que teve duas infec\u00e7\u00f5es em um prazo de cinco meses", "S\u00e3o Paulo confirma 1\u00ba caso de reinfec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no estado\nMulher de 43 anos, que vive no interior do estado, teria sido infectada por duas vers\u00f5es diferentes do v\u00edrus causador da Covid-19\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360241810543677447/qrxXXtbt?format=jpg&name=small", "13", "6", "60"], ["Yahoo Brasil", "@YahooBr", "2020-12-16T23:55:02.000Z", "Let\u00f4nia lan\u00e7a posto automatizado de detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus", "Let\u00f4nia lan\u00e7a posto automatizado de detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus\nA Let\u00f4nia lan\u00e7ou um sistema automatizado de detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus, possivelmente o primeiro do mundo, capaz de funcionar 24 horas por dia e que praticamente elimina o risco de contamina\u00e7\u00e3o...\nbr.financas.yahoo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361798978988347396/c9jyGAdb?format=jpg&name=small", "", "3", "4"], ["Luiz Carlos", "@_Dom_Luigi", "2020-12-16T23:56:32.000Z", "Al\u00e9m da vacina, voc\u00ea tem que tomar \u00e9 vergonha na cara", "Comentar o Tweet\nLuciano Huck\n@LucianoHuck\n \u00b7 16 de dez de 2020\nEu vou tomar a vacina, minha fam\u00edlia vai tomar a vacina, recomendo que as pessoas tomem a vacina e ponto final.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056205859536158720/fw2ytANd_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Nicholas Jade", "@skywalker0Nico", "2020-12-16T23:57:59.000Z", "TW: Capacitismo\n\nO chefe do meu cunhado, que \u00e9 um dos caras de cargo alt\u00edssimo na empresa, n\u00e3o vacina os filhos porque acha que vacina \u201cda autismo\u201d.", "Comentar o Tweet\nAqualien\n@aquaIien\n \u00b7 16 de dez de 2020\nvoc\u00eas ja viram pessoalmente algu\u00e9m anti vacina??!?\nMostrar esta enquete", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351128146091896832/c6hj_xHI_mini.jpg", "2", "", "14"], ["Paulo Lotufo", "@PauloLotufo", "2020-12-16T22:19:00.000Z", "O  eu adorei nessa arte da \n@mellziland\n \u00e9 que mostra o qu\u00e3o eficaz \u00e9 o distanciamento social, no entanto ele n\u00e3o \u00e9 efetivo. Isto \u00e9 funciona bem, mas n\u00e3o pode ser permanente.", "Comentar o Tweet\nMellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas\n \u00b7 16 de dez de 2020\nQuando falamos de medidas de preven\u00e7\u00e3o e cobertura vacinal, estamos falando de impactar a transmiss\u00e3o de um agente infeccioso. Hoje, o v\u00edrus da COVID-19 circula muito intensamente, aumentando o espalhamento na popula\u00e7\u00e3o, com elevado n\u00ba de novos casos e \u00f3bitos\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351206740797366276/k1np1ZDi_mini.jpg", "2", "13", "169"], ["Bea", "@Beaaloirinha", "2020-12-16T23:53:19.000Z", "Vou ta assim em janeiro \n anti corona", "Comentar o Tweet\nSe Ficar Puto \u00c9 Pior\n@sfpepior\n \u00b7 16 de dez de 2020\nqueria t\u00e1 assim agora...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297630426677248006/4DVr6dVz_mini.jpg", "", "", "5"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2020-12-16T23:53:52.000Z", "O plano nacional de vacina\u00e7\u00e3o contra covid no Brasil foi apresentado. O governo afirmou que vai centralizar a distribui\u00e7\u00e3o das vacinas aprovadas pela Anvisa, e previu para fevereiro o in\u00edcio da campanha. #JornaldaBand #BandJornalismo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpZa7ujW4AAjDaA.jpg", "3", "1", "8"], ["Filipe Barini", "@molote_molote", "2020-12-16T23:56:55.000Z", "O governo n\u00e3o quer adiantar a vacina pra beneficiar a popula\u00e7\u00e3o, mas sim pra vencer uma corrida que s\u00f3 existe na cabe\u00e7a dele", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 16 de dez de 2020\nGoverno teme que Argentina vacine antes que o Brasil", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "7", "62"], ["Ramuz", "@porramuz", "2020-12-16T23:55:50.000Z", "a imprensa tendo q explicar q tomando 50 doses da vacina vc nao ficava 50x mais imunizado q sdd disso", "Comentar o Tweet\njujuba\n@intoxxico\n \u00b7 16 de dez de 2020\nEm resposta a @porramuz\ncara, siiiim, o povo passava 5 horas na fila, madrugava la", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354133077048631298/4szGYKGe_mini.jpg", "", "", "4"], ["SBT News", "@sbtnews", "2020-12-16T23:53:21.000Z", "Taxa de contamina\u00e7\u00e3o pela covid-19 nas For\u00e7as Armadas \u00e9 mais alta que na popula\u00e7\u00e3o em geral. Quase 9% dos militares j\u00e1 se contaminaram pelo coronav\u00edrus.\n\nPor Ricardo Chapola (\n@RicardoChapola\n)", "Quase 9% dos militares das For\u00e7as Armadas j\u00e1 se contaminaram pela covid\n\u00cdndice fica seis pontos percentuais acima da taxa de infec\u00e7\u00f5es entre toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira\nsbtnews.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361798981467181060/MGBaSIHb?format=jpg&name=small", "4", "12", "23"]]