[["O Antagonista", "@o_antagonista", "2020-12-07T23:25:47.000Z", "Roberto Freire chamou de pat\u00e9tica a exposi\u00e7\u00e3o, inaugurada hoje por Jair e Michelle Bolsonaro no Pal\u00e1cio do Planalto, com as roupas que usaram na posse presidencial.", "Bolsonaro Fashion Week e o pat\u00e9tico casal presidencial - O Antagonista\nRoberto Freire chamou de pat\u00e9tica a exposi\u00e7\u00e3o, inaugurada hoje por Jair Bolsonaro e Michelle no Pal\u00e1cio do Planalto.\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360834595093164035/UQNhQxY2?format=jpg&name=small", "477", "183", "1,8 mil"], ["Joana D'arc - Liberal/Centro", "@sousacardosoj", "2020-12-07T23:58:55.000Z", "Eu quero uma vacina.\n#BolsonaroAFavorDaCovid", "Comentar o Tweet\nRita Oliveira\nBRASIL CONSCIENTE\n@RitaOli36702816\n \u00b7 7 de dez de 2020\nBrasil, 177 mil mortos por coronav\u00edrus.\nCada governante com a sua prioridade. Surreal, estamos nas m\u00e3os de um genocida. \n #AcordaBrasil @jairbolsonaro\n1:02\n302 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093294873002852358/J5ki7Lnz_mini.jpg", "", "2", "2"], ["Douglas Garcia", "@DouglasGarcia", "2020-12-07T23:51:56.000Z", "Conforme orientado pela Anvisa, encaminhei a mesma solicita\u00e7\u00e3o que fiz ao Presidente da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Sr Ant\u00f4nio Barra Torres) ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade endere\u00e7ado ao Sr. Eduardo Pazuello. Existe uma a\u00e7\u00e3o minha na Justi\u00e7a sobre este acordo com a Sinovac.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorEWcxWEAUEyOw?format=jpg&name=small", "115", "700", "4 mil"], ["marcelo", "@gagaimpacts", "2020-12-07T23:58:21.000Z", "quero ta bem vacinado quando essa vacina sair e ver a lady gaga mais uma vez no cinema atuando no pr\u00f3ximo ano", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EorFz6YW4AEUQNS.jpg", "", "", "6"], ["Gilmar de Alc\u00e2ntara", "@VoxGilmar", "2020-12-07T23:55:33.000Z", "O desejo de Bolsonaro, sempre foi de Matar pessoas, e o Coronav\u00edrus est\u00e1 fazendo e cumprindo o Desejo dele #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroAFavorDaCovid ", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1336096994423615495/pu/img/dTtF5bM88t4xdali.jpg", "", "1", "2"], ["Eduardo Leite", "@EduardoLeite_", "2020-12-07T22:02:54.000Z", "Assinamos hoje com o Banco Interamericano de Desenvolvimento no Brasil a contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito para desenvolver o Projeto de Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Fiscal do Estado do Rio Grande do Sul, o Profisco II RS, da Sefaz em parceria com a \n@pgers\n.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoqpP2yWEAEosCM?format=jpg&name=small", "32", "4", "121"], ["Antes Thales do que nunca", "@thethales", "2020-12-07T23:55:57.000Z", "A Anvisa vai dizer n\u00e3o \u00e0 vacina? D\u00f3ria vai acusar o governo de impedir que a vacina chegue a popula\u00e7\u00e3o? Bolsonarismo vai reagir com mais fakenews sobre a vacina?", "Anvisa reage ao an\u00fancio de Doria e diz que ainda faltam passos para aprovar Coronavac - 07/12/2020...\nAg\u00eancia afirma que dados da fase 3 ainda n\u00e3o foram encaminhados e relat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o pode ficar pronto s\u00f3 depois de 11 de janeiro\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359585984380305409/EPiRF7uF?format=jpg&name=small", "", "1", "3"], ["Matheus", "@inocendio", "2020-12-07T23:53:14.000Z", "Todo dia isso, merm\u00e3o! Que saco! Que tal garantir imuniza\u00e7\u00e3o para profissionais da educa\u00e7\u00e3o e estudantes antes de pensar em aula presencial?", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 7 de dez de 2020\nBREAKING NEWS:  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o decide que universidades retomar\u00e3o aulas presenciais em 1\u00ba de mar\u00e7o\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "", "", "2"], ["CartaCapital", "@cartacapital", "2020-12-07T23:57:52.000Z", "Maia: Congresso far\u00e1 plano de vacina\u00e7\u00e3o com ou sem governo", "Maia: Congresso far\u00e1 plano de vacina\u00e7\u00e3o com ou sem governo - CartaCapital\n'As pessoas v\u00e3o come\u00e7ar a entrar em p\u00e2nico se o Brasil ficar para tr\u00e1s nessa quest\u00e3o', disse o presidente da C\u00e2mara\ncartacapital.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360993488087769093/czNBC8Lp?format=jpg&name=small", "15", "28", "228"], ["Alexandre67", "@AlexandrePizzo", "2020-12-07T23:56:31.000Z", "No m\u00ednimo querem estragar a vacina\u00e7\u00e3o marqueteira ao menos na data prevista. N\u00e3o acho que tenham culh\u00f5es para barrar a sinovac.", "Comentar o Tweet\nArtemis Zamis-Vacina para todos j\u00e1.\n@esquerdeando\n \u00b7 7 de dez de 2020\nAp\u00f3s SP divulgar data de vacina\u00e7\u00e3o, Anvisa diz que n\u00e3o recebeu dado 'essencial para avalia\u00e7\u00e3o' da CoronaVac | Vacina | G1 https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/12/07/apos-sp-divulgar-data-de-vacinacao-anvisa-diz-que-nao-recebeu-dado-essencial-para-avaliacao-da-coronavac.ghtml\u2026 \n\nA politiza\u00e7\u00e3o da vacina ficou assim Doria candidato quer salvar vidas, Bozo candidato quer matar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353724834455429122/qsm2y5JR_mini.jpg", "", "", "2"], ["tchaki tcha", "@thatsisacanton", "2020-12-07T23:51:20.000Z", "Como fazer vacina caseira usando maizena e sabonete l\u00edquido", "Comentar o Tweet\n!Mike, The Creator\u00a1\n@evrenslon\n \u00b7 7 de dez de 2020\nEm resposta a @luide\nA gente pega a formula e produz em casa com ingredientes caseiro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345527120420876289/YQhpOaG-_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Nei Robson #ImpeachmentBolsonaro", "@neirobson", "2020-12-07T23:51:30.000Z", "S\u00e3o Paulo \u00e9 o \"hub\" da cura pela vacina no Brasil.", "Comentar o Tweet\nNoah Shuster\n@noahshuster\n \u00b7 7 de dez de 2020\nQuero s\u00f3 ver Bolsonaro tentar segurar agora. J\u00e1 era. twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325093787333521409/Ko6gwMBk_mini.jpg", "", "", "4"], ["Helena #2021VacinaJ\u00e1", "@commasc_helena", "2020-12-07T23:58:46.000Z", " Doria. Vamos mesmo de Vachina Coronavac em SP, em janeiro, afinal a Anvisa est\u00e1 na China visitando duas Fabrichina da Coronavac e a da Oxford. Deixa o governo aguardando, sentado, mar\u00e7o com a vachina de Oxford kkk\n#BolsonaroAFavorDaCovid", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorF6XQWMAUOATY?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Leviih", "@leovmoreira", "2020-12-07T23:56:27.000Z", "boa noit gov Jo\u00e3o d\u00f3ria\nneste momento de vacina\u00e7\u00e3o gostaria que tivestes um olhar mais atento  para os seus copartidarios! \nouvi que existiram boatos por a\u00ed que eu sa\u00ed do PSDB .. n\u00e3o \u00e9 bem assim .. . qlqr coisa pergunte ao seu padrinho politico Geraldo alclmin\natt,\nLevi", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorFY09XIAEJ32p?format=jpg&name=small", "6", "", "45"], ["Alexandre Souza Nascimento", "@HitBoy", "2020-12-07T23:57:55.000Z", "De onde que no BR isso daria certo.\n\nSe sem vacina, est\u00e1 uma festa.\n\nCom vacina, vira carnaval !", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 7 de dez de 2020\nR\u00fassia recomenda 42 dias sem \u00e1lcool e reclus\u00e3o ap\u00f3s vacina contra Covid https://veja.abril.com.br/mundo/russia-recomenda-42-dias-sem-alcool-e-reclusao-apos-vacina/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "", "", "2"], ["Fenotipicamente Liban\u00eas", "@ChrisTurco010", "2020-12-07T23:56:19.000Z", "\u201cMas n\u00e3o tem medo de tomar a vacina?\u201d Amigo, eu moro no Rio de Janeiro.", "Comentar o Tweet\nPleurnichard Mecsplicateur\u2122\n@fvguima\n \u00b7 7 de dez de 2020\n\u201cMas n\u00e3o tem medo de tomar a vacina?\u201d amigo, eu sobrevivi 4 anos \u00e0 base do yakisobra do tio do carrinho da Anhembi Morumbi twitter.com/vanahauf/statu\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356304711914237960/Oqx3yGTY_mini.jpg", "", "3", "6"], ["marcia denser", "@mdenser", "2020-12-07T23:57:37.000Z", "\u00c9 isso: \u00f1 precisam do bozo pra resolver a quest\u00e3o da vacina!", "Comentar o Tweet\nO BRASIL EST\u00c1 COMO O DIABO GOSTA, VOU PR\u00c1 CUBA!\n \u00b7 7 de dez de 2020\nOs governadores j\u00e1 receberam uma \"autoriza\u00e7\u00e3o\" para tratar dos assuntos da COVID-19 sem esperar o governo ou \u00f3rg\u00e3os federais, ou seja eles podem tomar decis\u00f5es que v\u00e3o beneficiar seu estado durante a pandemia. twitter.com/mdenser/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360237428800421889/QgIlYGob_mini.jpg", "", "1", "14"], ["Juleno de Freitas", "@juleno_14", "2020-12-07T23:59:15.000Z", "'Vai sair pra tomar a vacina? Ela \u00e9 segura? Possui os dados? Vai abrir ela porra e ir mesmo sem os dados? E a Anvisa?'", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorGBt1XUAA0Qeo?format=jpg&name=small", "", "", "6"], ["Carlos Veras", "@carlosveraspt", "2020-12-07T23:57:14.000Z", "Enquanto o mundo todo corre atr\u00e1s da vacina contra a Covid-19, Bolsonaro inaugura brech\u00f3 no Pal\u00e1cio do Planalto.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorE82tWEAAocGI?format=png&name=small", "2", "1", "10"], ["Coronavirus COVID-19", "@CoronavirusAL", "2020-12-07T23:57:08.000Z", " Brasil | Anvisa afirma que n\u00e3o recebeu dado essencial para avalia\u00e7\u00e3o da CoronaVac, segundo a Anvisa falta dados dos estudos da fase 3, que s\u00e3o os testes finais em humanos, o governo de S\u00e3o Paulo afirma que o material ser\u00e1 enviado no pr\u00f3ximo dia 15.", "Comentar o Tweet\nCoronavirus COVID-19\n@CoronavirusAL\n \u00b7 7 de dez de 2020\n Brasil | O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o D\u00f3ria, anunciou que a vacina\u00e7\u00e3o contra o #coronavirus deve come\u00e7ar em 25 de janeiro, por\u00e9m a vacina CoronaVac (China) ainda n\u00e3o est\u00e1 aprovada pela Anvisa.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236419545285505025/KEVesolF_mini.jpg", "1", "3", "10"], ["lucianarg", "@lucianarg78", "2020-12-07T23:53:24.000Z", "PR \n@jairbolsonaro\n e Dona Micheque a prioridade do Brasil \u00e9 a moda,  n\u00e3o as vidas ceifadas pelo Coronavirus.\n\n#BolsonaroAFavorDaCovid \n#impeachment", "Comentar o Tweet\nLucyRG\n@LucyRGuim\n \u00b7 7 de dez de 2020\nQuem em s\u00e3 consci\u00eancia e empatia com o pr\u00f3ximo, faz um evento com dinheiro p\u00fablico do povo, para sua autopromo\u00e7\u00e3o, o presidente Jair Ceifador e sua primeira dama Michele.\n#BolsonaroAFavorDaCovid", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284613435318304771/VnaTQMYv_mini.jpg", "1", "2", "14"], ["lobby", "@gustavobrandx", "2020-12-07T23:56:38.000Z", "devem achar q prep protege do corona tbm", "Comentar o Tweet\nRafael\n@mobbe\n \u00b7 6 de dez de 2020\nE que tal a festa clandestina das gay que rolou aqui em Bras\u00edlia ontem?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318335640187142145/6bz-Wkap_mini.jpg", "2", "", "12"], ["Carta Maior", "@cartamaior", "2020-12-07T23:54:04.000Z", "D\u00f3ria d\u00e1 a largada e anuncia: SP pode vacinar 9 milh\u00f5es at\u00e9 mar\u00e7o; s\u00f3 depende de a Anvisa de Bolsonaro autorizar a vacina 'chinesa'\n Touch\u00e9!", "Comentar o Tweet\nDW Brasil\n@dw_brasil\n \u00b7 7 de dez de 2020\nDoria anuncia plano de imuniza\u00e7\u00e3o contra covid-19 no estado, come\u00e7ando por profissionais de sa\u00fade, idosos, ind\u00edgenas e quilombolas. Se Anvisa aprovar a Coronavac, 9 milh\u00f5es podem ser vacinados gratuitamente at\u00e9 mar\u00e7o.\n\nhttps://dw.com/pt-br/s%C3%A3o-paulo-prev%C3%AA-vacina%C3%A7%C3%A3o-a-partir-de-25-de-janeiro/a-55856838\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/900282743766044673/VkGpVlK2_mini.jpg", "3", "4", "34"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-12-07T23:55:18.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 7 de dez de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 88 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 92 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 88 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "", "1", "6"], ["R\u00e1dio Gua\u00edba", "@RdGuaibaOficial", "2020-12-07T23:58:30.000Z", "Bolsonaro: governo vai ofertar vacina gratuita e n\u00e3o obrigat\u00f3ria - https://guaiba.com.br/2020/12/07/bolsonaro-governo-vai-ofertar-vacina-gratuita-e-nao-obrigatoria/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EorF2vCXEAMaPc2?format=jpg&name=small", "7", "1", "14"]]