[["Encarna\u00e7\u00e3o do Mundo C\u00e3o", "@RegueiraFlavio", "2020-12-12T23:53:11.000Z", "Depois n\u00e3o contam a ningu\u00e9m que tomaram a vacina e continuam protestando contra a vacina\u00e7\u00e3o. Isso est\u00e1 al\u00e9m da burrice, \u00e9 pura desonestidade e mal caratismo.", "Comentar o Tweet\nAndr\u00e9 Hernan\n@andrehernan\n \u00b7 12 de dez de 2020\n5 a menos na fila da vacina", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297758958015385601/XP2FO0kH_mini.jpg", "1", "1", "1"], ["\ufe0e \ufe0e", "@hiellevi", "2020-12-12T23:54:06.000Z", "RETROSPECTIVA DO ANO \nsem mentir \n\n1. solteiro como sempre\n2. n\u00e3o \n3. sentirei\n4. n\u00e3o\n5. n\u00e3o \n6. 4\n7. gra\u00e7as a deus\n8. n\u00e3o\n9. adoro voc\u00ea!\n10. nem ex eu tenho \n11. n\u00e3o\n12. teve seu lado bom\n13. vacina\n\ncurte q eu mando", "De \n\u30ec\u30d3\u2605", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1337904198298578947/pu/img/8BKGFGzlQ6xeJFE5.jpg", "", "", "5"], ["O Mago", "@7U15exe", "2020-12-12T23:58:49.000Z", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio perdeu os movimentos da perna.\nNo Brasil est\u00e3o fazendo romaria pra tomar a vacina. Eu hein!", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio teve dificuldades de movimentar as...\nA suspens\u00e3o tempor\u00e1ria dos ensaios cl\u00ednicos foi anunciada pelo Governo do Peru nesta sexta-feira (11), ap\u00f3s diagnosticado problema neurol\u00f3gico em um dos volunt\u00e1rios. O Instituto Nacional de Sa\u00fade do...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360778523623841795/Qq9zeoWZ?format=jpg&name=small", "3", "5", "20"], ["thomas traumann", "@traumann", "2020-12-12T23:56:27.000Z", "Quem poderia imaginar que o plano de vacina\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade-apenas a coisa mais importante do momento- foi divulgado sem ter sido previamente analisado pelos assessores t\u00e9cnicos, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "Comentar o Tweet\nEthel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas\n@EthelMaciel\n \u00b7 12 de dez de 2020\nN\u00f3s, pesquisadores que estamos assessorando o governo no Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19, acabamos de saber pela imprensa que o governo enviou um plano, no qual constam nossos nomes e n\u00f3s n\u00e3o vimos o documento. Algo que nos meus 25 anos de pesquisadora nunca tinha vivido!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351255669677015042/pgiKNjl6_mini.png", "14", "81", "752"], ["Let's Dex", "@Lets_Dex", "2020-12-12T23:52:50.000Z", "Vacina n\u00e3o vai ser obrigat\u00f3ria mas vai ser identific\u00e1vel quem se vacinou s\u00f3 porque sim.", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 12 de dez de 2020\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou que pretende criar um sistema de identifica\u00e7\u00e3o por QR-Code para as pessoas que se vacinarem contra o novo coronav\u00edrus https://cnnbrasil.com.br/saude/2020/12/12/ministerio-da-saude-pretende-usar-qr-code-para-identificar-cidadaos-na-vacinacao\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "64", "137", "1,1 mil"], ["Band Jornalismo", "@BandJornalismo", "2020-12-12T23:55:56.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o nos EUA deve come\u00e7ar j\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira\n\nSaiba mais: https://bit.ly/37W10hz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpE1NGCXEAEW4jA?format=jpg&name=small", "", "3", "12"], [". ' .", "@Boscardin", "2020-12-12T23:57:48.000Z", "Quer dizer que o Plano de Vacina\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 uma fraude?", "Comentar o Tweet\nEthel Maciel, PhD - #TodosPelasVacinas\n@EthelMaciel\n \u00b7 12 de dez de 2020\nN\u00f3s, pesquisadores que estamos assessorando o governo no Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19, acabamos de saber pela imprensa que o governo enviou um plano, no qual constam nossos nomes e n\u00f3s n\u00e3o vimos o documento. Algo que nos meus 25 anos de pesquisadora nunca tinha vivido!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351255669677015042/pgiKNjl6_mini.png", "8", "23", "145"], ["BolsoMito380", "@BolsoMito380", "2020-12-12T23:51:53.000Z", "Peru suspende testes com vacina chinesa.\n\nO Instituto Nacional de Sa\u00fade do pa\u00eds declarou que um volunt\u00e1rio reclamou de n\u00e3o conseguir mexer as pernas, logo ap\u00f3s ter sido utilizado como \u201ccobaia\u201d nos testes do laborat\u00f3rio chin\u00eas.", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio teve dificuldades de movimentar as...\nA suspens\u00e3o tempor\u00e1ria dos ensaios cl\u00ednicos foi anunciada pelo Governo do Peru nesta sexta-feira (11), ap\u00f3s diagnosticado problema neurol\u00f3gico em um dos volunt\u00e1rios. O Instituto Nacional de Sa\u00fade do...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360778523623841795/Qq9zeoWZ?format=jpg&name=small", "1", "5", "10"], ["Dorothy", "@Anholeto", "2020-12-12T23:57:36.000Z", "Peru suspende testes com vacina chinesa depois que volunt\u00e1rio perdeu os movimentos da perna\nEstudo cl\u00ednico  interrompido por precau\u00e7\u00e3o depois de volunt\u00e1rio apresentar problemas de sa\u00fade, s\u00edndrome\u2002de\u2002Guillain-Barr\u00e9", "Peru suspende teste com vacina chinesa\nEstudo cl\u00ednico com produto da Sinopharm \u00e9 interrompido por precau\u00e7\u00e3o depois de volunt\u00e1rio apresentar problemas de sa\u00fade. Imunizante j\u00e1 foi aprovado em outros pa\u00edses.\ndw.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360654235323535360/5AdS3hvT?format=jpg&name=small", "1", "1", "2"], ["Band.com.br", "@portaldaband", "2020-12-12T23:55:33.000Z", "Covid-19: vacina\u00e7\u00e3o nos EUA deve come\u00e7ar j\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira\n\nSaiba mais: https://bit.ly/37W10hz", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpE08qeXEAIsLSg?format=jpg&name=small", "", "1", "13"], ["Historiadora sem fronteiras", "@MargotBM13", "2020-12-12T23:58:55.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o massiva, n\u00e3o visa apenas a imuniza\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos, \u00e9 um esfor\u00e7o coletivo, para a ERRADICA\u00c7\u00c3O de uma doen\u00e7a infecto contagiosa.", "Comentar o Tweet\nCl\u00e1udia Bacelar Batista\n@BacelarBatista\n \u00b7 12 de dez de 2020\nAh se tiv\u00e9ssemos um professor na presid\u00eancia!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352231313281937414/H1kiwzHI_mini.png", "", "3", "7"], ["let\u00edcia", "@ltpalhares", "2020-12-12T23:46:27.000Z", "ser\u00e1 que se encenar o pessoal entende?", "Comentar o Tweet\nMaga Patal\u00f3gica\n@SraPatalogica\n \u00b7 12 de dez de 2020\nAchei pesado, mas \u00e9 basicamente isso mesmo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358011269274566656/tnQjJ-yj_mini.jpg", "1", "5", "18"], ["Mellanie Fontes-Dutra, PhD\n#TodosPelasVacinas", "", "2020-12-12T23:53:32.000Z", "Lembrando que a Covax Facility, que \u00e9 um cons\u00f3rcio da OMS pra disponibiliza\u00e7\u00e3o de Vacinas, tem a da Moderna, da Novavax l\u00e1, o que \u00e9 super legal! Agora, por que escolhemos s\u00f3 10%, fica a pergunta, algumas justificativas, mas sem uma reposta contundente", "Alian\u00e7a Covax, da OMS, prev\u00ea doses de vacina para 10% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, diz secret\u00e1rio-exe...\nNa C\u00e2mara, \u00c9lcio Franco informou que, pelo acordo com a OMS, pa\u00eds dever\u00e1 ter 42 milh\u00f5es de doses, que ser\u00e3o distribu\u00eddas de acordo com crit\u00e9rios t\u00e9cnicos. Ele lembrou que o pa\u00eds tem outras parcerias...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361814085386588163/uZk-4EMz?format=jpg&name=small", "1", "1", "16"], ["Renato Thibes", "@renatothibes", "2020-12-12T23:54:53.000Z", "Est\u00e1 pronto o plano de vacina\u00e7\u00e3o do governo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpE0-c2W4AAKF8_?format=jpg&name=small", "", "", "18"], ["Alexandre Aguiar", "@alexaguiarpoa", "2020-12-12T23:47:35.000Z", ".\n@folha\n em editorial:\n\n\u201cPassou de todos limites a estupidez assassina de Bolsonaro diante da pandemia. \u00c9 hora de deixar de lado a irresponsabilidade delinquente para liderar a na\u00e7\u00e3o de 212 milh\u00f5es num momento dram\u00e1tico. Chega de molecagens com a vacina\u201d!", "Vacina\u00e7\u00e3o j\u00e1 - 12/12/2020 - Opini\u00e3o - Folha\nBasta do descaso homicida de Bolsonaro! Quase nada mais importa que imuniza\u00e7\u00e3o\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363036928875122688/EYL0dPlb?format=jpg&name=small", "7", "7", "108"], ["Viracasacas Podcast", "@viracasacas", "2020-12-12T23:53:22.000Z", "Chega logo!, em 2021:\n\nA) vacina\nB) + Ensaio\nC) Todas\n                                     R: c", "Comentar o Tweet\nensaio.digital\n@ensaiodigital_\n \u00b7 12 de dez de 2020\nSalve aqui para o @FelipeAbal , @gabrieldivan e @carapanarana agora aqui no Ensaio https://youtube.com/watch?v=ptWx0gwoEcY&feature=youtu.be\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271952155973468162/xwTW6Ymo_mini.jpg", "1", "3", "33"], ["Alessandra G.A", "@legermaNH", "2020-12-12T23:54:07.000Z", "\u00c9 insano esse absurdo estar sendo implantado em um gov aparentemente de direita, sendo q a vacina n\u00e3o garante o retorno da vida normal. Se a imprensa grita aos quatro ventos que as medidas restritivas continuar\u00e3o mesmo com a vacina. Ent\u00e3o qual o sentido deste plano de imuniza\u00e7\u00e3o?", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 12 de dez de 2020\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou que pretende criar um sistema de identifica\u00e7\u00e3o por QR-Code para as pessoas que se vacinarem contra o novo coronav\u00edrus https://cnnbrasil.com.br/saude/2020/12/12/ministerio-da-saude-pretende-usar-qr-code-para-identificar-cidadaos-na-vacinacao\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "2", "3", "16"], ["matheus", "@sttormath", "2020-12-12T23:50:31.000Z", "oh gente, pensando aqui que nos fora do grupo de risco s\u00f3 vamos tomar a vacina do corony l\u00e1 pro final do ano que vem..", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpEz-NpXUAQBrJl?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], [". ' .", "@Boscardin", "2020-12-12T23:55:27.000Z", "Impress\u00e3o minha ou o Haddad deu uma alinhada com o pensamento do Caiado, mesmo que de forma meio envergonhada? Nao \u00e9 pra acelerar a vacina porque seria atropelar quem? \u00c9 \u201cuma escolha dif\u00edcil\u201d entre vacina j\u00e1 ou a aus\u00eancia dela \n@Haddad_Fernando\n ?", "Comentar o Tweet\nBolsopetismo VACINA J\u00c1\n@bolsopetismo\n \u00b7 12 de dez de 2020\nContra a vacina\u00e7\u00e3o r\u00e1pida da popula\u00e7\u00e3o brasileira por raz\u00f5es pol\u00edticas\n\n@ronaldocaiado \n @Haddad_Fernando", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248666592701022211/HudghhEl_mini.jpg", "7", "6", "34"], ["Shri Krishna", "@skjayanthi", "2020-12-12T23:54:28.000Z", "Vacina da Monica, sem d\u00favidas.", "Comentar o Tweet\nMicreiro\n@arecobarudino\n \u00b7 12 de dez de 2020\n twitter.com/diogomainardi/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359701409416040449/zSGKQfeu_mini.jpg", "1", "", "15"], ["Sasha Fierce", "@marassexual_", "2020-12-12T23:57:27.000Z", "o gato da minha tia ta passando uns dia aqui pq ela ta cm suspeita de corona e tp cuidando dele. c\u00e1 estava eu deitado na cama e ele sobe e deita nas minhas costas, dps de uns minuto , EU SINTO UM MOLHADO QUENTE NA MINHA BUNDA, O FILHO DA M\u00c3E TINHA MIJADO EM MIM", "Comentar o Tweet\nSasha Fierce\n@marassexual_\n \u00b7 12 de dez de 2020\nELE MIJOU NA MINHA BUNDA", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361446389872549888/nFl4sBMc_mini.jpg", "3", "", "5"]]