[["Brunno Melo #TodosPelasVacinas", "@BrunnoMeloCBN", "2020-12-19T23:53:30.000Z", "Bolsonaro diz que a pressa para a vacina n\u00e3o se justifica. Talvez seja verdade para quem n\u00e3o se importa com a vida das pessoas. \nMas o professor Tarc\u00edsio Rocha da UNB fez o c\u00e1lculo: cada semana de atraso na vacina\u00e7\u00e3o implica no acr\u00e9scimo de 10 mil mortes por Covid-19. \"E da\u00ed?!\"", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1340445137198051332/pu/img/R7R8tajedO8cnJKz.jpg", "22", "44", "182"], ["STF", "@STF_oficial", "2020-12-19T13:30:00.000Z", "#Justi\u00e7aNaHist\u00f3ria Hoje \u00e9 dia de celebrar os 9 anos de posse de ministra Rosa Weber no \n@STF_Oficial\n. \n A atual vice-presidente da Suprema Corte \u00e9 a terceira mulher nomeada ao cargo de ministra do STF. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epja2MaXIAExGJq?format=jpg&name=small", "3,4 mil", "216", "773"], ["LEGISLATIVO N\u00c3O ME PE\u00c7A VOTO, V\u00c1 PRO INFERNO", "", "2020-12-19T23:56:55.000Z", "Esse \u00e9 a pior suprema corte do Brasil de todos os tempos, e a pior do mundo atual...\nEssa corte envergonha cada brasileiro honesto e trabalhador, que \u00e9 desprezado e querem punir esse povo querendo obriga-lo a tomar uma VaChina que pode matar milh\u00f5es no Brasil e bilh\u00f5es no mundo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4jtHW8AAeyfV?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-12-19T23:55:19.000Z", "Opini\u00e3o: Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?", "Leonardo Sakamoto - Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?\n\"A pressa pela vacina n\u00e3o\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359991476638384134/EZ0j1xiI?format=jpg&name=small", "108", "72", "892"], ["M\u00eddia NINJA", "@MidiaNINJA", "2020-12-19T23:52:33.000Z", "Quem tamb\u00e9m \u00e9 do bonde do jacar\u00e9, levanta a m\u00e3o!\n\nVia Jo\u00e3o Marchiore\n\nSiga \n@designativista\n#vemvacina #jacareporemimune #vacina #coronamemes #imunizada #covid19brasil", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo3jtAXUAIvfpB?format=jpg&name=small", "10", "72", "543"], ["De Lucca", "@delucca", "2020-12-19T23:54:50.000Z", "Que bisonha a postagem da Elizangela!\n\nPrimeiro por fazer campanha anti-vacina em tempos de pandemia e com mais de 180 mil mortos no pa\u00eds.\n\nDepois, por criar um paralelo desonesto que ofende as milhares de v\u00edtimas de estupro e abusos sexuais neste pa\u00eds. Que vergonha!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo3kerXcAElXv3?format=jpg&name=900x900", "41", "52", "613"], ["ANCAP.SU", "@ancapsu", "2020-12-19T23:53:00.000Z", "A enfermeira Tiffany Dover morreu? Voc\u00ea lembra, aquela que desmaiou depois de tomar a vacina da Pfizer. Tem gente dizendo que sim. Tem gente dizendo ser fake news. Provavelmente \u00e9 fake news mesmo. Se for verdade vamos ficar sabendo em breve.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo3Ue2XMAAeyM_?format=jpg&name=small", "16", "11", "214"], ["UOL", "@UOL", "2020-12-19T23:55:40.000Z", "Opini\u00e3o: Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?", "Leonardo Sakamoto - Bolsonaro diz que \"pressa por vacina n\u00e3o se justifica\". E por impeachment?\n\"A pressa pela vacina n\u00e3o\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359991476638384134/EZ0j1xiI?format=jpg&name=small", "63", "40", "418"], ["VANDERLEY FERREIRA", "@VANDERL34697709", "2020-12-19T23:56:35.000Z", "Bolsonaro sobre vacina da Pfizer: 'Se voc\u00ea virar um jacar\u00e9, \u00e9 problema seu' - ISTO\u00c9 Independente", "Bolsonaro sobre vacina da Pfizer: 'Se voc\u00ea virar um jacar\u00e9, \u00e9 problema seu' - ISTO\u00c9 Independente\nO presidente Jair Bolsonaro questionou os poss\u00edveis efeitos colaterais das vacinas contra o coronav\u00edrus, tomando como exemplo a da Pfizer/BioNtec, e afirmou que n\u00e3o h\u00e1 garantia de que ela n\u00e3o...\nistoe.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362554629242974215/Gyt_JjpZ?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Joao", "@KimJoaoUn", "2020-12-19T23:59:04.000Z", "Voce acha que quem duvida de vacinas \u00e9 burro? \u2014 Nao necessariamente. Voce duvidar da efic\u00e1cia de um imunizante pois existe algo que aponta que existem grandes riscos na distribui\u00e7ao dele \u00e9 uma coisa, totalmente justo, erros em[...]", "KimJoaoUn\nCuriousCat is a Q&A social network that allows you to connect with your followers and know new people.\ncuriouscat.qa", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362111257625698307/qXK3u9VB?format=jpg&name=240x240", "1", "", "14"], ["Woody", "@DeiRelas", "2020-12-19T23:59:06.000Z", "Eu gosto da revolta da vacina pq faz todo o sentido.\n\nEra uma \u00e9poca que as pessoas tinham muita pouca informa\u00e7\u00e3o, a\u00ed chega um prefeito que destr\u00f3i sua moradia e te expulsa para periferia. Depois ele chega com umas ideias loucas de enfiar uma agulha no seu bra\u00e7o com a doen\u00e7a, para", "Comentar o Tweet\nHist\u00f3ria No Paint\n@HistoriaNoPaint\n \u00b7 19 de dez de 2020\nPare, pare imediatamente\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217503352742928384/0Y1jGwUb_mini.jpg", "1", "1", "3"], ["Alexandre Garcia", "@alexandregarcia", "2020-12-19T23:46:02.000Z", "Tal como no ma\u00e7o de cigarro. O conte\u00fado \u00e9 o mesmo, mas o r\u00f3tulo avisa. Tipo \u201cn\u00e3o venha alegar que n\u00e3o avisamos\u201d.", "Comentar o Tweet\nBia Kicis\n@Biakicis\n \u00b7 19 de dez de 2020\nVacina da Pfizer provoca rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica grave em mulher no Alasca e laborat\u00f3rio promete mudar o r\u00f3tulo. Isso mesmo que vc est\u00e1 lendo, vai mudar o r\u00f3tulo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350130658664980487/f_Iv-N67_mini.jpg", "638", "2,6 mil", "11 mil"], ["Tradcon News Brasil", "@TradConNews", "2020-12-19T23:57:02.000Z", " | Harald Schmidt, especialista em \u00e9tica e pol\u00edtica de sa\u00fade na Universidade da Pensilv\u00e2nia, defendeu que devemos deixar de priorizar idosos na vacina\u00e7\u00e3o porque em maioria s\u00e3o brancos que vivem mais, ou seja, j\u00e1 teriam sido \"beneficiados\" pela sociedade o bastante.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4mINXEAcANNt?format=jpg&name=small", "2", "3", "7"], ["kurt motivo do ar existir.", "@thwrolling", "2020-12-19T23:54:17.000Z", "tem gente que morre toda vez que voc\u00ea posta, teve gente que pegou dengue, corona, c\u00e2ncer, febre amarela, perdeu uma perna, teve um infarto sempre que voc\u00ea posta uma bobagem. ent\u00e3o por favor.....", "Comentar o Tweet\nba\n|\n: ACOSF\n@myfairyrogg\n \u00b7 19 de dez de 2020\nSlash para de postar merda no Instagram pfv ta todo mundo pedindo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346618233684717568/RPV4Iv7k_mini.jpg", "1", "", "3"], ["Andr\u00e9ia de Jesus\n#VidasNegrasImportam", "", "2020-12-19T23:54:47.000Z", "Cad\u00ea o Plano integrado de vacina\u00e7\u00e3o?\n Quais as diretrizes de vacina\u00e7\u00e3o desenvolvidas p/ a prote\u00e7\u00e3o dos grupos mais vulnerabilizados (privadas de liberdade, quilombolas e profissionais dos servi\u00e7os essenciais?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpoySGPWwAEuVQ7?format=jpg&name=small", "3", "6", "51"], ["Bia Kicis", "@Biakicis", "2020-12-19T23:13:09.000Z", "Vacina da Pfizer provoca rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica grave em mulher no Alasca e laborat\u00f3rio promete mudar o r\u00f3tulo. Isso mesmo que vc est\u00e1 lendo, vai mudar o r\u00f3tulo.", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1340434986013503489/pu/img/UWHMNpFoAhYPeep8.jpg", "797", "3,3 mil", "11,6 mil"], ["opera\u00e7\u00e3o lydileite", "@ly_carr", "2020-12-19T23:56:13.000Z", "\u00c9 tomar a vacina contra covid-19 e virar o protagonista de a forma da \u00e1gua da minha pr\u00f3pria vida", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4aPWW8AM7wrQ?format=jpg&name=small", "1", "1", "8"], ["PCdoB", "@PCdoB_Oficial", "2020-12-19T23:59:19.000Z", "Medida autoriza o Brasil a aderir ao cons\u00f3rcio Covax Facility, alian\u00e7a internacional coordenada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade. Leia aqui: https://bit.ly/34sPTvR #VacinaParaTodos #Vacina\u00e7\u00e3oJ\u00e1 #EuQueroVacina #VacinaJ\u00e1 #Vacina #Sa\u00fade #Brasil #Covid19 #PCdoB65", "", "https://pbs.twimg.com/media/Epo4ld6XIAEFQez?format=jpg&name=small", "2", "", "7"], ["Th\u00e1ssius", "@thassius", "2020-12-19T23:55:52.000Z", "Deu ruim! A Apple voltou a fechar as lojas na Calif\u00f3rnia por causa do coronav\u00edrus.", "Comentar o Tweet\nscott budman\n@scottbudman\n \u00b7 19 de dez de 2020\n#Breaking: Apple temporary closes all 53 of its California stores due to #COVID19.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/729537013527912449/cWMSXIy__mini.jpg", "1", "", "11"]]