[["Rita Machad\u00f8", "@nesimachado", "2020-12-02T23:59:28.000Z", "Regras da Anvisa para uso emergencial de vacina contra Covid-19 excluem venda na rede privada", "Regras da Anvisa para uso emergencial de vacina contra Covid-19 excluem venda na rede privada -...\n\u00d3rg\u00e3o vai conceder autoriza\u00e7\u00f5es espec\u00edficas mesmo que imuniza\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o tenham registro\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363147327284903943/hq3HZrE0?format=jpg&name=small", "", "2", "3"], ["VivaBem", "@vivabem_uol", "2020-12-02T23:51:30.000Z", "USP busca volunt\u00e1rios para testar vacina contra HIV", "USP busca volunt\u00e1rios para testar vacina contra HIV [02/12/2020]\nA Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) est\u00e1 buscando volunt\u00e1rios no Br...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361317345503961091/y2DOryYu?format=png&name=small", "", "1", "3"], ["jujuba", "@lsd_esk", "2020-12-02T23:56:35.000Z", "*vacina chega no Brasil em janeiro*\n\neu entrando na sala de vacina\u00e7\u00e3o:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRVb8nXUAAXdyn?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["F\u00e9lix Barros", "@felixbarross", "2020-12-02T23:52:45.000Z", "Em resposta a \n@Maaaaaaaari\n e \n@jovidemiranda", "Amor que nasceu na pandemia, pelo menos uma coisa boa aconteceu na vida de algu\u00e9m n\u00e9 \n (sejam mega felizes vcs", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png", "1", "", "2"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-12-02T23:55:32.000Z", "Boris Johnson ganha f\u00f4lego pol\u00edtico com otimismo da popula\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica a autoriza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19", "Boris Johnson ganha f\u00f4lego pol\u00edtico com otimismo da popula\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica a autoriza\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o...\nAutoridade que regula produtos de sa\u00fade aprovou imunizante em apenas dez dias; com\u00e9rcio abre ap\u00f3s um m\u00eas de lockdown\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362112170117406722/b1-Dhw5m?format=jpg&name=small", "2", "6", "29"], ["Cristina", "@ggaldino_", "2020-12-02T23:48:26.000Z", "Com corona ou sem corona", "Comentar o Tweet\njm\n@JadeMilene11\n \u00b7 2 de dez de 2020\njaneiro eu vou come\u00e7ar do 0!! \nvou ajeitar minha vida todinha, se Deus quiser!!!!!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355936515776507904/J9P3cJ1S_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Portal Ter\u00e7a Livre", "@tercalivre", "2020-12-02T20:00:17.000Z", "Ap\u00f3s cr\u00edticas, MEC desiste de retorno presencial de aulas - https://tercalivre.com.br/?p=151888", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoQfYoFW8Acyo9T?format=jpg&name=small", "389", "186", "1,2 mil"], ["Portal Setor Sa\u00fade", "@setor_saude", "2020-12-02T23:52:35.000Z", "Algumas institui\u00e7\u00f5es come\u00e7aram a suspender temporariamente cirurgias eletivas e visitas\n#COVID19\n#coronav\u00edrus\n#covidrs\n#rs\n#riograndedosul\n#hospitais\n#restri\u00e7\u00f5es\n#cirurgiaseletivas\n#leitos", "Hospitais do RS anunciam novas medidas e restri\u00e7\u00f5es devido a aumento de interna\u00e7\u00f5es por Covid-19 -...\nNot\u00edcias do Setor Sa\u00fade no Brasil e no mundo\nsetorsaude.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361968075483062273/n79NqQNJ?format=jpg&name=240x240", "", "1", "1"], ["mlklaser", "@mlklaser", "2020-12-02T23:53:50.000Z", "Essa vacina \u00e9 Pfizer ou Butant\u00e3?", "Comentar o Tweet\nChristian Heit\n@HeitChristian\n \u00b7 2 de dez de 2020\nInter numa derrocada acachapante, sabotado por si mesmo pouco tempo atr\u00e1s, pega o poderoso Boca nas 8as da Libertadores. Faltando 45 mins pro in\u00edcio do jogo, um temporal hom\u00e9rico se debru\u00e7a sobre Porto Alegre (vai terminar at\u00e9 l\u00e1). O Boca ser\u00e1 TRITURADO pela f\u00eanix #VivendoDeInter\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333307580542803968/Fcxa6t2d_mini.jpg", "", "", "1"], ["Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio", "", "2020-12-02T23:43:54.000Z", "\"Estamos em uma situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica. Com a COVID-19, isso est\u00e1 se transformando em uma pandemia de fome, j\u00e1 que um em cada tr\u00eas habitantes da regi\u00e3o n\u00e3o tem acesso a alimentos nutritivos e suficientes\" https://br.sputniknews.com/americas/2020120216547520-covid-19-se-tornara-uma-pandemia-de-fome-na-america-latina-afirma-onu/\u2026 via \n@sputnik_brasil", "COVID-19 se tornar\u00e1 pandemia de fome na Am\u00e9rica Latina, afirma ONU\nA situa\u00e7\u00e3o gerada pela COVID-19 \u00e9 \"dram\u00e1tica\" e levar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina a uma \"pandemia de fome\", alertou nesta quarta-feira (2) o diretor regional do Programa Mundial...\nbr.sputniknews.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361011794123317256/KvZJRnfz?format=jpg&name=small", "1", "4", "6"], ["Loma | EMME'S BDAY", "@spiderwidwinter", "2020-12-02T23:57:02.000Z", "essa au ta me dando saudade de quando rolava uns churrascos na praia e ficava tocando pagodes e samba o dia todo te odeio corona", "Comentar o Tweet\nelle\u00b2\u2078\n@ifsunsetcurve\n \u00b7 20 de nov de 2020\nThe voice Brasil \u2022 \u0f3a au juke \u0f3a\n\n052 | @relicharlison\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359137403164844036/wl08mWq-_mini.jpg", "", "1", "1"], ["Jos\u00e9 Luiz", "@JoseLuizIN", "2020-12-02T18:28:59.000Z", "Inveja, n\u00e9 filha?", "Comentar o Tweet\nUOL\n@UOL\n \u00b7 2 de dez de 2020\nReino Unido \u00e9 o 1\u00ba pa\u00eds ocidental a autorizar vacina contra covid-19\n\nAutoridade de Sa\u00fade do Reino Unido declarou a aprova\u00e7\u00e3o da vacina da Pfizer e da BioNTech contra covid-19 em todas as etapas. A imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o foi anunciada para come\u00e7ar na pr\u00f3xima semana #covid19", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145768271976833025/eJwMOVfN_mini.png", "4", "1", "23"], ["Poder360", "@Poder360", "2020-12-02T23:57:41.000Z", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa\nDistribui\u00e7\u00e3o depende do governo. Autoriza\u00e7\u00e3o vale at\u00e9 registro formal. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363213570822057984/jGLAmzkd?format=jpg&name=small", "", "2", "5"], ["Poder360", "@Poder360", "2020-12-02T23:50:50.000Z", "Pesquisa do #PoderData mostra que 59% defendem obrigatoriedade da vacina contra o covid-19. Entre as pessoas do grupo que avalia o presidente como \u201c\u00f3timo\u201d ou \u201cbom\u201d, quase metade (49%) discorda da obrigatoriedade. \n\nSaiba mais: https://poder360.com.br/poderdata/59-acham-que-a-vacina-contra-covid-19-deve-ser-obrigatoria/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRUJsoW4AANUk_?format=jpg&name=small", "1", "", "4"], ["bibi", "@Gabruxona", "2020-12-02T21:43:54.000Z", "q presente vc quer de natal?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoQ3GSIXEAstD1-?format=jpg&name=360x360", "465", "499", "5 mil"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2020-12-02T23:59:05.000Z", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa\n\nhttps://poder360.com.br/coronavirus/aprovacao-de-uso-emergencial-nao-basta-para-iniciar-vacinacao-diz-anvisa/\u2026\n\nHAHAHAHAHAHHAHAHHAA ZONAO", "Aprova\u00e7\u00e3o de uso emergencial n\u00e3o basta para iniciar vacina\u00e7\u00e3o, diz Anvisa\nDistribui\u00e7\u00e3o depende do governo. Autoriza\u00e7\u00e3o vale at\u00e9 registro formal. Leia no Poder360.\npoder360.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363213570822057984/jGLAmzkd?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Fernando Rodrigues", "@FR_BSB", "2020-12-02T23:57:51.000Z", "59% acham que a vacina contra covid-19 deve ser obrigat\u00f3ria https://poder360.com.br/poderdata/59-acham-que-a-vacina-contra-covid-19-deve-ser-obrigatoria/\u2026 via \n@Poder360\n e \n@poderdata_", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRVu9iXEAI31KV?format=png&name=small", "2", "1", "16"], ["Radioag\u00eancia Nacional", "@RadioagenciaEBC", "2020-12-02T23:50:00.000Z", "#Coronav\u00edrus | S\u00e3o Paulo, Paran\u00e1 e Rio Grande do Sul retomam medidas mais r\u00edgidas para conter dissemina\u00e7\u00e3o da #covid19 https://bit.ly/39xEvlD \n REUTERS/Amanda Perobelli\u00a9", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoRP6M5W4AYcS-A?format=jpg&name=small", "1", "1", "1"]]