[["Marisa Coelho", "@MarisaCoelho10", "2020-12-20T23:57:14.000Z", "Assembleia aprova projeto de lei que pro\u00edbe a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 em Goi\u00e1s | Goi\u00e1s | G1 https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2020/12/17/assembleia-aprova-projeto-de-lei-que-proibe-a-vacinacao-obrigatoria-contra-a-covid-19-em-goias.ghtml\u2026  eles que cuidem da vida deles porque  n\u00e3o soubemos se est\u00e1 vacina n\u00e3o matar\u00e3o  muitos,e triste de ver estes pol\u00edticos querem  serem os her\u00f3i", "Assembleia aprova projeto de lei que pro\u00edbe a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 em Goi\u00e1s\nMat\u00e9ria ainda precisa ser analisada pelo governador Ronaldo Caiado (DEM), que pode vet\u00e1-la ou sancion\u00e1-la. No texto, deputado delegado Humberto Te\u00f3filo (PSL) fala sobre direito \u00e0 liberdade individual...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362408347333496834/8nbCcy3E?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["Dianna, A elfa mais perfeita do multiverso", "@princes_of_OoO", "2020-12-20T23:57:46.000Z", "S\u00f3 toma vacina quem n\u00e3o se garante no sistema imunol\u00f3gico", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuCW0MW4AQ0Woh?format=jpg&name=240x240", "1", "", "4"], ["TeAtualizei", "@taoquei1", "2020-12-19T02:50:06.000Z", "Meu Deus!!!", "Comentar o Tweet\nAllan Dos Santos\n@allanldsantos\n \u00b7 18 de dez de 2020\nComentem voc\u00eas, pois s\u00f3 saberia xingar.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354991366074490883/bKiXYpAe_mini.jpg", "221", "1,2 mil", "5,3 mil"], ["ANDR3A P0LACA I\\/ -", "@risepolishand", "2020-12-20T23:51:52.000Z", "General Pazuelo explica ao p\u00fablico que n\u00e3o haver\u00e1 vacina obrigat\u00f3ria.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuBAR8XEAQRalV?format=jpg&name=small", "2", "1", "12"], ["moraes uai", "@Lara__Moraes", "2020-12-20T23:51:55.000Z", "S\u00f3 eu que l\u00e1 no fundo considerava ela como minha v\u00f3? Na boa v\u00e9i marcou muito minha inf\u00e2ncia\n\nCoronav\u00edrus voc\u00ea foi longe de mais", "Comentar o Tweet\nRenan Brites Peixoto\n@RenanPeixoto_\n \u00b7 20 de dez de 2020\nURGENTE: A atriz Nicette Bruno morreu na manh\u00e3 deste domingo (20), aos 87 anos. Ela estava internada com Covid-19 na Unidade de Terapia Intensiva (UTI) da Casa de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9, no Humait\u00e1, Zona Sul do Rio.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335310339659993090/3l8g16vs_mini.jpg", "", "1", "4"], ["gusta", "@gustacanedo", "2020-12-20T23:54:48.000Z", "Espero que a UFSJ me vacine t\u00e3o logo quanto sair a vacina", "Comentar o Tweet\nrolim\n@rolimxico\n \u00b7 20 de dez de 2020\nEspero que a UFMG me vacine t\u00e3o logo quanto sair a vacina", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355185069787394048/T71fHVeW_mini.jpg", "", "2", "6"], ["Achtung Baby", "@2JZSwapped", "2020-12-20T23:59:19.000Z", "Kk jacar\u00e9 vacina kkk", "Comentar o Tweet\nluiz henrique\n@luizhenrisque\n \u00b7 20 de dez de 2020\na beyonc\u00e9 j\u00e1 vacinou os g\u00eameos ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238661293357367296/QL2L6fQ5_mini.jpg", "1", "", "3"], ["\u211c\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26", "@nicolly_rottini", "2020-12-20T23:52:01.000Z", "Medo de vacina??????? Eu j\u00e1 beijei colorado", "Comentar o Tweet\nmi\n@arrwscaetz\n \u00b7 15 de dez de 2020\nmedo de vacina??????? eu j\u00e1 beijei vasca\u00edno", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361876939871580161/Qt4E24P7_mini.jpg", "1", "", "4"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2020-12-20T23:15:14.000Z", "Bas\u00edlia Rodrigues: S\u00e3o Paulo vai apresentar o pedido de registro da vacina Coronavac \u00e0 Anvisa, nesta semana, com mais de 90% de efic\u00e1cia comprovada, disseram integrantes do governo \u00e0 CNN", "Coronavac ter\u00e1 mais de 90% de efic\u00e1cia, afirmam integrantes do governo paulista\nGoverno paulista vai apresentar pedido de registro da vacina \u00e0 Anvisa nesta semana\ncnnbrasil.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359945018040086534/BYOEiZHP?format=jpg&name=small", "51", "77", "433"], ["\u231c\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc96\u231f", "@callmebonesx", "2020-12-20T23:56:34.000Z", "NO MEU PA\u00cdS BRASIL O PRESIDENTE FALA QUE QUEM TOMAR VACINA VIRA JACAR\u00c9 VOC\u00caS ME RESPEITA", "Comentar o Tweet\n\u02d7\u02cf\u02cb emmy \u02ce\u02ca\u02d7\n@EmmyRosam\n \u00b7 19 de dez de 2020\nSorry but fuck the government. Australia and New Zealand have successfully handled this pandemic and the UK is just a laughable mess\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350227330069835776/bwtkyCqf_mini.jpg", "", "", "2"], ["lagartixa malasiatica", "@amorim44_", "2020-12-20T23:59:45.000Z", "Tava virando jacar\u00e9", "Comentar o Tweet\nfeio esquizofrenico e fracassado\n@Dannnm_\n \u00b7 20 de dez de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361165358355390468/7p4JDbrt_mini.png", "", "1", "2"], ["Bernardo Pascowitch", "@bspasco", "2020-12-20T23:51:34.000Z", "No resumo da pr\u00f3xima semana, pacote fiscal nos EUA, muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus no UK, Tesla no S&P 500. Vem ver! \n\nhttps://youtu.be/9_4caceb9cY\n\n#investimentos\n#ibovespa\n#ibov\n#fintwit\n#fintwitbr\n#bernardopascowitch\n#yubb\n#tesla\n#tsla34\n#coronav\u00edrus\n#Covid_19", "Tesla (TSLA34) no S&P 500, pacote fiscal dos EUA e coronav\u00edrus: esta...\nNa \u00faltima semana antes do Natal -- e uma semana relativamente curta para os investimentos -- os olhos estar\u00e3o voltados para a continua\u00e7\u00e3o das negocia\u00e7\u00f5es do ...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360786877889064961/u30fiAy_?format=jpg&name=240x240", "", "2", "2"], ["MVM_News", "@MVM_News", "2020-12-20T23:57:13.000Z", "O presidente Bolsonaro afirma que a vacina COVID pode transformar pessoas em crocodilos", "Comentar o Tweet\nArtur Rocha\n@Arturdarocha\n \u00b7 20 de dez de 2020\nBrazilian President Bolsonaro claims COVID vaccine could turn people into alligators https://nypost.com/2020/12/19/brazilian-prez-bolsonaro-claims-covid-vaccine-could-turn-people-into-alligators/?utm_source=whatsapp_sitebuttons\u2026\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300930084908535808/y-yBCFkK_mini.jpg", "", "2", "1"], ["Warss", "@renanwarss", "2020-12-20T23:57:17.000Z", "Mais um trabalho entregue nesse final de ano dif\u00edcil de 2020. Eu perdi alguns trampos por conta do corona, mas outros surgiram. Obrigado \n@RazerBrazil\n @BBLEsports\n, obrigado senhor por me guiar nos momentos dif\u00edceis. Cada dia evoluindo para ser um narrador mais completo.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuCPtuW4AIDA19?format=jpg&name=small", "2", "1", "26"], ["a musa\n\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude3d\ud835\ude3d\ud835\ude3d\ud835\udfee\ud835\udfed", "@irys_nacsili", "2020-12-20T23:53:44.000Z", "Vamo vacinar primeiro ele p ver se a vacina \u00e9 veneno s ou n\u00e3o, o ruim \u00e9 se n for veneno nesse caso", "Comentar o Tweet\nILLUMINATI DE JEOV\u00c1\n@rugohugo\n \u00b7 19 de dez de 2020\nA gente precisa criar um abaixo-assinado pro Caetano Veloso ser o primeiro brasileiro a ser vacinado, porque a gente n\u00e3o pode correr nenhum risco de perder este homem.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094425143068295168/USTMARLk_mini.jpg", "", "", "3"], ["Deputado Capit\u00e3o Macedo", "@DeputadoCMacedo", "2020-12-20T23:53:07.000Z", "Qual seguran\u00e7a teremos para tomar essa vacina?", "Comentar o Tweet\nBia Kicis\n@Biakicis\n \u00b7 19 de dez de 2020\nVacina da Pfizer provoca rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica grave em mulher no Alasca e laborat\u00f3rio promete mudar o r\u00f3tulo. Isso mesmo que vc est\u00e1 lendo, vai mudar o r\u00f3tulo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350130658664980487/f_Iv-N67_mini.jpg", "1", "2", "6"], ["Fravio", "@fravenriq", "2020-12-20T23:53:08.000Z", "a fila pra fazer as arvrinha de Natal cas @ t\u00e1 mais longa q a da vacina\n\n*have a little patience", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpuBMZ4XYAYNFID?format=jpg&name=small", "1", "", "16"], ["laile", "@laylarobert_a", "2020-12-20T23:37:08.000Z", "Imagina se falasse o contrario ", "Comentar o Tweet\nfogrin 20/02\n@foguin_arts\n \u00b7 19 de dez de 2020\nse eu toma essa vacina e fica branco v\u00f4 fica bolado", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354099392647729152/lvRTOysR_mini.jpg", "3", "", "29"], ["Odraude Izrets (Zumbi Existencial da 3\u00aa Idade)", "@OdraudeIzrets", "2020-12-20T23:58:46.000Z", "Enquanto isso, da fam\u00edlia, me chegam v\u00e1rios relatos de m\u00e9dicos calhordas ainda receitando cloroquina e recomendando a seus pacientes (inclusive quando a consulta n\u00e3o tem nada a ver com a pandemia) que n\u00e3o tomem a vacina.", "Pesadelos, 250 dias sem folgas, crises de choro: o esgotamento dos profissionais das UTIs para...\nM\u00e9dicos, enfermeiros e t\u00e9cnicos de enfermagem falam do cansa\u00e7o f\u00edsico e mental depois de nove meses de pandemia de coronav\u00edrus no Rio Grande do Sul\ngauchazh.clicrbs.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363152699076788227/O1gFbax8?format=jpg&name=small", "1", "1", "4"]]