[["ge", "@geglobo", "2020-12-25T23:58:06.000Z", "Sem desfalque: jogadores do S\u00e3o Paulo testam negativo para Covid-19 em exames para encarar o Fluminense \n http://glo.bo/3mRufHT", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHxYc1XIAAsH9O?format=jpg&name=small", "127", "205", "3 mil"], ["Valor Econ\u00f4mico", "@valoreconomico", "2020-12-25T23:52:40.000Z", "EUA v\u00e3o exigir testes negativos de coronav\u00edrus para passageiros do Reino Unido", "EUA v\u00e3o exigir testes negativos de coronav\u00edrus para passageiros do Reino Unido\nOs cientistas n\u00e3o sabem se a nova cepa de coronav\u00edrus j\u00e1 chegou aos Estados Unidos\nvalor.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359556653713133570/grXJT8xN?format=jpg&name=small", "3", "1", "85"], ["Alberto Ainstain", "@RY0ASUKA__", "2020-12-25T23:59:12.000Z", "Boa noite. Feliz Natal, se protejam do coronga, bebam bastante \u00e1gua e at\u00e9 amanh\u00e3.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHyoe8XcAoOtw9?format=jpg&name=small", "22", "", "90"], ["Ana", "@anagoebell", "2020-12-25T23:48:39.000Z", "Em quanto a vacina n\u00e3o vem, a gente vai pro mato tomar \u00e1gua de proced\u00eancia duvidosa, para fortacer a imudlnidade", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHwNMpWMAUtvef?format=jpg&name=small", "1", "", "5"], ["doriatic", "@lucasfeeernande", "2020-12-25T23:49:15.000Z", "quando algu\u00e9m fala que a china criou o coronav\u00edrus eu fico exatamente assim", "De \ninez", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1194767884188291073/pu/img/3ygaXiBuvMcSiIj-.jpg", "1", "", "6"], ["AJS", "@AJS966743", "2020-12-25T23:49:13.000Z", "A vacina da Moderna \u00e9 produzia com tecnologia portuguesa... os primeiros 15 lotes oram produzidos em Portugal para ensinar \u00e0 Moderna como se faz...", "Covid-19. Moderna agradece contribui\u00e7\u00e3o portuguesa para vacina\nA farmac\u00eautica americana Moderna agradeceu \u00e0 empresa portuguesa GenIbet o papel que teve na vacina para a covid-19. A empresa portuguesa fabricou os primeiros 15 lotes de RNA mensageiro usados pela...\nrtp.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363145638704218112/LQAfM6t7?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Folha de S.Paulo", "@folha", "2020-12-25T23:50:00.000Z", "Gelo e gim | Vacina para o des\u00e2nimo, champanhe era queridinha de figuras hist\u00f3ricas", "Para fechar o ano, fa\u00e7a como Chanel, Churchill e Napole\u00e3o: beba champanhe - 25/12/2020 - Daniel de...\nVacina para o des\u00e2nimo, bebida era queridinha de figuras hist\u00f3ricas\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361473178393079813/hTEa6UTV?format=jpg&name=small", "6", "12", "67"], ["DeadPool", "@Poolwww1", "2020-12-25T20:10:45.000Z", "ACORDA, BRASIL! \n#BolsonaroPetista", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqG-PjDXMAIuHCH?format=jpg&name=360x360", "9", "18", "73"], ["\ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca \ud835\udcae\ud835\udcc5\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc8 \ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcb7\ud835\udc52\ud835\udcc7", "@ClauSpiritus", "2020-12-25T23:58:47.000Z", "Precisamos ir \u00e0s ruas \nAgora com a vacina o povo vai se sentir mais seguro \n\nAe e s\u00f3 acreditar que n\u00f3s temos mais for\u00e7a e come\u00e7armos uma revolu\u00e7\u00e3o", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHyiawW4AExK5l?format=jpg&name=360x360", "4", "2", "7"], ["Marco Faustino", "@marfabilis", "2020-12-25T23:47:34.000Z", "Resolvi dar uma aprofundada na foto compartilhada pelo Jones MFJay, no dia 10/12, no qual ele alegava que a vacina contra a Covid-19 havia chegado em Madureira.\n\nA foto n\u00e3o foi tirada em Madureira no RJ, e nada indica que ele seja o autor. Ela foi tirada em SC ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHu2TPXMAMcARf?format=jpg&name=small", "1", "1", "10"], ["Jovem Pan News", "@JovemPanNews", "2020-12-25T23:30:02.000Z", "\u2018Parece que a efic\u00e1cia dessa vacina de S\u00e3o Paulo est\u00e1 l\u00e1 embaixo\u2019, diz Bolsonaro.\n\nhttps://buff.ly/38AJIqD", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHr9c_XUAASgG-?format=jpg&name=small", "83", "17", "254"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-12-25T23:52:08.000Z", " O medo das vacinas no Brasil \u00e9 mais antigo at\u00e9 do que a c\u00e9lebre Revolta da Vacina, de 1904. O pa\u00eds viveu um drama sanit\u00e1rio do mesmo tipo no decorrer do s\u00e9culo 19. A doen\u00e7a em quest\u00e3o era a var\u00edola\n#vacina #covid19 #coronavirus", "\u2018Fake news\u2019 sabotaram campanhas de vacina\u00e7\u00e3o na \u00e9poca do Imp\u00e9rio no Brasil\nO medo das vacinas no Brasil \u00e9 mais antigo at\u00e9 do que a c\u00e9lebre Revolta da Vacina, de 1904. O pa\u00eds viveu um drama sanit\u00e1rio do mesmo tipo no decorrer do s\u00e9culo 19. A doen\u00e7a em quest\u00e3o era a var\u00edola\nbrasil.elpais.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361102153981460482/74i8Bilk?format=jpg&name=small", "1", "", "3"], ["Teresa Leit\u00e3o", "@teresaleitao_", "2020-12-25T23:50:21.000Z", "Depois de superarmos a Covid, esse Natal teve um significado especial.\nGratid\u00e3o ! F\u00e9, esperan\u00e7a e vacina!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqHwml5XYAM1ZUb?format=jpg&name=medium", "1", "", "26"], ["Flavio M\u00fcller", "@flaviomuller", "2020-12-25T23:53:09.000Z", "Enfim, importante autoridade m\u00e9dica, ex-ministro da sa\u00fade, \n@TeichNelson\n, reconhece subnotifica\u00e7\u00e3o das mortes por Covid-19 no Brasil e estima em 243 mil brasileiros mortos em 2020. Trata-se de depoimento relevante q sinaliza falhas no combate \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus.", "Comentar o Tweet\nNelson Teich\n@TeichNelson\n \u00b7 25 de dez de 2020\nSe ajustarmos a mortalidade daquela \u00e9poca para os dias atuais, onde o Brasil tem aproximadamente 212.4 milh\u00f5es de habitantes, o n\u00famero equivalente de mortes em 2020 seria de aproximadamente 243 mil mortos.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251318813196455937/Yqgf-L5c_mini.jpg", "", "3", "3"], ["Thatha", "@ThayzaFe", "2020-12-25T23:52:55.000Z", "Da\u00ed \u00e9 bom lembrar q teve gente irritado c/quem achou o ruim o circo pol\u00edtico q Doria fez quando falou data para vacina\u00e7\u00e3o,\"o importante \u00e9 ter vacina,qualquer 1 tentaria lucrar politicamente\"A Coronavac caminha para ser 1 desastre do ponto de vista de transpar\u00eancia e credibilidade", "Comentar o Tweet\nThatha\n@ThayzaFe\n \u00b7 25 de dez de 2020\nGoverno de SP, q n\u00e3o divulgou a efic\u00e1cia da Coronavac, garante que a efic\u00e1cia ficou acima de...50%. Vai dar muito certo isso.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118719684608655361/Zy_fcPmK_mini.jpg", "2", "", "2"], ["Val_Ce1", "@Val_Ce1", "2020-12-25T23:51:46.000Z", "Amado Batista contrai coronav\u00edrus ap\u00f3s show no RN https://bit.ly/3pnG0aD https://natelinha.uol.com.br/amp/famosos/2020/12/25/amado-batista-contrai-coronavirus-apos-show-no-rn-156355.php?__twitter_impression=true\u2026", "Amado Batista contrai coronav\u00edrus ap\u00f3s show no RN\nCantor de 69 anos testou positivo para a doen\u00e7a h\u00e1 quatro dias\nnatelinha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361767634962960385/MlSnHnSl?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["Jurandi Frutuoso \u00ae", "@jurandifrutuoso", "2020-12-25T23:59:03.000Z", "Os \u2018resistentes\u2019 fazem jogo de cena; quando a vacina for disponibilizada, ser\u00e3o os primeiros na fila da Unidade de Sa\u00fade. Aguardemos.", "Comentar o Tweet\nPoder360\n@Poder360\n \u00b7 25 de dez de 2020\nRejei\u00e7\u00e3o \u00e0 vacina contra covid vai de 19% para 28% em 1 m\u00eas, mostra PoderData\n\nhttps://poder360.com.br/poderdata/rejeicao-a-vacina-contra-covid-vai-de-19-para-28-em-1-mes-mostra-poderdata/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292513675560067073/u4-PfHrR_mini.jpg", "", "1", "4"]]