[["fernando rodrigues", "@flourenco8", "2020-12-14T23:53:10.000Z", "No WhatsApp o \n@jornalnacional\n est\u00e1 jogando o povo contra a vacina do\nButantan/Sinovac. A edi\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta as teorias malucas...\nJN ajudando Bolsonaro...\n@RedeGlobo", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHufCXUAI4QCt?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \u1d9c\u02b3\u1da0", "@miih_chelle", "2020-12-14T23:53:20.000Z", "Eu nas festas em 2021 com os efeitos colaterais da vacina do COVID.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHzcLXIAA9IMK?format=jpg&name=900x900", "2", "2", "15"], ["BiancaStark\n#BrasilConsciente", "@BiancaStark_", "2020-12-14T23:50:35.000Z", "Assista o v\u00eddeo na sequ\u00eancia... analise!\nAparelha-se os \u00f3rg\u00e3os... acaba-se c a credibilidade d institui\u00e7\u00f5es t\u00e3o antigas,q come\u00e7am a ter atitudes q passam a ser suspeitas!\nEqnt  isso, o povo \u00e9 o q menos interessa!! E morre!! Fam\u00edlias inteiras morrendo!\nVale td por uma reelei\u00e7\u00e3o?!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHKvcXYAISeSd?format=jpg&name=360x360", "7", "14", "28"], ["BiancaStark\n#BrasilConsciente", "@BiancaStark_", "2020-12-14T23:53:50.000Z", "\"O dia q a vac  da CoronaVac teve um pc q cometeu um suic\u00eddio e q a ANVISA politicam//mandou suspender e um dia depois mandou reabrir, ela se colocou em suspei\u00e7\u00e3o! Pq ela est\u00e1 burocratizada, parece q ela est\u00e1 querendo espichar a an\u00e1lise p ver se d\u00e1 tempo das outras chegarem...\"", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1338633105624666112/pu/img/MZcwDLowYUAidYrZ.jpg", "2", "6", "16"], ["M\u00f4nica Sales", "@monicasalescruz", "2020-12-14T23:59:27.000Z", "O Brasil inteiro j\u00e1 sabe que o D\u00f3ria vendeu a alma aos chineses e vai enfiar essa Vachina guela abaixo dos paulistas!\n\nINSIST\u00caNCIA: DORIA DISSE QUE VAI VACINAR A POPULA\u00c7\u00c3O DE SP COM CORONAVAC MESMO QUE GOVERNO FEDERAL APROVE OUTRA VACINA.", "INSIST\u00caNCIA: DORIA DISSE QUE VAI VACINAR A POPULA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO COM CORONAVAC MESMO QUE GOVERNO...\nO governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, disse neste s\u00e1bado (12.dez.2020) que come\u00e7ar\u00e1 a imunizar\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363042007254458372/--djOJcL?format=jpg&name=small", "1", "4", "10"], ["giu", "@giulliag12", "2020-12-14T23:52:57.000Z", "primeiro role pos corona vou meter o louco ate falar algo assim", "Comentar o Tweet\nSecomVc\n@secomvc\n \u00b7 13 de dez de 2020\nDOIS ANOS DE GOVERNO\n2 anos sem corrup\u00e7\u00e3o\n2 anos de guerra ao crime\n2 anos de gera\u00e7\u00e3o de empregos e crescimento\n2 anos de defesa da liberdade, da f\u00e9, da fam\u00edlia, dos brasileiros\nO BRASIL EST\u00c1 CADA VEZ MAIS FORTE.\nE EST\u00c1 VIRANDO UMA GRANDE NA\u00c7\u00c3O.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305474893983764483/T9oh-B6__mini.jpg", "", "", "2"], ["Mil faces de um homem leal", "@MazinhoPereira", "2020-12-14T23:55:23.000Z", "\u201cO governo brasileiro \u00e9 incapaz de apresentar um plano de vacina\u00e7\u00e3o\u201d, diz nesta segunda-feira o Le Figaro, principal jornal conservador da Fran\u00e7a.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIRTBWEAM_S2V?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["covidsalvador", "@covidsalvador", "2020-12-14T23:54:38.000Z", "Volunt\u00e1rio da vacina de Oxford, que n\u00e3o se sabe se recebeu vacina ou placebo, \u00e9 internado em UTI de Hospital Particular de Salvador com suspeita de COVID. \n\nPronto. Consertei para voc\u00eas.", "Comentar o Tweet\nBNews\n@bocaonews\n \u00b7 14 de dez de 2020\nVolunt\u00e1rio da vacina de Oxford \u00e9 internado na UTI de hospital particular em Salvador\nhttp://ow.ly/wDRG50CLoLw", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202266066593955841/vgq4nDre_mini.jpg", "1", "", "10"], ["fenotipicamente irritado", "@rsladis", "2020-12-14T23:57:11.000Z", "Queria t\u00e1 como, tomando aquela vacina aaaaa", "Comentar o Tweet\nEixo Pol\u00edtico\n@eixopolitico\n \u00b7 14 de dez de 2020\nHoje, nos Estados Unidos.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353855882333974529/j093AqoG_mini.jpg", "1", "", "4"], ["Correio Braziliense", "@correio", "2020-12-14T23:52:55.000Z", "'A vacina \u00e9 segura', diz a enfermeira entre as primeiras a receber imunizante nos EUA.\nhttps://bit.ly/34c6nIx", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPHrl_XEAkfk13?format=jpg&name=small", "4", "1", "52"], ["Eixo Pol\u00edtico", "@eixopolitico", "2020-12-14T16:33:16.000Z", "Hoje, nos Estados Unidos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpNjEq4XIAQ_wZH?format=jpg&name=small", "431", "9,9 mil", "47,8 mil"], ["Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "@jose_neumanne", "2020-12-14T23:50:48.000Z", "N\u00e3o h\u00e1 vacina nem cura para estupidez: Uma semana ap\u00f3s Shakespeare ter sido vacinado e no dia em que norte-americanos s\u00e3o imunizados da covid-19 na gest\u00e3o Trump, brasileiros n\u00e3o sabem quando e como se livrar\u00e3o da pandemia nem de Bolsonaro (Artigo no blog)", "N\u00e3o h\u00e1 vacina nem cura para estupidez\nUma semana ap\u00f3s Shakespeare ter sido vacinado e no dia em que norte-americanos s\u00e3o imunizados da covid na gest\u00e3o Trump, brasileiros\npolitica.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359608696419016706/oqLkYcCg?format=jpg&name=small", "68", "54", "466"], ["Eug\u00eanio", "@Lemos_Eugenio18", "2020-12-14T23:57:05.000Z", "Isso aqui \u00e9 preocupante, a p\u00e9ssima gest\u00e3o desse governo \u00e9 de se arrancar os cabelos! N\u00f3s somos uma das maiores economias do mundo e ainda n\u00e3o temos um plano de vacina\u00e7\u00e3o da nossa popula\u00e7\u00e3o! Entende como isso \u00e9 grave?! At\u00e9 quando? Teve gente que caiu por menos.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIqJLWEAECwgx?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["amante de estrelas", "@Moonanccoelho", "2020-12-14T23:55:39.000Z", "Gent esse homem ta a\u00ed rezando p ver se algum ministro dura dois tempo ou \u00e9 pq lagaram de m\u00e3o da vacina e deixaram p deus???????", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIVRSXYAE-JQ_?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["Paulo Politica BR", "@PauloPolitica", "2020-12-14T23:59:26.000Z", "Essa vacina do Butantan ainda n\u00e3o est\u00e1 pronta.", "Comentar o Tweet\nOsvaldo Lima J\u00fanior\n100 %\n38\n@OsvaldoLimaJni1\n \u00b7 14 de dez de 2020\nAgora \u00e9 Oficial\nA Vachina do D\u00f3ria \u00e9 uma...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105566964599144449/Eiyjjjt__mini.jpg", "2", "1", "2"], ["Anvisa", "@anvisa_oficial", "2020-12-12T11:51:11.000Z", "Voc\u00ea j\u00e1 conferiu como est\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos das empresas que est\u00e3o desenvolvendo vacinas contra a Covid 19 no Brasil? O quadro foi atualizado (12/12/2020) com o pedido de duas empresas \u00e0 Anvisa da CBPF. Fique por dentro da an\u00e1lise das vacinas https://bit.ly/380wBi2", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpCPTnzXUAA4V8a?format=jpg&name=small", "211", "776", "1,2 mil"], ["Rodrigo Sanches", "@orodrigosanches", "2020-12-14T23:54:22.000Z", "Eu em junho: se Deus quiser a gente toma a vacina at\u00e9 dezembro.\n\nDeus:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPICO0XIA0lRLy?format=jpg&name=small", "1", "", "12"], ["MARCOS FERREIRA", "@maircos", "2020-12-14T23:56:32.000Z", "Gustavo Mendes, Gerente-geral de Medicamentos da ANVISA, eu queria lhe dizer que al\u00e9m da vacina eu preciso de vc na minha vida ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPIh9BXEAgq9uO?format=jpg&name=small", "10", "4", "72"], ["Miranda S\u00e1", "@MirandaSa_", "2020-12-14T23:51:38.000Z", "CORRIDA DO BEM - Imuniza\u00e7\u00e3o em massa: Canad\u00e1 aplica 1\u00aa dose de vacina anti-Covid no pa\u00eds", "Canad\u00e1 aplica 1\u00aa dose de vacina anti-Covid no pa\u00eds\nNa\u00e7\u00e3o \u00e9 a 3\u00aa a utilizar imunizante da Pfizer/BioNTech\nterra.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362179692594257921/imeukxaX?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Freira de Cinta-Liga", "@aferanabela", "2020-12-14T23:56:50.000Z", "Insuport\u00e1vel, bolsominion, de outra nacionalidade e vive falando q o Brasil \u00e9 uma bosta de pa\u00eds subdesenvolvido (eu concordo, por\u00e9m fam\u00edlia - no caso o pa\u00eds p nascer, a gente n escolhe), consumidor voraz de antipsic\u00f3tico e me mandando fakenews da vacina. Asselascar, desgra\u00e7a!", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpPImrDXEAULNLt?format=jpg&name=900x900", "1", "", "25"]]