[["Adriana Oliveira", "@Adriana86984280", "2020-12-13T23:57:44.000Z", "#VacinaSTFprimeiro j\u00e1 que deu 48 para o ministro informar a data para uma vacina que nem foi certificada ainda. O \n@butantanoficial\n J\u00e1 enviou a fase 3 dos testes? At\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o haviam enviado, voc\u00eas querem que a \n@anvisa_oficial\n d\u00ea carta branca para uma vacina sem comprova\u00e7\u00e3o?", "Comentar o Tweet\nF R A N K 50K\n@FrankCastle2009\n \u00b7 13 de dez de 2020\n#VacinaSTFprimeiro\n#VacinaSTFprimeiro\n#VacinaSTFprimeiro\n\nVamos pedir a vacina\u00e7\u00e3o do STF primeiro, contra o covid-19, contra a corrup\u00e7\u00e3o e milit\u00e2ncia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361035685021560834/9E9-q3sK_mini.jpg", "", "3", "7"], ["F\u00e1bio Faria", "@fabiofaria5555", "2020-12-13T21:58:01.000Z", "Apesar de editoriais e postagens infames, o povo sabe que o governo \u00e9 honesto e eficiente. N\u00e3o faltam recursos para combater o coronav\u00edrus, o desemprego e estimular a economia. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpJjyRIW8AIoQNp?format=jpg&name=360x360", "116", "788", "4,7 mil"], ["Ricardo L. Hoffmann", "@rluizhoffmann", "2020-12-13T23:56:36.000Z", "O que falta para combater o coronav\u00edrus \u00e9 pensamento cient\u00edfico n\u00e3o politizado. Eleger pol\u00edtico contr\u00e1rio a qualquer vacina: Suic\u00eddio coletivo. Anexo 255: VACINA, POL\u00cdTICA E BURRICE. link", "255 VACINA, POL\u00cdTICA E BURRICE\n                                                                 Ricardo Luiz Hoffmann               A ocorr\u00eancia de uma morte entre os testados com a vacina do Butantan imp\u00f4s uma parada nos testes\u2026\nricardoluizhoffmann.wordpress.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359471499980210176/UWHn33rL?format=jpg&name=240x240", "3", "", "1"], ["P\u00e9rola Negra", "@mooreirapamella", "2020-12-11T23:25:12.000Z", "Agrade\u00e7am a vcs sabem quem", "Comentar o Tweet\nR\u00e1dio Gua\u00edba\n@RdGuaibaOficial\n \u00b7 11 de dez de 2020\nCarnes natalinas chegar\u00e3o na ceia 16% mais caras - https://guaiba.com.br/2020/12/11/carnes-natalinas-chegarao-na-ceia-16-mais-caras/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329452896115699723/C3YSZj1B_mini.jpg", "1", "", "1"], ["Xande obsessor global", "@comunaterrivel", "2020-12-13T23:49:28.000Z", "Enigma da pandemia: Os genes que ajudam a entender por que algumas pessoas ficam mais doentes que outras | Coronav\u00edrus | G1", "Enigma da pandemia: Os genes que ajudam a entender por que algumas pessoas ficam mais doentes que...\nEstudo identificou genes que oferecem pistas sobre o que leva alguns a ficarem gravemente doentes com a Covid-19.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362161059709161475/mQqyB9bb?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd38\ud835\udd41\ud835\udd38 \ud835\udd39\u210d", "@reajabh", "2020-12-13T23:49:16.000Z", "Covid 0.05% de mortalidade\n\nCovid 80 a 90% assintom\u00e1ticos\n\nVacina 95% efic\u00e1cia\n\nVacina 100% inseguran\u00e7a", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1338269601256312836/pu/img/u9sRNK5YOHWyyUIo.jpg", "", "", "3"], ["Claudio Dantas", "@claudioedantas", "2020-12-13T23:59:59.000Z", "V\u00e3o comprar a Coronavac qdo for liberada ou \u00e9 s\u00f3 mais um jogo de cena?", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade pede a Doria que \"n\u00e3o brinque\" - O Antagonista\nO secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, reafirmou que a pasta n\u00e3o apresentou uma data para o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o porque n\u00e3op h\u00e1 vacina aprovada!\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361640100610912257/GjILTNpu?format=jpg&name=small", "58", "26", "401"], ["\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd60", "@Srpinhal", "2020-12-13T23:54:01.000Z", "mesmo sem a inten\u00e7\u00e3o aconteceu esses bagui n\u00e9, corona mandou bjo depois disso", "Comentar o Tweet\n\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9e\n@manuheim__\n \u00b7 12 de dez de 2020\nvcs furaram a quarentena pra beijar ?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360035099341971457/sMa2wkT4_mini.jpg", "", "", "2"], ["Jussara Soares", "@jussarasoares", "2020-12-13T23:49:55.000Z", "N\u00famero 2 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, coronel  Elcio Franco, diz, em v\u00eddeo, que an\u00fancio de Doria  sobre vacina \u00e9 \"devaneio\" e diz que governador de SP brinca \"com a esperan\u00e7a de milhares de brasileiros\" ao prometer a imuniza\u00e7\u00e3o.", "Secret\u00e1rio executivo da Sa\u00fade ataca Doria e diz que an\u00fancio de governador sobre vacina \u00e9 'devaneio'...\nElcio Franco afirma que o tucano brinca com 'a esperan\u00e7a de milhares de brasileiros' ao prometer a imunizar da popula\u00e7\u00e3o contra a covid-19 em janeiro\nsaude.estadao.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359608696419016706/oqLkYcCg?format=jpg&name=small", "29", "10", "59"], ["Revista Oeste", "@revistaoeste", "2020-12-13T20:26:05.000Z", "Lewandowski d\u00e1 48 horas para Pazuello dar data de in\u00edcio de vacina\u00e7\u00e3o", "Lewandowski d\u00e1 48 horas para previs\u00e3o do MS sobre prazo de vacina\u00e7\u00e3o\nLewandowski d\u00e1 48 horas para Pazuello dar data de in\u00edcio de vacina\u00e7\u00e3o\nrevistaoeste.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361807270531780609/zVtty_L7?format=jpg&name=small", "2,1 mil", "914", "3,8 mil"], ["Renan Araujo", "@RenanReal_23", "2020-12-13T23:56:56.000Z", "Se as pessoas n\u00e3o usam m\u00e1scara antes da vacina, v\u00e3o usar dps??", "Comentar o Tweet\nBBC News Brasil\n@bbcbrasil\n \u00b7 13 de dez de 2020\nCientistas alertam que m\u00e1scaras podem ser necess\u00e1rias mesmo ap\u00f3s vacina contra a covid-19 https://bbc.in/3oNffvZ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_mini.jpg", "", "", "1"], ["VeruskaVeh\nGateiraCompulsiva", "", "2020-12-13T23:52:05.000Z", "Kkkkkkk At\u00e9 parece que quem desenvolveu o V\u00edrus \n Ir\u00e1 nos convencer de tomar esta porcaria criada pelos mesmos\nSai Vachina", "Comentar o Tweet\nFernanda Salles\n@reportersalles\n \u00b7 11 de dez de 2020\nParece que a vacina Xing Ling n\u00e3o est\u00e1 sendo muito bem aceita l\u00e1 fora!\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189724195434958848/aU8Qjg4M_mini.jpg", "", "", "8"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-13T23:53:26.000Z", "Encurtar caminho para a vacina contra covid \u00e9 justific\u00e1vel, diz ex-presidente da Anvisa", "Encurtar caminho para a vacina contra covid \u00e9 justific\u00e1vel, diz ex-presidente da Anvisa\nDa CNN Brasil O sanitarista da Fiocruz Bras\u00edlia Claudio Maierovitch explicou, em entrevista \u00e0 CNN neste domingo (13), como deve ser feita a an\u00e1lise do uso emergencial de vacinas contra a Covid-19...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362160967509975040/CQ3l0Mrk?format=png&name=small", "4", "4", "51"], ["Gostosa e tatuada", "@Anacoelhoss", "2020-12-13T23:59:44.000Z", "Corona pf v\u00e1 embora, eu preciso disso aqui ", "Comentar o Tweet\nPagod\u00e3o & Cervejinha\n@estarossa77\n \u00b7 13 de dez de 2020\nVivendo na esperan\u00e7a de presenciar um PP com Bar\u00f5es da Pisadinha, Tierry e Z\u00e9 Vaqueiro.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360396780115021826/Oz3MFm3Q_mini.jpg", "", "", "5"], ["@Jo\u0101oBANatal", "@Jo\u0101oBANatal", "2020-12-13T23:53:00.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ter\u00e1 que responder quando come\u00e7ar\u00e1 a vacinar . Nem tem vacina aprovada ainda pela Anvisa, mas ter\u0101o que adivinhar quando v\u0101o usar.", "Comentar o Tweet\nRafael Moraes Moura\n@RafaMoraesMoura\n \u00b7 13 de dez de 2020\nURGENTE. O ministro Ricardo Lewandowski, do STF, acaba de dar um prazo de 48 horas para o ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, esclare\u00e7a qual a previs\u00e3o de in\u00edcio e t\u00e9rmino do plano de imuniza\u00e7\u00e3o contra covid-19. No @Estadao: \nhttps://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/lewandowski-intima-pazuello-para-esclarecer-em-48-horas-a-previsao-de-inicio-e-termino-do-plano-de-vacinacao/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359350043107549188/xl6j4uHj_mini.jpg", "", "", "1"], ["\ud835\udcd7\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcf8 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfc", "@HugoAlv32630063", "2020-12-13T23:49:02.000Z", "Acho que \u00e9 mais Corona contra Rafa ", "Comentar o Tweet\nVSPORTS\n@vsports_pt\n \u00b7 8 de fev de 2020\nGrande finta de Corona, a passar por Rafa, mas o cruzamento depois n\u00e3o resulta em perigo para a baliza encarnada.\n#LigaNOS #FCPSLB", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164872003028946945/sHnzwcXP_mini.jpg", "1", "", "2"], ["rafael", "@shoegayzinho", "2020-12-13T23:58:01.000Z", "Primeira semana de trabalho depois da vacina eu vou fazer isso todo dia.", "Comentar o Tweet\nA Baunilha Exausta\n@tamiribeiro\n \u00b7 13 de dez de 2020\nSaudades de pedir Bao na hora do almo\u00e7o com o @rflbdn s\u00f3 pra n\u00e3o sair do ar condicionado.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355342628175413249/1qjqqdHD_mini.jpg", "", "", "6"], ["Ary ANTI PT", "@Ary_AntiPT", "2020-12-13T23:52:40.000Z", "O ex Ministro da Saude do Governo \n@Collor\n  @Alceni_Guerra\n  sobre a Vacina do \n@butantanoficial\n que \n@jdoriajr\n ja engoliu sapos e lutou sozinho para finalizar. \nAi o idiota do \n@JairBolsonaro\n coloca o BARQUEIRO DA MORTE Eduardo Pazuello, o Veterinario e o Bebado do Elcio p cuidar", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpJ9m7tW8AA3itT?format=png&name=small", "", "1", "4"], ["Suno Research", "@sunoresearch", "2020-12-13T23:55:22.000Z", "A Alemanha anunciou um novo lockdown para tentar barrar os crescentes casos do novo coronav\u00edrus. A maior economia da Europa dever\u00e1 fechar o com\u00e9rcio n\u00e3o essencial e escolas a partir da pr\u00f3xima quarta-feira e seguir\u00e1 at\u00e9, pelo menos, o dia 10 de janeiro.", "Alemanha ter\u00e1 novo lockdown para tentar barrar coronav\u00edrus\nA chanceler da Alemaha, Angela Merkel, anunciou que as medidas come\u00e7am na pr\u00f3xima quarta-feira (16). Clique aqui para ler mais.\nsuno.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359329974617006082/dZHGlKZX?format=jpg&name=small", "", "2", "12"]]