[["Claudio Agar Vieira", "@claudioAvieira", "2020-12-11T23:53:16.000Z", "Em resposta a \n@jdoriajr", "Desejo insano de promover uma vacina\u00e7\u00e3o \n question\u00e1vel por todos... Aqui em casa essa vacina n\u00e3o entra!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f489.png", "", "", "2"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2020-12-11T23:53:39.000Z", "Vc acha que este DITADOR a\u00ed de S\u00e3o Paulo t\u00e1 preocupado com s cidade ou Cracol\u00e2ndia \nEla t\u00e1 preocupado com #Vachina ", "Comentar o Tweet\nFernando\n@ChabadFernando\n \u00b7 11 de dez de 2020\nEm resposta a @BastosJusmari\nE as proced\u00eancias na Cracol\u00e2ndia?", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340468735619035137/3-L8xSQ6_mini.jpg", "", "", "2"], ["Cristiane Martins", "@cristianepmar", "2020-12-11T23:58:01.000Z", "N\u00e3o vou esquecer que Bolsonaro cantou \u201cvit\u00f3ria\u201d em cima da morte de um cidad\u00e3o brasileiro volunt\u00e1rio da pesquisa da Coronavac. A interrup\u00e7\u00e3o dos Estudos da Vacina mais vi\u00e1vel para o Brasil foi uma Vit\u00f3ria dele. #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_sGXyWMAAkHth?format=jpg&name=small", "2", "6", "19"], ["Ma\u00edra (hiato) e n\u00e3o Maira (ditongo)", "@ma_tosetti", "2020-12-11T23:50:16.000Z", "Uhul! Temos vacina! Ops... esquecemos que pra aplicar precisa de seringa. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_qU5QXEAAEQY8?format=jpg&name=small", "", "", "3"], ["G1 Maranh\u00e3o", "@g1maranhao", "2020-12-11T23:51:00.000Z", "Maranh\u00e3o chega a 196.848 casos e 4.368 mortes pelo novo coronav\u00edrus https://glo.bo/3m9n7pV #G1 #G1MA", "Maranh\u00e3o chega a 196.848 casos e 4.368 mortes pelo novo coronav\u00edrus\nDados foram atualizados nesta sexta-feira (11) pela Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES). N\u00famero de casos ativos no estado chegou a 4.496.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360058238130094081/wuCLGLwi?format=jpg&name=small", "", "1", "5"], ["exame", "@exame", "2020-12-11T23:55:10.000Z", "Pfizer diz que n\u00e3o houve casos de rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas durante estudo", "Pfizer diz que n\u00e3o houve casos de rea\u00e7\u00f5es al\u00e9rgicas durante estudo\nDeclara\u00e7\u00e3o ocorre ap\u00f3s \u00f3rg\u00e3o regulador brit\u00e2nico ter emitido um alerta para que pessoas com hist\u00f3rico de alergias n\u00e3o tomassem a vacina\nexame.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362217924619096067/MpbmA5_V?format=jpg&name=small", "4", "7", "92"], ["Rose VACINA J\u00c1", "@RoseMeliande", "2020-12-11T23:53:09.000Z", "Olha o homem da vacina a\u00ed,  gente!\n#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "Comentar o Tweet\nDeadPool\n@Poolwww1\n \u00b7 11 de dez de 2020\n#ImpeachmentDeBolsonaroUrgente", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361044891774693377/LPmvVRTH_mini.jpg", "", "1", "2"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-11T23:55:40.000Z", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina\u2026 Por Fernando Brito", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina\u2026 Por Fernando Brito\nPublicado originalmente no Tijola\u00e7o: Por Fernando Brito Enquanto o processo de compra das vacinas para imunizar os brasileiros vai se arrastando, avan\u00e7a dentro do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade o processo para...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360833918312845313/kP7XVlrP?format=jpg&name=small", "", "4", "32"], ["Deixa o Loen te leitar?", "@_Leitadas_Loen", "2020-12-11T23:17:40.000Z", "E v\u00e3o fazer o que com esse temor?\nMeter vacina compuls\u00f3ria ou fuder com a vida dos \"negacionistas\" que se recusam a ser cobaias?", "Comentar o Tweet\nSenado Federal\n@SenadoFederal\n \u00b7 11 de dez de 2020\nSenadores e especialistas temem que negacionismo prejudique vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19. https://bit.ly/3gB1gXc", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190219076150480896/N8zaI2YT_mini.png", "49", "75", "706"], ["humor & piadas ruins", "@sinistrodibres", "2020-12-11T23:56:07.000Z", "Para o tanto que pagamos de imposto, ent\u00e3o a Vacina\u00e7\u00e3o em Massa deve ocorrer, n\u00e9? ", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_rqx0XEAEBW62?format=jpg&name=360x360", "1", "", "4"], ["F\u00e1bio", "@o_colecionador", "2020-12-11T23:58:37.000Z", "Se seu estado n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de produzir vacina, colabore com o q for poss\u00edvel:\n\nforne\u00e7a tomate, frango, duplas sertanejas. \n\nMAS N\u00c3O FA\u00c7A ESSE PAPEL RID\u00cdCULO PRA BAJULAR AQUELE OUTRO L\u00c1 \n\nT\u00e1 com medo dele pq?", "Comentar o Tweet\nRonaldo Caiado\n@ronaldocaiado\n \u00b7 11 de dez de 2020\n#vacinapratodos", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312400285873119232/OvQ87Uwm_mini.jpg", "8", "18", "148"], ["Gladys Castanho", "@GladysCastanho", "2020-12-11T23:59:07.000Z", "O dinheiro gasto na produ\u00e7\u00e3o da Coronavac pelo Butant\u00e3 \u00e9 dinheiro suado do trabalhador de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o vai ser confiscada, porque para isso o Governo precisaria decretar Estado de Exce\u00e7\u00e3o!", "Comentar o Tweet\nShadow\n@Shadowtweetando\n \u00b7 11 de dez de 2020\nEm resposta a @LuizLeitao59\nN\u00e3o \u00e9 que tenha faltado planejamento. \u00c9 que a vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava nos planos de Bolsonaro. Ele cansou de escarnecer e demonizar a Coronavac. Se o governo federal quiser a vacina pode compr\u00e1-la. SP investiu na transfer\u00eancia de tecnologia, compra de insumos, produ\u00e7\u00e3o e log\u00edstica.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/945748206964666368/96Xljiw8_mini.jpg", "1", "1", "4"], ["Dr.Fernando Ortiz", "@DrFernandoOrtiz", "2020-12-11T23:58:53.000Z", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina.", "N\u00e3o tem vacina, mas tem cloroquina\u2026 Por Fernando Brito\nPublicado originalmente no Tijola\u00e7o: Por Fernando Brito Enquanto o processo de compra das vacinas para imunizar os brasileiros vai se arrastando, avan\u00e7a dentro do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade o processo para...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360833918312845313/kP7XVlrP?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Fl\u00e1vio Pradela", "@FlavioPradela", "2020-12-11T23:51:39.000Z", "Que papel rid\u00edculo desse senhor. Pq n\u00e3o comprou a vacina do Doria se vc diz que seu estado tem \u00f3tima sa\u00fade financeira? Bolsonarismo acabou com sua no\u00e7\u00e3o", "Comentar o Tweet\nRonaldo Caiado\n@ronaldocaiado\n \u00b7 11 de dez de 2020\n#vacinapratodos", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312400285873119232/OvQ87Uwm_mini.jpg", "3", "", "8"], ["JUNNYOR CESAR", "@eujcesar", "2020-12-11T23:52:42.000Z", "e, sim, tem como fazer outra mas at\u00e9 chegar, ficar pronta.....ainda mais com esse bglh de corona v\u00edrus, olha....", "Comentar o Tweet\nJUNNYOR CESAR\n@eujcesar\n \u00b7 11 de dez de 2020\neu posso est\u00e1 muito feliz nos stories ou at\u00e9 pessoalmente, mas ngm sabe o que eu passo quando eu deito no travesseiro. \u00f3bvio que foi um descuido meu e ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a devolver nada mas parece que eu estou incompleto e quem me conhece sabe o quanto era meu sonho ter uma. twitter.com/eujcesar/statu\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353129306608820224/wDwfcDWg_mini.jpg", "", "", "2"], ["R\u00e1dio Sagres 730", "@sagres730", "2020-12-11T23:48:45.000Z", "\"Estado nenhum vai comandar a pol\u00edtica de vacina\u00e7\u00e3o\", diz Caiado ap\u00f3s reuni\u00e3o com FGM - https://sagresonline.com.br/estado-nenhum-vai-comandar-a-politica-de-vacinacao-diz-caiado-apos-reuniao-com-fgm/\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo_p_CCWMAAJDLC?format=jpg&name=small", "3", "", "3"]]