[["Viviane damasceno", "@Viviane33473696", "2020-12-26T23:58:49.000Z", "Tem que fazer esse governador mequetrefe se explicar na justi\u00e7a sobre esse contrato e essa vachina obscura.", "Comentar o Tweet\nGil Diniz\n@carteiroreaca\n \u00b7 26 de dez de 2020\nBlack-Fraude Paulista: o agente chin\u00eas quer vender suas vacinas de qualquer maneira seja l\u00e1 pra quem for, independente da efic\u00e1cia e do valor de tudo isso!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232499128581677056/ORfSmgUV_mini.jpg", "", "2", "2"], ["ricardo #TrainOn #Pokemon25", "@pinkgoldpichu", "2020-12-26T23:58:29.000Z", "aiai vendo a vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7ando na europa........... e aqui o governo indo ativamente contra a vacina\u00e7\u00e3o.........", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM8DspXMAI4EyK?format=jpg&name=120x120", "", "", "1"], ["Vasco Lobo", "@vlobo35", "2020-12-26T22:00:23.000Z", "Os governos cuja tecnologia e fundos tornaram o desenvolvimento da vacina poss\u00edvel em tempo record:", "Comentar o Tweet\nJo\u00e3o Massano\n@JMassano\n \u00b7 26 de dez de 2020\nGrande entusiasmo da Ministra da Sa\u00fade, ac\u00e9rrima defensora do sector p\u00fablico, perante o enorme sucesso da iniciativa privada cient\u00edfica e industrial...\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/media/EqMg8FvXIAYIQsp?format=png&name=small", "1", "13", "77"], ["Sergio Eduardo Rudge Bortoli", "@RudgeSergio", "2020-12-26T23:53:32.000Z", "Em b\u00ean\u00e7\u00e3o de Natal, Papa critica 'v\u00edrus do individualismo radical' e pede vacina para todos", "Em b\u00ean\u00e7\u00e3o de Natal, Papa critica 'v\u00edrus do individualismo radical' e pede vacina para todos\nEm vez da tradicional missa na Bas\u00edlica de S\u00e3o Pedro, o l\u00edder cat\u00f3lico recebeu p\u00fablico de apenas algumas dezenas de pessoas na Sala das B\u00ean\u00e7\u00e3os\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363128776482299905/9fMXTA9C?format=jpg&name=small", "", "2", "8"], ["paula", "@tovarisch__", "2020-12-26T23:57:18.000Z", "Investigadores?\nNah, a vacina \u00e9 obra dos CEO's ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM7yj2XYAECxIx?format=jpg&name=small", "3", "2", "37"], ["N\u00e9lia Lula da Silva", "@souguereira", "2020-12-26T23:55:11.000Z", "O governo SOCIALISTA, portugu\u00eas est\u00e1 chamando seus cidad\u00e3os pra serem vacinados por SMS.\nEnquanto isso, aqui no Brasil, nem governo n\u00f3s temos, quanto mais vacina. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM7ThXW4AcwHn5?format=jpg&name=small", "2", "21", "81"], ["Djair Galv\u00e3o", "@djairgalvao", "2020-12-26T23:57:12.000Z", "Situa\u00e7\u00e3o do Brasil no momento: sem governo, sem vacina e sem controle algum da circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus. E o cara contra a vacina t\u00e1 em cima do telhado. TMF", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM7w7EXUAgci0t?format=jpg&name=small", "", "7", "29"], ["Renan Brites Peixoto", "@RenanPeixoto_", "2020-12-26T23:53:31.000Z", "At\u00e9 o ditador da Ar\u00e1bia Saudita tomando vacina contra COVID-19 e o Bolsonaro afirmando \u201cn\u00e3o dou bola para isso\u201d.", "De \nSamuel Pancher", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1342981045034110979/pu/img/pp4zMF3uVs23E3G1.jpg", "4", "30", "175"], ["Rachel Villar", "@rachelvillaradm", "2020-12-26T23:59:52.000Z", "A vacina da Pfizer t\u00e1 chegando para os Portugueses. \n#felizanonovo #Feliz2021 #Pfizervaccine #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM8YClXMAIBInK?format=jpg&name=small", "1", "", "23"], ["Deputado Marcon", "@depmarcon", "2020-12-26T23:51:00.000Z", "Pra deixar sem nenhuma d\u00favida. Se tomar a vacina n\u00e3o vira jacar\u00e9, t\u00e1 ok?\n\n#VemVacina", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM6VxhXIAURbVT?format=jpg&name=small", "2", "5", "18"], ["Srta Lee", "@SrtaLee38", "2020-12-26T23:50:05.000Z", "@FMouraBrasil\n , \"esqueceu\" de mencionar , que a \n@pfizer\n ,sequer enviou os resultados da fase 3, e que n\u00e3o se responsabiliza por danos causados !! Blogueiro mentiroso !", "Comentar o Tweet\nFelipe Moura Brasil\n@FMouraBrasil\n \u00b7 26 de dez de 2020\n\u201cA Pfizer disse que j\u00e1 n\u00e3o teria mais vacinas a fornecer ao Brasil diante da indecis\u00e3o do governo federal de fazer a aquisi\u00e7\u00e3o\u201d, diz prefeito eleito de Salvador, Bruno Reis (DEM).", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321433169246195718/ZK-rtGVb_mini.jpg", "1", "6", "24"], ["Sandroka13", "@Sandroka131", "2020-12-26T23:49:26.000Z", "N\u00e3o tem dinheiro pra comprar vacina, n\u00e3o tem dinheiro para aux\u00edlio emergencial, n\u00e3o tem dinheiro para manter funcionando leitos de UTI, tirou 5,6% (8mi) dos recursos para demais servi\u00e7os do SUS... mas tem dinheiro pra comprar deputados do Centr\u00e3o. Reelei\u00e7\u00e3o cara n\u00e9? #FINES", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM5_BWXYAMC8Z3?format=jpg&name=small", "6", "30", "39"], ["Guto Barbosa", "@foioguto", "2020-12-26T23:53:56.000Z", "tenho muita curiosidade quanto ao gosto da carne de jacar\u00e9", "GIF\nComentar o Tweet\nCorvo Monocrom\u00e1tico\n@CorvoMono\n \u00b7 26 de dez de 2020\nEm resposta a @foioguto\nAt\u00e9 de crocodilo", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqM7AeEWMAEOyTN.jpg", "15", "3", "83"], ["Ceezy", "@CeezyCosta", "2020-12-26T23:51:01.000Z", "Infelizmente ainda n\u00e3o acredito nessa vacina \n, anda uma mensagem a\u00ed a circular que a vacina vai estar dispon\u00edvel amanh\u00e3 em Portugal,boa sorte pra quem tomar depois digam como \u00e9 que foram os efeitos secund\u00e1rios.", "Comentar o Tweet\n\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\n@xoxoxodany1\n \u00b7 26 de dez de 2020\nS\u00f3 espero que essa vacina d\u00ea mm certo para termos um bom ver\u00e3o em 2021...", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346522772760129539/VXjJef_W_mini.jpg", "1", "8", "25"], ["Caio Augusto", "@CaioAugstOR", "2020-12-26T23:58:18.000Z", "S\u00f3 vai sobrar o ot\u00e1rio nesse papo de \u201cvoc\u00ea pode virar jacar\u00e9\u201d e outras asneiras poss\u00edveis", "Comentar o Tweet\nSamuel Pancher\n@SamPancher\n \u00b7 26 de dez de 2020\nMais um aliado de @jairbolsonaro a se imunizar contra a Covid-19: o pr\u00edncipe da Arabia Saudita\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356523427037863936/t5GbkHTr_mini.jpg", "1", "", "54"], ["Magno Fernandes", "@Cf27Magno", "2020-12-26T23:50:20.000Z", "Se cuidem! Cuidem dos seus! \n\nO relato emocionante do atacante do \n@Paysandu\n, Mateus Anderson, s\u00f3 acentua um fato: A PANDEMIA N\u00c3O ACABOU!\n\nEmbora existam pessoas que n\u00e3o se importam com a pr\u00f3pria vida ao provocar aglomera\u00e7\u00f5es, mantenham a prote\u00e7\u00e3o e tor\u00e7am para a vacina chegar.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqM6I4_XcAEeYgf?format=jpg&name=small", "4", "4", "46"], ["(Z\u00e9h!)@seontasa", "(Z\u00e9h!)@seontasa", "2020-12-26T17:22:46.000Z", "Que \u00e9 que se responsabiliza pelo efeito colateral da cloroquina?\n\nO jumento?", "Comentar o Tweet\nMaur\u00edcio Araujo\n@MaurcioAraujo14\n \u00b7 26 de dez de 2020\nEm resposta a @esquerdeando\nT\u00e1 aqui o v\u00eddeo se algu\u00e9m duvidar.\n0:40\n729 visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333866966994591747/Vs3dXimt_mini.jpg", "10", "14", "49"], ["\u0d60 Drica \u0d60", "@dricacorrea12", "2020-12-26T23:55:53.000Z", "Rindo at\u00e9 ter vacina pra mundo inteiro. ", "Comentar o Tweet\nGustavo de Ara\u00fajo\n@gustavodearj\n \u00b7 25 de dez de 2020\nou mataram um porco na bicuda\n\nou isso \u00e9 um cachorro assado\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356615894122848256/tnbYpOTf_mini.jpg", "8", "1", "17"], ["M\u00e1rcia Jamille (#fiqueEmcasa)", "@MJamille", "2020-12-26T23:55:33.000Z", "Vou chamar o Lunga para trazer a vacina!\nQue inferno!", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EqM7YP6W4AEaz0w.jpg", "1", "1", "21"], ["Val_Ce1", "@Val_Ce1", "2020-12-26T23:52:36.000Z", "\u00c9 triste ler isso \nAp\u00f3s dez meses da pandemia, governo federal avalia financiar pesquisa de vacina brasileira contra Covid", "Ap\u00f3s dez meses da pandemia, governo federal avalia financiar pesquisa de vacina brasileira contra...\nInstitui\u00e7\u00f5es nacionais t\u00eam 15 candidatas a imunizantes contra coronav\u00edrus em estudo preliminar\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359846116032970756/4ndnY9ju?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-12-26T23:50:27.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 26 de dez de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 195 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 208 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 195 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "1", "2", "9"]]