[["Pai Lu do Kauan", "@mundodoluke", "2020-12-05T23:46:06.000Z", "Quando vacina chegar", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eogv1cLW8AAHrHy?format=jpg&name=360x360", "1", "8", "93"], ["\u00cdcaro", "@icaro_sutil", "2020-12-05T23:55:39.000Z", "Mais ind\u00edcios de que o corona v\u00edrus j\u00e1 circulava no mundo MUITO antes do primeiro alerta na China.", "O estudo americano que aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia de covid-19 - BBC News Brasil\nO que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que o primeiro grande surto surgiu em Wuhan dezembro de 2019, mas diversos ind\u00edcios apontam que o v\u00edrus j\u00e1 circulava pelo mundo semanas ou meses antes do in\u00edcio oficial da...\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360773992374697986/ZDBcF9a7?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["O Mago", "@7U15exe", "2020-12-05T23:48:22.000Z", "Anvisa pode liberar uso emergencial de vacina em testes https://istoedinheiro.com.br/anvisa-pode-liberar-uso-emergencial-de-vacina-03/#.X8wbiXDzGVk.twitter\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1335370438655021059/pu/img/a6U2-JiTOOKBVaV1.jpg", "1", "2", "10"], ["\u262dLisa D\u00e9bora Perp\u00e9tua da Fa\u00edsca", "@passarosErosas", "2020-12-05T23:44:30.000Z", "Depois da vacina eu quero ser s\u00f3 a Deise.\nE tem mais ela no tu\u00edte de baixo, v\u00e3o ver...", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1335369158062641153/pu/img/98edQ5OCxU9bY_EQ.jpg", "43", "34", "265"], ["Alexandre Souza Nascimento", "@HitBoy", "2020-12-05T22:20:47.000Z", "Tem advogado defendendo o Parquet de S\u00e3o Paulo que busca ser os primeiros da fila na vacina\u00e7\u00e3o do COVID.\n\nComo pode !?", "Comentar o Tweet\nAlexandre Souza Nascimento\n@HitBoy\n \u00b7 22 de nov de 2020\nN\u00e3o canso de me surpreender com a subservi\u00eancia de alguns colegas a Ju\u00edzes, Promotores, Pol\u00edticos, Diretores de \u00d3rg\u00e3os, ...\n\nTriste fim, para quem passa 5 anos numa faculdade.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230187512150315009/DmGwTt-w_mini.jpg", "4", "", "5"], ["Rato Manucu", "@juridicante", "2020-12-05T23:53:55.000Z", "Eu acho que a OAB deveria defender os advogados em primeiro lugar na fila de vacina\u00e7\u00e3o para poderem agir em defesa da cidadania. Sem advogado n\u00e3o h\u00e1 cidadania. Poiz\u00e9, Poiz\u00e9.", "GIF", "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Eogxni0XYAohmKQ.jpg", "1", "", "2"], ["Isolamento Social Salva", "@SalvaSocial", "2020-12-05T23:48:03.000Z", "Porque n\u00e3o somos INTRANSIGENTE na defesa da Ci\u00eancia, da VIDA?\nO que faz isso? Porque o Minist\u00e9rio P\u00fablico pede vacina para eles e n\u00e3o cobra m\u00e9dicas de seguran\u00e7a e vacina em massa? Porque os \u00f3rg\u00e3os de controle e congresso n\u00e3o afasta Bolsonaro?", "Comentar o Tweet\nBlogs Unicamp\n@BlogsUnicamp\n \u00b7 5 de dez de 2020\nO term\u00f4metro n\u00e3o causa dano, mas uma medida errada pode ter consequ\u00eancias para as pessoas. Como os term\u00f4metros cl\u00ednicos infravermelho foram ajustados para medir a temperatura da testa, medir a temperatura apontando para outra parte do corpo, leva a medidas erradas da temperatura.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351185990262665216/zozLBfUN_mini.jpg", "", "", "1"], ["larissa", "@larimoraex", "2020-12-05T23:52:11.000Z", "minha primeira festa p\u00f3s vacina quero sair assim", "Comentar o Tweet\nPEDRAO modo #BBB21\n@Itspedrito\n \u00b7 5 de dez de 2020\nmeu Deus o final desse v\u00eddeo\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264685931421937669/gIJmo72O_mini.jpg", "", "", "1"], ["BBC News Brasil", "@bbcbrasil", "2020-12-05T22:38:06.000Z", "Estudo americano aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia de covid-19.\n\nAntes do alerta da China, j\u00e1 havia pessoas com anticorpos nos EUA:", "O estudo americano que aumenta d\u00favidas sobre real origem da pandemia de covid-19 - BBC News Brasil\nO que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que o primeiro grande surto surgiu em Wuhan dezembro de 2019, mas diversos ind\u00edcios apontam que o v\u00edrus j\u00e1 circulava pelo mundo semanas ou meses antes do in\u00edcio oficial da...\nbbc.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360773992374697986/ZDBcF9a7?format=jpg&name=small", "25", "164", "804"], ["Pedro Serra", "@OPedroSerra", "2020-12-05T23:37:17.000Z", "Covid pode causar disfun\u00e7\u00e3o er\u00e9til... acho que com isso o povo fica em casa.", "Comentar o Tweet\nNBC10 Philadelphia\n@NBCPhiladelphia\n \u00b7 5 de dez de 2020\nWell, this is a bit awkward. COVID-19 may cause long-term erectile dysfunction in men. Yet another reason to heed public health advice as the coronavirus continues to spread. http://on.nbc10.com/KkxOXBL", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363091714513207297/FUYYSGsN_mini.jpg", "2", "1", "9"], ["Di\u00e3 com HY", "@dmonducci", "2020-12-05T23:58:31.000Z", "Por isso que vou us\u00e1-lo no primeiro jogo no maraca p\u00f3s vacina e emendar numa noitada", "Comentar o Tweet\nGustavo\n@gdiasaz\n \u00b7 5 de dez de 2020\nEsse uniforme verde chama gol. Impressionante.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310693241369624584/eNKj8GFT_mini.jpg", "1", "", "7"], ["le", "@lecaroo", "2020-12-05T23:59:12.000Z", "oi gente respondi a tag literaria quarentena, muitos nao sabem o q isso significa mas foi o periodo q algumas pessoas ficaram (e ainda ficam) em casa pra nao pegar coronavirus\nnesse video tem varias dicas de livros legais p vc que nao quer sair de casa tbm", "RESPONDENDO TAG LITERARIA: QUARENTENA\nOi gente, tudo bem??? Eu espero que voc\u00eas gostem do v\u00eddeo. N\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever, deixar um like no v\u00eddeo e mandar para seus amigos. Links das minh...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361830678963322880/61xDUFRE?format=jpg&name=240x240", "1", "1", "1"], ["Kleber Karpov", "@kleberkarpov", "2020-12-05T23:47:15.000Z", "Achei estranho, ap\u00f3s ser denunciado por contingenciar verba destinada a combate do coronav\u00edrus, rapidamente o ent\u00e3o general interino da Sa\u00fade destinar, em poucos dias, quase 50%. \n\nMas, isso \u00e9 grav\u00edssimo e esse cara tem que ser preso, se confirmado tais pr\u00e1ticas. Simples assim.", "Comentar o Tweet\nO Antagonista\n@o_antagonista\n \u00b7 5 de dez de 2020\nPazuello enviou verba da Covid-19 para entidades que n\u00e3o cuidam da doen\u00e7a\nhttps://oantagonista.com/brasil/pazuello-enviou-verba-da-covid-19-para-entidades-que-nao-cuidam-da-doenca/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_mini.png", "", "", "3"], ["catharina", "@rkxpattz", "2020-12-05T23:46:05.000Z", "cade a rede de atores da marvel defendendo ela? kkkkk ou eles so passam pano p pedofilia, agress\u00e3o e outras coisas?", "Comentar o Tweet\nNa\u00e7\u00e3o Marvel\n@NacaoMarvell\n \u00b7 5 de dez de 2020\n DanielRPK postou em seu patreon sobre a Letitia Wright, a Shuri.\n\n\u201cOuvi dizer que Marvel est\u00e1 em uma conversa dif\u00edcil com Letitia e agora ela tamb\u00e9m deletou sua conta no Twitter...\u201d\nGIF", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362983147558813697/7kS61Mib_mini.jpg", "1", "4", "20"], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2020-12-05T23:23:13.000Z", "A Deise somos os brasileiros e brasileiras. \n\nA rua \u00e9 2019.\n\nA porta \u00e9 o r\u00e9veillon.\n\nA escada \u00e9 2020.", "De \nTheus", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1335274236299055106/pu/img/Ntd-K7ZADLgCyuo5.jpg", "39", "353", "1,7 mil"], ["c\nsweb", "@casweb", "2020-12-05T23:53:45.000Z", "Acredito q o Geovane tenha sido poupado at\u00e9 recuperar a forma f\u00edsica j\u00e1 q ficou 10 dias sem treino em campo por conta da COVID. A contus\u00e3o do Diego Ferreira (tb voltando do corona) e mesmo a do Z\u00e9 Ricardo, devem ter colocado toda a Comiss\u00e3o T\u00e9cnica com as barbas de molho.", "Comentar o Tweet\nbonaTTo\n@bonattorafa\n \u00b7 5 de dez de 2020\nEm resposta a @cristianeza\nPra mim o Geovane merece ser titular no lugar do Ale atualmente. Mas o sufoco que a gente tomou no final n\u00e3o tem nada a ver com a n\u00e3o entrada dele. Cauan foi bem coerente hoje", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297640510157357056/fnB7JGWG_mini.jpg", "", "", "1"], ["assassina de pernelongo", "@larxhjeann", "2020-12-05T23:56:27.000Z", "Acaba logo corona preciso dar meu primeiro rol\u00ea com a maya dirigindo ", "Comentar o Tweet\nTempestade\n@GamaNaMaya\n \u00b7 5 de dez de 2020\nAcaba logo corona preciso dar meu primeiro rol\u00ea dirigindo ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357679411726868482/tRuTAK9d_mini.jpg", "1", "", "2"], ["tom\u00e1s", "@tomaspg_", "2020-12-05T23:41:30.000Z", "indo do ze pro galp\u00e3o assim depois da vacina", "Comentar o Tweet\nLUC\u00c3O // G3\n@badlucao\n \u00b7 5 de dez de 2020\nPrimeiro rol\u00ea p\u00f3s vacina eu quero ficar nesse n\u00edvel\nMostrar esta sequ\u00eancia\n0:21\n3,5 mi visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330677925759299584/7jadpCrh_mini.jpg", "1", "", "13"], ["DCM ONLINE", "@DCM_online", "2020-12-05T23:55:39.000Z", "Covid: conselhos apontam compra insuficiente de vacinas e defendem \u201cimuniza\u00e7\u00e3o total\u201d", "Covid: conselhos apontam compra insuficiente de vacinas e defendem \"imuniza\u00e7\u00e3o total\"\nPublicado originalmente no Brasil de Fato: O Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass) e o Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Sa\u00fade (Conasems), defendem que todas as vacinas com...\ndiariodocentrodomundo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362139332518187008/PhV7jjxm?format=jpg&name=small", "1", "7", "42"], ["O Antagonista", "@o_antagonista", "2020-12-05T22:15:04.000Z", "Pazuello enviou verba da Covid-19 para entidades que n\u00e3o cuidam da doen\u00e7a", "Pazuello enviou Verba de Covid-19 erroneamente - O Antagonista\nReportagem da Folha aponta que ministro da Sa\u00fade enviou verba de combate a doen\u00e7a para maternidades, cl\u00ednicas de oftalmologia e at\u00e9 hospitais psiqui\u00e1tricos.\noantagonista.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1359628441985953795/Vk4R9U2j?format=jpg&name=small", "167", "194", "792"], ["\ud835\ude7c\ud835\ude71", "@CeloCRF", "2020-12-05T23:53:57.000Z", "Na torcida para que encontre a vacina contra a zica da sele\u00e7\u00e3o do Adenor e volte aos padr\u00f5es que estamos acostumados. Vem muito mal", "Comentar o Tweet\nFlamengo\n@Flamengo\n \u00b7 5 de dez de 2020\nFala, meu craque @evertonri! \n\n#CRF #VamosFlamengo", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358974121225371655/cZe6co4H_mini.jpg", "1", "1", "29"], ["dp", "@diporte", "2020-12-05T23:59:03.000Z", "El negocio redondo para Pfizer ", "Another Reason to Wear a Mask: COVID-19 May Cause Erectile Dysfunction\nAlthough COVID-19 treatments have improved and a vaccine is on the way, even a mild case of the virus can cause long-term complications \u2014 including the possibility of erectile dysfunction. Infectious...\nnbcphiladelphia.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360190033232281602/EEvWmEgh?format=jpg&name=small", "1", "", "2"]]