[["Eder Morselli", "@edermorselli", "2020-11-30T23:54:49.000Z", "A pandemia n\u00e3o acabou... Vamos nos proteger... \n\n#usemascara\n #mascarasalva #COVID19 #coronavirus", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHB4fVXMAEdkk5?format=jpg&name=small", "", "1", "1"], ["V", "@VR_SSC", "2020-11-30T23:53:24.000Z", "Em resposta a \n@KooperHD", "Os caras tacam capa variante logo quando a kugisaki ta na capa... a\u00ed vamo das duas n\u00e9 ", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f643.png", "", "", "2"], ["Lucas Fran\u00e7a", "@FrancaComAmor", "2020-11-30T23:53:32.000Z", "Publico na \n@RevistaEpoca\n um papo que tive a alegria de ter com a \n@TaschnerNatalia\n e o doutor Marcelo Otsuka. Falamos sobre grupos priorit\u00e1rios para vacina\u00e7\u00e3o contra o coronavirus, distribui\u00e7\u00e3o das doses. Minha colabora\u00e7\u00e3o para esse assunto t\u00e3o importante.", "Covid-19: Quem deve receber primeiro a vacina?\nEnquanto governo federal elabora plano de distribui\u00e7\u00e3o, o que dizem especialistas sobre a estrat\u00e9gia a ser seguida ap\u00f3s aval ao uso de imunizantes\nepoca.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362041936874512386/cNDgUhzn?format=jpg&name=small", "", "6", "27"], ["calcinha chromatica", "@fckwithmyselff", "2020-11-30T23:52:55.000Z", "eu s\u00f3 penso nela (a vacina)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHBcUKWEAEcXHx?format=jpg&name=small", "1", "4", "4"], ["Rafa_SCH", "@RafaSCHk", "2020-11-30T23:54:43.000Z", "Dif\u00edcil, mas acho que pegaria a variante", "Comentar o Tweet\nKooper // 110K no Youtube\n@KooperHD\n \u00b7 30 de nov de 2020\nIndependente se vc coleciona ou n\u00e3o o mang\u00e1 Jujutsu Kaisen\nO volume 3 ter\u00e1 duas vers\u00f5es, uma com a capa original (Nobara) e uma com uma capa variante.\nVoc\u00ea vai comprar/compraria qual vers\u00e3o? Ou compraria as duas?\n\n(as capas est\u00e3o no tweet abaixo)\nMostrar esta enquete", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297639479684079620/8OzqZ__O_mini.jpg", "", "", "1"], ["sereia", "@AnjinhoJuu", "2020-11-30T23:55:54.000Z", "vai jacare jacare \ncomprei um lan\u00e7a p baforar com ela", "Comentar o Tweet\n\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28\n@Crf_pedrolcs\n \u00b7 30 de nov de 2020", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347719897120448514/6Tl2yj8D_mini.jpg", "1", "", "1"], ["danka \u0b6d\u0325\u22c6*\uff61", "@offfluencer", "2020-11-30T23:57:52.000Z", "11 amigas p recriar essa dps da vacina?", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHClIRXMAUBcNM?format=jpg&name=small", "6", "", "13"], ["amandoim", "@lmxcncoarreaga", "2020-11-30T23:46:30.000Z", "a vacina t\u00e1 sendo desenvolvida r\u00e1pido por conta da emerg\u00eancia e do grande investimento q tem.. vacina salva vidas.. \u00e9 um processo mto foda at\u00e9 estar dispon\u00edvel pra gente.. n\u00e3o somos ratinhos.. se tomamos \u00e9 pq t\u00e1 aprovado\n#afazenda12", "Comentar o Tweet\nCONTIGO!\n@tocontigo\n \u00b7 30 de nov de 2020\nA funkeira afirmou que n\u00e3o acredita que a vacina ser\u00e1 desenvolvida t\u00e3o r\u00e1pido #AFazenda12\n\nhttps://contigo.uol.com.br/noticias/a-fazenda/a-fazenda-jojo-todynho-garante-que-nao-tomara-vacina-contra-covid-19-ratinhos-de-laboratorio.phtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/925778444323082240/VmGYWVxw_mini.jpg", "", "", "5"], ["Victor Zenatti", "@ZenattiVictor", "2020-11-30T23:57:14.000Z", "Pra iniciar dezembro com energias \u00f3timas, com tudo branquinho!\nAlemanha se preparando pra vacina E para o natal! ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoHCcBaWEAMrHmL?format=jpg&name=medium", "", "", "2"], ["CNN Brasil", "@CNNBrasil", "2020-11-30T23:29:05.000Z", "Documentos obtidos com exclusividade pela CNN revelam que a China conduziu de forma incorreta as fases iniciais de combate \u00e0 Covid-19 https://cnnbrasil.com.br/internacional/2020/11/30/arquivos-vazados-revelam-conducao-incorreta-da-china-em-fases-iniciais-da-covid\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoG7_hWVkAMxG-Y?format=jpg&name=small", "2,1 mil", "2,2 mil", "7,8 mil"], ["Lucas Santos, vulgo TIO LU", "@grandetiolu", "2020-11-30T23:51:46.000Z", "Inclusive senhor futuro prefeit\u00e3o bom de servi\u00e7o e demais da coliga t\u00e3o tudo de corona..", "Comentar o Tweet\nmar e ana\n@mlarafernandes\n \u00b7 30 de nov de 2020\nCes tao assustados com 21 casos de covid em salinas pq?? Esqueceram da festa que teve dia 15 e que NINGU\u00c9M usou m\u00e1scara???", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268984325191630849/lJx1nmMo_mini.jpg", "", "", "4"], ["Sylvio Lincoln Jr", "@SylvioLincoln", "2020-11-30T23:48:26.000Z", "Nelly, j\u00e1 atravessei inc\u00f3lume por epidemias de real cont\u00e1gio e letalidade... sem m\u00e1scara, sem distanciamento social, sem vacina ou outro remedinho!! E ainda hoje nem existem vacinas para a maioria dessas doen\u00e7as...", "Comentar o Tweet\nNRossi\n@NellyYumi\n \u00b7 30 de nov de 2020\nEm resposta a @SylvioLincoln\nEu uso m\u00e1scara qdo entro em ambientes fechados, na rua n\u00e3o uso: meus pulm\u00f5es agradecem pelo ar puro. Tomo para preven\u00e7\u00e3o do Covid Ivermectina, vit.C e D indicados pelo meu m\u00e9dico e n\u00e3o tomarei nenhuma vacina q est\u00e3o em pesquisa.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325240174687760389/e0MTFVVV_mini.jpg", "1", "", "3"], ["\u02b2\u1d58\u1d47\u02e2 ta off", "@pottersfoy", "2020-11-30T23:53:15.000Z", "mas se decide vei, 1 m\u00eas atras tava falando que 2021 ia ser otimo e agr vai ter mais corona??", "Comentar o Tweet\nPrevis\u00f5es\n@futurizando_\n \u00b7 30 de nov de 2020\nO corona-virus passar\u00e1 por uma grande muta\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos meses, ele trar\u00e1 mais problemas ao seres humanos.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355202491294613507/NoqzecrT_mini.jpg", "", "", ""], ["isabola", "@isaceccarelli", "2020-11-30T23:45:56.000Z", "mano eu n\u00e3o aguento mais eu juro q n\u00e3o aguento mais puta q pariu coronavac s\u00f3 vc \u00e9 capaz de me dar for\u00e7as pra viver", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 30 de nov de 2020\nTodas as 46 milh\u00f5es de doses da Coronavac chegam ainda este ano (via @EconomicoRadar) https://veja.abril.com.br/blog/radar-economico/todas-as-46-milhoes-de-doses-da-coronavac-chegam-ainda-este-ano/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "1", "", "8"], ["vine", "@vvienno", "2020-11-30T23:34:00.000Z", "sentindo saudades de paulistar com os amigos e mestres \n@eduardovieirart\n e \n@vencyslao\n  comendo lamen e depois visitando exposi\u00e7\u00f5es fodas (sdds mucha)", "", "https://pbs.twimg.com/media/EoG9ESpXYAM-AHF?format=jpg&name=360x360", "2", "", "47"], ["O Imparcial", "@imparcialonline", "2020-11-30T23:52:10.000Z", "O estado j\u00e1 totaliza 193.170 casos confirmados e 4.296 mortes por coronav\u00edrus", "Mais 104 casos e 9 \u00f3bitos por Covid-19 s\u00e3o registrados no Maranh\u00e3o | O Imparcial\nO estado j\u00e1 totaliza 193.170 casos confirmados e 4.296 mortes por coronav\u00edrus\noimparcial.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361845865795751944/tRxXg12b?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Municipalidad de General Pueyrredon", "@munimardelplata", "2020-11-30T23:52:12.000Z", "PARTE DIARIO POR CORONAVIRUS ", "Comentar o Tweet\nSecretar\u00eda de Salud MGP\n@salud_mgp\n \u00b7 30 de nov de 2020\nPARTE DIARIO POR CORONAVIRUS\n Hay 102 nuevas personas en tratamiento por Covid-19 y 115 recuperadas\n\nEn el \u00faltimo informe del SISA, se confirmaron 102 nuevos pacientes en tratamiento por Covid-19\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205538150484979720/_X3R8EAp_mini.jpg", "", "4", "7"], ["Tribuna Online", "@TribunaOnlineES", "2020-11-30T23:47:22.000Z", "A bandeira tarif\u00e1ria vermelha havia sido suspenso em maio devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus", "Conta de luz vai ficar mais cara a partir desta ter\u00e7a\nA bandeira tarif\u00e1ria vermelha havia sido suspenso em maio devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus\ntribunaonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361845876197588992/lFLEJ8iJ?format=jpg&name=small", "1", "", "8"]]