[["JD", "@ozob66", "2020-12-29T23:54:37.000Z", "#ForaBolsonaroGenocida\nFilhos da puta, bandidos e assassinos. N\u00e3o tem um bosta no Congresso a favor do povo!! SOS\n\nMinist\u00e9rio prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid entre 20 de janeiro e 10 de fevereiro, mas diz que precisa de registro junto \u00e0 Anvisa | Vacina | G1", "Minist\u00e9rio prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid entre 20 de janeiro e 10 de fevereiro, mas diz que...\n'N\u00e3o posso pegar a Pfizer pelo bra\u00e7o e levar l\u00e1', disse \u00c9lcio Franco, secret\u00e1rio-executivo. Nesta segunda-feira, farmac\u00eautica americana disse que a Anvisa exige uma s\u00e9rie de 'an\u00e1lises espec\u00edficas'...\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362240564452679680/IyFREB4G?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Jo\u00e3o Doria", "@jdoriajr", "2020-12-29T23:40:28.000Z", "Amanh\u00e3 chegam mais 1,5 milh\u00e3o de doses da Coronavac, a Vacina do Butantan. ", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqcUs0xWMAYYSNY?format=jpg&name=small", "1 mil", "244", "2,9 mil"], ["Jeff Nascimento", "@jnascim", "2020-12-08T11:59:04.000Z", " Margaret Keenan, 90 anos, \u00e9 a primeira pessoa a ser vacinada contra a #Covid19 na campanha de imuniza\u00e7\u00e3o do Reino Unido", "Comentar o Tweet\nBloomberg\n@business\n \u00b7 8 de dez de 2020\n90-year-old Margaret Keenan becomes the first person in the Western world to receive a Covid-19 shot in a mass vaccination program, as the U.K. begins rolling out the Pfizer-BioNTech jab\n\nMore: https://trib.al/8mCrQKs", "https://pbs.twimg.com/profile_images/991818020233404416/alrBF_dr_mini.jpg", "3", "14", "168"], ["GloboNews", "@GloboNews", "2020-12-29T10:30:37.000Z", "Veja na #thread desta ter\u00e7a-feira (29) as not\u00edcias sobre o novo #coronav\u00edrus no #mundo: \n Assista com na #GloboNews e nos #CanaisGlobo: http://glo.bo/39WjXAu", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqZfkQyXIAI278W?format=jpg&name=small", "13", "1", "64"], ["Renan Torres", "@renanrotorres", "2020-12-29T23:59:31.000Z", "2021: o ano em que um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o perder\u00e1 o aux\u00edlio emergencial e o Brasil ser\u00e1 um dos \u00fanicos pa\u00edses do mundo sem qualquer expectativa de vacina.\n\nFeliz ano novo pra quem?", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de dez de 2020\nCompra de seringas fracassa e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante menos de 3% do necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://bit.ly/34RBSru", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "2", "40"], ["Bia Cardoso", "@srtabia", "2020-12-29T23:55:57.000Z", "Minha \u00fanica esperan\u00e7a atualmente \u00e9 Rodrigo Hilbert entrar num laborat\u00f3rio e fazer uma vacina que seja tamb\u00e9m um drink.", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de dez de 2020\nCompra de seringas fracassa e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante menos de 3% do necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://bit.ly/34RBSru", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "11", "457", "3,6 mil"], ["lela", "@lllauravi", "2020-12-29T23:59:00.000Z", "ai atila falando de vacina me deixa ", "Comentar o Tweet\nAtila Iamarino\n@oatila\n \u00b7 29 de dez de 2020\nEnt\u00e3o, a maioria das t\u00e9cnicas vacinais t\u00eam pelo mais tempo do que isso. Uma das estrat\u00e9gias mais antigas \u00e9 a de v\u00edrus inativado que a Coronavac usa. twitter.com/jcmon80/status\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351891465589452801/nrPNJAQI_mini.jpg", "", "", "3"], ["", "@exfamoso", "2020-12-29T23:56:33.000Z", "Ser\u00e1 que vem a\u00ed a vacina\u00e7\u00e3o?", "Comentar o Tweet\nCoren-DF\n@Coren_DF\n \u00b7 29 de dez de 2020\nURGENTE \nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade acaba de declarar que vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 vai come\u00e7ar entre 20 de janeiro e 10 de fevereiro de 2021. \u00d3rg\u00e3o pediu celeridade aos fabricantes na obten\u00e7\u00e3o do registro junto \u00e0 Anvisa.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242123809169301514/hvv8Izx5_mini.jpg", "", "1", "2"], ["Dani", "@yellowclocks", "2020-12-29T23:53:17.000Z", "Galera aqui de Araruama que tomava a caipirinha do caminh\u00e3o pipa no bloco das piranhas julgando as rea\u00e7\u00f5es adversas de vacina.\n\nEnfim, a hipocrisia.", "Comentar o Tweet\nm\u00e9dico de postinho\n@luizpaulor\n \u00b7 29 de dez de 2020\nO jovem que toma corote com cacha\u00e7a no carnaval com medo de rea\u00e7\u00e3o adversa de vacina. \n\nEnfim, a hipocrisia.\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181646319900905472/SnEjzQbU_mini.jpg", "2", "5", "32"], ["lucianarg", "@lucianarg78", "2020-12-29T23:40:06.000Z", "Em resposta a \n@Divergente1977\n @ivanaastrosol\n e mais 8", "A falta de dinheiro me deprime!!!", "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png", "1", "1", "8"], ["GloboNews", "@GloboNews", "2020-12-29T23:59:23.000Z", ". \n@NatuzaNery\n avalia agenda de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 apresentada pelo governo federal ap\u00f3s vizinhos latinos iniciarem imuniza\u00e7\u00e3o em seus pa\u00edses: https://glo.bo/34WkgLf #EmPauta #GloboNews", "Natuza Nery: 'Governo est\u00e1 reagindo a uma press\u00e3o que ser\u00e1 crescente da popula\u00e7\u00e3o'\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362240413852073988/pIGkzlPa?format=jpg&name=240x240", "14", "8", "57"], ["juju", "@jujuumoreira", "2020-12-29T23:53:52.000Z", "Vacina amor e dinheiro", "Comentar o Tweet\ncarinhov\u00edrus\n@steemax\n \u00b7 27 de dez de 2020\nAs tr\u00eas primeiras palavras ir\u00e3o resumir 2021:\n\n- emprego, superar o ex, viagem", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354812392857735168/1RvmmHU2_mini.jpg", "2", "", "4"], ["La\u00eds Lacerda", "@quehorrorlais", "2020-12-29T23:55:24.000Z", "Em meio a d\u00favidas sobre efic\u00e1cia e n\u00famero de dose, a \u00fanica certeza que t\u00ednhamos desde o in\u00edcio \u00e9 que a vacina seria injet\u00e1vel. \n\nEu defendo que \u00e9 genoc\u00eddio porque me recuso a acreditar que um grupo t\u00e3o grande de gente possa ser incompetente nesse n\u00edvel.", "Comentar o Tweet\nEstad\u00e3o\n@Estadao\n \u00b7 29 de dez de 2020\nCompra de seringas fracassa e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade garante menos de 3% do necess\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o\nhttps://bit.ly/34RBSru", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_mini.jpg", "1", "1", "13"]]