[["karma is a bitch", "@Thaysoca1", "2020-12-17T23:57:53.000Z", "E hj no meu niver minha v\u00f3 me liga e fala: talvez a gente n\u00e3o se veja mais n\u00e9?(por causa do coronga) ai gente que dor no \nDona Maria Lucila!\nnordestina, criou 6 crian\u00e7as sozinha, que mulher maravilhosa", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpelnCHWMAAXq84?format=jpg&name=medium", "", "", "5"], ["Boris, advogato", "@boris_advogato", "2020-12-17T23:58:54.000Z", "Uma vit\u00f3ria contra o obscurantismo!\nSTF permite que Estado imponha restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19", "STF permite que Estado imponha restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19 - 17/12/2020 -...\nMinistros entendem que a vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria pode ser implementada por medidas indiretas, como veda\u00e7\u00e3o a frequentar lugares ou a exercer atividades\nfolha.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362294958951120896/Kykyr4d2?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Jornal O Globo", "@JornalOGlobo", "2020-12-17T23:55:32.000Z", "Maioria do STF vota por san\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19", "STF autoriza san\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19\nPara ministros, imuniza\u00e7\u00e3o deve ser obrigat\u00f3ria, mas n\u00e3o for\u00e7ada fisicamente\noglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362579657682538498/6E5jaGDV?format=jpg&name=small", "27", "21", "270"], ["PSDB", "@PSDBoficial", "2020-12-17T23:57:14.000Z", "A pandemia n\u00e3o acabou. A aten\u00e7\u00e3o e os cuidados t\u00eam que ser constantes. Se protejam e protejam as pessoas ao seu redor. At\u00e9 a chegada da vacina, n\u00e3o podemos baixar a guarda para o v\u00edrus.", "Brasil volta a superar mais de 1 mil mortes por Covid-19; 16 estados e o DF est\u00e3o com tend\u00eancia de...\nNesta quinta-feira (17), pa\u00eds contabilizou 1.054 \u00f3bitos por Covid-19. Desde o in\u00edcio da pandemia, 184.876 pessoas j\u00e1 morreram e 7.111.527 diagn\u00f3sticos da doen\u00e7a foram registrados.\ng1.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362617564078239746/rNbkrIjO?format=jpg&name=small", "", "", "14"], ["F\u00eanix Conservadora\n#STFVergonhaMundial", "", "2020-12-17T23:58:47.000Z", "M\u00e9dica da B\u00e9lgica denuncia falta total de seguran\u00e7a da vacina q est\u00e3o prometendo para o #VirusChines Covid-19. Far\u00e3o os humanos de COBAIA e as consequ\u00eancias poder\u00e3o ser TERR\u00cdVEIS!\nDetalhe: qse 20 ANOS DEPOIS nem fizeram vacina para o \"pai\" do Covid, o SARS!\n#EuNaoVouTomarVacina", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1339721274369716224/pu/img/z_b8RXAzwxAXf4us.jpg", "1", "14", "28"], ["Assembleia de Deus", "@adbrasil", "2020-12-17T23:59:34.000Z", " Alergia a vacinas: o que se sabe sobre os 4 casos de rea\u00e7\u00e3o ao imunizante contra covid-19 \n#vacina #covid19 #coronavirus", "Alergia a vacinas: o que se sabe sobre os 4 casos de rea\u00e7\u00e3o ao imunizante contra covid-19\nDois profissionais de sa\u00fade do estado americano do Alasca desenvolveram forte rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rg...\nuol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362074391484526593/kZlyJz-S?format=jpg&name=small", "", "1", "2"], ["hellkel (sigam minha art acc: @oigalaco)", "hellkel (sigam minha art acc: @oigalaco)", "2020-12-17T23:56:32.000Z", "Eu s\u00f3 queria ser um jacar\u00e9 pra n\u00e3o ter que lidar com isso", "Comentar o Tweet\nSamuel Pancher\n@SamPancher\n \u00b7 17 de dez de 2020\nO presidente Jair Bolsonaro revela um dos seus medos sobre a vacina contra Covid-19: transformar seres humanos em jacar\u00e9s\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356523427037863936/t5GbkHTr_mini.jpg", "", "", "24"], ["plinio da anitta", "@mimilhoo", "2020-12-17T23:56:59.000Z", "niver com corona & bolo de limao", "", "https://pbs.twimg.com/media/EpelZ-JXUAQUgZA?format=jpg&name=small", "8", "1", "27"], ["Carine Souza", "@carinesouza_47", "2020-12-17T23:55:37.000Z", "Importante saber se \u00e9 da Tim ou Oi porque a qualquer momento pode ficar sem sinal, a\u00ed tchau imuniza\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nDaniel Bramatti\n@bramatti\n \u00b7 17 de dez de 2020\nTanta not\u00edcia e ningu\u00e9m explica se o chip da vacina \u00e9 plano pr\u00e9 ou p\u00f3s", "https://pbs.twimg.com/profile_images/761350977660317696/Y-ke11V8_mini.jpg", "", "", "5"], ["jovi", "@Jovarch", "2020-12-17T23:58:23.000Z", "na minha cabe\u00e7a eu fico tentando buscar como tem gente a favor do alistamento obrigat\u00f3rio mas que \u00e9 contra a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria", "Comentar o Tweet\nFolha de S.Paulo\n@folha\n \u00b7 17 de dez de 2020\nMaioria no STF permite que Estado imponha restri\u00e7\u00f5es a quem n\u00e3o tomar vacina contra Covid-19 https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/12/maioria-no-stf-permite-que-estado-imponha-restricoes-a-quem-nao-tomar-vacina-contra-covid-19.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345853289787748353/Y8fxdwVz_mini.png", "", "", "4"], ["Jornal da Record", "@jornaldarecord", "2020-12-17T23:59:12.000Z", "Consultores da FDA, ag\u00eancia americana equivalente \u00e0 Anvisa no Brasil, recomendaram o uso da vacina produzida pela farmac\u00eautica Moderna #JornalDaRecord #JR24H", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1339721672388083713/img/pvSYyeP1eLXc9B1r.jpg", "", "4", "12"], ["Mi Costa", "@Claudioemichele", "2020-12-17T23:58:49.000Z", "\u00c9 \n@jairbolsonaro\n o seu indicado ao STF votou a favor da vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria. E eu acreditei que vc poderia estar fazendo a coisa certa... escolhe kassio Marques, mant\u00e9m general Ramos.. mais decepcionante, imposs\u00edvel", "Comentar o Tweet\nBia Kicis\n@Biakicis\n \u00b7 17 de dez de 2020\nO cerco se fechando contra as nossas liberdades. Mentalidade tirana se impondo.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350130658664980487/f_Iv-N67_mini.jpg", "2", "3", "5"], ["letcesar\ntweets in", "@letcesar", "2020-12-17T23:58:19.000Z", "Olha a causalidade individual novamente \n A direita \u00e9 incapaz de ver que a efic\u00e1cia da vacina est\u00e1 na causalidade coletiva, pois nenhuma vacina \u00e9 100% ponto de vista do indiv\u00edduo que toma. Inclusive, quem toma \u00e9 para proteger tb grupos de risco q n\u00e3o podem tomar.", "Comentar o Tweet\nCarla Zambelli\n@CarlaZambelli38\n \u00b7 17 de dez de 2020\nSe as pessoas que defendem a vacina de fato acreditassem no poder que ela tem, n\u00e3o nos for\u00e7ariam a vacinar nossos filhos, afinal se ela funciona, vcs estar\u00e3o imunizados e n\u00e3o \"pegar\u00e3o\" o v\u00edrus de quem n\u00e3o se vacinou. \u00c9 t\u00e3o \u00f3bvio, q d\u00e1 vontade de desenhar para os ministros do STF.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361742538948943878/TwVg1-xa_mini.jpg", "8", "16", "119"], ["LaurinhaOpressora", "@LaurinhaTalkey", "2020-12-17T23:58:28.000Z", "O q \u00e9 um absurdo.\n Se a Vacina imuniza quem toma pq tem q se preocupar c quem n\u00e3o toma? \n@STF_oficial\n ditador", "Comentar o Tweet\nTabata Viapiana\n@tah_viapiana\n \u00b7 17 de dez de 2020\nSTF autoriza medidas restritivas p/ quem n\u00e3o se vacinar contra Covid-19. Para ministros, vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 vacina\u00e7\u00e3o 'for\u00e7ada'. Eles entendem q medidas restritivas s\u00e3o necess\u00e1rias pq sa\u00fade coletiva n\u00e3o pode ser prejudicada por decis\u00e3o individual. https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/12/17/maioria-no-stf-vota-por-medidas-restritivas-para-quem-nao-se-vacinar-contra-covid-19.ghtml\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253814293222633484/mLByfiK9_mini.jpg", "1", "3", "5"], ["\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7", "@xlisPF", "2020-12-17T23:57:57.000Z", "MENTIRA. A VACINA DA GRIPE SU\u00cdNA DEMOROU 20 MESES. ESSAS  PESSOAS LEVAR\u00c3O PRO T\u00daMULO A CULPA DAS MORTES QUE PROVOCAREM COM SUAS OPINI\u00d5ES NEGACIONISTAS, RETR\u00d3GRADAS E IRRESPONS\u00c1VEIS. DEVERIAM SER PROCESSADOS ISSO \u00c9  FAKE NEWS.", "Comentar o Tweet\nLet's Go Brazil\n@FreitasRomerito\n \u00b7 17 de dez de 2020\n#UcranizaBrasil\n\"REAGE Brasil\" Fiuza chama o povo reagir sobre as decis\u00f5es autorit\u00e1rias do STF.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362166136108900353/8KGklqsO_mini.jpg", "", "9", "11"], ["DEL", "@uendelns", "2020-12-17T23:59:32.000Z", "\u201cse vc virar um chim... jacar\u00e9. N\u00e3o vou falar outro bicho pra n\u00e3o gerar pol\u00eamica\u201d", "Comentar o Tweet\nFernando Haddad\n@Haddad_Fernando\n \u00b7 17 de dez de 2020\nSeu imbecil. Hoje morreram mais de 1000 brasileiros. MIL. Cala essa boca um santo dia.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313218763081371657/IQxVySB__mini.jpg", "1", "", "4"], ["Di\u00e1rio da CPTM", "@DiariodaCPTM", "2020-12-17T23:57:20.000Z", "Trens das linhas 4-Amarela e 5-Lilas  operadas pelas concession\u00e1rias ViaQuatro e ViaMobilidade passam por nebuliza\u00e7\u00e3o contra a covid-19\n\nTodos os 63 trens est\u00e3o passando pelo processo de higieniza\u00e7\u00e3o para tentar combater o coronav\u00edrus.", "Bom Dia SP | Trens das linhas 4-Amarela e 5-Lilas do Metr\u00f4 passam por nebuliza\u00e7\u00e3o contra a covid-19...\nTodos os 63 tr\u00eans est\u00e3o passando pelo processo de higieniza\u00e7\u00e3o para tentar combater o coronav\u00edrus.\ngloboplay.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363165640115240968/em06-s0-?format=jpg&name=small", "", "", "8"], ["brenda flesch", "@brenda_flesch", "2020-12-17T23:58:00.000Z", "pois a OMS tinha que reconhecer isso.... ficar solteira esse tempo inteiro vendo todo mundo se casar na pandemia pra receber a vacina depois desses? me poupe.", "Comentar o Tweet\nGuilherme\n@hahaslc\n \u00b7 16 de dez de 2020\nNa moral se a pandemia \u00e9 dos namorados a vacina tinha que ser dos solteiros", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336521379303272449/66JgPla6_mini.jpg", "", "", "4"], ["\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7", "@xlisPF", "2020-12-17T23:53:34.000Z", "Como \u00e9 idiota tem gente pegando 2 vezes. O v\u00edrus se transforma talvez a vacina tenha que ser anual. Ele ser\u00e1 obrigado a tomar ou ser penalizado como todos que se negarem: por exemplo n\u00e3o poder\u00e1 viajar de avi\u00e3o. Ele \u00e9 burro. Nunca leu um livro na vida.  A AMAN \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nFernando\n@bolsomito_2\n \u00b7 17 de dez de 2020\nPresidente n\u00e3o vai tomar a vacina insegura e ponto.\n#UcranizaBrasil\n0:38\n10,6 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313566728585187329/icvf-5VR_mini.jpg", "1", "10", "13"], ["m", "@freeoposittion", "2020-12-17T23:56:04.000Z", "o presidente do pa\u00eds falando que se algu\u00e9m fizer a vacina e virar um JACAR\u00c9 \u00e9 problema de quem fez\n\no presidente do brasil d\u00e1 a entender que a vacina do COVID transforma um SER HUMANO em um JACAR\u00c9", "De \nSamuel Pancher", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1339687335429107712/pu/img/mU1amTid9WK0aa-n.jpg", "5", "2", "12"], ["Rodrigo Haidar", "@RodrigoHaidar", "2020-12-17T23:54:33.000Z", "Estado pode impor vacina\u00e7\u00e3o. Viva! E n\u00e3o, isso n\u00e3o significa que algu\u00e9m ir\u00e1 lhe espetar a bunda \u00e0 for\u00e7a. Mas podem ser criadas restri\u00e7\u00e3o ao exerc\u00edcio de certas atividades ou \u00e0 presen\u00e7a em determinados lugares que dificultem a sua vida. Texto da \n@_fvalente\n.", "Vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 constitucional\nO Estado pode determinar que a vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o seja obrigat\u00f3ria, inclusive contra a Covid-19, sendo afastadas medidas invasivas como o uso da for\u00e7a para exigir a imuniza\u00e7\u00e3o. O entendimento foi...\nconjur.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362628820843470848/Z7bYjgU2?format=jpg&name=240x240", "4", "2", "15"], ["\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7", "@xlisPF", "2020-12-17T23:53:34.000Z", "Como \u00e9 idiota tem gente pegando 2 vezes. O v\u00edrus se transforma talvez a vacina tenha que ser anual. Ele ser\u00e1 obrigado a tomar ou ser penalizado como todos que se negarem: por exemplo n\u00e3o poder\u00e1 viajar de avi\u00e3o. Ele \u00e9 burro. Nunca leu um livro na vida.  A AMAN \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.", "Comentar o Tweet\nFernando\n@bolsomito_2\n \u00b7 17 de dez de 2020\nPresidente n\u00e3o vai tomar a vacina insegura e ponto.\n#UcranizaBrasil\n10,6 mil visualiza\u00e7\u00f5es\n0:03 / 0:40", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313566728585187329/icvf-5VR_mini.jpg", "1", "10", "13"]]