[["sergio benoni sandri", "@sergiobenoni", "2020-12-27T23:53:03.000Z", "Doria, com dinheiro dos paulistas, fazendo propaganda da VACHINA, em Campo Grande MS", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSEZe_WMAI8BsY?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["_", "@rmixxtape", "2020-12-27T23:49:38.000Z", "ja me mandaram no zap q a vacina \u00e9 a marca da besta", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSDn_RXMAAtJNI?format=jpg&name=small", "", "", "1"], ["UOL Not\u00edcias", "@UOLNoticias", "2020-12-27T23:59:00.000Z", "Pa\u00edses da Europa come\u00e7am a aplicar vacina contra a covid-19; veja fotos", "Pa\u00edses da Europa vacinam idosos e profissionais de sa\u00fade contra covid\nAlemanha, \u00c1ustria, Fran\u00e7a, It\u00e1lia, Gr\u00e9cia, Portugal, Espanha e Rep\u00fablica Tcheca est\u00e3o entr...\nnoticias.uol.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361261715032322050/mrr9C-t1?format=jpg&name=small", "8", "22", "192"], ["Shirlei", "@PaulettoShirlei", "2020-12-27T23:55:47.000Z", "Vacina\u00e7ao pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade!General Pazuello concede entrevista e exp\u00f5e planos de Bolsonaro para vac... https://youtu.be/3QkxCrZJIr8 via \n@YouTube", "General Pazuello concede entrevista e exp\u00f5e planos de Bolsonaro para...\nGeneral Pazuello concede entrevista e exp\u00f5e planos de Bolsonaro para vacina\u00e7\u00e3o: 'ser\u00e1 volunt\u00e1ria e gratuita\u2019O ministro da Sa\u00fade, general Eduardo Pazuello, co...\nyoutube.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362542094364082179/LvyufmhS?format=jpg&name=240x240", "", "1", "3"], ["Dados da COVID-19 no Brasil", "@covid19brbot", "2020-12-27T23:58:26.000Z", " [ATUALIZA\u00c7\u00c3O] \n Fonte: Secretarias Estaduais de Sa\u00fade (https://covid19br.wcota.me)\n Brasil tem 7.486.211 casos e 191.223 \u00f3bitos por #coronavirus.\n Aumento de 16.694 casos e 310 \u00f3bitos em rela\u00e7\u00e3o ao dia anterior.", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSFoniXcAcztTz?format=jpg&name=small", "1", "", "2"], ["caroles", "@caaaarolbritto", "2020-12-27T23:54:59.000Z", "Derrotar o bozo, vacina covid e namoro\n\nse for sonho, n\u00e3o me acorde", "Comentar o Tweet\nBrunito\n@PrazerBrunito\n \u00b7 24 de dez de 2020\nDerrota, suruba e namoro", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321083896868593664/q5fxZ8ki_mini.jpg", "1", "", "4"], ["lolo \u096a \u06de loves dean winchester so much", "@luahiddleston", "2020-12-27T23:55:36.000Z", "esqueceu de tomar a vacina antitet\u00e2nica", "Comentar o Tweet\nisa\n= o \u00faltimo olimpiano\n@lqdybugx\n \u00b7 25 de dez de 2020\ngente qual a foi a pior coisa que o comfort character de vcs j\u00e1 fizeram?\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353155259942772736/bTe0wdQH_mini.jpg", "10", "12", "119"], ["Marcel\u00e3o", "@MarcelaoAL", "2020-12-27T23:56:51.000Z", "Logo agora que a vacina que ele tanto desejava est\u00e1 prestes a sair??\nS\u00e3o as coincid\u00eancias da vida, n\u00e9?", "Comentar o Tweet\nGazeta Brasil\n@SigaGazetaBR\n \u00b7 27 de dez de 2020\nVice-presidente Hamilton Mour\u00e3o testa positivo para Covid-19. https://gazetabrasil.com.br/destaques/vice-presidente-hamilton-mourao-testa-positivo-para-covid-19/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_mini.jpg", "1", "3", "14"], ["pocahs ideias", "@afsviida", "2020-12-27T23:57:58.000Z", "que 2021 traga a vacina e UP 16, assim seja!", "Comentar o Tweet\nRaves Paradise (\n)\n@paradiseraves\n \u00b7 27 de dez de 2020\nH\u00e1 exatamente um ano dava se inicio ao maior festival do Brasil, Universo Parallelo \n Ana Lima Fotografia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/740341301900632064/iSlhYf_7_mini.jpg", "1", "", "5"], ["Ricardo Roveran", "@RicardoRoveran", "2020-12-27T23:49:12.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria nele...", "Comentar o Tweet\nPato da Colina\n@patodacolina_\n \u00b7 27 de dez de 2020\nEm resposta a @gugachacra\nO Guga ta super ansioso pra levar uma Picadura na bund@", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345771337151873025/PEFETRed_mini.jpg", "1", "5", "50"], ["Lauro Jardim", "@laurojardim", "2020-12-27T23:09:29.000Z", "A empresa que Neymar contratou para o seu fest\u00e3o de Rev\u00e9illon aposta em 'experi\u00eancias inexplic\u00e1veis' | Lauro Jardim - O Globo", "Empresa que Neymar contratou para o seu fest\u00e3o de R\u00e9veillon aposta em 'experi\u00eancias inexplic\u00e1veis'...\nQuem entra no site da F\u00e1brica, a ag\u00eancia que Neymar contratou para produzir a sua semana de festas de R\u00e9veillon para 500 convidados em Mangaratiba, em pleno recrudescimento da Covid, d\u00e1 de cara co...\nblogs.oglobo.globo.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361103935365349376/LuD29Xq7?format=jpg&name=small", "84", "83", "296"], ["Eva Cantanh\u00eade", "@eva_brasileira", "2020-12-27T23:48:39.000Z", "Osni Morais. A raz\u00e3o \u00e9 a safadeza dos governadores e prefeitos pressionando o Presidente para terem a vacina. Querem fazer bonito perante os eleitores. A conta quem paga \u00e9 o Governo Federal.", "Comentar o Tweet\nOsni Morais\n@OsniMorais2\n \u00b7 25 de dez de 2020\nMe pergunto, qual a raz\u00e3o da vacina???", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361108570364915714/nT5_EDsu_mini.jpg", "", "", "3"], ["gui", "@euguigodoi", "2020-12-27T23:53:57.000Z", "festinha com 500 pessoas\ncorona:", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSEm9mXcAAmCx8?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["Daniel", "@leittedaniel", "2020-12-27T23:50:16.000Z", "Jair viaja, Rodrigo Maia assume a cadeira e emite uma ordem executiva pra compra de 100 milh\u00f5es de doses da vacina. Maia salva o Brasil.", "Comentar o Tweet\nLeandro Prazeres\n@PrazeresLeandro\n \u00b7 27 de dez de 2020\nURGENTE - O vice-presidente, @GeneralMourao, foi diagnosticado com #COVID19. \nhttps://oglobo.globo.com/brasil/mourao-diagnosticado-com-covid-19-24814124\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109139947502616581/3V7YU8Gs_mini.png", "1", "4", "22"], ["piorno", "@piorno_gz", "2020-12-27T23:51:10.000Z", "\u00c9 a vez do vice-presidente do #Brasil, o ultradireitista general Mour\u00e3o. Ser\u00e1 que nom tomou cloroquina suficiente ou nom absorveu bastante ozono por via retal?\n#coronav\u00edrus #EleN\u00e3o #EleNunca", "Comentar o Tweet\nBrasil 247\n@brasil247\n \u00b7 27 de dez de 2020\nHamilton Mour\u00e3o testa positivo para o coronav\u00edrus https://brasil247.com/brasil/hamilton-mourao-testa-positivo-para-o-coronavirus\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_mini.jpg", "", "", "2"], ["Jean-Philip Struck", "@jeanstruck", "2020-12-27T23:52:28.000Z", "Pazuello j\u00e1 falou em iniciar a vacina\u00e7\u00e3o em mar\u00e7o, fim de dezembro, in\u00edcio de janeiro, meados de fevereiro, final de fevereiro. Agora fala de algumas doses no final de janeiro e uma vacina\u00e7\u00e3o em massa num ponto n\u00e3o especificado de fevereiro", "Comentar o Tweet\nVEJA\n@VEJA\n \u00b7 27 de dez de 2020\nVacina\u00e7\u00e3o em massa contra a Covid-19 come\u00e7a em fevereiro, diz ministro Eduardo Pazuello https://veja.abril.com.br/brasil/pazuello-diz-que-vacinacao-em-massa-contra-covid-19-comeca-em-fevereiro/\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271506387860946945/7XBj9w3T_mini.jpg", "4", "4", "15"], ["AleGoria do n\u00e3o carnaval", "@alemacedo", "2020-12-27T23:49:06.000Z", "Caro Coronavirus, nunca te pedi nada....", "Comentar o Tweet\nGloboNews\n@GloboNews\n \u00b7 27 de dez de 2020\nVice-presidente Mour\u00e3o testa positivo para Covid-19: https://glo.bo/2WQPn6o #GloboNews", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_mini.jpg", "", "", "5"], ["Eduardo Bolsonaro", "@BolsonaroSP", "2020-12-27T22:29:37.000Z", "O estatuto do desarmamento deixou os bandidos mais a vontade. Resultado: aumento no n\u00famero de homic\u00eddios.\n\nA flexibiliza\u00e7\u00e3o no aceso \u00e0s armas resultou, junto com outras pol\u00edticas, na diminui\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica de homic\u00eddios, dentre outros crimes.\n\n*Imagem: \n@ArmasSA_Oficial", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqRxTevXYAEjfdu?format=jpg&name=small", "198", "818", "4,2 mil"], ["Conex\u00e3o Not\u00edcia", "@PortalCNoticia", "2020-12-27T23:53:30.000Z", "\u2018Efeito colateral da vacina chinesa pode ser pior que a Covid-19\u2019, diz neurocirurgi\u00e3o. https://cnoticia.com.br/2020/12/riscos.html\u2026\n\nEm entrevista ao programa P\u00e2nico, o m\u00e9dico Paulo Porto de Melo afirmou que \u2018pessoas podem morrer\u2019 com os efeitos provocados pelo imunizante. #FechadoComBolsonaroAte2026", "", "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1343344061072232449/pu/img/7fgWIcrvd_a3at3Z.jpg", "1", "5", "16"], ["Jornal de Not\u00edcias", "@JornalNoticias", "2020-12-27T23:58:02.000Z", "Vacina\u00e7\u00e3o arranca ter\u00e7a-feira na Beira Interior http://dlvr.it/RpRqTj", "", "https://pbs.twimg.com/media/EqSFi_WUwAAqVl1?format=jpg&name=small", "1", "1", "5"], ["Cristiana", "@CristianaFc", "2020-12-27T23:51:00.000Z", "Experi\u00eancia inexplic\u00e1vel \u00e9 a permiss\u00e3o para que se promova uma festa de arromba, em plena pandemia, com hospitais lotados e sem vacina num futuro pr\u00f3ximo", "Comentar o Tweet\nLauro Jardim\n@laurojardim\n \u00b7 27 de dez de 2020\nA empresa que Neymar contratou para o seu fest\u00e3o de Rev\u00e9illon aposta em 'experi\u00eancias inexplic\u00e1veis' | Lauro Jardim - O Globo https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/empresa-que-neymar-contratou-para-o-seu-festao-de-reveillon-aposta-em-experiencias-inexplicaveis.html\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/651467900306501633/M-6M4Fgg_mini.jpg", "3", "", "47"], ["Patinha", "@patty_evo", "2020-12-27T23:56:54.000Z", "Al\u00e9m de responsabilizar os frequentadores, \u00e9 preciso responsabilizar a casa tamb\u00e9m. Que porra \u00e9 essa, gente? Estamos numa pandemia, e sem previs\u00e3o de vacina!", "Comentar o Tweet\nEliseu Neto\n@eliseuneto\n \u00b7 27 de dez de 2020\nThe Week ontem. O v\u00edrus respeita cercadinho.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328298161010601984/tsl4rgs1_mini.jpg", "", "", "6"], ["Grupo Metr\u00f3pole", "@metropole", "2020-12-27T23:55:02.000Z", "General Mour\u00e3o \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus", "General Mour\u00e3o \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus - Metro 1\nVice-presidente ficar\u00e1 em isolamento no pal\u00e1cio; estado de sa\u00fade n\u00e3o foi divulgado\nmetro1.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1361762661051023362/2xTRzQJM?format=jpg&name=small", "5", "1", "38"]]