[["Mais Carnaval (de\n)", "@maiscarnaval", "2020-12-10T22:37:30.000Z", " Motora, muda de rota! Toca pra Nikity! Al\u00f4 Viradouro! Al\u00f4 Cubango! Al\u00f4 Sossego! Carnaval na Amaral!!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6QFn2XEAMOPKW?format=jpg&name=small", "4", "3", "80"], ["Gazeta do Povo", "@gazetadopovo", "2020-12-10T23:53:02.000Z", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade negocia compra de 70 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade negocia compra de 70 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade assinou um memorando de entendimento com a Pfizer, para adquirir 70 milh\u00f5es de doses da vacina contra a Covid-19.\ngazetadopovo.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362062401953292290/y5hXUF51?format=jpg&name=small", "13", "21", "187"], ["alcool em gio", "@gigiancst0", "2020-12-10T23:56:44.000Z", "Nordeste quem deveria receber a vacina primeiro depois disso", "Comentar o Tweet\nout of context brazil\n@oocbrazil\n \u00b7 10 de dez de 2020\n0:15\n194,4 mil visualiza\u00e7\u00f5es", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361359639837876232/Oi1YlQlB_mini.jpg", "", "1", "4"], ["R\u00e1dio BandNews FM", "@radiobandnewsfm", "2020-12-10T23:59:49.000Z", "A distribui\u00e7\u00e3o da vacina da Pfizer/BioNTech deve come\u00e7ar nesta sexta-feira (11) nos Estados Unidos.\n\nHoje (10), a Food and Drug Administration, \u00f3rg\u00e3o que regula medicamentos no pa\u00eds, autorizou a utiliza\u00e7\u00e3o do imunizante de forma emergencial.\n\nFoto: REUTERS/Dado Ruvic", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6i11UW8AMfedX?format=png&name=small", "1", "2", "26"], ["marcio martins", "@INVICTUS_BRAZIL", "2020-12-09T22:19:17.000Z", "Eu j\u00e1 sabia da gravidade... a cada dia aparece mais evid\u00eancias...\nGrave. Cortesia da \n@agentesec", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1CTRVW8Acs1be?format=jpg&name=small", "24", "308", "583"], ["beleza", "@nicholasvelico", "2020-12-10T23:55:57.000Z", "eu e o fag na fila pra vacina", "Comentar o Tweet\nluma\n@lumajpg\n \u00b7 7 de dez de 2020\ncomo \u00e9 gostoso ser paulista https://twitter.com/50CXNTS/status/1252288020457435136/video/1\u2026", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300788937368178694/ZB8zteyp_mini.jpg", "1", "1", "5"], ["Maira", "@Mairanotwiter_", "2020-12-10T22:54:49.000Z", "A cloroquina n\u00e3o servia. Foi produzida . A vacina j\u00e1 foi certificado internacionalmente. Qual \u00e9 o ponto?", "Comentar o Tweet\nCoronel Tadeu\n@CoronelTadeu\n \u00b7 10 de dez de 2020\nInstituto Butant\u00e3 come\u00e7a a fabricar a vacina que n\u00e3o foi autorizada pela ANVISA. Se a ANVISA n\u00e3o autorizar eu pergunto: Processamos o Jo\u00e3o D\u00f3lar por improbidade ou arcamos com mais esse preju\u00edzo? O coment\u00e1rio e o RT t\u00e1 liberado.", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091125342348214278/7IH6JGtB_mini.jpg", "1", "", "6"], ["Non\u00f4, o Vov\u00f4 Investidor", "@nonoinvestidor", "2020-12-10T23:16:25.000Z", "O V\u00f4 perde na bolsa mas ganha amigos! Muito obrigado ao pessoal da TR\u00d3PICO INVESTIMENTOS \n@GlendaFerreira\n @sf2invest\n @fernandocluiz\n e equipe! Uma agenda linda pro v\u00f4 anotar todo dia \"PRECISO PARAR DE SER STOPADO\". N\u00e3o sou cliente (ainda), mas fa\u00e7o quest\u00e3o de conhecer os 3 fundos!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6Y_mpWEAE8eGb?format=jpg&name=900x900", "49", "2", "330"], ["TSF R\u00e1dio", "@TSFRadio", "2020-12-10T23:57:02.000Z", "Especialistas recomendam aprova\u00e7\u00e3o da vacina da Pfizer nos EUA http://dlvr.it/RnPjjZ Em http://TSF.pt", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6iSjEU8AMQORx?format=jpg&name=small", "1", "1", "4"], ["Eduardo Leite", "@EduardoLeite_", "2020-12-10T13:15:25.000Z", "Recebemos h\u00e1 pouco o presidente \n@jairbolsonaro\n p/ inaugura\u00e7\u00e3o da nova ponte do Gua\u00edba. No trajeto at\u00e9 a obra, conversamos sobre a vacina contra o #coronav\u00edrus e pude renovar a convic\u00e7\u00e3o de que o \n@minsaude\n vai liderar o processo e disponibilizar as vacinas aprovadas pela Anvisa.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo4Oez8XcAEnNAP?format=jpg&name=small", "572", "261", "1,2 mil"], ["Via Trolebus", "@viatrolebus", "2020-12-10T23:52:10.000Z", "Empresas de \u00f4nibus junto com a\u00e9reas v\u00e3o ajudar no transporte da vacina da Covid-19", "Empresas de \u00f4nibus junto com a\u00e9reas v\u00e3o ajudar no transporte da vacina da Covid-19 - Via Trolebus\nA Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Empresas de Transporte Terrestre de Passageiros \u2013 Abrati, deve oferecer apoio gratuito \u00e0 Azul para o transporte de vacinas da Covid-19, de acordo com uma publica\u00e7\u00e3o da...\nviatrolebus.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362154573947838464/4U7l7Dyk?format=jpg&name=small", "", "1", "7"], ["P\u00fablico", "@Publico", "2020-12-10T23:55:34.000Z", "Coronav\u00edrus: Especialistas ouvidos pela FDA votam favoravelmente vacina da Pfizer e abrem porta a aprova\u00e7\u00e3o nos EUA", "Especialistas ouvidos pela FDA votam a favor da vacina da Pfizer e abrem porta a aprova\u00e7\u00e3o nos EUA\nPainel considerou que benef\u00edcios conhecidos da vacina superam riscos. Aprova\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia poder\u00e1 acontecer j\u00e1 nos pr\u00f3ximos dias. Jovens com 16 e 17 anos tamb\u00e9m podem vir a tomar vacina.\npublico.pt", "https://pbs.twimg.com/card_img/1360731138734632965/_4Yweb3Y?format=jpg&name=small", "1", "2", "12"], ["J. B. de Araujo", "@AMAROK_LUPPUS", "2020-12-10T23:54:09.000Z", "Jornal da Cidade Online: Globo, que propagava o \"fique em casa\", tem \"onda\" de contamina\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus.\nhttps://jornaldacidadeonline.com.br/noticias/25301/globo-que-propagava-o-equotfique-em-casaequot-tem-equotondaequot-de-contaminacao-por-coronavirus\u2026\n\nvia \n@GoogleNews", "Globo, que propagava o \"fique em casa\", tem \"onda\" de contamina\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus\nA emissora que mais propagou o \u201cfique em casa\u201d, quem diria, a Rede Globo vai ter que paralisar grava\u00e7\u00f5es devido \u00e0 \u201conda\u201d de covid-19 entre os seus funcion\u00e1rios. A emissora do Rio de Janeiro pretende...\njornaldacidadeonline.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363088453311877124/9uj0n9zH?format=jpg&name=small", "1", "5", "14"], ["\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122", "@Helenasth", "2020-12-10T23:58:55.000Z", "O Brasil est\u00e1 prestes a alcan\u00e7ar 180 mil vidas perdidas para o coronav\u00edrus. Nas \u00faltimas 24 horas foram registrados 769 \u00f3bitos, totalizando 179.801 mortes. Novos 53.359 casos da doen\u00e7a foram contabilizados, elevando para 6.783.477 o n\u00famero de infectados no pa\u00eds.", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo6invNXIAA42pZ?format=jpg&name=small", "2", "4", "4"]]