[["Noah Shuster", "@noahshuster", "2020-12-09T23:15:15.000Z", "Vou usar a express\u00e3o da \n@AnneRoCi\n. \u201cEstou supremamente surpreso\u201d. kkkkkkkk", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 9 de dez de 2020\nAn\u00fancio do ministro da Sa\u00fade surpreende Pfizer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "3", "12", "51"], ["Ja\u00edne", "@Jaine_Souza22", "2020-12-09T23:56:32.000Z", "Depois que tomar a vacina do covid", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1YlR0XIAIfYpv?format=jpg&name=small", "", "1", "4"], ["Douglas Garcia", "@DouglasGarcia", "2020-12-09T23:54:35.000Z", "Entrevista que concedi agora \u00e0 noite direto do plen\u00e1rio da ALESP ao Ter\u00e7a Livre. Apenas hoje:\n- MP deu parecer favor\u00e1vel \u00e0 minha a\u00e7\u00e3o contra o contrato da vachina de Jo\u00e3o D\u00f3ria.\n- ALESP aprovou meu req de urg\u00eancia ao PDL42 que flexibiliza a quarentena\n- Venci a\u00e7\u00e3o contra ANTFA", "", "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1336820657150189568/img/HMIkSgs9BLOHyALA.jpg", "333", "1,3 mil", "6,7 mil"], ["\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d", "@ccorax_", "2020-12-09T23:55:55.000Z", "acabei de receber uma imagem no grupo da fam\u00edlia dizendo que o coronav\u00edrus n\u00e3o aguenta organismos com pH superior a 5?????? ent\u00e3o devemos comer alguns alimentos ALCALINOS como LIM\u00c3O (pH 9,9), LARANJA (pH 9,2) e ABACATE (pH QUINZE) pra subir nosso pH", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1X9oxXUAIb2bG?format=png&name=small", "5", "", "11"], ["Paulo Figueiredo", "@Paulimbh", "2020-12-09T23:55:37.000Z", "Vejam o furo de reportagem (amadora) desse humilde twitteiro que vos fala: A VACINA CHEGOU!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1YX5LXIAEk1vw?format=jpg&name=small", "2", "8", "22"], ["\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u026a\u0274", "@jpantuneix", "2020-12-09T23:51:37.000Z", "melhor refer\u00eancia da saga crep\u00fasculo imposs\u00edvel vou ter um imprinting com a vacina boa noite", "Comentar o Tweet\nAlerquim\n@vincentmoschen\n \u00b7 8 de dez de 2020\nna minha cabe\u00e7a vai ser exatamente assim\nMostrar esta sequ\u00eancia", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355279286136139781/aSY0I7Ag_mini.jpg", "", "1", "3"], ["Joel PinGuim", "@quiz__", "2020-12-09T23:58:26.000Z", "A vacina t\u00e1 chegando via transporte dos empreendedores", "Comentar o Tweet\nQuit\u00e9ria\n@Quiteria_silva\n \u00b7 9 de dez de 2020\nChegou!!! ", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325259508260737024/KpVOYjPb_mini.jpg", "", "", "2"], ["L\u00edvio Oliveira", "@liviololiveira", "2020-12-09T23:58:53.000Z", "ENTENDA A PARALISIA FACIAL QUE AFETOU VOLUNT\u00c1RIOS DA VACINA CONTRA A COVID-19, VEJA IMAGENS", "ENTENDA A PARALISIA FACIAL QUE AFETOU VOLUNT\u00c1RIOS DA VACINA CONTRA A COVID-19, VEJA IMAGENS - Terra...\nO que \u00e9 A paralisia de Bell ou paralisia facial perif\u00e9rica \u00e9 uma condi\u00e7\u00e3o na\nterrabrasilnoticias.com", "https://pbs.twimg.com/card_img/1362627468360835073/OfoJvBuG?format=png&name=small", "3", "25", "44"], ["vitinho", "@ovictormariano", "2020-12-09T23:53:45.000Z", "\"profissionais da sa\u00fade ser\u00e3o os primeiros a serem vacinados\"\n\neu chegando no postinho:", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1X8y6XMAEPI1z?format=jpg&name=medium", "1", "", "14"], ["Silvana Appio", "@silvanaappio", "2020-12-09T23:52:28.000Z", "\"CORONAVAC (vachina) CUSTARIA R$ 15,7 BILH\u00d5ES A MAIS QUE A VACINA DE OXFORD\"...\nVoc\u00eas est\u00e3o entendendo o desespero do ditaD\u00f3ria para enfiar aquela merda goela abaixo do povo?!! ELE QUER A $BUFUNFA$ !!! N\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed para a sa\u00fade de ningu\u00e9m!!!\n#ForaDoria maldito!!", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1Xpw9XEAAGcXs?format=jpg&name=small", "11", "8", "24"], ["\u24cb", "@claudiolealfoto", "2020-12-09T23:49:26.000Z", "Ent\u00e3o al\u00e9m de n\u00e3o anunciar o plano de vacina\u00e7\u00e3o que foi prometido para HOJE, o presidente atrav\u00e9s do seu capacho tentaram mandar fake news s\u00f3 pra ter uma vacina antes do D\u00f3ria", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 9 de dez de 2020\nAn\u00fancio do ministro da Sa\u00fade surpreende Pfizer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "", "2"], ["@BastosJuJu", "@BastosJuJu", "2020-12-09T23:56:01.000Z", "N\u00e3o tomo tamb\u00e9m \nTomo garrafada \n Ivermectina \n Hidroxicloroquina \n Mais n\u00e3o a Vacina", "Comentar o Tweet\nVil psic Brasil\n@psic_con\n \u00b7 9 de dez de 2020\nEm resposta a @BastosJusmari\nN\u00e3o vou tomar nenhuma", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352221202429988866/oadBU9Kx_mini.jpg", "", "1", "4"], ["Mateus de Castro", "@deCastroMateus", "2020-12-09T23:53:01.000Z", "\"Esqueceram de combinar com os russos\". Nesse caso, com a Pfizer.\n\nOu seja, mentiram pra acalmar a imprensa e o povo enquanto o presidente faz piada com os doentes.", "Comentar o Tweet\nCNN Brasil\n@CNNBrasil\n \u00b7 9 de dez de 2020\nAn\u00fancio do ministro da Sa\u00fade surpreende Pfizer", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_mini.jpg", "1", "1", "2"], ["Gilberto Lima", "@gilgomeslima", "2020-12-09T23:54:39.000Z", "M\u00e1rcio Jerry pede vacina para todos e diz que Bolsonaro n\u00e3o pode atrapalhar com sua neglig\u00eancia e irresponsabilidade genocida https://gilbertolima.com.br/2020/12/marcio-jerry-pede-vacina-para-todos-e.html\u2026", "", "https://pbs.twimg.com/media/Eo1YJDvXYAIajid?format=jpg&name=small", "", "", "2"], ["Vanessa Lima", "@LimaVanessa", "2020-12-09T23:58:30.000Z", "\u201cEu j\u00e1 peguei o v\u00edrus, n\u00e3o vou tomar a vacina!\u201d\n\nAahhh, seu inutil, por que voc\u00ea n\u00e3o vai se lascar, hein?!", "Comentar o Tweet\nFonte\n@alfontenelle\n \u00b7 9 de dez de 2020\nEnquanto Presidentes do mundo inteiro apresentam planos de vacina\u00e7\u00e3o para proteger e ver a economia reagir, o anti-cristo vai criando barreiras!!", "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350952525843869704/obmM7eYD_mini.jpg", "1", "", "4"], ["MariLULA - Chavista - Socialista", "@MarivoneLula", "2020-12-09T23:50:47.000Z", "#ForaBolsonaroGenocida \n> Jair INCOMPETENTE Bolsonaro recua e diz que vacina\u00e7\u00e3o pode come\u00e7ar em dezembro - \n#BolsonaroMentiroso\nhttps://apostagem.com.br/2020/12/09/bolsonaro-recua-e-diz-que-vacinacao-pode-comecar-em-dezembro/\u2026 \n@a_postagem", "A Postagem | Bolsonaro recua e diz que vacina\u00e7\u00e3o pode come\u00e7ar em dezembro\nO ministro da Sa\u00fade, Eduardo Pazuello, disse hoje que a vacina\u00e7\u00e3o emergencial contra a covid-19 pode come\u00e7ar ainda em dezembro no pa\u00eds, com doses da vacina da Pfizer/Biontech. No entanto, o general...\napostagem.com.br", "https://pbs.twimg.com/card_img/1363187364684849152/nIeZJ9gq?format=jpg&name=small", "1", "", "2"]]